{"data": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:30:09.000Z", "id": "1203305697733173248", "edit_history_tweet_ids": ["1203305697733173248"], "author_id": "1105170720471027714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:29:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203305602153357313", "edit_history_tweet_ids": ["1203305602153357313"], "author_id": "1161045904507453440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Ok. Eso le quita lo ladr\u00f3n y cobarde suicida a Alan? No. M\u00e1s bien aprovecho para mandarle slaudos a tu esposo, pr\u00f3fugo de la justicia en Colombia. Salud!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:29:21.000Z", "id": "1203305498965135360", "edit_history_tweet_ids": ["1203305498965135360"], "author_id": "802543408237727744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elias30358916", "id": "1058514619042533376"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203151733268066304"}], "text": "RT @Elias30358916: @roxmo Esse cara casou -se com uma mulher rica, tirou toda fortuna dela, e uma das filhas se matou pela desgra\u00e7a que max\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:29:13.000Z", "id": "1203305465020633088", "edit_history_tweet_ids": ["1203305465020633088"], "author_id": "1140319894514339843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302260869984261"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/o3Jz0DDMxY", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/o3Jz0DDMxY", "expanded_url": "https://twitter.com/lokiasgarrd/status/1203302260869984261", "display_url": "twitter.com/lokiasgarrd/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:28:47.000Z", "id": "1203305355821961221", "edit_history_tweet_ids": ["1203305355821961221"], "author_id": "2181252960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:28:33.000Z", "id": "1203305294182436865", "edit_history_tweet_ids": ["1203305294182436865"], "author_id": "921134774223286272", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:28:17.000Z", "id": "1203305229682454528", "edit_history_tweet_ids": ["1203305229682454528"], "author_id": "52170222", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:28:04.000Z", "id": "1203305174367899648", "edit_history_tweet_ids": ["1203305174367899648"], "author_id": "955471731363385344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/hn9DF6X7RD", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hn9DF6X7RD", "expanded_url": "https://t.co/hn9DF6X7RD", "display_url": "t.co/hn9DF6X7RD"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "ta3hyung"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:25:49.000Z", "id": "1203304607620980739", "edit_history_tweet_ids": ["1203304607620980739"], "author_id": "1133117560038350848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o auge foi a menina se dizendo \"ARMY old guard\" e falando pra prima dela q o ta3hyung era um suicida e q j\u00e1 se cortou..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:25:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1188538596267048967", "id": "1203304504738885632", "edit_history_tweet_ids": ["1203304504738885632"], "author_id": "1015819640105299968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Luisocampo1469", "id": "1188538596267048967"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "infopresidencia", "id": "312887235"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203303498043015168"}], "text": "@Luisocampo1469 @COL_EJERCITO @MariaFdaCabal @NoticiasRCN @CaracolRadio @mindefensa @infopresidencia @NoticiasCaracol Y cuando uno escucha historias de la mala alimentaci\u00f3n que reciben , el maltrato y demas . De ah\u00ed tanto muchacho que se suicida, se evade , se vuelven violentos,  y hasta aprende a consumir vicio .\nPor donde uno lo mire ; este pa\u00eds duele mucho."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:25:18.000Z", "id": "1203304479619190786", "edit_history_tweet_ids": ["1203304479619190786"], "author_id": "2358595700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203264585299628033"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: sim \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/flNXg1qoQ2", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/flNXg1qoQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/crfverli/status/1203264585299628033", "display_url": "twitter.com/crfverli/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:25:05.000Z", "id": "1203304422962536456", "edit_history_tweet_ids": ["1203304422962536456"], "author_id": "767168863322664960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/fODoU1ofWd", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/fODoU1ofWd", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xo8W7FePZq", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:24:32.000Z", "id": "1203304285028663297", "edit_history_tweet_ids": ["1203304285028663297"], "author_id": "1050901470856577030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz \u2013 Somos Pueblo https://t.co/xo8W7FePZq"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:24:13.000Z", "id": "1203304205542395905", "edit_history_tweet_ids": ["1203304205542395905"], "author_id": "1530616231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203296228571783168"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/yak4n9buKT", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yak4n9buKT", "expanded_url": "https://twitter.com/oa3c_/status/1203296228571783168", "display_url": "twitter.com/oa3c_/status/1\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:23:41.000Z", "id": "1203304072201342977", "edit_history_tweet_ids": ["1203304072201342977"], "author_id": "1186679073403224067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202997841314140160"}], "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\u2705 (nunca sai na porrada) \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/A6131Zvt9J", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A6131Zvt9J", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiokkjjj/status/1202997841314140160", "display_url": "twitter.com/claudiokkjjj/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro D\u00edaz Vargas"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.2935, "type": "Place", "normalized_text": "Trit\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "Guadiana IV"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:22:45.000Z", "id": "1203303834191306752", "edit_history_tweet_ids": ["1203303834191306752"], "author_id": "385039786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alejandro D\u00edaz Vargas, de 24 a\u00f1os, vecino de la calle Trit\u00f3n, del fraccionamiento  Villas del Guadiana IV, el suicida de anoche."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "politicas"}, {"start": 15, "end": 26, "tag": "economicas"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "globalizado"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "destruyen"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "Planeta"}, {"start": 98, "end": 113, "tag": "neoliberalismo"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "HOMICIDA"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "ECOCIDA"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "SUICIDA"}, {"start": 149, "end": 164, "tag": "CumbreDelClima"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "LaudatoSi"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "Pontifex"}, {"start": 186, "end": 198, "tag": "Pontifex_es"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "CumbreDelClima"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Pontifex"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "Pontifex_es"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/jcjFngnF5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Alguacil_deDIOS/status/1203296323807711234", "display_url": "twitter.com/Alguacil_deDIO\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:22:42.000Z", "id": "1203303823172886529", "edit_history_tweet_ids": ["1203303823172886529"], "author_id": "1581126006", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203296323807711234"}], "text": "Las #politicas #economicas que se practican en el \"mundo #globalizado\" #destruyen el #Planeta. El #neoliberalismo ES #HOMICIDA, #ECOCIDA Y #SUICIDA. #CumbreDelClima #LaudatoSi #Pontifex #Pontifex_es https://t.co/jcjFngnF5P"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:22:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142585324679454720", "id": "1203303780453928960", "edit_history_tweet_ids": ["1203303780453928960"], "author_id": "838558785031528449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202970649007923212"}], "text": "@Pedritok11 @catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ELpl9ZMqZs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrDMf", "display_url": "dlvr.it/RKrDMf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:21:32.000Z", "id": "1203303530339029000", "edit_history_tweet_ids": ["1203303530339029000"], "author_id": "2783924126", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302923825844224"}], "text": "RT @jatirado_oc: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ELpl9ZMqZs https://t.co/j6iS8\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ELpl9ZMqZs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrDMf", "display_url": "dlvr.it/RKrDMf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:21:16.000Z", "id": "1203303463737794563", "edit_history_tweet_ids": ["1203303463737794563"], "author_id": "956912991244570624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302923825844224"}], "text": "RT @jatirado_oc: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ELpl9ZMqZs https://t.co/j6iS8\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:20:10.000Z", "id": "1203303186527932423", "edit_history_tweet_ids": ["1203303186527932423"], "author_id": "120566467", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ELpl9ZMqZs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrDMf", "display_url": "dlvr.it/RKrDMf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:32.000Z", "id": "1203303025957195776", "edit_history_tweet_ids": ["1203303025957195776"], "author_id": "159072956", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302923825844224"}], "text": "RT @jatirado_oc: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ELpl9ZMqZs https://t.co/j6iS8\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ELpl9ZMqZs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrDMf", "display_url": "dlvr.it/RKrDMf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:31.000Z", "id": "1203303024266899457", "edit_history_tweet_ids": ["1203303024266899457"], "author_id": "772743445756731393", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302923825844224"}], "text": "RT @jatirado_oc: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ELpl9ZMqZs https://t.co/j6iS8\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "author_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:19:13.000Z", "id": "1203302946718601216", "edit_history_tweet_ids": ["1203302946718601216"], "author_id": "1203288728724221952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A idea\u00e7ao suicida \u00e9 quando em meio essa depress\u00e3o, essa tristeza, essa vontade de sumir e desistir, de repente te aparece uma energia aleat\u00f3ria. Voc\u00ea fica \"corajoso e cheio de vontade\" do nada, o que \u00e9 extremamente perigoso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ELpl9ZMqZs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrDMf", "display_url": "dlvr.it/RKrDMf"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/j6iS8htjer", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1203302923825844224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6iS8htjer", "media_key": "3_1203302921690968064"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:07.000Z", "id": "1203302923825844224", "edit_history_tweet_ids": ["1203302923825844224"], "author_id": "1034559695808356352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ELpl9ZMqZs https://t.co/j6iS8htjer"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:18:05.000Z", "id": "1203302661338157058", "edit_history_tweet_ids": ["1203302661338157058"], "author_id": "3058193683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: n\u00e3o que eu lembre\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/dlgdLVAoDA", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/dlgdLVAoDA", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:18:03.000Z", "id": "1203302655256334336", "edit_history_tweet_ids": ["1203302655256334336"], "author_id": "3413604027", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaceFraGG7", "id": "832423641895862273"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203286980580249601"}], "text": "RT @SaceFraGG7: Hola buenos dias, sab\u00e9is que toca hoy? Pues disfrutar de como @k3tcsgo se suicida. De c\u00f3mo iglea el supremo respirador de @\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:17:48.000Z", "id": "1203302590441775104", "edit_history_tweet_ids": ["1203302590441775104"], "author_id": "449825370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302260869984261"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/FWM9oDzxkR", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/FWM9oDzxkR", "expanded_url": "https://twitter.com/lokiasgarrd/status/1203302260869984261", "display_url": "twitter.com/lokiasgarrd/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:14:22.000Z", "id": "1203301727912509440", "edit_history_tweet_ids": ["1203301727912509440"], "author_id": "820207253873684481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:13:08.000Z", "id": "1203301415994695680", "edit_history_tweet_ids": ["1203301415994695680"], "author_id": "1064929828753862657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203188738639175680"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/Rj66fJG8WH", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Rj66fJG8WH", "expanded_url": "https://twitter.com/satanatii/status/1203188738639175680", "display_url": "twitter.com/satanatii/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:11:31.000Z", "id": "1203301008249643008", "edit_history_tweet_ids": ["1203301008249643008"], "author_id": "1060639737357234176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203136896236437504"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aWZzRpKtMD", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/aWZzRpKtMD", "expanded_url": "https://twitter.com/juliavictx/status/1203136896236437504", "display_url": "twitter.com/juliavictx/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yYTsZ0bUje", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-matrimonio-de-cordoba-se-suicida-por-el-cancer-terminal-del-marido_es_5deb9e9de4b0d50f32b38a0a?zzg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-matri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-matrimonio-de-cordoba-se-suicida-por-el-cancer-terminal-del-marido_es_5deb9e9de4b0d50f32b38a0a?zzg"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:11:14.000Z", "id": "1203300938838151169", "edit_history_tweet_ids": ["1203300938838151169"], "author_id": "7641592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203295917220216834"}], "text": "RT @ElHuffPost: Un matrimonio de C\u00f3rdoba se suicida por el c\u00e1ncer terminal del marido\nhttps://t.co/yYTsZ0bUje"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "OscarCastilloS", "id": "232656106"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:11:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "103339524", "id": "1203300884156964864", "edit_history_tweet_ids": ["1203300884156964864"], "author_id": "97454466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031915428749312"}], "text": "@george28rw @OscarCastilloS @KarlaCalle @hectorbecerrilr @AlanGarciaPeru Que huevon Alan, a todos est\u00e1n liberando y el cojudo se suicida.. Jajaja.. Ojala que carlita les siga dando las migajas de Alan"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:10:48.000Z", "id": "1203300830461472771", "edit_history_tweet_ids": ["1203300830461472771"], "author_id": "1128459693221928961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: que isso? \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:09:51.000Z", "id": "1203300589578395649", "edit_history_tweet_ids": ["1203300589578395649"], "author_id": "962823540323086336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/QNWUH5g58v", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/QNWUH5g58v", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T13:09:13.000Z", "id": "1203300431889412100", "edit_history_tweet_ids": ["1203300431889412100"], "author_id": "179447770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ogni volta che leggo le notizie che mi suggerisce l\u2019iPhone, resto spiazzata.\nIeri il bambino che si suicida a soli 8 anni dopo essere stato vittima di bullismo, oggi una ragazza di 25 anni stuprata, dopo aver denunciato le merde questi l\u2019hanno stuprata ancora e bruciata viva"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:09:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203300420929695744", "edit_history_tweet_ids": ["1203300420929695744"], "author_id": "270217900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle C\u00f3mo les  duelee que le digan sus verdades,ladrones corruptos  cobardes, miserables y encima suicida ja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:09:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1201864404855377922", "id": "1203300389501710342", "edit_history_tweet_ids": ["1203300389501710342"], "author_id": "1014996541269053441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JornalBSM", "id": "1201864404855377922"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DonaReginaa", "id": "916395154755411968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203130510635151361"}], "text": "@JornalBSM @DonaReginaa O problema da esquerda \u00e9 tentar imputar \u00e0 direita aquilo que s\u00f3 ela se acha no direito de ser: comunismo matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas at\u00e9 hoje."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T13:06:29.000Z", "id": "1203299743734075395", "edit_history_tweet_ids": ["1203299743734075395"], "author_id": "384340494", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FlaGu52", "id": "497201068"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vanabeau", "id": "384340494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203298715685064705"}], "text": "RT @FlaGu52: @vanabeau Aggiungo: e se la magistratura si fosse accanita come oggi? E se fossero esistiti i giornalisti calunniatori? Conobb\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:06:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1193872192708198407", "id": "1203299676704923651", "edit_history_tweet_ids": ["1203299676704923651"], "author_id": "1002995646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thiagoupnow", "id": "1193872192708198407"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203175182942257153"}], "text": "@thiagoupnow @QuebrandoOTabu Meu irm\u00e3o td mito tem hist\u00f3rias de sacrif\u00edcio, odin se cegou e se matou numa \u00e1rvore pra obter mais conhecimento pra passar pra humanidade"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Aj\u00ed"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/quNCbl96eN", "expanded_url": "https://twitter.com/gpaezu/status/1203299640587763712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quNCbl96eN", "media_key": "3_1203299638247350272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:06:05.000Z", "id": "1203299640587763712", "edit_history_tweet_ids": ["1203299640587763712"], "author_id": "367885388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aj\u00ed en el poto para los zurdos mitomanos, idolatrantes del suicida borracho, que saben que todo ha sido culpa de ellos. https://t.co/quNCbl96eN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:04:53.000Z", "id": "1203299338404929536", "edit_history_tweet_ids": ["1203299338404929536"], "author_id": "1031893664497319936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203292162718392321"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/8FAl2JJfDZ", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/8FAl2JJfDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TulioMonteiroo/status/1203292162718392321", "display_url": "twitter.com/TulioMonteiroo\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1SYuNwYqAc", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:03:48.000Z", "id": "1203299065271902208", "edit_history_tweet_ids": ["1203299065271902208"], "author_id": "958352075045392385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/1SYuNwYqAc via @ABC_Conocer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:03:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "149991703", "id": "1203298998796390403", "edit_history_tweet_ids": ["1203298998796390403"], "author_id": "212282056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202905896956899333"}], "text": "@alferdez Alberto, sorete hijo de puta, cuando te suicida la porota?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:03:17.000Z", "id": "1203298938301952000", "edit_history_tweet_ids": ["1203298938301952000"], "author_id": "939231226015174656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s\nnota vermelha: acho q s\nreprova\u00e7\u00e3o: s\nrecupera\u00e7\u00e3o: deus me livre\nmatou aula: n\nexpulso de sala: n\naluno destaque: s\nse popularizou: kkkata\ndiretoria: s\nchorou na sala: s\npegou algu\u00e9m no banheiro: n"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:02:41.000Z", "id": "1203298786778525696", "edit_history_tweet_ids": ["1203298786778525696"], "author_id": "2970225178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/TFXR2ItoF9", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TFXR2ItoF9", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckroson/status/1203292749681889286", "display_url": "twitter.com/fuckroson/stat\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T13:02:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "384340494", "id": "1203298715685064705", "edit_history_tweet_ids": ["1203298715685064705"], "author_id": "497201068", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanabeau", "id": "384340494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203079063084183555"}], "text": "@vanabeau Aggiungo: e se la magistratura si fosse accanita come oggi? E se fossero esistiti i giornalisti calunniatori? Conobbi di persona Franco Verga, deputato DC \"povero\" che si occupava di immigrati, suicida per il fango di accuse infondate. Era l'inizio"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:01:28.000Z", "id": "1203298480015495168", "edit_history_tweet_ids": ["1203298480015495168"], "author_id": "2551614009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203287506994827264"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VUL4Ohpjgp", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VUL4Ohpjgp", "expanded_url": "https://twitter.com/Baby_bruu/status/1203287506994827264", "display_url": "twitter.com/Baby_bruu/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:00:43.000Z", "id": "1203298292714688513", "edit_history_tweet_ids": ["1203298292714688513"], "author_id": "1153454775117209601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/HUqxKxbxaZ", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/HUqxKxbxaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckroson/status/1203292749681889286", "display_url": "twitter.com/fuckroson/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:00:41.000Z", "id": "1203298284166619137", "edit_history_tweet_ids": ["1203298284166619137"], "author_id": "1037037171067240448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: https://t.co/89uIX7aIzH", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/89uIX7aIzH", "expanded_url": "https://t.co/89uIX7aIzH", "display_url": "t.co/89uIX7aIzH"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:00:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059889260894081026", "id": "1203298194450464768", "edit_history_tweet_ids": ["1203298194450464768"], "author_id": "171327003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203278363995123714"}], "text": "@AkkoFeminista @meganoticiascl Neumatico suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:59:09.000Z", "id": "1203297897875415041", "edit_history_tweet_ids": ["1203297897875415041"], "author_id": "823303202158366720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c?\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7sRzjA2KS9", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/7sRzjA2KS9", "expanded_url": "https://t.co/7sRzjA2KS9", "display_url": "t.co/7sRzjA2KS9"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "757642095985364992", "id": "1203297559520927744", "edit_history_tweet_ids": ["1203297559520927744"], "author_id": "888111867226341376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "S1CKp1lot", "id": "757642095985364992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203297439714856965"}], "text": "@S1CKp1lot depois ele disse que ama esquadr\u00e3o suicida e que so conhece por eles"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:57:14.000Z", "id": "1203297415413010444", "edit_history_tweet_ids": ["1203297415413010444"], "author_id": "848746359494725632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Inqu\u00e9rito conclui que motorista de carreta amarrou bobina que se soltou e matou professor https://t.co/ckSPfPPXPC", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ckSPfPPXPC", "expanded_url": "http://bit.ly/2LweUg8", "display_url": "bit.ly/2LweUg8"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:56:53.000Z", "id": "1203297324748947456", "edit_history_tweet_ids": ["1203297324748947456"], "author_id": "53145664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Inqu\u00e9rito conclui que motorista de carreta amarrou bobina que se soltou e matou professor https://t.co/sTczO1TlQX", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sTczO1TlQX", "expanded_url": "http://bit.ly/2LweUg8", "display_url": "bit.ly/2LweUg8"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:56:31.000Z", "id": "1203297232889503750", "edit_history_tweet_ids": ["1203297232889503750"], "author_id": "94119783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Inqu\u00e9rito conclui que motorista de carreta amarrou bobina que se soltou e matou professor https://t.co/xHSTW7Z2Uw", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xHSTW7Z2Uw", "expanded_url": "http://bit.ly/2LweUg8", "display_url": "bit.ly/2LweUg8"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "termite"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "neskwga", "id": "3057067101"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:55:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "986571836413661185", "id": "1203297020745781248", "edit_history_tweet_ids": ["1203297020745781248"], "author_id": "986571836413661185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203295284283027457"}], "text": "@R6newsBR @neskwga Quando o termite matou ele tava faltando menos de 1m pro fim o round se n\u00e3o me engano, n\u00e3o arrumou mais nada kkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:54:39.000Z", "id": "1203296763790217217", "edit_history_tweet_ids": ["1203296763790217217"], "author_id": "978419263374594050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/MqazBCnDZx", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/MqazBCnDZx", "expanded_url": "https://twitter.com/dellieartist/status/1203202114220113922", "display_url": "twitter.com/dellieartist/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:54:21.000Z", "id": "1203296690863775744", "edit_history_tweet_ids": ["1203296690863775744"], "author_id": "947455719384764417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 68, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LHgt7y8k7z", "expanded_url": "https://twitter.com/namugifted/status/1203152555460698114", "display_url": "twitter.com/namugifted/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203152555460698114"}], "text": "n\u00e3o sei se ela nos salvou ou nos matou de vez mas obrigada\n\n@BTS_twt https://t.co/LHgt7y8k7z"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T12:53:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "157946397", "id": "1203296531702599686", "edit_history_tweet_ids": ["1203296531702599686"], "author_id": "157946397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203296525700521985"}], "text": "\"Non faccio le cose per i like\" ma scrive le cose che piacciono ai suoi followers \n\"Non fate i buonisti, non leccate ai big di Twitter\" per\u00f2 lei \u00e8 quella con pi\u00f9 di 10k followers \nE poi se non fare il buonista significa insultare chi si suicida e fare la bulla... https://t.co/aFKDTVsAvB", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/aFKDTVsAvB", "expanded_url": "https://twitter.com/AllStarsLA/status/1203296531702599686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aFKDTVsAvB", "media_key": "3_1203296529546649600"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:53:22.000Z", "id": "1203296441231446016", "edit_history_tweet_ids": ["1203296441231446016"], "author_id": "725132921498157056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/yLzuarIKxV", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/yLzuarIKxV", "expanded_url": "https://t.co/yLzuarIKxV", "display_url": "t.co/yLzuarIKxV"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:53:09.000Z", "id": "1203296386286047232", "edit_history_tweet_ids": ["1203296386286047232"], "author_id": "3904206015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que dia glorioso para uma miss\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:52:31.000Z", "id": "1203296228571783168", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203296228571783168"], "author_id": "178038438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203146297915691009"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u26d4\ufe0f\nse popularizou: \u2705\u26d4\ufe0f\ndiretoria: \u2705 https://t.co/1ImBwJAbWP", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1ImBwJAbWP", "expanded_url": "https://twitter.com/priscillannobre/status/1203146297915691009", "display_url": "twitter.com/priscillannobr\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T12:51:24.000Z", "id": "1203295944847937537", "edit_history_tweet_ids": ["1203295944847937537"], "author_id": "2919542241", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:51:17.000Z", "id": "1203295917782245378", "geo": {"place_id": "75aa9575e5c66006"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203295917782245378"], "author_id": "3883496685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "apostei 20k no jogo fiquei desesperada, acabou que o cr se suicidou KKKKKkkkkk sou muito cagona po"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yYTsZ0bUje", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-matrimonio-de-cordoba-se-suicida-por-el-cancer-terminal-del-marido_es_5deb9e9de4b0d50f32b38a0a?zzg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-matri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-matrimonio-de-cordoba-se-suicida-por-el-cancer-terminal-del-marido_es_5deb9e9de4b0d50f32b38a0a?zzg"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:51:17.000Z", "id": "1203295917220216834", "edit_history_tweet_ids": ["1203295917220216834"], "author_id": "364528766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio de C\u00f3rdoba se suicida por el c\u00e1ncer terminal del marido\nhttps://t.co/yYTsZ0bUje"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:51:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "755850", "id": "1203295901390983169", "edit_history_tweet_ids": ["1203295901390983169"], "author_id": "755850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203295251185754113"}], "text": "El modelo de capital riesgo est\u00e1 basado en que grandes beneficios conllevan grandes riesgos, pero eso no significa que asumir riesgos sea intr\u00ednsecamente positivo. Eso lleva a no calibrar riesgos y terminar en una estrategia suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:50:44.000Z", "id": "1203295777633820672", "edit_history_tweet_ids": ["1203295777633820672"], "author_id": "3185113119", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Leomaartinsss", "id": "945872619735339008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203294297346449410"}], "text": "RT @Leomaartinsss: salvamos at\u00e9 um cara bebado que quase se matou d bicicleta ontem"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:50:35.000Z", "id": "1203295743060185088", "edit_history_tweet_ids": ["1203295743060185088"], "author_id": "1031268207972245504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203183570224893952"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3UxHeT9YtO", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3UxHeT9YtO", "expanded_url": "https://twitter.com/naty_f7/status/1203183570224893952", "display_url": "twitter.com/naty_f7/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomanYsmael01", "id": "2413194534"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/7YRrghpxQa", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:50:10.000Z", "id": "1203295634327035904", "edit_history_tweet_ids": ["1203295634327035904"], "author_id": "95540525", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203088350535651329"}], "text": "RT @RomanYsmael01: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz https://t.co/7YRrghpxQa v\u00eda @@rdsomospueblo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:48:42.000Z", "id": "1203295265463123973", "edit_history_tweet_ids": ["1203295265463123973"], "author_id": "805957196240523265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203292162718392321"}], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/Ct7MuoNCbg", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Ct7MuoNCbg", "expanded_url": "https://twitter.com/TulioMonteiroo/status/1203292162718392321", "display_url": "twitter.com/TulioMonteiroo\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:48:36.000Z", "id": "1203295241954103296", "edit_history_tweet_ids": ["1203295241954103296"], "author_id": "865624736918786049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cO pecado n\u00e3o nos adoeceu, um doente pode escolher se quer ou n\u00e3o tomar o rem\u00e9dio e ser curado. O pecado nos matou e um morto n\u00e3o pode escolher se quer ou n\u00e3o ser ressuscitado.\u201d Autor desconhecido."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:47:57.000Z", "id": "1203295079798071302", "edit_history_tweet_ids": ["1203295079798071302"], "author_id": "1010899487785668611", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:47:01.000Z", "id": "1203294842786369542", "edit_history_tweet_ids": ["1203294842786369542"], "author_id": "1091524271141281793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nSou ruim e bom ao mesmo tempo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:46:52.000Z", "id": "1203294806233026561", "edit_history_tweet_ids": ["1203294806233026561"], "author_id": "1373389938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203154722997391363"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\n\nVamos l\u00e1 depend\u00eancia e populariza\u00e7\u00e3o so faltam vcs https://t.co/fWryYudUS7", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fWryYudUS7", "expanded_url": "https://twitter.com/gioamorr/status/1203154722997391363", "display_url": "twitter.com/gioamorr/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Tolima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mafranco18", "id": "220845296"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Fabiantrd", "id": "106118776"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "jarlinsonpantan", "id": "251104300"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "JulianRoman", "id": "142092456"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Rapidotolima", "id": "2472529451"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:46:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "220845296", "id": "1203294755666444289", "edit_history_tweet_ids": ["1203294755666444289"], "author_id": "4830842273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203227691798933504"}], "text": "@mafranco18 @Fabiantrd @jarlinsonpantan @JulianRoman @Rapidotolima Los m\u00e1s conocidos en el gran Tolima como r\u00e1pido suicida .."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nando_duuarte", "id": "1166123189874974720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:45:49.000Z", "id": "1203294540234477568", "edit_history_tweet_ids": ["1203294540234477568"], "author_id": "766779035556933634", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203117976645459969"}], "text": "RT @nando_duuarte: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabete Castelon Konkiewitz"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cienciasecognic", "id": "603780236"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:45:24.000Z", "id": "1203294436299563011", "edit_history_tweet_ids": ["1203294436299563011"], "author_id": "606811498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193853648184496128"}], "text": "RT @cienciasecognic: VAMOS FALAR SOBRE O SUIC\u00cdDIO -por Elisabete Castelon Konkiewitz | Blog \"Neuroci\u00eancias em Debate\"\n\nLeia em: https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 150, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joomikhail", "id": "1347874969"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:45:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1347874969", "id": "1203294334902292482", "edit_history_tweet_ids": ["1203294334902292482"], "author_id": "1006689624507518978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203140769495834624"}], "text": "@joomikhail O Cristianismo nunca matou ninguem,ao contr\u00e1rio, foram assassinados de maneira cruel. Cristianismo nao tem nada haver com o comunismo,Jesus pensava nas pessoas e nunca nele mesmo. A biblia nao segue pol\u00edticas de gonverno como partidos ppr exemplo.mas se seguisse seria de direita."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:44:51.000Z", "id": "1203294297346449410", "edit_history_tweet_ids": ["1203294297346449410"], "author_id": "945872619735339008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "salvamos at\u00e9 um cara bebado que quase se matou d bicicleta ontem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:43:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203293914385571840", "edit_history_tweet_ids": ["1203293914385571840"], "author_id": "1160645675081748480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Alan: ladr\u00f3n suicida\nVargas: Ganador del Nobel.\nMario ser\u00e1 recordado con honor, tu delincuente NO."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:43:18.000Z", "id": "1203293906525392897", "edit_history_tweet_ids": ["1203293906525392897"], "author_id": "963861874923229185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:43:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "458268636", "id": "1203293858601340928", "edit_history_tweet_ids": ["1203293858601340928"], "author_id": "222957898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MGaussage", "id": "458268636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202967135196209152"}], "text": "@MGaussage Aqu\u00ed un suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:42:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "48323140", "id": "1203293656255467520", "edit_history_tweet_ids": ["1203293656255467520"], "author_id": "271265802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203063836431077376"}], "text": "@lobohombre_ Es la mara que se suicida cuando un artista, seg\u00fan ellos \"les falla\"  su mundo es tan vac\u00edo que lo llenan de lo inexistente...\n\nPero entre ese asco y todo al menos nos alegran el d\u00eda sus muladas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 300, "end": 310, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Schrodinger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "yurisuke1", "id": "63866044"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:41:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "id": "1203293562269515776", "edit_history_tweet_ids": ["1203293562269515776"], "author_id": "85405426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203275688696004608"}], "text": "@MAntinom @yurisuke1 @henrybugalho Ele n\u00e3o matou um cachorro - e nem abortou os fetos - e ele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pro fato que est\u00e1 sendo tratado pois entende que n\u00e3o fez nada de errado (vide a piada religiosa q foi feita). Portanto, \"\u00e9 claro que ia negar\" n\u00e3o se aplica \u00e0 situa\u00e7\u00e3o. Estamos tipo o gato de Schrodinger."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:41:31.000Z", "id": "1203293458309496833", "edit_history_tweet_ids": ["1203293458309496833"], "author_id": "1186421123476574208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/iCXTsvrrDy", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/iCXTsvrrDy", "expanded_url": "https://t.co/iCXTsvrrDy", "display_url": "t.co/iCXTsvrrDy"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "CazandoGangas"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/bhwB0hHvB3", "expanded_url": "https://amzn.to/2Ys41RI", "display_url": "amzn.to/2Ys41RI"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J3RJ4qya1B", "expanded_url": "https://twitter.com/cazandogangas/status/1203293451992870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3RJ4qya1B", "media_key": "3_1203293449274966016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:41:29.000Z", "id": "1203293451992870912", "edit_history_tweet_ids": ["1203293451992870912"], "author_id": "1090078632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udca5 Figura DC C\u00f3mics Escuadr\u00f3n Suicida Joker por s\u00f3lo 7,68\u20ac\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/bhwB0hHvB3\n\n#CazandoGangas https://t.co/J3RJ4qya1B"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/69d8aHT1Ly", "expanded_url": "https://amzn.to/2PqsF11", "display_url": "amzn.to/2PqsF11"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SId7aOVaBG", "expanded_url": "https://twitter.com/vecine/status/1203293448687755264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SId7aOVaBG", "media_key": "3_1203293446863249408"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:41:28.000Z", "id": "1203293448687755264", "edit_history_tweet_ids": ["1203293448687755264"], "author_id": "627641412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfa5 Figura DC C\u00f3mics Escuadr\u00f3n Suicida Joker por s\u00f3lo 7,68\u20ac\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/69d8aHT1Ly https://t.co/SId7aOVaBG"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T12:41:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2195052576", "id": "1203293403078901761", "edit_history_tweet_ids": ["1203293403078901761"], "author_id": "2195052576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "rumba_magica", "id": "65077794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203242801825271810"}], "text": "@Hazydavey_37 @rumba_magica Una missione suicida..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:41:11.000Z", "id": "1203293373660061697", "edit_history_tweet_ids": ["1203293373660061697"], "author_id": "1022508283448512513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/s2fYXJ8nNc", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/s2fYXJ8nNc", "expanded_url": "https://twitter.com/_xnxyul/status/1203151933575454720", "display_url": "twitter.com/_xnxyul/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:40:36.000Z", "id": "1203293228910424065", "edit_history_tweet_ids": ["1203293228910424065"], "author_id": "342435924", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:40:13.000Z", "id": "1203293130243612673", "edit_history_tweet_ids": ["1203293130243612673"], "author_id": "307637252", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:39:42.000Z", "id": "1203293000299958279", "edit_history_tweet_ids": ["1203293000299958279"], "author_id": "1025861848254611458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203173174420164608"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nexpulso da escola: \u274c https://t.co/6ZoJiUVv6z", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6ZoJiUVv6z", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuxhp/status/1203173174420164608", "display_url": "twitter.com/matheuxhp/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Christensen"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Zouma"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:38:16.000Z", "id": "1203292642001522694", "edit_history_tweet_ids": ["1203292642001522694"], "author_id": "889669109193089024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otra vez Christensen y Zouma juntos. Basta, Frank, deja de ser suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-07T12:37:54.000Z", "id": "1203292547767881729", "edit_history_tweet_ids": ["1203292547767881729"], "author_id": "930344933579517952", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:37:50.000Z", "id": "1203292530885959680", "edit_history_tweet_ids": ["1203292530885959680"], "author_id": "1164706747963125760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203119169333612544"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: N\u00e3o sei? Acho que \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/vQ1PzgcF6F", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/vQ1PzgcF6F", "expanded_url": "https://twitter.com/ceci_tmo/status/1203119169333612544", "display_url": "twitter.com/ceci_tmo/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:37:28.000Z", "id": "1203292441400561664", "edit_history_tweet_ids": ["1203292441400561664"], "author_id": "1072074965585932288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203271722675441665"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/oW60xPeLas", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oW60xPeLas", "expanded_url": "https://twitter.com/XxBeguisxX/status/1203271722675441665", "display_url": "twitter.com/XxBeguisxX/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "cbjr"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:37:28.000Z", "id": "1203292438653276165", "edit_history_tweet_ids": ["1203292438653276165"], "author_id": "1176989791864463361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu sonho era ver cbjr, infelizmente antes de chegar at\u00e9 no show ele se suicidou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:36:54.000Z", "id": "1203292298488041473", "edit_history_tweet_ids": ["1203292298488041473"], "author_id": "707946100980912128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203129770319503360"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/o2nNaDKV7L", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/o2nNaDKV7L", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoRiibeiroC/status/1203129770319503360", "display_url": "twitter.com/BrunoRiibeiroC\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:36:22.000Z", "id": "1203292162718392321", "edit_history_tweet_ids": ["1203292162718392321"], "author_id": "233602055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/29H7t7H7kV", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/29H7t7H7kV", "expanded_url": "https://twitter.com/tainaguerreiro/status/1203288967266918401", "display_url": "twitter.com/tainaguerreiro\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:33:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1203291541093007361", "edit_history_tweet_ids": ["1203291541093007361"], "author_id": "457474907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203086040732491776"}], "text": "@Xileone Jajajaja un fracasado fujiapriston que solo trabaja en una universidad del gordo suicida se atreve a decir babosadas de @ensustrece"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:33:21.000Z", "id": "1203291404744712193", "edit_history_tweet_ids": ["1203291404744712193"], "author_id": "909433349386711041", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaceFraGG7", "id": "832423641895862273"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203286980580249601"}], "text": "RT @SaceFraGG7: Hola buenos dias, sab\u00e9is que toca hoy? Pues disfrutar de como @k3tcsgo se suicida. De c\u00f3mo iglea el supremo respirador de @\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:33:00.000Z", "id": "1203291315334713344", "edit_history_tweet_ids": ["1203291315334713344"], "author_id": "156679880", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001833544978432"}], "text": "RT @Salomes32455: @KarlaCalle As\u00ed se haya casado con quien le de la gana, el suicida se mat\u00f3 porque \u00e9l se sab\u00eda culpable fue un ladr\u00f3n de c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:30:46.000Z", "id": "1203290755567149057", "edit_history_tweet_ids": ["1203290755567149057"], "author_id": "3134321933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/SaSHSUJiVC", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/SaSHSUJiVC", "expanded_url": "https://twitter.com/dellieartist/status/1203202114220113922", "display_url": "twitter.com/dellieartist/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:30:36.000Z", "id": "1203290710750957574", "edit_history_tweet_ids": ["1203290710750957574"], "author_id": "815074729656774657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: ainda n\u00e3o sei\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/yYXvjZ4Gli", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yYXvjZ4Gli", "expanded_url": "https://twitter.com/oleffgomwz/status/1203208689332760576", "display_url": "twitter.com/oleffgomwz/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:30:30.000Z", "id": "1203290686486913024", "edit_history_tweet_ids": ["1203290686486913024"], "author_id": "2888539049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/l0o0yeGeCG", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/l0o0yeGeCG", "expanded_url": "https://twitter.com/msacrf/status/1203285783769157633", "display_url": "twitter.com/msacrf/status/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:30:25.000Z", "id": "1203290664190001152", "edit_history_tweet_ids": ["1203290664190001152"], "author_id": "946229077513555970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria:  \u2705 https://t.co/AMLZBPBvjf", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/AMLZBPBvjf", "expanded_url": "https://twitter.com/eucamilys/status/1203289252307578880", "display_url": "twitter.com/eucamilys/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:28:52.000Z", "id": "1203290276963467266", "edit_history_tweet_ids": ["1203290276963467266"], "author_id": "1151878282725511169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jovens negros morrendo , a pol\u00edcia matou mais em 2019 do quem nos anos anteriores , e voc\u00eas gritando que A FAVELA VENCEU , quem venceu foi Os brancos que est\u00e3o conseguindo colocar seu projeto genocida pra frente , e voc\u00eas a\u00ed se iludindo com favela venceu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:28:32.000Z", "id": "1203290192666398720", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203290192666398720"], "author_id": "755761359837626369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: ...\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/RrcOdCyOvK", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/RrcOdCyOvK", "expanded_url": "https://twitter.com/eucamilys/status/1203289252307578880", "display_url": "twitter.com/eucamilys/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:28:21.000Z", "id": "1203290144524177410", "edit_history_tweet_ids": ["1203290144524177410"], "author_id": "737471247337062401", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:27:47.000Z", "id": "1203290002991517698", "edit_history_tweet_ids": ["1203290002991517698"], "author_id": "937977016296640512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705 (mas n\u00e3o no boletim)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Omilen2", "id": "841024498686144513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:27:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "841024498686144513", "id": "1203289869302321152", "edit_history_tweet_ids": ["1203289869302321152"], "author_id": "217541405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203027484255641600"}], "text": "@Omilen2 @FLagos_Neumann Perpetua calificada hasta la muerte. Normalmente son 40 a\u00f1os sin beneficios, pero por traici\u00f3n es de por vida. El \"Chicho\" Allende lo modific\u00f3, antes era el pared\u00f3n. Sali\u00f3 medio progre el suicida, parece que no le gustaba la justicia guevasris\u00eda."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "SiguemeYTeSigo"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4942, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UxOPak4XZN", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:25:21.000Z", "id": "1203289391734706182", "edit_history_tweet_ids": ["1203289391734706182"], "author_id": "1543500330", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203058487695200256"}], "text": "RT @UFP_Granada: Un polic\u00eda gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio.\n#SiguemeYTeSigo  https://t.co/UxOPak4XZN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:24:45.000Z", "id": "1203289240873963520", "edit_history_tweet_ids": ["1203289240873963520"], "author_id": "1041745630601924610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203278201797140480"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f https://t.co/KHAeTFz9SE", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/KHAeTFz9SE", "expanded_url": "https://twitter.com/ga_rielly/status/1203278201797140480", "display_url": "twitter.com/ga_rielly/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:21:58.000Z", "id": "1203288538659409922", "edit_history_tweet_ids": ["1203288538659409922"], "author_id": "632334644", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/KUD6t61X9a", "expanded_url": "https://br.pinterest.com/pin/567383253056988384", "display_url": "br.pinterest.com/pin/5673832530\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.pinterest.com/pin/567383253056988384/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:21:39.000Z", "id": "1203288459877736448", "edit_history_tweet_ids": ["1203288459877736448"], "author_id": "631099715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s receber resultado de teste de DNA, homem mata cinco pessoas e se mata - S\u00e3o Vicente, na Baixada Santista\n\nUm homem de 40 anos matou cinco pessoas e tirou a pr\u00f3pria vida, em S\u00e3o Vicente, na Baixada Santista, na manh\u00e3 desta... https://t.co/KUD6t61X9a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6059, "type": "Place", "normalized_text": "Goytacazes"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4572, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jZkIKRcTCR", "expanded_url": "https://br.pinterest.com/pin/567383253056988382", "display_url": "br.pinterest.com/pin/5673832530\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:20:57.000Z", "id": "1203288284211949568", "edit_history_tweet_ids": ["1203288284211949568"], "author_id": "631099715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um homem assassinou a esposa a facadas e logo depois tirou a pr\u00f3pria vida em um supermercado de Campos dos Goytacazes, no Rio de Janeiro, na noite de ontem (4). A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do G1 RJ.\n\nQuando a pol\u00edcia chegou ao local... https://t.co/jZkIKRcTCR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:20:33.000Z", "id": "1203288181233176576", "edit_history_tweet_ids": ["1203288181233176576"], "author_id": "941083356904771584", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-12-07T12:19:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "4894653861", "id": "1203287875967766530", "edit_history_tweet_ids": ["1203287875967766530"], "author_id": "814168110030848002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203093471495704576"}], "text": "@dudcabeyo5 Ele se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:19:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "990590936001531905", "id": "1203287818065371136", "edit_history_tweet_ids": ["1203287818065371136"], "author_id": "1117900489776087041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darksideofdawn", "id": "1167488700068110336"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "HembraEsMujer", "id": "1069214109273604101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203255197247705088"}], "text": "@darksideofdawn @HembraEsMujer @pablito_rob Estas que van a tener, si se suicida una chica trans y las importa una mierda, llamemoslo asesinato social, eso si, no se suicide una mujer cis por lo mismo, que la tenemos. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "CapeCoral"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "florida"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "Madreehijo"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5812, "type": "Place", "normalized_text": "CapeCoral"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7198, "type": "Place", "normalized_text": "florida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "Madreehijo"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rmWTet4xA9", "expanded_url": "http://bit.ly/33YG4Td", "display_url": "bit.ly/33YG4Td"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6X8hdsWLQE", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1203287604168462336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6X8hdsWLQE", "media_key": "3_1203287602415230976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:18:15.000Z", "id": "1203287604168462336", "edit_history_tweet_ids": ["1203287604168462336"], "author_id": "1150180809854390272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer mat\u00f3 a su hijo y despu\u00e9s se suicida #CapeCoral #florida #Madreehijo https://t.co/rmWTet4xA9 https://t.co/6X8hdsWLQE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:17:54.000Z", "id": "1203287514238332928", "edit_history_tweet_ids": ["1203287514238332928"], "author_id": "4831046818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nFORMOUU GRA\u00c7AS A DEUS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:17:52.000Z", "id": "1203287506994827264", "edit_history_tweet_ids": ["1203287506994827264"], "author_id": "1017524716528132096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/doOXgOeDij", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/doOXgOeDij", "expanded_url": "https://t.co/doOXgOeDij", "display_url": "t.co/doOXgOeDij"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:17:46.000Z", "id": "1203287481241808897", "edit_history_tweet_ids": ["1203287481241808897"], "author_id": "847910060877631488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203033489009991680"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3K4d4xIgvC", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3K4d4xIgvC", "expanded_url": "https://twitter.com/claracrf/status/1203033489009991680", "display_url": "twitter.com/claracrf/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:16:27.000Z", "id": "1203287153284976640", "edit_history_tweet_ids": ["1203287153284976640"], "author_id": "853088363041214464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ????\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/oJD9M3NcK6", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/oJD9M3NcK6", "expanded_url": "https://t.co/oJD9M3NcK6", "display_url": "t.co/oJD9M3NcK6"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 191, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "strong holder"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "arenaGG"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "melediez", "id": "548819778"}, {"start": 163, "end": 172, "username": "EaZyyyE5", "id": "1121362330762268672"}, {"start": 212, "end": 222, "username": "ezetapsss", "id": "3413604027"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:15:46.000Z", "id": "1203286980580249601", "edit_history_tweet_ids": ["1203286980580249601"], "author_id": "832423641895862273", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Hola buenos dias, sab\u00e9is que toca hoy? Pues disfrutar de como @k3tcsgo se suicida. De c\u00f3mo iglea el supremo respirador de @melediez. Del trolleador pero flashedor @EaZyyyE5. Y el strong holder y trepapalmeras de @ezetapsss\nVamos que hoy se juega el torneo de arenaGG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:14:31.000Z", "id": "1203286665801940992", "edit_history_tweet_ids": ["1203286665801940992"], "author_id": "2703970137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203285493145833472"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/XcQn09Pvce", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/XcQn09Pvce", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetdreamstnn/status/1203285493145833472", "display_url": "twitter.com/sweetdreamstnn\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T12:14:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1203051126121259008", "id": "1203286646717849606", "edit_history_tweet_ids": ["1203286646717849606"], "author_id": "1197952181284028416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sanjixpgdr", "id": "1203051126121259008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203281179635572736"}], "text": "@sanjixpgdr \u201cizaya l\u2019irritante, dazai la mummia suicida e minato il fissato con le palle\u201d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "id": "1203286395923644416", "edit_history_tweet_ids": ["1203286395923644416"], "author_id": "876961837790760960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "text": "@catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:13:19.000Z", "id": "1203286364747436034", "edit_history_tweet_ids": ["1203286364747436034"], "author_id": "1138489674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"n\u00e3o\u00a0sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou. fui d\u00e1 uma rapidinha com a depress\u00e3o mas que merda, ela se apaixonou...\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:12:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "id": "1203286142776487936", "edit_history_tweet_ids": ["1203286142776487936"], "author_id": "480910202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "text": "@catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:12:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203286135818084352", "edit_history_tweet_ids": ["1203286135818084352"], "author_id": "138121693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Quien pesa m\u00e1s???\nPremio Nobel vs Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:11:53.000Z", "id": "1203286002305052672", "edit_history_tweet_ids": ["1203286002305052672"], "author_id": "767070023022219264", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elias30358916", "id": "1058514619042533376"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203151733268066304"}], "text": "RT @Elias30358916: @roxmo Esse cara casou -se com uma mulher rica, tirou toda fortuna dela, e uma das filhas se matou pela desgra\u00e7a que max\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:10:38.000Z", "id": "1203285685580566528", "edit_history_tweet_ids": ["1203285685580566528"], "author_id": "1129357021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c  \ndiretoria: \u2705 https://t.co/hbP3Z8WuD9", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/hbP3Z8WuD9", "expanded_url": "https://t.co/hbP3Z8WuD9", "display_url": "t.co/hbP3Z8WuD9"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:09:52.000Z", "id": "1203285493145833472", "edit_history_tweet_ids": ["1203285493145833472"], "author_id": "2240828914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:08:51.000Z", "id": "1203285236563562499", "edit_history_tweet_ids": ["1203285236563562499"], "author_id": "305155074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo suicida cree que quiere terminar con su vida, pero en realidad busca sin saberlo: \"cambiar su vida\"."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:07:56.000Z", "id": "1203285006510182400", "edit_history_tweet_ids": ["1203285006510182400"], "author_id": "1165073984733548545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/ymxWi4yzWO", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ymxWi4yzWO", "expanded_url": "https://t.co/ymxWi4yzWO", "display_url": "t.co/ymxWi4yzWO"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:07:17.000Z", "id": "1203284846283497474", "edit_history_tweet_ids": ["1203284846283497474"], "author_id": "852998592788934657", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:05:59.000Z", "id": "1203284516950986754", "edit_history_tweet_ids": ["1203284516950986754"], "author_id": "1159831075151126535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202977602455126016"}], "text": "A gente tbm tem que levar em considera\u00e7\u00e3o o fato de que quem falar essas coisas n\u00e3o conhece realmente os personagens, e se viram algo deles provavelmente foi esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/VAigLHql4S", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VAigLHql4S", "expanded_url": "https://twitter.com/stealmypercy/status/1202977602455126016", "display_url": "twitter.com/stealmypercy/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:05:05.000Z", "id": "1203284291763023872", "edit_history_tweet_ids": ["1203284291763023872"], "author_id": "879149668814512128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\ne voc\u00eas?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:04:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160315826521722881", "id": "1203284113479864320", "edit_history_tweet_ids": ["1203284113479864320"], "author_id": "414843536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203276654002475008"}], "text": "@Saulchaffardet Me alegro mucho, y te felicito por la entereza que tuviste al salir de tu situaci\u00f3n emocional por ti mismo. Est\u00e1s listo, ser\u00e1s de incalculable ayuda para alguien que necesite saber c\u00f3mo salir de una depresi\u00f3n suicida. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\u262e\ufe0f\ud83d\udc48\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:04:21.000Z", "id": "1203284106873909248", "edit_history_tweet_ids": ["1203284106873909248"], "author_id": "328506572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203088007479341057"}], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/UIgxYM8G0p", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UIgxYM8G0p", "expanded_url": "https://twitter.com/pereirasantosl/status/1203088007479341057", "display_url": "twitter.com/pereirasantosl\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:04:04.000Z", "id": "1203284033268043776", "edit_history_tweet_ids": ["1203284033268043776"], "author_id": "1186795164242763777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0nVB64PQpD", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0nVB64PQpD", "expanded_url": "https://t.co/0nVB64PQpD", "display_url": "t.co/0nVB64PQpD"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:03:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203283942696214529", "edit_history_tweet_ids": ["1203283942696214529"], "author_id": "1178769842217914369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Los pecados del otro no, no te limpian de los propios... Va para los dos, el senil y el suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:03:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197587962130771968", "id": "1203283897200586757", "edit_history_tweet_ids": ["1203283897200586757"], "author_id": "1056284644419747842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203283630405095426"}], "text": "@Jupiitha En serio??? M*erda que sos suicida (?)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-07T12:02:48.000Z", "id": "1203283717512474624", "edit_history_tweet_ids": ["1203283717512474624"], "author_id": "140496624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u3010\u3044\u3088\u3044\u3088\u660e\u65e5\u3001\u7686\u69d8\u306e\u304a\u8d8a\u3057\u3092\u305c\u3072\u3011\n12/8\uff08\u65e5\uff09\n\u300cKC48\u796d\u300d\nopen 18:00 start 18:30\n\uffe52.000\uff082D\uff09\n\u51fa\u6f14\uff1aTOPE SUICIDA\uff0f\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\uff0f\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\uff0f\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\uff0f\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-07T12:02:30.000Z", "id": "1203283638906949634", "edit_history_tweet_ids": ["1203283638906949634"], "author_id": "1284721819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u3010\u3044\u3088\u3044\u3088\u660e\u65e5\u3001\u7686\u69d8\u306e\u304a\u8d8a\u3057\u3092\u305c\u3072\u3011\n12/8\uff08\u65e5\uff09\n\u300cKC48\u796d\u300d\nopen 18:00 start 18:30\n\uffe52.000\uff082D\uff09\n\u51fa\u6f14\uff1aTOPE SUICIDA\uff0f\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\uff0f\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\uff0f\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\uff0f\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Pilcens"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:01:13.000Z", "id": "1203283318063665152", "edit_history_tweet_ids": ["1203283318063665152"], "author_id": "39660269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O jovem e essa est\u00e9tica que combina a est\u00e9tica drogada de revista dos anos 90 com anime e gera um suicida fofinho \n\nPilcens e \u00f3culos\n\nMas o principal: l\u00edngua de fora\n\n\ud83d\ude12"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:00:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001520666766729219", "id": "1203283257825153024", "edit_history_tweet_ids": ["1203283257825153024"], "author_id": "1000291238489329665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_joaomarques__", "id": "1001520666766729219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203283155135975425"}], "text": "@_joaomarques__ Bro se o teu c\u00e3o quase me matou nem quero imaginar esse"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:00:46.000Z", "id": "1203283205698273280", "edit_history_tweet_ids": ["1203283205698273280"], "author_id": "969520993017491456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O pitbull do meu namorado matou um gato e todo mundo na casa agindo normal, j\u00e1 eu sofrendo como se fosse o meu gato :("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "hencas"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/H43r4ne1Db", "expanded_url": "https://twitter.com/lucashaeyadwae/status/1203282364962500608", "display_url": "twitter.com/lucashaeyadwae\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:00:27.000Z", "id": "1203283124282634245", "edit_history_tweet_ids": ["1203283124282634245"], "author_id": "1001356796978745344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se chamou de rei e ainda matou hencas? https://t.co/H43r4ne1Db"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:00:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "30275744", "id": "1203283119777955840", "edit_history_tweet_ids": ["1203283119777955840"], "author_id": "30275744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203282840173105152"}], "text": "@rodrigocoelhoc Nunca vou esquecer um review que vi sobre o filme Esquadr\u00e3o Suicida que foi claramente comprado e depois a menina at\u00e9 admitiu pq ficou feio demais. Depois disso nem procuro mais review de filme."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:59:40.000Z", "id": "1203282925682405383", "edit_history_tweet_ids": ["1203282925682405383"], "author_id": "314631210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/45DLifgmtp", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/45DLifgmtp", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:59:09.000Z", "id": "1203282797126926336", "edit_history_tweet_ids": ["1203282797126926336"], "author_id": "814175634561835008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:56:03.000Z", "id": "1203282017619783685", "edit_history_tweet_ids": ["1203282017619783685"], "author_id": "794255156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:55:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1200649214600138752", "id": "1203281978197458945", "edit_history_tweet_ids": ["1203281978197458945"], "author_id": "1162117198745395200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OnassisAlvaro", "id": "1200649214600138752"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203118670865739782"}], "text": "@OnassisAlvaro @arthurmoledoval Complementando... Como voc\u00ea anda na rua pega um transporte p\u00fablico, paga seu imposto e se depara com um monstro que estuprou ou matou algu\u00e9m de sua fam\u00edlia ou pr\u00f3ximo \u00e0 voc\u00ea, entrando gratuitamente sabendo que esta fazendo uso do imposto que tu paga!?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:55:36.000Z", "id": "1203281902347661314", "edit_history_tweet_ids": ["1203281902347661314"], "author_id": "173341302", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:55:15.000Z", "id": "1203281816980987904", "edit_history_tweet_ids": ["1203281816980987904"], "author_id": "1054494336828801025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: de sair na porrada n\u00e3o \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T11:54:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "719689111", "id": "1203281702732390400", "edit_history_tweet_ids": ["1203281702732390400"], "author_id": "468521672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MAuR1_", "id": "719689111"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "trattomale", "id": "4782660614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203237277843034112"}], "text": "@MAuR1_ @trattomale S\u00ec ma si deve scoprire che una delle due \u00e8 la professoressa, che una volta scoperta di suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:52:33.000Z", "id": "1203281137185017856", "edit_history_tweet_ids": ["1203281137185017856"], "author_id": "728412964009738241", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:51:37.000Z", "id": "1203280902341705729", "edit_history_tweet_ids": ["1203280902341705729"], "author_id": "4141942643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nJ\u00e1 chamaram a sua m\u00e3e pq peidou em sala de aula: \u2705 https://t.co/eeT9eDIQel", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/eeT9eDIQel", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:47:37.000Z", "id": "1203279896652505088", "edit_history_tweet_ids": ["1203279896652505088"], "author_id": "345182772", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vminclear", "id": "1346563135919034368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:47:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028278116337283075", "id": "1203279769485357057", "edit_history_tweet_ids": ["1203279769485357057"], "author_id": "701155456371261441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203279462835638272"}], "text": "@vminclear a sulli se suicidou uns dias depois do anivers\u00e1rio de 10 anos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/C4PskJHbBx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKr2VG", "display_url": "dlvr.it/RKr2VG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:46:03.000Z", "id": "1203279502425460736", "edit_history_tweet_ids": ["1203279502425460736"], "author_id": "3089164018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1Chollo!! Figura El Joker \u2013 Escuadr\u00f3n Suicida s\u00f3lo 7.68 euros. 50% de descuento. https://t.co/C4PskJHbBx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nwtrf6vMaA", "expanded_url": "https://www.chollobot.com/2019/12/07/figura-joker-escuadron-suicida-por-7-68-euros-7eur-menos/", "display_url": "chollobot.com/2019/12/07/fig\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:45:25.000Z", "id": "1203279342710726656", "edit_history_tweet_ids": ["1203279342710726656"], "author_id": "796450270620356609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(Figura Joker \u2013 Escuadron Suicida por 7.68 euros. ~7eur menos.) https://t.co/nwtrf6vMaA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:45:25.000Z", "id": "1203279341930663941", "edit_history_tweet_ids": ["1203279341930663941"], "author_id": "1185723900333842432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/aHikEZfjcR", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/aHikEZfjcR", "expanded_url": "https://twitter.com/melaniecampest1/status/1203167112082145281", "display_url": "twitter.com/melaniecampest\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:43:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1077197388530544640", "id": "1203278964493565952", "edit_history_tweet_ids": ["1203278964493565952"], "author_id": "1199901176512335872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "memeinutil", "id": "1077197388530544640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202746065843367941"}], "text": "@memeinutil O gato ficou com remorso do corte no pelo e se suicidou!!!!! Kkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.2499, "type": "Person", "normalized_text": "Lane"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/VHtuldtOpK", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1203278912807227392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHtuldtOpK", "media_key": "3_1203278872931979264"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:43:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1916995171", "id": "1203278912807227392", "edit_history_tweet_ids": ["1203278912807227392"], "author_id": "1916995171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202922398158376960"}], "text": "Emboscada (10x07). Un episodio divertido en el que el general Lane visita a Lois y Clark en la granja y pone a prueba al \u00faltimo. Adem\u00e1s tenemos al Escuadr\u00f3n Suicida y el comienzo de la trama de la ley de registro de justicieros. https://t.co/VHtuldtOpK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:42:23.000Z", "id": "1203278579909496838", "edit_history_tweet_ids": ["1203278579909496838"], "author_id": "3068425137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:42:20.000Z", "id": "1203278565820776448", "edit_history_tweet_ids": ["1203278565820776448"], "author_id": "12565812", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CapitaoBina", "id": "827261278133497858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203215282363338752"}], "text": "RT @CapitaoBina: Se fosse um ciclista ou um trotinetista a atropelar uma senhora de 80 anos, imaginem s\u00f3 o \u00f3dio que seguiria contra os modo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "Hokages"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "jutsu"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "hokage"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:42:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155254914957942784", "id": "1203278534258708481", "edit_history_tweet_ids": ["1203278534258708481"], "author_id": "913470541650120704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203277798250614791"}], "text": "@GangbangMista Dicen que fue uno de los Hokages mas fuertes, pero es que su jutsu especial, era literalmente suicida y el primer hokage le ganaba por mucho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:41:39.000Z", "id": "1203278393535606789", "edit_history_tweet_ids": ["1203278393535606789"], "author_id": "80895202", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:40:53.000Z", "id": "1203278201797140480", "edit_history_tweet_ids": ["1203278201797140480"], "author_id": "1855748587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203125455303454720"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (sdds fundamental) \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/TSUqQqCiz9", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/TSUqQqCiz9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilyforeman/status/1203125455303454720", "display_url": "twitter.com/emilyforeman/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 259, "tag": "NoPasaranLaValla"}, {"start": 260, "end": 281, "tag": "SeguidoresDelSuicida"}, {"start": 282, "end": 292, "tag": "AGCobarde"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 291, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "AGCobarde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cabrera_melba", "id": "719220916287201282"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:40:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "719220916287201282", "id": "1203278111707738113", "edit_history_tweet_ids": ["1203278111707738113"], "author_id": "939294554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203109211615514624"}], "text": "@cabrera_melba @exitosape Porque una cosa tiene que ver con la otra no? Porque ser\u00e1n tan idiotas estos conservadores ? Encima alanistas apristas ! Estos seguidores del suicida cobarde deben aprovechar estas elecciones que ser\u00e1n las \u00faltimas ! #NoPasaranLaValla #SeguidoresDelSuicida #AGCobarde"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:39:51.000Z", "id": "1203277942308179968", "edit_history_tweet_ids": ["1203277942308179968"], "author_id": "102537203", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Vittima"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "bullismo"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "suicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "famiglia"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/TAMxb1NrXf", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-07/vittima-di-bullismo-a-8-anni-si-suicida-la-famiglia-fa-causa-alla-scuola/6000400/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-07/vit\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T11:37:03.000Z", "id": "1203277236775903238", "edit_history_tweet_ids": ["1203277236775903238"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vittima di bullismo a 8 anni si suicida. La famiglia fa causa alla scuola -  #Vittima #bullismo #suicida. #famiglia  https://t.co/TAMxb1NrXf"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:34:18.000Z", "id": "1203276543805599746", "edit_history_tweet_ids": ["1203276543805599746"], "author_id": "1191340568795852800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/2MrkRV6rDt", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2MrkRV6rDt", "expanded_url": "https://t.co/2MrkRV6rDt", "display_url": "t.co/2MrkRV6rDt"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T11:33:11.000Z", "id": "1203276260836827136", "edit_history_tweet_ids": ["1203276260836827136"], "author_id": "20408353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203009330620116992"}], "text": "Il sacerdote concorda con Salvini e fa bene: sul perch\u00e9 si veda il mio retweet sottostante, della notizia riguardante il disoccupato suicida (cio\u00e8, possiamo davvero pensare anche a... ?) https://t.co/APBURRQ6yE", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/APBURRQ6yE", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1203009330620116992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:33:07.000Z", "id": "1203276246932709376", "edit_history_tweet_ids": ["1203276246932709376"], "author_id": "1202789026287239168", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:30:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "85405426", "id": "1203275688696004608", "edit_history_tweet_ids": ["1203275688696004608"], "author_id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kenan_McCoy", "id": "85405426"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "yurisuke1", "id": "63866044"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203263225149755392"}], "text": "@Kenan_McCoy @yurisuke1 @henrybugalho Se fosse mentira \u00e9 claro q ele iria negar, ele n\u00e3o \u00e9 um rob\u00f4 pra s\u00f3 responder ao q fosse literalmente perguntado. Se algu\u00e9m te perguntasse: \"vc sabe das obje\u00e7\u00f5es ao fato de vc ter matado um cachorro, etc.?\". Vc diria q sabe, ou vc negaria q vc matou um cachorro? Claro q negaria."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:30:24.000Z", "id": "1203275563844157440", "edit_history_tweet_ids": ["1203275563844157440"], "author_id": "143947428", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:29:45.000Z", "id": "1203275398953472000", "edit_history_tweet_ids": ["1203275398953472000"], "author_id": "989987505918435329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/gpmWDHyC33", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gpmWDHyC33", "expanded_url": "https://twitter.com/DornelasJuuh/status/1203172846077431808", "display_url": "twitter.com/DornelasJuuh/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "HARAKIKIRIKI"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:29:41.000Z", "id": "1203275381672951808", "edit_history_tweet_ids": ["1203275381672951808"], "author_id": "715617655806377984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 dice un gallo si se suicida?\n\nHARAKIKIRIKI."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:29:00.000Z", "id": "1203275209127661569", "edit_history_tweet_ids": ["1203275209127661569"], "author_id": "852936738133684224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Chavales se viene misi\u00f3n suicida, vosotros qu\u00e9 dec\u00eds, que nos pillan o no"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:27:52.000Z", "id": "1203274923797553152", "edit_history_tweet_ids": ["1203274923797553152"], "author_id": "1017533249244073984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu passei sem avin e fui beber pra comemorar como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3, pois muito q bem o amanh\u00e3 n\u00e3o s\u00f3 chegou como me matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9775, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:27:32.000Z", "id": "1203274841379487745", "edit_history_tweet_ids": ["1203274841379487745"], "author_id": "1059812983273066496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cosas que no entender\u00e9 jam\u00e1s. Por qu\u00e9 YouTube me recomienda la cr\u00edtica de loulogio a escuadr\u00f3n suicida. La pel\u00edcula era tan mala que ni se merece recordarla."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Vittima"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "bullismo"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "suicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "famiglia"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jUh4Vn8LbW", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6000400/vittima-di-bullismo-a-8-anni-si-suicida-la-famiglia-fa-causa-alla-scuola/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T11:27:03.000Z", "id": "1203274717697888256", "edit_history_tweet_ids": ["1203274717697888256"], "author_id": "717039627916484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vittima di bullismo a 8 anni si suicida. La famiglia fa causa alla scuola -  #Vittima #bullismo #suicida. #famiglia  https://t.co/jUh4Vn8LbW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9447, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexEscobar_", "id": "218616696"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:26:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "218616696", "id": "1203274653852151809", "edit_history_tweet_ids": ["1203274653852151809"], "author_id": "1082725426643042305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202960406542782465"}], "text": "@AlexEscobar_ @ESPNagora O Cruzeiro incomoda tanto que voc\u00ea n\u00e3o se aguentou n\u00e9, seu fracassado! Depois lembra de tentar entender pq seu time MATOU 10 crian\u00e7as e ainda se nega a pagar pelo que fez! Mas eu at\u00e9 entendo a raiva com o Cruzeiro, j\u00e1 machucou voc\u00eas demais."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "FACEBOOK GAMING"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.956, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/8OeS9fzhFj", "expanded_url": "http://www.fb.gg/JoyceSouzaaXD", "display_url": "fb.gg/JoyceSouzaaXD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/gaming/JoyceSouzaaXD"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:26:35.000Z", "id": "1203274603596058624", "edit_history_tweet_ids": ["1203274603596058624"], "author_id": "3288344404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ol\u00e1 Meus amores! Estou AO VIVO no FACEBOOK GAMING! venha me assistir bb! &lt;3\n[BR/PC/PS4] BOM DIA AMORES! SQUAD SUICIDA NA \u00c1REA\n\nhttps://t.co/8OeS9fzhFj"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:26:01.000Z", "id": "1203274457403535360", "edit_history_tweet_ids": ["1203274457403535360"], "author_id": "780572493815746560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203165247693045760"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/0w7svGNsC4", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/0w7svGNsC4", "expanded_url": "https://twitter.com/_slytheseven/status/1203165247693045760", "display_url": "twitter.com/_slytheseven/s\u2026"}]}}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-12-07T11:25:08.000Z", "id": "1203274238683209729", "edit_history_tweet_ids": ["1203274238683209729"], "author_id": "444109353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tintoclarete", "id": "421390401"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "repaci31", "id": "444109353"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "_mickymoto", "id": "358781005"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "AtapuercaTercio", "id": "2831654755"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/JJ4SvoKc6b", "expanded_url": "https://www.abc.es/historia/abci-locos-doolittle-mision-suicida-eeuu-para-vengar-barbarie-japon-iigm-201904250128_noticia.html", "display_url": "abc.es/historia/abci-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203252671605563393"}], "text": "RT @tintoclarete: @repaci31 @_mickymoto @AtapuercaTercio https://t.co/JJ4SvoKc6b"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Arenas"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/YrHEI73NPy", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1203273409645436928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrHEI73NPy", "media_key": "3_1203273242758320128"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/YrHEI73NPy", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1203273409645436928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrHEI73NPy", "media_key": "3_1203273243290935296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:21:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "100648568", "id": "1203273409645436928", "edit_history_tweet_ids": ["1203273409645436928"], "author_id": "100648568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203273239847419904"}], "text": "Se suicida #UnDiaComoHoy (en 1990) Reinaldo Arenas, poeta cubano perseguido por su homosexualidad y oposici\u00f3n a Fidel. https://t.co/YrHEI73NPy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasMafra5", "id": "886576890701647872"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AlexEscobar_", "id": "218616696"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:19:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "886576890701647872", "id": "1203272813618114560", "edit_history_tweet_ids": ["1203272813618114560"], "author_id": "1082725426643042305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203010396845748224"}], "text": "@DouglasMafra5 @AlexEscobar_ @ESPNagora \u00d4 seu animal! Seu clube MATOU 10 crian\u00e7as e se nega a pagar pelo que fez! E vc tem a coragem de falar merda do Cruzeiro! Se enxerga!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:18:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203272648689618944", "edit_history_tweet_ids": ["1203272648689618944"], "author_id": "3296588964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Podr\u00e1n, decir todo sobre la vida personal de MVLL , pero uno es un escritor de talla mundial  pero Alan ser\u00e1 recordado como uno delos presidentes m\u00e1s corruptos y si averiguas un poco ver\u00e1s que no est\u00e1n inmaculado el suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:18:07.000Z", "id": "1203272471127961601", "edit_history_tweet_ids": ["1203272471127961601"], "author_id": "89719274", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4401, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/M72THtxkTn", "expanded_url": "https://twitter.com/alfre2quinteros/status/1203272391872438273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M72THtxkTn", "media_key": "3_1203272378383577088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:17:48.000Z", "id": "1203272391872438273", "edit_history_tweet_ids": ["1203272391872438273"], "author_id": "127580176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AHORA: Esta madrugada sujeto mat\u00f3 a su pareja y luego se suicida en Chanco, trabaja Labocar de Carabineros https://t.co/M72THtxkTn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:15:43.000Z", "id": "1203271866431004673", "edit_history_tweet_ids": ["1203271866431004673"], "author_id": "785722622", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:15:09.000Z", "id": "1203271722675441665", "edit_history_tweet_ids": ["1203271722675441665"], "author_id": "1122363519159144449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vR8pxizNgv", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/vR8pxizNgv", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_vgs/status/1203168971974987777", "display_url": "twitter.com/bru_vgs/status\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:15:05.000Z", "id": "1203271709249409024", "edit_history_tweet_ids": ["1203271709249409024"], "author_id": "856193935227715586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acordei com vontade de tomar uma breja e puxar um narg, mas se eu fizer meu corpo se suicida. E meu pulmao vai comecar a rebeli\u00e3o pq eu to usando bombinha e tomando um 1kg de antibi\u00f3tico"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Arenas"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/qUlIKp7V5u", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadcitrica/status/1203271555746320384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUlIKp7V5u", "media_key": "3_1203271472506179585"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:14:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "275866726", "id": "1203271555746320384", "edit_history_tweet_ids": ["1203271555746320384"], "author_id": "275866726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203271470480265216"}], "text": "Se suicida #UnDiaComoHoy (en 1990) Reinaldo Arenas, poeta cubano perseguido por su homosexualidad y oposici\u00f3n a Fidel. https://t.co/qUlIKp7V5u"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:04:50.000Z", "id": "1203269126371889154", "edit_history_tweet_ids": ["1203269126371889154"], "author_id": "756976748089270272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas \ud83c\udfb5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Vinland Saga"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Thors"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:04:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3382393803", "id": "1203269066808582144", "edit_history_tweet_ids": ["1203269066808582144"], "author_id": "876687474851971072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203025865686343682"}], "text": "@yoshgeyo @_OtakusBrasil O anime de Vinland Saga me revoltou quando come\u00e7aram a tratar como \"her\u00f3i\", o mercen\u00e1rio l\u00e1 que matou o Thors de forma bem covarde visto que o cara tinha se rendindo e n\u00e3o precisava mat\u00e1-lo na frente dos companheiros"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "abogado"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "TurrionBlack"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.6149, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunales"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "TurrionBlack"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:03:46.000Z", "id": "1203268858330697729", "edit_history_tweet_ids": ["1203268858330697729"], "author_id": "239502840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En general, retar a un #abogado a \u2018ir a los Tribunales \u2018 es un tanto redundante y si ese abogado es un \u2018in-house\u2019 encargado del \u2018cumplimiento\u2019, el reto roza lo suicida. \n#TurrionBlack"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:02:29.000Z", "id": "1203268535880966145", "edit_history_tweet_ids": ["1203268535880966145"], "author_id": "833811855198056449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203156971786055682"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nAluna exemplar viu https://t.co/27er3kQss7", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/27er3kQss7", "expanded_url": "https://twitter.com/mari_lacerdax/status/1203156971786055682", "display_url": "twitter.com/mari_lacerdax/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:02:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1203268467002150912", "edit_history_tweet_ids": ["1203268467002150912"], "author_id": "2583853777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203142586845847552"}], "text": "@patriciagamarra Si, pero hay que entender que fue durante el desastroso 1er gobierno del suicida... Eso creo que le da algo de \"compasivo\" al drama... Digo no?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 239, "tag": "uomoforte"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T11:02:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "92541601", "id": "1203268424266330117", "edit_history_tweet_ids": ["1203268424266330117"], "author_id": "92541601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203268320583139329"}], "text": "I risultati che raggiunsero questi uomini forti, sono sotto gli occhi di tutti (o quasi), morte e distruzione.\nA distanza di parecchi lustri, si riaffaccia il desiderio suicida di alcuni italioti di avere al potere l'uomo forte.\n#uomoforte"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Coppia"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "trovata"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "morta"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "AirBnB"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZsFKn1zMKp", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-07/coppia-trovata-morta-in-airbnb-probabile-patto-suicida/6000216/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-07/cop\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T11:02:01.000Z", "id": "1203268420717940736", "edit_history_tweet_ids": ["1203268420717940736"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coppia trovata morta in AirBnB: probabile patto suicida -  #Coppia #trovata #morta #AirBnB:  https://t.co/ZsFKn1zMKp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:53:37.000Z", "id": "1203266305060720640", "geo": {"place_id": "23674f06f3b41d86"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203266305060720640"], "author_id": "905810233070682112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203011059080159237"}], "text": "a mulher do irmao da minha v\u00f3, matou 4 homens envenenados, inclusive ele.\nmeu bisav\u00f4 era uma pessoa muito ruim, menos para a fam\u00edlia, mas se algu\u00e9m desconhecido da rua fizesse ou falasse qualquer coisa pra ele, ele matava ou batia ,ele j\u00e1 deu v\u00e1rios tiros em uma igreja evang\u00e9lica https://t.co/AUklbKnFBg", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AUklbKnFBg", "expanded_url": "https://twitter.com/xhmih/status/1203011059080159237", "display_url": "twitter.com/xhmih/status/1\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:53:26.000Z", "id": "1203266259963514881", "edit_history_tweet_ids": ["1203266259963514881"], "author_id": "4813854275", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:52:29.000Z", "id": "1203266019780943872", "edit_history_tweet_ids": ["1203266019780943872"], "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Militare spara e uccide due civili poi si suicida a Pearl Harbour nelle Hawaii https://t.co/kwhyIbsnW1", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kwhyIbsnW1", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/8261E3B2-D102-4587-8C60-5C8AA0B10A30/Militare-spara-e-uccide-due-civili-poi-si-suicida-a-Pearl-Harbour-nelle-Hawaii", "display_url": "informazione.it/a/8261E3B2-D10\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:52:29.000Z", "id": "1203266018942042122", "edit_history_tweet_ids": ["1203266018942042122"], "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pearl Harbor, militare spara e si suicida, due morti https://t.co/cZa2FJPAte", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cZa2FJPAte", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/5B35CA91-43D6-48B8-A980-84E6A1FE69E5/Pearl-Harbor-militare-spara-e-si-suicida-due-morti", "display_url": "informazione.it/a/5B35CA91-43D\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "ruindade"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:51:21.000Z", "id": "1203265736443072513", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203265736443072513"], "author_id": "1049768268234457088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "filha da puta, essa piranha vai pro inferno de t\u00e3o ruim q \u00e9, se for contar o tanto de bicho q ela j\u00e1 matou por ruindade, ela tinha q ser torturada at\u00e9 morrer"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:50:32.000Z", "id": "1203265531660374016", "edit_history_tweet_ids": ["1203265531660374016"], "author_id": "1056632601061060608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YWMMg2BbZQ", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YWMMg2BbZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_lorenavnc/status/1203260569589030913", "display_url": "twitter.com/_lorenavnc/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:48:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "3904858348", "id": "1203265113299570690", "edit_history_tweet_ids": ["1203265113299570690"], "author_id": "410663176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bcnisnotcat_", "id": "3904858348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203046137910964224"}], "text": "@Bcnisnotcat_ Son liberticidas protegidos por el inmenso manto de la acci\u00f3n torrense y la omisi\u00f3n suicida sanchista."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:46:47.000Z", "id": "1203264585299628033", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203264585299628033"], "author_id": "842196618258595842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203150534313742338"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: sim \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/35ifOZgRPw", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/35ifOZgRPw", "expanded_url": "https://twitter.com/beatrixxgn/status/1203150534313742338", "display_url": "twitter.com/beatrixxgn/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:46:38.000Z", "id": "1203264547890647040", "edit_history_tweet_ids": ["1203264547890647040"], "author_id": "346584535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203069815864344576"}], "text": "Algu\u00e9m tem d\u00favidas que ser\u00e1 perfeito?? Porque choras esquadr\u00e3o suicida kkkkkkk https://t.co/0p1Mvqr0UK", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0p1Mvqr0UK", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1203069815864344576", "display_url": "twitter.com/MEWinsteadBR/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:45:20.000Z", "id": "1203264221552807936", "edit_history_tweet_ids": ["1203264221552807936"], "author_id": "29556888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Rato"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:44:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "787857823749304320", "id": "1203263954191093760", "edit_history_tweet_ids": ["1203263954191093760"], "author_id": "862836071394156544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203210173583708161"}], "text": "@oamoroso_cec O Rato se matou maluco kkkk"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:42:24.000Z", "id": "1203263483527086080", "edit_history_tweet_ids": ["1203263483527086080"], "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Spari a Pearl Harbour, autore suicida \u22c6 https://t.co/w9oR9eVGTd - Il giornale delle Buone Notizie https://t.co/J4u9YpGK9K", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/w9oR9eVGTd", "expanded_url": "http://CorriereQuotidiano.it", "display_url": "CorriereQuotidiano.it"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/J4u9YpGK9K", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/F06F19CD-5D6A-469E-AF14-78F48524AC2E/Spari-a-Pearl-Harbour-autore-suicida-CorriereQuotidiano-it-Il-giornale-delle-Buone-Notizie", "display_url": "informazione.it/a/F06F19CD-5D6\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:41:11.000Z", "id": "1203263178093813760", "edit_history_tweet_ids": ["1203263178093813760"], "author_id": "962796097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/mLA2iO2awW", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/mLA2iO2awW", "expanded_url": "https://twitter.com/mafelachine/status/1203220453478817792", "display_url": "twitter.com/mafelachine/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:39:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031843922182631424", "id": "1203262776388542471", "edit_history_tweet_ids": ["1203262776388542471"], "author_id": "1031843922182631424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HembraEsMujer", "id": "1069214109273604101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203262682025136128"}], "text": "@HembraEsMujer @pablito_rob Por gente como tu se suicida la gente trans basura"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:36:36.000Z", "id": "1203262022848307205", "edit_history_tweet_ids": ["1203262022848307205"], "author_id": "1084769354129043456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/HYrOHOrkEc", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/HYrOHOrkEc", "expanded_url": "https://twitter.com/_lorenavnc/status/1203260569589030913", "display_url": "twitter.com/_lorenavnc/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:36:32.000Z", "id": "1203262007065088000", "edit_history_tweet_ids": ["1203262007065088000"], "author_id": "1522584528", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:36:03.000Z", "id": "1203261883970674688", "edit_history_tweet_ids": ["1203261883970674688"], "author_id": "107246996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203188738639175680"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/sLkcQjvvpU", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sLkcQjvvpU", "expanded_url": "https://twitter.com/satanatii/status/1203188738639175680", "display_url": "twitter.com/satanatii/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 258, "probability": 0.6763, "type": "Other", "normalized_text": "RipJorge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoFanArts1", "id": "1046047877481603077"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:35:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046047877481603077", "id": "1203261852081426432", "edit_history_tweet_ids": ["1203261852081426432"], "author_id": "1170439373290184705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203109034141847552"}], "text": "@RicardoFanArts1 4 a cada 5 esqueletos morrem enforcados por ano nas aulas de ci\u00eancias\n\nmas esse caso \u00e9 inabal\u00e1vel...\n\nUM ESQUELETO SE SUICIDA POR CONTA PR\u00d3PRIA E O PAI LITERALMENTE CAGA PRA ELE\n\nprecisamos fazer uma campanha pra previnir isso....\n\n#/RipJorge"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:32:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "225168723", "id": "1203261016316039168", "edit_history_tweet_ids": ["1203261016316039168"], "author_id": "336508593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203237790781231104"}], "text": "@ricpuglisi @borghi_claudio Aggiungerei un concetto: come si vede con la #Brexit neppure una maggioranza manifesta pu\u00f2 concretizzare un\u2019azione suicida perch\u00e9 l\u2019approssimarsi del fatto aumenta la tensione e, quindi, chi volesse compierla rischierebbe fisicamente l\u2019osso del collo prima di riuscirci."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:31:34.000Z", "id": "1203260758513143809", "edit_history_tweet_ids": ["1203260758513143809"], "author_id": "1063628538", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RosariaM6", "id": "1027148488621088768"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "RussoTosca", "id": "1029279415900020738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203248126615793664"}], "text": "RT @RosariaM6: @sabrimaggioni @RussoTosca Per mantenere la poltrona stanno facendo di tutto: dai compromessi alle nefandezze. Qualunque cos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:31:03.000Z", "id": "1203260624735748097", "edit_history_tweet_ids": ["1203260624735748097"], "author_id": "1077364188006268928", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202765661706964992"}], "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @esquinabaja @elcomercio_peru Ya d\u00e9jalo descanzar en paz a tu padre, no descanza en paz porque que cada delito de corr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:27:46.000Z", "id": "1203259801628762112", "edit_history_tweet_ids": ["1203259801628762112"], "author_id": "947162926682697730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203108535632121856"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/noh0UPNDit", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/noh0UPNDit", "expanded_url": "https://twitter.com/GabeReissz/status/1203108535632121856", "display_url": "twitter.com/GabeReissz/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:27:21.000Z", "id": "1203259693939990529", "edit_history_tweet_ids": ["1203259693939990529"], "author_id": "857243938574532608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0npjPQc8Fh", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/0npjPQc8Fh", "expanded_url": "https://twitter.com/__menezesfabi/status/1203036330042769408", "display_url": "twitter.com/__menezesfabi/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "notizie"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "esteri"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/osNtc9HNMK", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/8kxkPm", "display_url": "goo.gl/fb/8kxkPm"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:25:45.000Z", "id": "1203259291043536896", "edit_history_tweet_ids": ["1203259291043536896"], "author_id": "281093385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coppia trovata morta in AirBnB: probabile patto suicida https://t.co/osNtc9HNMK #notizie #sapevatelo #esteri"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:22:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164574377796603905", "id": "1203258430447853569", "edit_history_tweet_ids": ["1203258430447853569"], "author_id": "1133367760673824768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203255251777859584"}], "text": "@EnfadadaGaia A mi estos personajes me producen una aversi\u00f3n innata.\nSu pobre hermano, al que podr\u00edan haber querido igual, se suicida, y la culpa es de las que decimos que se podr\u00eda haber vestido como quisiera, y seguir queri\u00e9ndole igual.\nSe llama traspaso de culpabilidad."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:20:21.000Z", "id": "1203257931623469057", "edit_history_tweet_ids": ["1203257931623469057"], "author_id": "1010956612318695424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:19:17.000Z", "id": "1203257665591369729", "edit_history_tweet_ids": ["1203257665591369729"], "author_id": "1082413470581252096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203135918972035072"}], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2716\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\nfoi expulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\nnamorou: \u2716\nbeijou: \u2716\nfoi pego beijando: \u2716\n\ne voc\u00eas? https://t.co/RXcKayhUaB", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RXcKayhUaB", "expanded_url": "https://twitter.com/bitchienne/status/1203135918972035072", "display_url": "twitter.com/bitchienne/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:17:25.000Z", "id": "1203257195216998400", "edit_history_tweet_ids": ["1203257195216998400"], "author_id": "1162398744375189506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 44, "tag": "Obsession2ndWin"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "EXO"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "OBSESSION"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "EXODEUX"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "ObsessedWithEXO"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "EXOonearewe"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Obsession2ndWin"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/nL6gTyJjHW", "expanded_url": "https://twitter.com/tenten_0408/status/1203237430997868545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nL6gTyJjHW"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:16:19.000Z", "id": "1203256918355140608", "edit_history_tweet_ids": ["1203256918355140608"], "author_id": "15246427", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida quem? \n\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89#Obsession2ndWin \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n#EXO\u00a0 #OBSESSION\u00a0 #EXODEUX\u00a0\u00a0 #ObsessedWithEXO\n@weareoneEXO #weareoneEXO\u00a0 #EXOonearewe\u00a0\n\nhttps://t.co/nL6gTyJjHW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "skate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcothulioos", "id": "1401727975410835466"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:16:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143736481359568902", "id": "1203256899921203200", "edit_history_tweet_ids": ["1203256899921203200"], "author_id": "824652942212993026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202977088090918913"}], "text": "@marcothulioos Mano, ao mesmo tempo em que a van tava passando, se cai passa por cima da cabe\u00e7a dele, suicida mas skate \u00e9 isso!!!"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-07T10:15:06.000Z", "id": "1203256611889930241", "edit_history_tweet_ids": ["1203256611889930241"], "author_id": "415430415", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "Bernabeu"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Perarnau"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:09:51.000Z", "id": "1203255289207775232", "edit_history_tweet_ids": ["1203255289207775232"], "author_id": "804930248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ten\u00eda un plan suicida: ver el partido en el Bernabeu a la vez que escuchaba la entrevista a Perarnau del 783AM. Al final, esto \u00faltimo me sirvi\u00f3 ayer noche para poder dormir...."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:09:29.000Z", "id": "1203255199197999106", "edit_history_tweet_ids": ["1203255199197999106"], "author_id": "71329778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/2EyRCGNMjX", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/2EyRCGNMjX", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:09:08.000Z", "id": "1203255111386095616", "edit_history_tweet_ids": ["1203255111386095616"], "author_id": "1188607711832870912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203121581251317760"}], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  (sei nem o q eh) \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/NAt6Bf6jbS", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/NAt6Bf6jbS", "expanded_url": "https://twitter.com/LUVSCAZZIE/status/1203121581251317760", "display_url": "twitter.com/LUVSCAZZIE/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:07:26.000Z", "id": "1203254683877494784", "edit_history_tweet_ids": ["1203254683877494784"], "author_id": "1177258217379913729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u274c https://t.co/QT4QSW369s", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QT4QSW369s", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:06:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1203254538255437824", "edit_history_tweet_ids": ["1203254538255437824"], "author_id": "1176826282815971329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019453543440387"}], "text": "@taliriapetrone Pronto, agora v\u00e3o subir hastag e sair a torta e a direita perguntando quem matou bunitinho... embora seja tr\u00e1gico, vamos ver se assim, voc\u00eas deixam a Marielle em paz... deputada, tudo tem um pre\u00e7o... andar com traficantes tem o seu pre\u00e7o tamb\u00e9m, infelizmente!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:05:52.000Z", "id": "1203254289054998528", "edit_history_tweet_ids": ["1203254289054998528"], "author_id": "76440161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron https://t.co/t7yBCBprOn", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/t7yBCBprOn", "expanded_url": "https://ncrnoticias.com/internacionales/joven-se-suicida-luego-que-la-justicia-dejara-libres-a-los-tres-hombres-que-la-violaron/", "display_url": "ncrnoticias.com/internacionale\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:05:08.000Z", "id": "1203254104908337152", "edit_history_tweet_ids": ["1203254104908337152"], "author_id": "17626165", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CapitaoBina", "id": "827261278133497858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203215282363338752"}], "text": "RT @CapitaoBina: Se fosse um ciclista ou um trotinetista a atropelar uma senhora de 80 anos, imaginem s\u00f3 o \u00f3dio que seguiria contra os modo\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T10:03:22.000Z", "id": "1203253659334828032", "edit_history_tweet_ids": ["1203253659334828032"], "author_id": "990487487125520385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "2015blackdog", "id": "3008526447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203247760826347526"}], "text": "RT @2015blackdog: il figlioccio di berlusconi, dopo aver distrutto il suo partito, logorato chi di sinistra ancora votava pd, mandato ssalv\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Tautulli"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Kraigflix"}, {"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "La Reina del Sur"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7651, "type": "Organization", "normalized_text": "Plex"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GTfM8lcMJr", "expanded_url": "https://twitter.com/KraigFlix/status/1203253251900096512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GTfM8lcMJr", "media_key": "3_1203253250255929344"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-07T10:01:45.000Z", "id": "1203253251900096512", "edit_history_tweet_ids": ["1203253251900096512"], "author_id": "989635962761367553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tautulli (Kraigflix)\nLa Reina del Sur - Amor Suicida was recently added to Plex. https://t.co/GTfM8lcMJr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Tautulli"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "Kraigflix"}, {"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8542, "type": "Other", "normalized_text": "La Reina del Sur"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Despedida Suicida"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8877, "type": "Organization", "normalized_text": "Plex"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KrO96z38K4", "expanded_url": "https://twitter.com/KraigFlix/status/1203253209336307712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrO96z38K4", "media_key": "3_1203253207495069696"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-07T10:01:35.000Z", "id": "1203253209336307712", "edit_history_tweet_ids": ["1203253209336307712"], "author_id": "989635962761367553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tautulli (Kraigflix)\nLa Reina del Sur - Despedida Suicida was recently added to Plex. https://t.co/KrO96z38K4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:00:04.000Z", "id": "1203252830494248962", "edit_history_tweet_ids": ["1203252830494248962"], "author_id": "1171418148018499584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202994996141600775"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Annt1cPVqr", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Annt1cPVqr", "expanded_url": "https://twitter.com/bellylizzies/status/1202994996141600775", "display_url": "twitter.com/bellylizzies/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:59:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "767367756329148416", "id": "1203252742225121280", "edit_history_tweet_ids": ["1203252742225121280"], "author_id": "1094180561097289728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kenduckfangirl", "id": "767367756329148416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203107512079306752"}], "text": "@kenduckfangirl Tendo em conta que ainda ningu\u00e9m do meu grupo de amigos se matou, diria que se ajudam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/DLFEYqENwY", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1203030484420321281", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:59:28.000Z", "id": "1203252677100085249", "edit_history_tweet_ids": ["1203252677100085249"], "author_id": "186699355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203030484420321281"}], "text": "Payaso....cuando se entere que la porota se afano media  Argentina, se suicida! ahh ya sabe y...entonces???? https://t.co/DLFEYqENwY"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-12-07T09:59:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "444109353", "id": "1203252671605563393", "edit_history_tweet_ids": ["1203252671605563393"], "author_id": "421390401", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "repaci31", "id": "444109353"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "_mickymoto", "id": "358781005"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AtapuercaTercio", "id": "2831654755"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/JJ4SvoKc6b", "expanded_url": "https://www.abc.es/historia/abci-locos-doolittle-mision-suicida-eeuu-para-vengar-barbarie-japon-iigm-201904250128_noticia.html", "display_url": "abc.es/historia/abci-\u2026"}]}, "text": "@repaci31 @_mickymoto @AtapuercaTercio https://t.co/JJ4SvoKc6b"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:59:21.000Z", "id": "1203252650621452289", "edit_history_tweet_ids": ["1203252650621452289"], "author_id": "3426991144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "2015blackdog", "id": "3008526447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203247760826347526"}], "text": "RT @2015blackdog: il figlioccio di berlusconi, dopo aver distrutto il suo partito, logorato chi di sinistra ancora votava pd, mandato ssalv\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:57:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "69416519", "id": "1203252155479666688", "edit_history_tweet_ids": ["1203252155479666688"], "author_id": "186699355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203047971278991361"}], "text": "@infobae Payaso....cuando se entere que la porota se afano media  Argentina, se suicida!\ud83d\ude0e\ud83d\ude00"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:53:29.000Z", "id": "1203251170438979584", "edit_history_tweet_ids": ["1203251170438979584"], "author_id": "137105712", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:53:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2247321464", "id": "1203251086074793984", "edit_history_tweet_ids": ["1203251086074793984"], "author_id": "2247321464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203251083751108609"}], "text": "Tenho uma colega, que j\u00e1 saiu e dormiu com diversos caras. Um deles quase matou ela na m\u00e3o, e mesmo assim ela gostava de ficar com ele pq \"ele sabia transar\". MINHA AMIIIIIGA SE ORIENTE D\u00ca UM TAPA NA CARA Q VC N TA ACORDADA N\n(+)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:52:30.000Z", "id": "1203250924405346305", "edit_history_tweet_ids": ["1203250924405346305"], "author_id": "181749304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Josep_Huguet", "id": "228654001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202873605043998720"}], "text": "RT @Josep_Huguet: Da la impresi\u00f3n que demasiados d\u00edas sin ser protagonista han desatado en el l\u00edder de @ahorapodemos una verborrea suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gomes_biel2020", "id": "1106226579208880128"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:46:31.000Z", "id": "1203249420994789376", "edit_history_tweet_ids": ["1203249420994789376"], "author_id": "1062530967754153985", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203117733350723584"}], "text": "RT @gomes_biel2020: J\u00e1 nem sei mais se Lara t\u00e1 viva ou morta, e desisti de apostar quem Matou Lara, J\u00e1 desconfiei do elenco inteiro kkkkk,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:45:48.000Z", "id": "1203249240765542400", "edit_history_tweet_ids": ["1203249240765542400"], "author_id": "50617983", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CapitaoBina", "id": "827261278133497858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203215282363338752"}], "text": "RT @CapitaoBina: Se fosse um ciclista ou um trotinetista a atropelar uma senhora de 80 anos, imaginem s\u00f3 o \u00f3dio que seguiria contra os modo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BvY7KDGVJN", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1203217660240171009", "display_url": "twitter.com/GuajeSalvaje/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:45:48.000Z", "id": "1203249240526471169", "edit_history_tweet_ids": ["1203249240526471169"], "author_id": "851338779319312384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203217660240171009"}], "text": "Si con cosas como esta y otras por el estilo que vemos venir, los partidos constitucionalistas no son capaces de empezar a organizar grandes movilizaciones pac\u00edficas, una y otra vez hasta que el infame PSOE desista de esa suicida actitud, tendremos lo que nos merecemos.\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/BvY7KDGVJN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 248, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "ODs"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:42:43.000Z", "id": "1203248461610663936", "edit_history_tweet_ids": ["1203248461610663936"], "author_id": "952911921480683520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "so.\nI overdosed. again.\ntive que contatar meu orientador p saber a respeito do risco da dose particular - pq a mulher dele \u00e9 psiquiatra e meu m\u00e9dico n\u00e3o estava respondendo.\nagora ele sabe que eu sou potencialmente suicida.\ncansei de sobreviver a ODs, francamente."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:41:28.000Z", "id": "1203248149273419776", "edit_history_tweet_ids": ["1203248149273419776"], "author_id": "44808973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se for pra questionar pq um cara que matou a m\u00e3e em 1992 est\u00e1 solto em solto em 2019, \u00e9 melhor pedir pena de morte logo pq mais f\u00e1cil que deixar o cara preso pro resto da vida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063628538", "id": "1203248126615793664", "edit_history_tweet_ids": ["1203248126615793664"], "author_id": "1027148488621088768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RussoTosca", "id": "1029279415900020738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203080942593675266"}], "text": "@sabrimaggioni @RussoTosca Per mantenere la poltrona stanno facendo di tutto: dai compromessi alle nefandezze. Qualunque cosa pur di restare aggrappati al potere. Intanto c'\u00e8 gente che a 65 anni perde il lavoro e si suicida. A quando l'occupazione delle piazze?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 266, "tag": "7novembre"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/6vyuSeQGcY", "expanded_url": "https://twitter.com/kittesencul/status/1203234347161210880", "display_url": "twitter.com/kittesencul/st\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:39:56.000Z", "id": "1203247760826347526", "edit_history_tweet_ids": ["1203247760826347526"], "author_id": "3008526447", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203234347161210880"}], "text": "il figlioccio di berlusconi, dopo aver distrutto il suo partito, logorato chi di sinistra ancora votava pd, mandato ssalvini al 35% con politiche economiche adatte ai suoi amici della finanza, fatto un Referendum Costituzionale suicida...\nancora fa danni\n\n#7novembre https://t.co/6vyuSeQGcY"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:36:34.000Z", "id": "1203246914466197505", "edit_history_tweet_ids": ["1203246914466197505"], "author_id": "905146688272297985", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elias30358916", "id": "1058514619042533376"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203151733268066304"}], "text": "RT @Elias30358916: @roxmo Esse cara casou -se com uma mulher rica, tirou toda fortuna dela, e uma das filhas se matou pela desgra\u00e7a que max\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:35:29.000Z", "id": "1203246640552919040", "edit_history_tweet_ids": ["1203246640552919040"], "author_id": "2411339988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u2705   \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:35:17.000Z", "id": "1203246593497014273", "edit_history_tweet_ids": ["1203246593497014273"], "author_id": "2767941065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando:\u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/1QUMInlodn", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1QUMInlodn", "expanded_url": "https://twitter.com/Loretaxis/status/1203129867111469056", "display_url": "twitter.com/Loretaxis/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:31:15.000Z", "id": "1203245579171762176", "edit_history_tweet_ids": ["1203245579171762176"], "author_id": "868894661531848704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/PiEw4OQtTv", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PiEw4OQtTv", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00f5es"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:30:07.000Z", "id": "1203245293292130306", "edit_history_tweet_ids": ["1203245293292130306"], "author_id": "759502676329656321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bar\u00f5es \u00e9 foda demais! Oq matou foi o hor\u00e1rio em que se apresentaram..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:26:53.000Z", "id": "1203244478699655169", "edit_history_tweet_ids": ["1203244478699655169"], "author_id": "1004248890143539200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203202526486679552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/IuUf4huLob", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IuUf4huLob", "expanded_url": "https://twitter.com/pottersfav/status/1203202526486679552", "display_url": "twitter.com/pottersfav/sta\u2026"}]}}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-12-07T09:25:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "133663801", "id": "1203244251028623360", "geo": {"place_id": "14cc161b24179d6e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203244251028623360"], "author_id": "929403175429464066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "BFMTV", "id": "133663801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203241600429760513"}], "text": "@BFMTV Il y a vraiment du Goering chez ce salaud, jusqu'\u00e0 l'imiter \u00e0 la fin du proc\u00e8s de Nuremberg o\u00f9 il se suicida, cyanure dans sa bague.Tout faire pour le sauver et qu'il paye tr\u00e8s longtemps jusqu'\u00e0 sa derni\u00e8re seconde, ce qui de toute fa\u00e7on ne se rachete pas.. Les vies bris\u00e9es."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:24:40.000Z", "id": "1203243920660082689", "edit_history_tweet_ids": ["1203243920660082689"], "author_id": "376356232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Heyguli", "id": "156817326"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Juanavidano", "id": "376356232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203145508946161665"}], "text": "RT @Heyguli: @Juanavidano Suicid\u00e1 al que te lo dijo \ud83e\udd2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4697, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/aZaHp7DdnW", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xL6YSa5Q2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1203243233654059013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xL6YSa5Q2c", "media_key": "3_1203243231414231040"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:23:07.000Z", "id": "1203243531642519552", "edit_history_tweet_ids": ["1203243531642519552"], "author_id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel - https://t.co/aZaHp7DdnW https://t.co/xL6YSa5Q2c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5164, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone 11"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "iPhone 12"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaluizaResen11", "id": "1057791669343580160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:22:42.000Z", "id": "1203243423656038400", "edit_history_tweet_ids": ["1203243423656038400"], "author_id": "898998374007021568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203129712446525441"}], "text": "RT @AnaluizaResen11: O povo praticamente se matou para comprar o iPhone 11 e v\u00e3o lan\u00e7ar o iPhone 12"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4697, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2MnRvwWiOn", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AO9WG7nriw", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1203243233654059013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AO9WG7nriw", "media_key": "3_1203243231414231040"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:21:56.000Z", "id": "1203243233654059013", "edit_history_tweet_ids": ["1203243233654059013"], "author_id": "1159921734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel - https://t.co/2MnRvwWiOn https://t.co/AO9WG7nriw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "de Santana"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:14:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171847084103929857", "id": "1203241441490821122", "edit_history_tweet_ids": ["1203241441490821122"], "author_id": "1171847084103929857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203240775653482496"}], "text": "Ela voltou regredida para a P.E ( Penitenci\u00e1ria Feminina de Santana), estava quase para ganhar sua liberdade ap\u00f3s ficar presa o triplo de tempo que fiquei!\nEu realmente n\u00e3o acredito at\u00e9 agora. FODA-SE ESSES GOVERNANTES DE CARALHO. UMA MINA SE SUICIDOU NA CADEIA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QRtxP2ae2W", "expanded_url": "https://t.co/QRtxP2ae2W", "display_url": "t.co/QRtxP2ae2W"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:12:03.000Z", "id": "1203240746813476864", "edit_history_tweet_ids": ["1203240746813476864"], "author_id": "1188502034791751680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anda que si llega a vivir en Euskadi,igual se suicida https://t.co/QRtxP2ae2W"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:11:12.000Z", "id": "1203240532778115075", "edit_history_tweet_ids": ["1203240532778115075"], "author_id": "938372074929836032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_LoKKs", "id": "891126670379429888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203232759604502528"}], "text": "RT @_LoKKs: Voc\u00ea s\u00f3 serve quando a pessoa t\u00e1 no buraco neh \nSe matou p ajudar ela melhorar e ela simplesmente caga\n\nNois \u00e9 muiro substitu\u00edv\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:10:42.000Z", "id": "1203240406189821952", "edit_history_tweet_ids": ["1203240406189821952"], "author_id": "193706779", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "robersanchez98", "id": "2786987116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202910141844205570"}], "text": "RT @robersanchez98: - \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o por c\u00e1ncer?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o en accidentes de tr\u00e1fico o laborales?\n- \u00bfCu\u00e1ntos\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:09:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1203240175977009152", "edit_history_tweet_ids": ["1203240175977009152"], "author_id": "1163429699504300032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203132246775017472"}], "text": "@borghi_claudio @mara_carfagna Borghi che io debba accettare le elucubrazioni di un bancario fallito come lei \u00e8 la dimostrazione che siamo messi veramente male la peggior classe politica della storia d\u2019Italia. Lei di economia non capisce una beata minchia. Una volta che siamo entrati uscirne e suicida e lo@sa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:05:43.000Z", "id": "1203239151451152384", "edit_history_tweet_ids": ["1203239151451152384"], "author_id": "1178065577501442050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jSEiOVWVH8", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jSEiOVWVH8", "expanded_url": "https://t.co/jSEiOVWVH8", "display_url": "t.co/jSEiOVWVH8"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:02:58.000Z", "id": "1203238458870902785", "edit_history_tweet_ids": ["1203238458870902785"], "author_id": "937789464704929793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre.\"\n\na minha j\u00e1 at\u00e9 se suicidou."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "fujimori"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Caccia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bellatrixtoo", "id": "992927353742520321"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "matuk", "id": "14541101"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T09:01:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "992927353742520321", "id": "1203238006137741313", "edit_history_tweet_ids": ["1203238006137741313"], "author_id": "51237914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203167015852265473"}], "text": "@Bellatrixtoo @matuk @IDL_Rivera @OmarCairoRoldan @KarlaCalle @MolinariJulia Lo dice la troll seguidora de fujimori, Caccia y compa\u00f1\u00eda. Y el suicida tuvo un gobierno plagado de corrupci\u00f3n. Ya sale toda la verdad."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-07T08:56:21.000Z", "id": "1203236794223022085", "edit_history_tweet_ids": ["1203236794223022085"], "author_id": "2807415616", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:54:42.000Z", "id": "1203236380878495744", "edit_history_tweet_ids": ["1203236380878495744"], "author_id": "18537968", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CapitaoBina", "id": "827261278133497858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203215282363338752"}], "text": "RT @CapitaoBina: Se fosse um ciclista ou um trotinetista a atropelar uma senhora de 80 anos, imaginem s\u00f3 o \u00f3dio que seguiria contra os modo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:49:00.000Z", "id": "1203234943712841729", "edit_history_tweet_ids": ["1203234943712841729"], "author_id": "1144662577609400320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Eversson09", "id": "942923700113952768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203217619026894850"}], "text": "RT @Eversson09: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:46:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113469502497468419", "id": "1203234339066187776", "edit_history_tweet_ids": ["1203234339066187776"], "author_id": "2548222950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "malaHierba5", "id": "1113469502497468419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203229005186555904"}], "text": "@malaHierba5 Cuando lees posibles conductas para interpretar que alguien puede tener tendencia suicida atas cabos. No me siento culpable. Solo te colgu\u00e9 el hilo para que vieras el caso contrario. Que no se ve.\nEn tu caso no dejes de intentarlo. Aunque veas que no puedes hacer nada."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 96, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:45:32.000Z", "id": "1203234073642242048", "edit_history_tweet_ids": ["1203234073642242048"], "author_id": "134952668", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202896037003829250"}], "text": "RT @adriancatti: 6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Li\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Nois"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:40:19.000Z", "id": "1203232759604502528", "edit_history_tweet_ids": ["1203232759604502528"], "author_id": "891126670379429888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea s\u00f3 serve quando a pessoa t\u00e1 no buraco neh \nSe matou p ajudar ela melhorar e ela simplesmente caga\n\nNois \u00e9 muiro substitu\u00edvel maluco"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-07T08:39:54.000Z", "id": "1203232653387993090", "edit_history_tweet_ids": ["1203232653387993090"], "author_id": "1002283511087329281", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:36:02.000Z", "id": "1203231680758263808", "edit_history_tweet_ids": ["1203231680758263808"], "author_id": "2618462617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E Ele Vem Todo Atrevido Rosto De Santinho A\u00e7\u00f5es De Bandido Atitudes De Close De Garoto Suic\u00edda \ud83d\udd25."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "luly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nathalycm31", "id": "248486119"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:34:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "248486119", "id": "1203231277253582848", "edit_history_tweet_ids": ["1203231277253582848"], "author_id": "230906063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203184573888286720"}], "text": "@Nathalycm31 Que trip luly ahora eres suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:33:07.000Z", "id": "1203230947925274624", "edit_history_tweet_ids": ["1203230947925274624"], "author_id": "776415972", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:26:18.000Z", "id": "1203229234124271616", "edit_history_tweet_ids": ["1203229234124271616"], "author_id": "54685974", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T08:18:40.000Z", "id": "1203227309806964737", "edit_history_tweet_ids": ["1203227309806964737"], "author_id": "1137347665560244226", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T08:17:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071557549391011841", "id": "1203227127291752448", "edit_history_tweet_ids": ["1203227127291752448"], "author_id": "2420549819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PcZ34evXNC", "expanded_url": "http://suicida.la", "display_url": "suicida.la"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203086680355430401"}], "text": "@marifcinter Ha ragione..vanno fischiati suning, marotta e volpi x ragioni diverse...campagna acquisti https://t.co/PcZ34evXNC Roma ha una rosa pi\u00f9 profonda della nostra.non ci si crede"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:17:28.000Z", "id": "1203227009876463616", "edit_history_tweet_ids": ["1203227009876463616"], "author_id": "256453626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:16:38.000Z", "id": "1203226799225888769", "edit_history_tweet_ids": ["1203226799225888769"], "author_id": "1081889034530705409", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "id": "1203226381217345536", "edit_history_tweet_ids": ["1203226381217345536"], "author_id": "1057248931594289152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202975740997885952"}], "text": "@gabrielrufian Es muy peligroso opinar de hace 500 a\u00f1os sin mirarlo con los ojos de la \u00e9poca.\n\nLa ignorancia es muy atrevida, en tu caso casi suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/IB3hKz9wTt", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:13:07.000Z", "id": "1203225912508071942", "edit_history_tweet_ids": ["1203225912508071942"], "author_id": "3064975223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/IB3hKz9wTt"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T08:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1190613890104778752", "id": "1203225821281955841", "edit_history_tweet_ids": ["1203225821281955841"], "author_id": "1107255212245467137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoNoFanatici", "id": "1190613890104778752"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Pieros1985", "id": "44742853"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203014195765268480"}], "text": "@MarcoNoFanatici @BraccobaldoRico @Pieros1985 @mara_carfagna Nel '92 c'ero e, al contrario di lei, ricordo benissimo come and\u00f2: la lira era nello SME ed eravamo in deficit persistente di bilancia commerciale a causa del cambio sopravvalutato. Questo ci spinse in crisi e il 10/07/92 ci fu il prelievo dai CC in supporto del suicida tentativo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:11:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4787007053", "id": "1203225512686039040", "edit_history_tweet_ids": ["1203225512686039040"], "author_id": "4787007053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203225510421118976"}], "text": "ou se ele n\u00e3o se agrupasse em bandos para aumentar a esp\u00e9cie\nou se ele n\u00e3o fosse n\u00f4made e explorasse todos os continentes e encontrasse outros os quais matou ou acasalou\nou se ele n\u00e3o se estabelecesse e desenvolvesse a agricultura\nou se em um dia algu\u00e9m chamado S\u00f3crates n\u00e3o se +"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:10:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "746671746028298240", "id": "1203225317747367936", "edit_history_tweet_ids": ["1203225317747367936"], "author_id": "750870057564119040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ThiagoBrG_", "id": "746671746028298240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203224543806001153"}], "text": "@ThiagoBrG_ A gente se matou a noite inteira trabalhando pra chegar os mano e roubar o dinheiro inteiro da noite,  cartao e os krlz n tem nem como tirar dinheiro pra recome\u00e7ar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:09:35.000Z", "id": "1203225026088058880", "edit_history_tweet_ids": ["1203225026088058880"], "author_id": "3233835380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c ainda\ud83d\ude25\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:09:13.000Z", "id": "1203224931384868865", "edit_history_tweet_ids": ["1203224931384868865"], "author_id": "209101830", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:07:18.000Z", "id": "1203224448855359488", "edit_history_tweet_ids": ["1203224448855359488"], "author_id": "2713016839", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T08:05:54.000Z", "id": "1203224097762824192", "edit_history_tweet_ids": ["1203224097762824192"], "author_id": "505833633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Insegnante in pensione si suicida per problemi eco... https://t.co/b3RuPtQdld", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b3RuPtQdld", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegnante-in-pensione-si-suicida-per.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegn\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:00:13.000Z", "id": "1203222666460700672", "edit_history_tweet_ids": ["1203222666460700672"], "author_id": "118688516", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-07T07:55:15.000Z", "id": "1203221417313128448", "edit_history_tweet_ids": ["1203221417313128448"], "author_id": "552133806", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TqJqnivyft", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreMitchell45/status/1203220973375373312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqJqnivyft", "media_key": "7_1203220747566698496"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:53:29.000Z", "id": "1203220973375373312", "edit_history_tweet_ids": ["1203220973375373312"], "author_id": "1080950287874080768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Perito do caso Celso Daniel, uma semana ap\u00f3s entrevista ele \"se matou\" https://t.co/TqJqnivyft"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:52:59.000Z", "id": "1203220845780451328", "edit_history_tweet_ids": ["1203220845780451328"], "author_id": "905536145135685633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este mundo se suicida lentamente. La crueldad, la avaricia, el odio y el ego\u00edsmo reinan y matan sin piedad. Capacidad de destrucci\u00f3n ilimitada tenemos los humanos. https://t.co/UQOLpNqr8e", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/UQOLpNqr8e", "expanded_url": "https://twitter.com/PalabrasdePepe/status/1202924807827931136", "display_url": "twitter.com/PalabrasdePepe\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:40:09.000Z", "id": "1203217619026894850", "edit_history_tweet_ids": ["1203217619026894850"], "author_id": "942923700113952768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\ud83e\udd23\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/piId8yebBE", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/piId8yebBE", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:38:34.000Z", "id": "1203217220903587840", "edit_history_tweet_ids": ["1203217220903587840"], "author_id": "1670639047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi diciembre suicida es hoy."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uqVketGv6P", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/cumprimenta-idosa-e-atropela-a-em-seguida", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/cumprimenta-idosa-e-atropela-a-em-seguida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:30:52.000Z", "id": "1203215282363338752", "edit_history_tweet_ids": ["1203215282363338752"], "author_id": "827261278133497858", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Se fosse um ciclista ou um trotinetista a atropelar uma senhora de 80 anos, imaginem s\u00f3 o \u00f3dio que seguiria contra os modos suaves e o Medina (mesmo se o sinistro fosse no Minho).\n\nMas como foi um motorista que a matou, toda a sociedade faz \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\nhttps://t.co/uqVketGv6P"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:29:41.000Z", "id": "1203214982164467712", "edit_history_tweet_ids": ["1203214982164467712"], "author_id": "1015902737853304832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nmeu sonho era aluno destaque https://t.co/yBrWLyxmBZ", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/yBrWLyxmBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/izarbeiro/status/1203153791912235008", "display_url": "twitter.com/izarbeiro/stat\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T07:24:28.000Z", "id": "1203213671486427137", "edit_history_tweet_ids": ["1203213671486427137"], "author_id": "546654601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaolaSimonin", "id": "747184721935933440"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203070940285997056"}], "text": "RT @PaolaSimonin: @magicaGrmente22 Questi fatti mi fanno un male dentro che \u00e8 indescrivibile!\n\nImmaginate la disperazione di quest\u2019uomo!! C\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:22:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "id": "1203213146871099395", "edit_history_tweet_ids": ["1203213146871099395"], "author_id": "174748343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "text": "@catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (mas porque n\u00e3o queria ir pra casa quando tava doente)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:17:16.000Z", "id": "1203211861077954560", "edit_history_tweet_ids": ["1203211861077954560"], "author_id": "703393486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy entend\u00ed porque la gente se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:14:14.000Z", "id": "1203211096561205248", "edit_history_tweet_ids": ["1203211096561205248"], "author_id": "873416747768057856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203203260041089024"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/hLLk5XjRt2", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hLLk5XjRt2", "expanded_url": "https://twitter.com/vinnie90s/status/1203203260041089024", "display_url": "twitter.com/vinnie90s/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:14:07.000Z", "id": "1203211066483859457", "edit_history_tweet_ids": ["1203211066483859457"], "author_id": "816371513565806599", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:13:12.000Z", "id": "1203210836925435904", "edit_history_tweet_ids": ["1203210836925435904"], "author_id": "1113593441945100295", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:12:20.000Z", "id": "1203210618385379329", "edit_history_tweet_ids": ["1203210618385379329"], "author_id": "1072690733734346752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/9suulX7toi", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9suulX7toi", "expanded_url": "https://twitter.com/luvminyard/status/1203207480760815616", "display_url": "twitter.com/luvminyard/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:12:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "3305365034", "id": "1203210600525918208", "edit_history_tweet_ids": ["1203210600525918208"], "author_id": "2173388868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PalomaLopezGlez", "id": "3305365034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203137274512396288"}], "text": "@PalomaLopezGlez Los libros son alas y t\u00fa los quemas paloma... suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:11:46.000Z", "id": "1203210476752117760", "edit_history_tweet_ids": ["1203210476752117760"], "author_id": "969990355184705536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\u2714\u2714\u2714\u2714\ud83d\ude02\ud83d\ude02\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\u2714\u2714\u2714\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:11:15.000Z", "id": "1203210343989809154", "edit_history_tweet_ids": ["1203210343989809154"], "author_id": "211741610", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:09:47.000Z", "id": "1203209976736571392", "edit_history_tweet_ids": ["1203209976736571392"], "author_id": "1064896337005740032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/b50ttOvYGq", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/b50ttOvYGq", "expanded_url": "https://twitter.com/oleffgomwz/status/1203208689332760576", "display_url": "twitter.com/oleffgomwz/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:09:07.000Z", "id": "1203209807248932864", "edit_history_tweet_ids": ["1203209807248932864"], "author_id": "86173959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203161060209020928"}], "text": "Estar\u00eda excelente que lo tuvieran s\u00faper bien vigilado, porque seguro se suicida. https://t.co/f5Z9IRDKVC", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/f5Z9IRDKVC", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1203161060209020928", "display_url": "twitter.com/c4jimenez/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:07:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "220299921", "id": "1203209317836562432", "edit_history_tweet_ids": ["1203209317836562432"], "author_id": "366640635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FinoFilipino", "id": "220299921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203100078833065990"}], "text": "@FinoFilipino Nadie los protege por encima de los dem\u00e1s. La ley est\u00e1 para proteger del delincuente. Un asesino o un violador sigue siendo un delincuente. Un suicida no es un delincuente, ser mendigo tampoco (aunque la ley deber\u00eda protegerlos m\u00e1s), y si, los hombres asesinan m\u00e1s xD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:05:26.000Z", "id": "1203208880446197760", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203208880446197760"], "author_id": "1112093228700971008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202805255404212224"}], "text": "Ignorancia pura, el personal de urgencias requiere un cursito sobre fisiopatolog\u00eda de la conducta suicida. https://t.co/XkhuJxo12U", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XkhuJxo12U", "expanded_url": "https://twitter.com/Chrizmunek/status/1202805255404212224", "display_url": "twitter.com/Chrizmunek/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:04:43.000Z", "id": "1203208699545710592", "edit_history_tweet_ids": ["1203208699545710592"], "author_id": "1036711518203719682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203174742892720133"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/iPAelnt6ZH", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/iPAelnt6ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedrucrf/status/1203174742892720133", "display_url": "twitter.com/Pedrucrf/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EwandersonViana", "id": "1725624097"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:01:21.000Z", "id": "1203207855354130432", "edit_history_tweet_ids": ["1203207855354130432"], "author_id": "1402876963", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203016748712235009"}], "text": "RT @EwandersonViana: @brasil247 Tomara que n\u00e3o aconte\u00e7a, mas se, pergunte a ele @dilmabr :\n\n- Onde est\u00e1 o Queiroz?\n- Quem matou Mariele?\n-\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:00:25.000Z", "id": "1203207619516813313", "edit_history_tweet_ids": ["1203207619516813313"], "author_id": "767519712838311936", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "771738766532894720"}], "text": "RT @Humana_Suicida: O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:59:47.000Z", "id": "1203207460141486080", "edit_history_tweet_ids": ["1203207460141486080"], "author_id": "829166128610103296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava observando o cara q me matou e ele matou uns 20 s\u00f3 com tiro na cabe\u00e7a n sei se eh hacker"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:58:42.000Z", "id": "1203207187344089089", "edit_history_tweet_ids": ["1203207187344089089"], "author_id": "1078515815274696704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203202526486679552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/teAZQtfayb", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/teAZQtfayb", "expanded_url": "https://twitter.com/pottersfav/status/1203202526486679552", "display_url": "twitter.com/pottersfav/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EwandersonViana", "id": "1725624097"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:58:34.000Z", "id": "1203207154741731328", "edit_history_tweet_ids": ["1203207154741731328"], "author_id": "1151388890", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203016748712235009"}], "text": "RT @EwandersonViana: @brasil247 Tomara que n\u00e3o aconte\u00e7a, mas se, pergunte a ele @dilmabr :\n\n- Onde est\u00e1 o Queiroz?\n- Quem matou Mariele?\n-\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:57:55.000Z", "id": "1203206990056570880", "edit_history_tweet_ids": ["1203206990056570880"], "author_id": "1175594552817831936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/DDUNUzO8qB", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/DDUNUzO8qB", "expanded_url": "https://twitter.com/MalthusMoreira1/status/1203154178396368896", "display_url": "twitter.com/MalthusMoreira\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:56:12.000Z", "id": "1203206558206824448", "edit_history_tweet_ids": ["1203206558206824448"], "author_id": "1106306178701819904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : \u274c\nnota vermelha \u2705 \u2705 \u2705 \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \u2705 \u2705 \u2705 \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: blz kkkk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:53:51.000Z", "id": "1203205965493030912", "edit_history_tweet_ids": ["1203205965493030912"], "author_id": "1033961172016537600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203202526486679552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vLiaNS9Vyn", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/vLiaNS9Vyn", "expanded_url": "https://twitter.com/pottersfav/status/1203202526486679552", "display_url": "twitter.com/pottersfav/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:49:26.000Z", "id": "1203204854887399424", "edit_history_tweet_ids": ["1203204854887399424"], "author_id": "944425584955977728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203204358135066624"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ???\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/0WjpuehKmw", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/0WjpuehKmw", "expanded_url": "https://twitter.com/tornadownings/status/1203204358135066624", "display_url": "twitter.com/tornadownings/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:48:28.000Z", "id": "1203204612217540608", "edit_history_tweet_ids": ["1203204612217540608"], "author_id": "61855165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda, por si se hace polic\u00eda\n https://t.co/FQkJwcBFCw", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FQkJwcBFCw", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=PRc9t96ST_WLd1601vSsXw", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:47:28.000Z", "id": "1203204358135066624", "edit_history_tweet_ids": ["1203204358135066624"], "author_id": "2314198029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203202526486679552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ???\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ktwdyFhOoX", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ktwdyFhOoX", "expanded_url": "https://twitter.com/pottersfav/status/1203202526486679552", "display_url": "twitter.com/pottersfav/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:47:24.000Z", "id": "1203204343526281216", "edit_history_tweet_ids": ["1203204343526281216"], "author_id": "1190492468862693377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Soy escritor para evitar ser un suicida. Soy un muerto que est\u00e1 contando su vida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:46:24.000Z", "id": "1203204090429358080", "edit_history_tweet_ids": ["1203204090429358080"], "author_id": "963250875379666944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203203260041089024"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/3QdbJfUHFh", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3QdbJfUHFh", "expanded_url": "https://twitter.com/vinnie90s/status/1203203260041089024", "display_url": "twitter.com/vinnie90s/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:46:03.000Z", "id": "1203204002927857665", "edit_history_tweet_ids": ["1203204002927857665"], "author_id": "801632014998896640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/8NsvToZwy1", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/8NsvToZwy1", "expanded_url": "https://twitter.com/dellieartist/status/1203202114220113922", "display_url": "twitter.com/dellieartist/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:44:48.000Z", "id": "1203203688145313793", "geo": {"place_id": "808db5f06ed969d4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203203688145313793"], "author_id": "329428093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "todo mundo desesperado e o zoro feliz porq vai ter um oponente forte\n\no jeito que esse guri tem um p\u00e9 bo suicida \u00c9 DIFERENTE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:43:06.000Z", "id": "1203203260041089024", "edit_history_tweet_ids": ["1203203260041089024"], "author_id": "908453843394015233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203202526486679552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/bfS9rRdmFL", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/bfS9rRdmFL", "expanded_url": "https://twitter.com/pottersfav/status/1203202526486679552", "display_url": "twitter.com/pottersfav/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:42:48.000Z", "id": "1203203184438714368", "edit_history_tweet_ids": ["1203203184438714368"], "author_id": "449315141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando:\u2705\n\ne voc\u00eas?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:41:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056655538333855744", "id": "1203202812206694400", "edit_history_tweet_ids": ["1203202812206694400"], "author_id": "3067197583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VicCG__", "id": "1056655538333855744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203182054025940992"}], "text": "@VicCG__ Depende en qu\u00e9 etapa/grado de depresi\u00f3n/ideaci\u00f3n suicida est\u00e9s"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:40:11.000Z", "id": "1203202526486679552", "edit_history_tweet_ids": ["1203202526486679552"], "author_id": "857078361809715200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/obE39aJBJj", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/obE39aJBJj", "expanded_url": "https://twitter.com/dellieartist/status/1203202114220113922", "display_url": "twitter.com/dellieartist/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:40:05.000Z", "id": "1203202503858364416", "edit_history_tweet_ids": ["1203202503858364416"], "author_id": "476226491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203196100934586369"}], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou:  \u2705\nFoi pego beijando: \u274c https://t.co/aIcr67qo4V", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/aIcr67qo4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Goianosdepre/status/1203196100934586369", "display_url": "twitter.com/Goianosdepre/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:39:00.000Z", "id": "1203202227667685376", "edit_history_tweet_ids": ["1203202227667685376"], "author_id": "1128058292176080896", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:38:54.000Z", "id": "1203202204607426560", "edit_history_tweet_ids": ["1203202204607426560"], "author_id": "989632349917859841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:38:02.000Z", "id": "1203201985782124546", "edit_history_tweet_ids": ["1203201985782124546"], "author_id": "35375760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre a ditadura militar, penso o que o esquerdista pensa sobre Stalin, matou foi pouco, se tivesse sido boa a gente n\u00e3o viveria essa ditadura coorporativista que sustenta juiz aposentado, assessor parlamentar e dominou a educa\u00e7\u00e3o adestrando as crian\u00e7as que o estado \u00e9 algo bom."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.2945, "type": "Organization", "normalized_text": "Isis"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/heUGmEiyxc", "expanded_url": "https://t.co/heUGmEiyxc", "display_url": "t.co/heUGmEiyxc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:37:29.000Z", "id": "1203201848225779712", "edit_history_tweet_ids": ["1203201848225779712"], "author_id": "4133831494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En la afoto se ven los ainxenetas con fractura craneal y secuelas mentales, gracies als castellers.\nAhora solo sirven de batall\u00f3n suicida del prus\u00e9s, imitador del Isis. https://t.co/heUGmEiyxc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.59, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "inpolitic", "id": "132957053"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:36:34.000Z", "id": "1203201616717008896", "edit_history_tweet_ids": ["1203201616717008896"], "author_id": "550185168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203195174932885505"}], "text": "RT @inpolitic: Otro femicidio m\u00e1s, esta vez en la regi\u00f3n del Maule hombre asesina a su pareja y posteriormente se suicida v\u00eda @adnradiochile"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:33:16.000Z", "id": "1203200787050115073", "edit_history_tweet_ids": ["1203200787050115073"], "author_id": "2870640679", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:32:07.000Z", "id": "1203200497596948480", "edit_history_tweet_ids": ["1203200497596948480"], "author_id": "148181675", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "shakira"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:32:01.000Z", "id": "1203200470946328576", "edit_history_tweet_ids": ["1203200470946328576"], "author_id": "734268764859027456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "no escuchen los temas viejos de shakira a esta hora es una trampa suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/VZIqBOVFKs", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11244", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11244", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11244"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-07T06:26:14.000Z", "id": "1203199014683865090", "edit_history_tweet_ids": ["1203199014683865090"], "author_id": "37777426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u6700\u5f8c\u901a\u544a\u306f\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u3067\u306f\u306a\u304f\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u3078\u306e\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8 https://t.co/VZIqBOVFKs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:24:26.000Z", "id": "1203198565083963393", "edit_history_tweet_ids": ["1203198565083963393"], "author_id": "70455854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2019 foi o ano em que geral se matou em filas de todos os tipos: shows, eventos nerds etc."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:24:12.000Z", "id": "1203198506158247936", "edit_history_tweet_ids": ["1203198506158247936"], "author_id": "52103454", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elias30358916", "id": "1058514619042533376"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203151733268066304"}], "text": "RT @Elias30358916: @roxmo Esse cara casou -se com uma mulher rica, tirou toda fortuna dela, e uma das filhas se matou pela desgra\u00e7a que max\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T06:23:47.000Z", "id": "1203198398846947328", "edit_history_tweet_ids": ["1203198398846947328"], "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TRAGEDIA - Si impicca ad un albero dopo il licenziamento: muore suicida un 65enne di Rivoli https://t.co/7RnFtKzBaA", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7RnFtKzBaA", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/C04F9C94-7283-483D-868B-ECEE68781D41/TRAGEDIA-Si-impicca-ad-un-albero-dopo-il-licenziamento-muore-suicida-un-65enne-di-Rivoli", "display_url": "informazione.it/a/C04F9C94-728\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T06:23:47.000Z", "id": "1203198397802590208", "edit_history_tweet_ids": ["1203198397802590208"], "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torino, operaio di 65 anni riceve una lettera di licenziamento e si suicida in un bosco https://t.co/oO7C6HkwuZ", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oO7C6HkwuZ", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/8E9BA18F-5C57-4FC7-8A33-BFE2B1AA839F/Torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco", "display_url": "informazione.it/a/8E9BA18F-5C5\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:21:43.000Z", "id": "1203197877750845440", "edit_history_tweet_ids": ["1203197877750845440"], "author_id": "877380524213514242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:20:56.000Z", "id": "1203197683034468353", "edit_history_tweet_ids": ["1203197683034468353"], "author_id": "1037686782882709504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "escuchar la champion a esta hora es un acto suicida jajajaja"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:15:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "614675811", "id": "1203196310448463872", "edit_history_tweet_ids": ["1203196310448463872"], "author_id": "348884810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203185118178709505"}], "text": "@DCcomicsMX Neta, nada de lo que han mostrado llama la atenci\u00f3n y pinta para ser lo mismo que escuadr\u00f3n suicida... una vil MIERDA\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:14:39.000Z", "id": "1203196100934586369", "edit_history_tweet_ids": ["1203196100934586369"], "author_id": "1184989943975858176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou:  \u274c\nFoi pego beijando: \u274c https://t.co/syrzEF6xBR", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/syrzEF6xBR", "expanded_url": "https://twitter.com/rwshford/status/1203141836036067328", "display_url": "twitter.com/rwshford/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "ASPEN"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:11:10.000Z", "id": "1203195225524621313", "edit_history_tweet_ids": ["1203195225524621313"], "author_id": "349297921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me sub\u00ed a un auto con un tachero en un estado completamente suicida y escuchando ASPEN. Ayuda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 125, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:10:58.000Z", "id": "1203195174932885505", "edit_history_tweet_ids": ["1203195174932885505"], "author_id": "132957053", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro femicidio m\u00e1s, esta vez en la regi\u00f3n del Maule hombre asesina a su pareja y posteriormente se suicida v\u00eda @adnradiochile"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Nocturno (a Rosario"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Laura M\u00e9ndez"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.3992, "type": "Place", "normalized_text": "Cuenca"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/XnajvOKmlr", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueGartner/status/1203194926428758017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XnajvOKmlr", "media_key": "3_1203194912239476736"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:09:59.000Z", "id": "1203194926428758017", "edit_history_tweet_ids": ["1203194926428758017"], "author_id": "2331255224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fragmento de \"Nocturno (a Rosario)\", de Manuel Acu\u00f1a, poeta suicida mexicano y \"pareja sentimental\" de la bell\u00edsima Laura M\u00e9ndez de Cuenca \ud83d\udc94 https://t.co/XnajvOKmlr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:09:40.000Z", "id": "1203194846317600769", "edit_history_tweet_ids": ["1203194846317600769"], "author_id": "1173423774659727362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 ( eu tava no 3\u00ba aninho eu acho )."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:09:32.000Z", "id": "1203194811873923072", "edit_history_tweet_ids": ["1203194811873923072"], "author_id": "300551298", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:08:31.000Z", "id": "1203194557447450624", "edit_history_tweet_ids": ["1203194557447450624"], "author_id": "981983798094188545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\nnamorou: \u2716\ufe0f\nbeijou: \u2716\ufe0f\nfoi pego beijando: \u2716\n\ne voc\u00eas? https://t.co/RmyVgCW2eA", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/RmyVgCW2eA", "expanded_url": "https://twitter.com/slutvx/status/1203105699179433984", "display_url": "twitter.com/slutvx/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:07:20.000Z", "id": "1203194258951421952", "edit_history_tweet_ids": ["1203194258951421952"], "author_id": "123627448", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 284, "end": 290, "probability": 0.4959, "type": "Organization", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "brunuo14", "id": "875499460037627905"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Haickraphael", "id": "886467273409605632"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:06:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059624264863830016", "id": "1203194029262999552", "edit_history_tweet_ids": ["1203194029262999552"], "author_id": "293766630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203193613708075009"}], "text": "@william_abrante @brunuo14 @Haickraphael @Vessoni Se o Flamengo n\u00e3o recorrer? Vamos fazer assim, venha reclamar se acontecer, caso contr\u00e1rio n\u00e3o fique com seu achismo barato, puro \u00f3dio clubista. \nFicaria t\u00e3o puto que sua torcida, que \u00e9 responsabilidade do clube, matou um torcedor na Bol\u00edvia e a fam\u00edlia nunca foi indenizada"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:05:13.000Z", "id": "1203193727713513473", "edit_history_tweet_ids": ["1203193727713513473"], "author_id": "1158218618313826304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/485JeupC3U", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/485JeupC3U", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nando_duuarte", "id": "1166123189874974720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:04:55.000Z", "id": "1203193651406479360", "edit_history_tweet_ids": ["1203193651406479360"], "author_id": "717394849293582336", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203117976645459969"}], "text": "RT @nando_duuarte: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:01:31.000Z", "id": "1203192794946457600", "edit_history_tweet_ids": ["1203192794946457600"], "author_id": "1091184895496462337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NL7WI2uwfp", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NL7WI2uwfp", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:00:41.000Z", "id": "1203192584698519552", "edit_history_tweet_ids": ["1203192584698519552"], "author_id": "917151095390195712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202909504129687552"}], "text": "RT @CordovaJusto: @JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Con la misma idea h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5313, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal  \u00c1vila"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:00:40.000Z", "id": "1203192580361592832", "edit_history_tweet_ids": ["1203192580361592832"], "author_id": "471941351", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 9}, "text": "Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y luego se suicida. Fiscal  \u00c1vila en el lugar encabeza diligencias junto a peritos de Labocar de @CarabMaule"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:00:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155223023173156867", "id": "1203192485289381888", "edit_history_tweet_ids": ["1203192485289381888"], "author_id": "2761414580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "muliroModro", "id": "1155223023173156867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203191981851185152"}], "text": "@muliroModro ma qq houve p ta c esses pensamento suicida men"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 257, "probability": 0.4951, "type": "Organization", "normalized_text": "apb"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZVmgVEaXPW", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:59:21.000Z", "id": "1203192252887191552", "edit_history_tweet_ids": ["1203192252887191552"], "author_id": "875684606191833090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nE como eu matei aula. Saudades corredores do apb https://t.co/ZVmgVEaXPW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:58:36.000Z", "id": "1203192060716683264", "edit_history_tweet_ids": ["1203192060716683264"], "author_id": "1559125178", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Flow199724", "id": "4254463265"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/0kDLBFYk3e", "expanded_url": "https://twitter.com/Flow199724/status/1202818848380112897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kDLBFYk3e", "media_key": "7_1202818327376216064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202818848380112897"}], "text": "RT @Flow199724: Mente suicida \ud83d\ude22 https://t.co/0kDLBFYk3e"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:56:53.000Z", "id": "1203191632193036289", "edit_history_tweet_ids": ["1203191632193036289"], "author_id": "974001427826855938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/coozAl9wuE", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/coozAl9wuE", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:55:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1200658569529573377", "id": "1203191302843752450", "edit_history_tweet_ids": ["1203191302843752450"], "author_id": "1200658569529573377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203191300599795713"}], "text": "Estas habilidades fueron usadas por UK, aunque Polonia detesta eso\n-Es muy bueno en equitaci\u00f3n ser\u00eda de utilidad para la guerra, a no ser que todos usan tanques y usar un caballo es suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:54:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "820328328666251265", "id": "1203191083213172736", "edit_history_tweet_ids": ["1203191083213172736"], "author_id": "1199419550707716097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "112cmadrid", "id": "222241634"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "policiademadrid", "id": "300144495"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "SAMUR_PC", "id": "193612192"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "SAMURpsicologia", "id": "988759501783420928"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "Sepadem_ES", "id": "926531037521502209"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "pablobusca", "id": "373585927"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "BomberosMad", "id": "3058848747"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "BomberosCAM", "id": "770694967710846976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202944647573786624"}], "text": "@TeresaPachecoT @mercedesnavio @112cmadrid @policia @policiademadrid @SAMUR_PC @SAMURpsicologia @Sepadem_ES @pablobusca @BomberosMad @BomberosCAM Efectivamente los profesionales de las Emergencias tambi\u00e9n deben de estar formados en Prevenci\u00f3n, Intervenci\u00f3n en la Conducta Suicida, os felicito"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:54:23.000Z", "id": "1203191001520771072", "edit_history_tweet_ids": ["1203191001520771072"], "author_id": "120604880", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Vane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnthoBoveda", "id": "1075201093"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:51:39.000Z", "id": "1203190311645786112", "edit_history_tweet_ids": ["1203190311645786112"], "author_id": "1203184126456672256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "358436046360412164"}], "text": "RT @AnthoBoveda: Si Vane muere 1ra yo me suicido para morir con ella, y si yo muero 1ra ella se suicida para morir conmigo. #PactoDeMejores\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Eri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaDelMal", "id": "214189270"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:48:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "391729361", "id": "1203189587679596546", "edit_history_tweet_ids": ["1203189587679596546"], "author_id": "391729361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203188867068833792"}], "text": "@LaDelMal &amp; me insultaron a mi por creerles a \"unas viejas ardidas que solo quer\u00edan sacar ventaja\" que si Alejandra era una loca mit\u00f3mana que si t\u00fa eras una vieja frigida, que si Eri era una loca suicida &amp; dem\u00e1s tonter\u00edas que por m\u00e1s pruebas &amp; videos de \u00e9l &amp; su novia diciendo cosas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:47:37.000Z", "id": "1203189299581194240", "edit_history_tweet_ids": ["1203189299581194240"], "author_id": "1117045350219636738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no final ela c suicida , nada ve"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:47:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "id": "1203189290303406080", "geo": {"place_id": "1d70c9f14b75cfa3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203189290303406080"], "author_id": "162476424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "text": "@catsorti brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:45:24.000Z", "id": "1203188738639175680", "edit_history_tweet_ids": ["1203188738639175680"], "author_id": "284272968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202621846459469826"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/wEG3mRof2U", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wEG3mRof2U", "expanded_url": "https://twitter.com/aquariloucaa/status/1202621846459469826", "display_url": "twitter.com/aquariloucaa/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pancracio011", "id": "87610615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:45:16.000Z", "id": "1203188708742246400", "edit_history_tweet_ids": ["1203188708742246400"], "author_id": "93053173", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203163596374642695"}], "text": "RT @pancracio011: Pero tu l\u00edder paso a la historia como el suicida \"loncherita\" Garc\u00eda, el presidente que dej\u00f3 pr\u00e1cticamente en la quiebra\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:43:20.000Z", "id": "1203188218927161344", "edit_history_tweet_ids": ["1203188218927161344"], "author_id": "206434321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nsdds escola"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:39:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "71475587", "id": "1203187205776302080", "edit_history_tweet_ids": ["1203187205776302080"], "author_id": "15455182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "frutayte", "id": "71475587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203184831825432577"}], "text": "@frutayte O sea si es muy suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:39:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177659555251212293", "id": "1203187202261442565", "edit_history_tweet_ids": ["1203187202261442565"], "author_id": "1177659555251212293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203185831235792896"}], "text": "Vc me trouxe uma paz uma felicidade que eu n\u00e3o sentia a anos, vc me ajudou com os meus problemas fez eu parar de me cortar me tirou da beira do suic\u00eddio, mais do que adianta vc me jogou para esse mundo suicida de novo e agora eu estou pior do antes. Pq vc fez isso?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:36:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1203186454983303169", "edit_history_tweet_ids": ["1203186454983303169"], "author_id": "48510898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203142154337574917"}], "text": "@meiermq El nobel envidia a un delincuente cobarde suicida y al otro delincuente que electrocutaba a su mujer."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:35:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "781502793173569536", "id": "1203186234677440512", "edit_history_tweet_ids": ["1203186234677440512"], "author_id": "1190092233472724992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SiegsTV", "id": "781502793173569536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203086125910446080"}], "text": "@SiegsTV engra\u00e7ado, peguei top2 hj, se p\u00e1 tu me matou XD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:35:00.000Z", "id": "1203186122408550400", "edit_history_tweet_ids": ["1203186122408550400"], "author_id": "1197681654673952769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/fDq80OzNjb", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/fDq80OzNjb", "expanded_url": "https://t.co/fDq80OzNjb", "display_url": "t.co/fDq80OzNjb"}]}}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-12-07T05:33:53.000Z", "id": "1203185843852267520", "edit_history_tweet_ids": ["1203185843852267520"], "author_id": "1155567687935909895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0412 \u0422\u0430\u0434\u0436\u0438\u043a\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d \u043e\u0444\u0438\u0446\u0435\u0440, \u043f\u043e \u0432\u0438\u043d\u0435 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043b \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u00bb \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0435 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e. \u00ab\u04b2\u0410\u041c\u0421\u0418\u041d\u0424\u00bb https://t.co/XQePGGrr3o", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQePGGrr3o", "expanded_url": "https://ittiloot.com/tadzhikistan/18941-v-tadzhikistane-zaderzhan-oficer-po-vine-kotorogo-soldat-sovershil-popytku-suicida.html", "display_url": "ittiloot.com/tadzhikistan/1\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:30:15.000Z", "id": "1203184929577799680", "edit_history_tweet_ids": ["1203184929577799680"], "author_id": "1136763558526627840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202703532253728786"}], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\nfalhei foda https://t.co/erJAPvEcKN", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/erJAPvEcKN", "expanded_url": "https://twitter.com/OdimogAmog/status/1202703532253728786", "display_url": "twitter.com/OdimogAmog/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7908, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "ARMYs"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 187, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:29:22.000Z", "id": "1203184705711030272", "edit_history_tweet_ids": ["1203184705711030272"], "author_id": "2949513227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay que ser suicida para meterse con ARMY en un recinto literalmente LLENO DE ARMYs.\nMe r\u00edo de lo payasa que sos, nena, te juro que la que se te va a armar no te la viste venir.\n\n@BTS_twt"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:29:17.000Z", "id": "1203184683221164033", "edit_history_tweet_ids": ["1203184683221164033"], "author_id": "2972372963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:26:51.000Z", "id": "1203184070995447808", "edit_history_tweet_ids": ["1203184070995447808"], "author_id": "860992111595880449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203134321344884742"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: j\u00e1 fui um dia\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/aMOClx8LiK", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/aMOClx8LiK", "expanded_url": "https://twitter.com/bportinhoo/status/1203134321344884742", "display_url": "twitter.com/bportinhoo/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tnhbdam", "id": "1372664577834553344"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:26:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024080259086475271", "id": "1203183983854522370", "edit_history_tweet_ids": ["1203183983854522370"], "author_id": "479896088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203032296720388097"}], "text": "@tnhbdam t\u00e1 virando o coringa do esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:25:30.000Z", "id": "1203183732724776960", "edit_history_tweet_ids": ["1203183732724776960"], "author_id": "3110410203", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RobertoBonafont", "id": "175114792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203175554641473536"}], "text": "RT @RobertoBonafont: Resistir el cambio, tratar de aferrarse a la vida, es como contener la respiraci\u00f3n: si persiste, se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:24:51.000Z", "id": "1203183570224893952", "edit_history_tweet_ids": ["1203183570224893952"], "author_id": "3416509151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203108535632121856"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AkkTxiCGXg", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/AkkTxiCGXg", "expanded_url": "https://twitter.com/GabeReissz/status/1203108535632121856", "display_url": "twitter.com/GabeReissz/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:24:35.000Z", "id": "1203183501442453504", "edit_history_tweet_ids": ["1203183501442453504"], "author_id": "1176341362129682432", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:24:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2855718035", "id": "1203183362975969280", "edit_history_tweet_ids": ["1203183362975969280"], "author_id": "917855592873644032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TofaniBarbara", "id": "1555977156597088257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203182893146820608"}], "text": "@tofanibarbara Se eu morrer ja sei quem me matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:21:27.000Z", "id": "1203182714956009473", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203182714956009473"], "author_id": "54276209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/C3QKpURzuf", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/C3QKpURzuf", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:20:19.000Z", "id": "1203182426769547264", "edit_history_tweet_ids": ["1203182426769547264"], "author_id": "919013519407964160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:17:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203181701087866880", "edit_history_tweet_ids": ["1203181701087866880"], "author_id": "786214908912218113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Es el Nobel y as\u00ed siempre se le recordar\u00e1 , el otro es un suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:13:39.000Z", "id": "1203180750406852609", "edit_history_tweet_ids": ["1203180750406852609"], "author_id": "900189122425479168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203178674255749120"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705  \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nIncr\u00edvel https://t.co/QXKLpQF1FK", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/QXKLpQF1FK", "expanded_url": "https://twitter.com/bessinhaz/status/1203178674255749120", "display_url": "twitter.com/bessinhaz/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:12:52.000Z", "id": "1203180551349383168", "edit_history_tweet_ids": ["1203180551349383168"], "author_id": "1140118346127552512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/FBui5givIw", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/FBui5givIw", "expanded_url": "https://twitter.com/sooyavoir/status/1203178857102282752", "display_url": "twitter.com/sooyavoir/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:12:47.000Z", "id": "1203180530138853381", "edit_history_tweet_ids": ["1203180530138853381"], "author_id": "822387942", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:12:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "897517095688298496", "id": "1203180406348091392", "edit_history_tweet_ids": ["1203180406348091392"], "author_id": "897517095688298496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "McDoomCPX", "id": "1144599381745819648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202994966672400385"}], "text": "@McDoomCPX E muito engra\u00e7ado o jornalismo, eles trazem tanto n\u00famero n\u00e9 como se eles fossem em todos os combates e visse se foi ou n\u00e3o foi um policial que matou. \n\nOu talvez eles s\u00e3o \"deuses\" e sabem de tudo e eu t\u00f4 aqui com a minha arrog\u00e2ncia e burrice."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OficialSala12", "id": "1194704144579416064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:09:42.000Z", "id": "1203179755727654913", "edit_history_tweet_ids": ["1203179755727654913"], "author_id": "956127153426493440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795639882633217"}], "text": "RT @OficialSala12: A Arlequina  vai ser a grande protagonista do filme #AvesDeRapina\n\nMargot Robbie vai ser produtora do filme e disse que\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T05:08:01.000Z", "id": "1203179331763224576", "edit_history_tweet_ids": ["1203179331763224576"], "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sparatoria nella base di Pearl Harbor: militare uccide due persone e si suicida https://t.co/hXYzM5F48Q", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hXYzM5F48Q", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/2C124AF6-CE82-475D-ABC8-AB245A337869/Sparatoria-nella-base-di-Pearl-Harbor-militare-uccide-due-persone-e-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/2C124AF6-CE8\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3617, "type": "Place", "normalized_text": "FIL"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:07:45.000Z", "id": "1203179265031839745", "edit_history_tweet_ids": ["1203179265031839745"], "author_id": "15455182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo s\u00e9 que es como misi\u00f3n suicida pero quiero ir a la FIL y ya solo podr\u00eda hacerlo el domingo. Ai\u00f1."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:07:39.000Z", "id": "1203179240058834944", "edit_history_tweet_ids": ["1203179240058834944"], "author_id": "522789427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si alguien se suicida en navidad. Ser\u00e1 un esp\u00edritu navide\u00f1o.\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:06:58.000Z", "id": "1203179068641992704", "edit_history_tweet_ids": ["1203179068641992704"], "author_id": "786696912586043393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tava ouvindo uma musica super fofa, entrei no perfil do cara no YouTube a segunda m\u00fasica q eu coloquei pra ouvir dele era uma musica suicida, minha noite j\u00e1 tava ruim, dps de ouvir pesou ainda mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Green Arrow"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "Mia"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/u1E2qGR6k2", "expanded_url": "https://twitter.com/blind0011/status/1203178976069459968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1E2qGR6k2", "media_key": "3_1203178961523658753"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:06:36.000Z", "id": "1203178976069459968", "edit_history_tweet_ids": ["1203178976069459968"], "author_id": "221267024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser el yerno de Green Arrow debe ser misi\u00f3n suicida pero Mia lo vale mil veces \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/u1E2qGR6k2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:05:24.000Z", "id": "1203178674255749120", "edit_history_tweet_ids": ["1203178674255749120"], "author_id": "3593762475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nIncr\u00edvel https://t.co/Y8iEvfQIg1", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Y8iEvfQIg1", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7816, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.8128, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Communist Party"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:03:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1203178226224369665", "edit_history_tweet_ids": ["1203178226224369665"], "author_id": "1125807276827316225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203169329350660097"}], "text": "@bbcbrasil Tudo bem! Merecem a reprova\u00e7\u00e3o popular. Mas, assim como no Brasil, l\u00e1 existe o Partido Comunista dos Estados Unidos (Communist Party USA ), cuja ideologia, principalmente nos pa\u00edses em que se instalou, matou milh\u00f5es de pessoas a mais do que a tamb\u00e9m nefasta ideologia nazista."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:02:31.000Z", "id": "1203177950180450304", "edit_history_tweet_ids": ["1203177950180450304"], "author_id": "3024155926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203127210024067072"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/5IHRqtS2WG", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5IHRqtS2WG", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanacgss/status/1203127210024067072", "display_url": "twitter.com/giovanacgss/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 78, "tag": "Tragedia"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "Torino"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "operaio"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VQso1VRe98", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-06/tragedia-a-torino-operaio-si-suicida-dopo-essere-stato-licenziato/5999212/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-06/tra\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T05:02:04.000Z", "id": "1203177833037565952", "edit_history_tweet_ids": ["1203177833037565952"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia a Torino: operaio si suicida dopo essere stato licenziato - #Tragedia #Torino: #operaio #suicida https://t.co/VQso1VRe98"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:02:03.000Z", "id": "1203177831678857216", "edit_history_tweet_ids": ["1203177831678857216"], "author_id": "1126330145000890370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:01:28.000Z", "id": "1203177684102238208", "edit_history_tweet_ids": ["1203177684102238208"], "author_id": "1076862531308871680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203126740748558338"}], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 e \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/KRQUe87yXM", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/KRQUe87yXM", "expanded_url": "https://twitter.com/sccpoetc/status/1203126740748558338", "display_url": "twitter.com/sccpoetc/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:01:11.000Z", "id": "1203177612790632448", "edit_history_tweet_ids": ["1203177612790632448"], "author_id": "1088197553936629760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u2705\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:01:03.000Z", "id": "1203177580305813504", "edit_history_tweet_ids": ["1203177580305813504"], "author_id": "887581646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3587, "type": "Person", "normalized_text": "Tzahal"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3377, "type": "Place", "normalized_text": "Amia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cris_noticias", "id": "103614732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:59:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "103614732", "id": "1203177254890672128", "edit_history_tweet_ids": ["1203177254890672128"], "author_id": "1123210104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203071461726064640"}], "text": "@Cris_noticias \u00bfC\u00f3mo se llamaba el comandante del Tzahal , que te dijo en la puerta de lo que quedaba de la Amia, que ten\u00edan el cuerpo del suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:59:39.000Z", "id": "1203177227455782914", "edit_history_tweet_ids": ["1203177227455782914"], "author_id": "760679289629048832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7eoTdJECQ7", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7eoTdJECQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:59:00.000Z", "id": "1203177064511279105", "edit_history_tweet_ids": ["1203177064511279105"], "author_id": "951325155543928832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203173174420164608"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qNSRAI7wJm", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qNSRAI7wJm", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuxhp/status/1203173174420164608", "display_url": "twitter.com/matheuxhp/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:58:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "898171110193278976", "id": "1203177001730924545", "edit_history_tweet_ids": ["1203177001730924545"], "author_id": "1082095213605208064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jaqueeinsfeld", "id": "898171110193278976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203086935226384384"}], "text": "@jaqueeinsfeld Ela se matou maluco, na vdd Tomarra que sobreviveu, tenha os filhotes e volte pra fazer parte da fam\u00edlia Lacoste, rezem por ela irm\u00e3os"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:58:42.000Z", "id": "1203176989772976129", "edit_history_tweet_ids": ["1203176989772976129"], "author_id": "1096866078993641473", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RobertoBonafont", "id": "175114792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203175554641473536"}], "text": "RT @RobertoBonafont: Resistir el cambio, tratar de aferrarse a la vida, es como contener la respiraci\u00f3n: si persiste, se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:54:38.000Z", "id": "1203175965108719618", "edit_history_tweet_ids": ["1203175965108719618"], "author_id": "1281626666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como se suicida uno raza :v?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:53:13.000Z", "id": "1203175606105640961", "edit_history_tweet_ids": ["1203175606105640961"], "author_id": "217196374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina gana suicida morte divina doc\u00ea tangerina \ud83d\udc95"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:53:00.000Z", "id": "1203175554641473536", "edit_history_tweet_ids": ["1203175554641473536"], "author_id": "175114792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Resistir el cambio, tratar de aferrarse a la vida, es como contener la respiraci\u00f3n: si persiste, se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "Julia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:52:26.000Z", "id": "1203175409531150336", "edit_history_tweet_ids": ["1203175409531150336"], "author_id": "961613571636555776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[07/12/2019 01:49:15] Love \ud83d\udc8f\u2764\ufe0f: ih\n [07/12/2019 01:49:18] Love \ud83d\udc8f\u2764\ufe0f: Matou\n [07/12/2019 01:49:37] Julia \ud83e\udd70: se eu fosse ela j\u00e1 tinha matado ele mesmo\n [07/12/2019 01:49:59] Love \ud83d\udc8f\u2764\ufe0f: Valeu assasina\n [07/12/2019 01:50:10] Love \ud83d\udc8f\u2764\ufe0f: Tu num mata nem um rato\n \nMuito nojento kkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:49:47.000Z", "id": "1203174742892720133", "edit_history_tweet_ids": ["1203174742892720133"], "author_id": "1090723542537289730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203173174420164608"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/PitR10llpu", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PitR10llpu", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuxhp/status/1203173174420164608", "display_url": "twitter.com/matheuxhp/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:48:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2929565254", "id": "1203174533534015490", "edit_history_tweet_ids": ["1203174533534015490"], "author_id": "1113817441703010304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "XMlNGI", "id": "2929565254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203169877558738945"}], "text": "@XMlNGI Que inveja de voc\u00ea que nunca ficou de recupera\u00e7\u00e3o\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:48:40.000Z", "id": "1203174461094203392", "edit_history_tweet_ids": ["1203174461094203392"], "author_id": "1130273672642596865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:48:35.000Z", "id": "1203174443327066112", "edit_history_tweet_ids": ["1203174443327066112"], "author_id": "1135688501184405504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/pLlVhqqNOC", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pLlVhqqNOC", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:48:21.000Z", "id": "1203174384657145857", "edit_history_tweet_ids": ["1203174384657145857"], "author_id": "1192665534451638272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:47:01.000Z", "id": "1203174047888138240", "geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203174047888138240"], "author_id": "63782626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: ?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83e\udd14\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:44:31.000Z", "id": "1203173420256677888", "edit_history_tweet_ids": ["1203173420256677888"], "author_id": "1195799560880316419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrenoVenancio10", "id": "993262858241757185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202928279935766530"}], "text": "RT @BrenoVenancio10: \"n sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou...\nfui da uma rapidinha com a depress\u00e3o, ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:43:33.000Z", "id": "1203173174420164608", "edit_history_tweet_ids": ["1203173174420164608"], "author_id": "744745586738462720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/MvmMhARnDX", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MvmMhARnDX", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ramos33/status/1203124187059150849", "display_url": "twitter.com/fp_ramos33/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:43:12.000Z", "id": "1203173086813720576", "edit_history_tweet_ids": ["1203173086813720576"], "author_id": "1631062356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "te ech\u00e9 de menos al despertar, desde el parnaso la vista es suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:42:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "id": "1203173026403147777", "edit_history_tweet_ids": ["1203173026403147777"], "author_id": "2811745815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "text": "@catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:42:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "14213711", "id": "1203172974150529029", "edit_history_tweet_ids": ["1203172974150529029"], "author_id": "1022998539385950209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203111211526692864"}], "text": "@DaniloGentili Neo nazista???? Qtos judeus ele matou? Se eu fosse o Leandro te metia um processo. Canalhice sem tamanho falar uma coisa dessas, ta parecendo os esquerdistas que vc mesmo sempre criticou, lament\u00e1vel"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:42:17.000Z", "id": "1203172858098339841", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203172858098339841"], "author_id": "768566513817247744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/sRCMr72vUP", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/sRCMr72vUP", "expanded_url": "https://twitter.com/ludycamiloo/status/1203170932346564608", "display_url": "twitter.com/ludycamiloo/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:41:54.000Z", "id": "1203172761214038016", "edit_history_tweet_ids": ["1203172761214038016"], "author_id": "127244939", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:41:41.000Z", "id": "1203172703831838720", "edit_history_tweet_ids": ["1203172703831838720"], "author_id": "109400886", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:39:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "948019808267833345", "id": "1203172204952899585", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203172204952899585"], "author_id": "1877506627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203170260888805376"}], "text": "@BTSNotice @BTS_twt Matou a menina ali na frente. S\u00f3 se ouviu os gritos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:39:15.000Z", "id": "1203172091559845889", "edit_history_tweet_ids": ["1203172091559845889"], "author_id": "928391434331357185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u274c\nse popularizou \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou:  \u2705\nfoi pego beijando:\u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/my0LPzejUn", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/my0LPzejUn", "expanded_url": "https://twitter.com/davimaestrelo/status/1203162802493493248", "display_url": "twitter.com/davimaestrelo/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:38:59.000Z", "id": "1203172025310875649", "edit_history_tweet_ids": ["1203172025310875649"], "author_id": "743134233917538305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203052793956851715"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nO auge foi qnd quase matei com uma caneta um menino q fazia bullying cmg https://t.co/nnbMat4vDT", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/nnbMat4vDT", "expanded_url": "https://twitter.com/Eriblocked/status/1203052793956851715", "display_url": "twitter.com/Eriblocked/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "guirmsx", "id": "1050522061867806720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:35:29.000Z", "id": "1203171144456720386", "edit_history_tweet_ids": ["1203171144456720386"], "author_id": "99010964", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203064151821750272"}], "text": "RT @Guirmsx: Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:35:16.000Z", "id": "1203171090371108865", "edit_history_tweet_ids": ["1203171090371108865"], "author_id": "1026612777421611008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203170348864360453"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/mqnV46jDNr", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mqnV46jDNr", "expanded_url": "https://twitter.com/uzuchihax/status/1203170348864360453", "display_url": "twitter.com/uzuchihax/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:34:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "43696306", "id": "1203170961601843200", "edit_history_tweet_ids": ["1203170961601843200"], "author_id": "1171616693078102017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NathyBass", "id": "43696306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203129106973548549"}], "text": "@NathyBass @joaninhalbts Eu estudei na faculdade a vida dele, com diversos livros e essa \u00e9 a epoca em que ele estava no hosp\u00edcio e sim essa \u00e9 uma das vis\u00f5es que ele tinha da janela.\nInclusive poucos anos depois ele se matou.\nEu acho a pintura muito bonita, s\u00f3 quis explicar exatamente oq significa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4916, "type": "Place", "normalized_text": "Halc\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:32:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096651670530990080", "id": "1203170468993421319", "edit_history_tweet_ids": ["1203170468993421319"], "author_id": "1202295312691449857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203169972131913729"}], "text": "@THXFORCEOFVADER Contrataron al Halc\u00f3n para un viaje suicida, all\u00ed la conoc\u00ed."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:32:19.000Z", "id": "1203170348864360453", "edit_history_tweet_ids": ["1203170348864360453"], "author_id": "1077694172671418368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203169601275727874"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/boF9PTv1yL", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/boF9PTv1yL", "expanded_url": "https://twitter.com/empomba/status/1203169601275727874", "display_url": "twitter.com/empomba/status\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:32:15.000Z", "id": "1203170330329661442", "edit_history_tweet_ids": ["1203170330329661442"], "author_id": "780163311849512960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Gwt8p1DdXY", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Gwt8p1DdXY", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ramos33/status/1203124187059150849", "display_url": "twitter.com/fp_ramos33/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:30:27.000Z", "id": "1203169877558738945", "edit_history_tweet_ids": ["1203169877558738945"], "author_id": "2929565254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:29:48.000Z", "id": "1203169714719117312", "edit_history_tweet_ids": ["1203169714719117312"], "author_id": "1006519372008042496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele simplesmente n\u00e3o suportou, se cortava, tomava in\u00fameros rem\u00e9dios, estava em tratamento, mas em um momento de distra\u00e7\u00e3o, enforcou se"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:29:21.000Z", "id": "1203169601275727874", "edit_history_tweet_ids": ["1203169601275727874"], "author_id": "1100499887265861632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203136222526357504"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/PFoPyWgbPZ", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/PFoPyWgbPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Mathgol10/status/1203136222526357504", "display_url": "twitter.com/Mathgol10/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:28:22.000Z", "id": "1203169354310995968", "edit_history_tweet_ids": ["1203169354310995968"], "author_id": "1565086195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:27:53.000Z", "id": "1203169233091338240", "edit_history_tweet_ids": ["1203169233091338240"], "author_id": "1063940030215921665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA. (Me deixem pq sou mto atoa)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:27:17.000Z", "id": "1203169083296014336", "edit_history_tweet_ids": ["1203169083296014336"], "author_id": "1105164298790289408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A BARATA SE MATOU NO MEU CAF\u00c9 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "D1"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.3901, "type": "Other", "normalized_text": "Teusaquillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanSinTesis", "id": "1159881566795030529"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:27:10.000Z", "id": "1203169053378002944", "edit_history_tweet_ids": ["1203169053378002944"], "author_id": "745029645800706048", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203107138270314501"}], "text": "RT @JuanSinTesis: Acaban de robar el D1 de Teusaquillo. Conmigo dentro...\nNo me di cuenta hasta que llegue a la caja y no ten\u00edan cambio y e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:27:02.000Z", "id": "1203169016799473669", "edit_history_tweet_ids": ["1203169016799473669"], "author_id": "1015747558784880641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Brigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nMatou aula \u2714\nFoi expulso  da sala \u2705\naluno destaque \u2714 \nSe popularizou \u2714\nNamorou \u2705\nBeijou \u2705\nFoi pego beijando \u2705 https://t.co/TGt0KGoqkG", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/TGt0KGoqkG", "expanded_url": "https://twitter.com/zjmlatina/status/1203160379683196928", "display_url": "twitter.com/zjmlatina/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NapoleonSolo8", "id": "1502261601575251972"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jpbarrientosro", "id": "309876114"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "grl2004", "id": "3090458524"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:26:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2191481149", "id": "1203168832346456064", "edit_history_tweet_ids": ["1203168832346456064"], "author_id": "225269639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203143441888227328"}], "text": "@Napoleonsolo8 @jpbarrientosro @grl2004 @Xileone El suicida de Garc\u00eda escrib\u00eda libros y NADIE de talla internacional le recuerda \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:26:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1188219281189814273", "id": "1203168818778066944", "edit_history_tweet_ids": ["1203168818778066944"], "author_id": "893609047106170880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fucksyoon", "id": "1188219281189814273"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "morethan0309", "id": "732105632669523969"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203168481363009536"}], "text": "@fucksyoon @morethan0309 @vantesuck @BTS_twt @helosuriano garota viu amiga que disse \"vou me matar\" e se matou e se mata igual a amiga que se matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:24:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "732105632669523969", "id": "1203168481363009536", "edit_history_tweet_ids": ["1203168481363009536"], "author_id": "1188219281189814273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "morethan0309", "id": "732105632669523969"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203167202515357698"}], "text": "@morethan0309 @vantesuck @BTS_twt @supmary_  @helosuriano garota se mata \"vou me matar\" disse garota q se matou"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:24:47.000Z", "id": "1203168451017228289", "edit_history_tweet_ids": ["1203168451017228289"], "author_id": "120216995", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "1105170720471027714", "username": "maoqmwoaj", "location": "the best singer in the industry, better known as \ud835\uddb1\u263a\ufe0e\ufe0e\ud835\uddb2\ud835\udda4! she is my life and i love it very much, it is the best thing in the world.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9742, "following_count": 9684, "tweet_count": 37227, "listed_count": 43}, "name": "ma&d\u00e2npi"}, {"id": "1161045904507453440", "username": "carlosmarin3324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "name": "carlosmarin3321@gmail.com"}, {"id": "97840455", "username": "KarlaCalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle"}, {"id": "802543408237727744", "username": "JediDoulos", "location": "Em algum lugar do Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 795, "tweet_count": 28029, "listed_count": 1}, "name": "Jedia. \ud83d\udfe9\ud83d\udfe8 #BolsonaroPresidenteAte2026 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1058514619042533376", "username": "Elias30358916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "name": "Elias"}, {"id": "1140319894514339843", "username": "dracopitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 243, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "name": "moved"}, {"id": "951544357", "username": "lokiasgarrd", "location": "lg(b)t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15728, "following_count": 10326, "tweet_count": 103485, "listed_count": 35}, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud83e\udd87"}, {"id": "2181252960", "username": "Jordanwtp", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 280, "tweet_count": 13601, "listed_count": 1}, "name": "Jordan ?"}, {"id": "921134774223286272", "username": "kfrancis74", "location": "Stgo. Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 366, "tweet_count": 4157, "listed_count": 0}, "name": "Blan"}, {"id": "1185446319772569600", "username": "frednietzs", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "name": "Fred Nietz"}, {"id": "52170222", "username": "GustavoEspinoz", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6340, "following_count": 6731, "tweet_count": 41217, "listed_count": 0}, "name": "GEOChile"}, {"id": "955471731363385344", "username": "xxJhuliaxx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 616, "tweet_count": 40086, "listed_count": 0}, "name": "Sa\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640"}, {"id": "1133117560038350848", "username": "voirji", "location": "\u79c1\u306f\u3042\u306a\u305f\u3092\u79c1\u306e\u5fc3\u306b\u56fa\u5b9a\u3057\u307e\u3057\u305f \u2665\ufe0e __ \ud83d\udccc \u591a\u5206\u6c38\u9060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2379, "tweet_count": 11902, "listed_count": 2}, "name": "\ua426"}, {"id": "1015819640105299968", "username": "CarmenHRD63", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1050, "tweet_count": 27144, "listed_count": 2}, "name": "Carmencita/63"}, {"id": "2358595700", "username": "coutinho_nicole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 717, "tweet_count": 189295, "listed_count": 2}, "name": "nicole"}, {"id": "842196618258595842", "username": "crfverli", "location": "rio de janeiro - zn ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 293, "tweet_count": 28288, "listed_count": 0}, "name": "jeniffer 13\u2b50\ufe0f"}, {"id": "767168863322664960", "username": "candycaramelly", "location": "Retiro Espiritual - Tibet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 309, "tweet_count": 22396, "listed_count": 3}, "name": "Querendo fazer a Liz Truss na minha vida"}, {"id": "1050901470856577030", "username": "TomasMu52971075", "location": "Nueva York, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 2905, "tweet_count": 68741, "listed_count": 0}, "name": "Tomas Mu\u00f1oz"}, {"id": "1530616231", "username": "michellebarouki", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 1102, "tweet_count": 218836, "listed_count": 66}, "name": "Michelle"}, {"id": "178038438", "username": "oa3c_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1833, "tweet_count": 75561, "listed_count": 12}, "name": "Oct\u00e1vio Cerdeira"}, {"id": "1186679073403224067", "username": "loirxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 152, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "name": "loira (do) caralho"}, {"id": "837029423224340480", "username": "claudiokkjjj", "location": "\ud83d\udce9 SUGEST\u00d5ES NA DM \ud83d\udce9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 10, "tweet_count": 1168, "listed_count": 1}, "name": "Pq Batman entrou na igreja? Para um bat-zado kkkkk"}, {"id": "385039786", "username": "pilaraguilarm", "location": "Durango, Dgo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12300, "following_count": 1046, "tweet_count": 84813, "listed_count": 88}, "name": "Pilar Aguilar"}, {"id": "1581126006", "username": "Alguacil_deDIOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 31, "tweet_count": 6985, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 de Dios Alegr\u00eda"}, {"id": "838558785031528449", "username": "isighuenwm", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 310, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf15\u20e4"}, {"id": "1142585324679454720", "username": "silvassunzao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 225, "tweet_count": 11849, "listed_count": 0}, "name": "henriquerelho\ud83e\udd88"}, {"id": "2783924126", "username": "jose197312", "location": "Collado Villalba - Moral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2696, "tweet_count": 600068, "listed_count": 19}, "name": "Jos\u00e9 Garcia"}, {"id": "1034559695808356352", "username": "jatirado_oc", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888859, "listed_count": 0}, "name": "Juan Antonio Tirado"}, {"id": "956912991244570624", "username": "Mari_Celi23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 3030, "tweet_count": 329229, "listed_count": 4}, "name": "Araceli"}, {"id": "120566467", "username": "canicsal29", "location": "Por Chile Siempre \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15287, "following_count": 12125, "tweet_count": 127098, "listed_count": 11}, "name": "Caro Ministra de Guerra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "159072956", "username": "jatirado", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78140, "following_count": 44183, "tweet_count": 1886608, "listed_count": 858}, "name": "Juan Antonio Tirado"}, {"id": "772743445756731393", "username": "MelodiaFmSierra", "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1488, "tweet_count": 282306, "listed_count": 12}, "name": "MelodiaFmSierra"}, {"id": "1203288728724221952", "username": "Imfinished3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "name": "no angel"}, {"id": "3058193683", "username": "sossopita", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 848, "tweet_count": 29203, "listed_count": 1}, "name": "sossopita"}, {"id": "3413604027", "username": "ezetapsss", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 518, "tweet_count": 33823, "listed_count": 8}, "name": "Ezetap1sss"}, {"id": "832423641895862273", "username": "SaceFraGG7", "location": "Guardamar del Segura, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1206, "tweet_count": 19057, "listed_count": 1}, "name": "SRPS Sace"}, {"id": "449825370", "username": "thewonucure", "location": "chal\u00e9 1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 2921, "tweet_count": 177211, "listed_count": 31}, "name": "angie"}, {"id": "820207253873684481", "username": "ogguki", "location": "only 7 \ud83d\udc30\ud83d\udc25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36647, "following_count": 25750, "tweet_count": 165689, "listed_count": 44}, "name": "nana \ud83d\ude80 THE ASTRONAUT"}, {"id": "1064929828753862657", "username": "M3ND3555", "location": "Litoral - SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 247, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "name": "Gostosa Insonsa"}, {"id": "284272968", "username": "satanatii", "location": "SC ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 470, "tweet_count": 168877, "listed_count": 7}, "name": "pirig\u00f3tica do Packzin \ud83d\udc8b"}, {"id": "1060639737357234176", "username": "LucasGMen", "location": "mke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 809, "tweet_count": 17336, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0d\u1d07\u0274\u1d05\u1d0f\u0274\u1d04\u0327\u1d00"}, {"id": "731270542179901440", "username": "juliavictx", "location": "maca\u00e9, rj ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 494, "tweet_count": 57913, "listed_count": 1}, "name": "vic"}, {"id": "7641592", "username": "alzuhira", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9304, "tweet_count": 140465, "listed_count": 18}, "name": "Lilu\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c"}, {"id": "364528766", "username": "ElHuffPost", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 580260, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}, "name": "El HuffPost"}, {"id": "97454466", "username": "83_abcd", "location": "Lejos de tu existencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 594, "tweet_count": 5821, "listed_count": 1}, "name": "Eder HC."}, {"id": "103339524", "username": "FcoRzPtGoyen", "location": "Oco\u00f1a, Arequipa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 809, "tweet_count": 38491, "listed_count": 0}, "name": "Francisco RzPt. Goyeneche"}, {"id": "1128459693221928961", "username": "musxmxri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 141, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}, "name": "barbie"}, {"id": "962823540323086336", "username": "Lara_c24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 224, "tweet_count": 19185, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud83e\udeac"}, {"id": "179447770", "username": "YUKIMENDOBOKE", "location": "she/her; 27 \u2013 CEO of Yashiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1063, "tweet_count": 112690, "listed_count": 35}, "name": "prato CEO of Kageyama; \ud83c\udf65"}, {"id": "270217900", "username": "veryzsa", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 153, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "name": "KAtherine Suarez"}, {"id": "1014996541269053441", "username": "OLui6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 619, "tweet_count": 8513, "listed_count": 0}, "name": "O Lui"}, {"id": "1201864404855377922", "username": "JornalBSM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408415, "following_count": 251, "tweet_count": 10554, "listed_count": 798}, "name": "Jornal Brasil sem Medo"}, {"id": "384340494", "username": "vanabeau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16392, "following_count": 3294, "tweet_count": 104225, "listed_count": 134}, "name": "Vana B."}, {"id": "497201068", "username": "FlaGu52", "location": "Varese, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2690, "tweet_count": 92108, "listed_count": 11}, "name": "FlaGu"}, {"id": "1002995646", "username": "dududoodle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 299, "tweet_count": 4612, "listed_count": 1}, "name": "Edlus\ud83c\udd96(comissions open)"}, {"id": "1193872192708198407", "username": "thiagoupnow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 178, "tweet_count": 405, "listed_count": 5}, "name": "Thiagoupnow"}, {"id": "367885388", "username": "gpaezu", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 365, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "name": "El Guerrerito"}, {"id": "1031893664497319936", "username": "isara_demonha", "location": "Inferno, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 276, "tweet_count": 21222, "listed_count": 0}, "name": "Isara Aboborita \ud83c\udf83 #Lula13"}, {"id": "233602055", "username": "TulioMonteiroo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 524, "tweet_count": 19156, "listed_count": 0}, "name": "Tulio Monteiro - \u30c8\u30a5\u30ea\u30aa"}, {"id": "958352075045392385", "username": "juan091248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}, "name": "_____cross_____"}, {"id": "212282056", "username": "MrMatuteNegri", "location": "Por Ahi, perdido en la m\u00fasica,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 57, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}, "name": "Mat\u00edas DJ"}, {"id": "149991703", "username": "alferdez", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259470, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"id": "939231226015174656", "username": "spaceandescape", "location": "em algum lugar nas estrelas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1376, "tweet_count": 54266, "listed_count": 3}, "name": "aninha \ud83d\udc99"}, {"id": "2970225178", "username": "Laufeysonart", "location": "any pronouns || \ud83c\udff9\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 664, "tweet_count": 13984, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc50\ud835\udc66"}, {"id": "2551614009", "username": "SrtaExagero", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 789, "tweet_count": 23249, "listed_count": 1}, "name": "Gilmore\ud83c\udf42"}, {"id": "1017524716528132096", "username": "Baby_bruu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 383, "tweet_count": 68624, "listed_count": 0}, "name": "Bruna \u1d9c\u02b3\u1da0 Lula 13"}, {"id": "1153454775117209601", "username": "jnkimchu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 705, "tweet_count": 25153, "listed_count": 3}, "name": "\u0618"}, {"id": "1037037171067240448", "username": "ph264", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 6680, "listed_count": 0}, "name": "P\u0e4b\u00a0\u043d"}, {"id": "171327003", "username": "PipitoVM", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1918, "tweet_count": 24452, "listed_count": 1}, "name": "Felipe Vargas"}, {"id": "823303202158366720", "username": "isabkalume", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 822, "tweet_count": 18477, "listed_count": 0}, "name": "isab"}, {"id": "888111867226341376", "username": "migraineslow", "location": "TRENCH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 3213, "tweet_count": 29140, "listed_count": 19}, "name": "ca"}, {"id": "757642095985364992", "username": "S1CKp1lot", "location": "Saturn ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 818, "tweet_count": 11165, "listed_count": 0}, "name": "NoviSad |-/ ||-// \u03c8"}, {"id": "848746359494725632", "username": "tudoleia", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 23023, "listed_count": 0}, "name": "leia-se"}, {"id": "53145664", "username": "jacksonrangel", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133752, "following_count": 3738, "tweet_count": 500821, "listed_count": 810}, "name": "jackson rangel"}, {"id": "94119783", "username": "folhadoes", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13869, "following_count": 151, "tweet_count": 342453, "listed_count": 40}, "name": "FOLHA DO ES"}, {"id": "986571836413661185", "username": "BIazeTitan", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 119, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "name": "\u303d\ufe0farcio Silveira"}, {"id": "978419263374594050", "username": "Akiler_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 625, "tweet_count": 20125, "listed_count": 0}, "name": "vit*r"}, {"id": "947455719384764417", "username": "teamseokjinbr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 800, "tweet_count": 14837, "listed_count": 2}, "name": "rafa \u2661's jin"}, {"id": "2894142857", "username": "namugifted", "location": "mcu, films, asian dramas & bts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49299, "following_count": 17935, "tweet_count": 69173, "listed_count": 89}, "name": "tete ):)"}, {"id": "157946397", "username": "AllStarsLA", "location": "Piemonte, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7829, "following_count": 5586, "tweet_count": 350164, "listed_count": 90}, "name": "Susy \ud83e\udd80\ud83d\udcda\ud83c\udf42\ud83c\udf83"}, {"id": "725132921498157056", "username": "ziggystardts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11358, "following_count": 10642, "tweet_count": 96854, "listed_count": 21}, "name": "L"}, {"id": "3904206015", "username": "ValkyrieFeuer", "location": "Asgard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 267, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "name": "Philipa"}, {"id": "147206732", "username": "priscillannobre", "location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 141, "tweet_count": 30399, "listed_count": 1}, "name": "priscilla, a justa"}, {"id": "2919542241", "username": "taluladoeshulah", "location": "Lothlorien ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1051, "tweet_count": 51235, "listed_count": 17}, "name": "\u27ec\u27ed\ud83e\udda6 \u2651\ud83c\udf3cBlack Swan ~ Jane \ud83d\udda4\ud83e\udda2\ud83d\udc9c\u27ed\u27ec"}, {"id": "1872495530", "username": "HuertDeAuteuil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 396, "tweet_count": 100378, "listed_count": 31}, "name": "Davide"}, {"id": "3883496685", "username": "myllenamon_", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 671, "tweet_count": 11107, "listed_count": 1}, "name": "Myllena \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "755850", "username": "eduardomanchon", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12860, "following_count": 66, "tweet_count": 7771, "listed_count": 397}, "name": "Eduardo Manch\u00f3n"}, {"id": "3185113119", "username": "_Schardosapedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 288, "tweet_count": 9116, "listed_count": 0}, "name": "pedro"}, {"id": "945872619735339008", "username": "Leomaartinsss", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil / CWB ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 347, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "name": "LM \u2022 //"}, {"id": "1031268207972245504", "username": "giullyacrf", "location": "Angra dos Reis, Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1242, "tweet_count": 30787, "listed_count": 0}, "name": "giullya"}, {"id": "3416509151", "username": "naty_f7", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 186, "tweet_count": 26050, "listed_count": 1}, "name": "$$"}, {"id": "95540525", "username": "RafaelAquiles1", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 476, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Espaillat"}, {"id": "2413194534", "username": "RomanYsmael01", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 3269, "tweet_count": 49157, "listed_count": 5}, "name": "Roman Velazquez"}, {"id": "805957196240523265", "username": "malumililitros", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 640, "tweet_count": 43745, "listed_count": 1}, "name": "hackearam-me.mp3"}, {"id": "865624736918786049", "username": "EderaldoSouza1", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 320, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "name": "Ederaldo Souza"}, {"id": "1010899487785668611", "username": "SalhuanaEspe", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 832, "tweet_count": 79742, "listed_count": 3}, "name": "Esperanza Salhuana"}, {"id": "875801195368955904", "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "name": "Christian Bustamante \u00ae"}, {"id": "1091524271141281793", "username": "KCHSKNS", "location": "Arcos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 754, "tweet_count": 31817, "listed_count": 0}, "name": "Kadu"}, {"id": "1373389938", "username": "dudamalafaiia", "location": "Mineir\u00e3o, Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1067, "tweet_count": 29169, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"id": "734226595662172160", "username": "gioamorr", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 475, "tweet_count": 9489, "listed_count": 0}, "name": "gi"}, {"id": "4830842273", "username": "AbogadoArango", "location": "Armenia, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 520, "tweet_count": 4938, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Andres Arango"}, {"id": "220845296", "username": "mafranco18", "location": "BOGOTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 261, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "name": "mafranco1@hotmail.co"}, {"id": "766779035556933634", "username": "Juan_Sommer", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 216, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "name": "Soommer_"}, {"id": "1166123189874974720", "username": "nando_duuarte", "location": "Campo Bom, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 215, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "name": "nando_duarte"}, {"id": "606811498", "username": "museuitinerante", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 16, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "name": "MIN"}, {"id": "603780236", "username": "cienciasecognic", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 239, "tweet_count": 913, "listed_count": 7}, "name": "Ci\u00eancias e Cogni\u00e7\u00e3o"}, {"id": "1006689624507518978", "username": "alms1232017", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 198, "tweet_count": 6783, "listed_count": 0}, "name": "Magno Santos"}, {"id": "1347874969", "username": "joomikhail", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 26750, "tweet_count": 196910, "listed_count": 78}, "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9"}, {"id": "1160645675081748480", "username": "ElProfe54770400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 301, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "name": "El Profe"}, {"id": "963861874923229185", "username": "_augustomatiass", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 581, "tweet_count": 14191, "listed_count": 0}, "name": "m\u03b1t\u0131\u03b1s \ud835\udffa\ud835\udff6\ud835\udff6\ud835\ude9e\ud835\ude90"}, {"id": "222957898", "username": "PermSecretario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 402, "tweet_count": 10267, "listed_count": 2}, "name": "SecretarioPermanente"}, {"id": "458268636", "username": "MGaussage", "location": "Convicto de mis convicciones.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5521, "following_count": 1055, "tweet_count": 146079, "listed_count": 119}, "name": "MGaussage"}, {"id": "271265802", "username": "rudyaldana", "location": "guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1198, "tweet_count": 65261, "listed_count": 6}, "name": "El nombre no puede estar en blanco"}, {"id": "48323140", "username": "0tros20pesos", "location": "Bulevar de los Sue\u00f1os Rotos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 37, "tweet_count": 9878, "listed_count": 10}, "name": "Rocky \uea00"}, {"id": "85405426", "username": "Kenan_McCoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 169, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Fran\u00e7a"}, {"id": "1128652114924797958", "username": "MAntinom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "name": "Mocinha Isentona"}, {"id": "1186421123476574208", "username": "nfghjwe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 78, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "name": "aninha"}, {"id": "1090078632", "username": "cazandogangas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26725, "following_count": 11111, "tweet_count": 204843, "listed_count": 165}, "name": "Cazando Gangas"}, {"id": "627641412", "username": "vecine", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 2591, "tweet_count": 128321, "listed_count": 119}, "name": "Vamos al cine"}, {"id": "2195052576", "username": "Cecife7", "location": "Il Paradiso perduto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 859, "tweet_count": 22356, "listed_count": 2}, "name": "Cecife74"}, {"id": "1022508283448512513", "username": "nacknun", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 552, "tweet_count": 18231, "listed_count": 0}, "name": "kylie jenner"}, {"id": "342435924", "username": "roblancope", "location": "bradenton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 191, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "name": "Rosario Blanco"}, {"id": "307637252", "username": "labramauro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 747, "tweet_count": 29099, "listed_count": 12}, "name": "#JusticiaxRafaela"}, {"id": "471941351", "username": "FiscaliaMaule", "location": "Talca, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11847, "following_count": 631, "tweet_count": 7526, "listed_count": 58}, "name": "FISCAL\u00cdA DEL MAULE"}, {"id": "1025861848254611458", "username": "mariiaclara2002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 677, "tweet_count": 18437, "listed_count": 0}, "name": "maria"}, {"id": "744745586738462720", "username": "matheuxhp", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1916, "tweet_count": 54776, "listed_count": 0}, "name": "Panic \ud83d\udc4e\ud83c\udffd"}, {"id": "889669109193089024", "username": "bayernftchelsea", "location": "Mason Mount as Chelsea Captain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 510, "tweet_count": 31159, "listed_count": 9}, "name": "Liz"}, {"id": "930344933579517952", "username": "David02102497", "location": "Sant Jaume dels Domenys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1632, "tweet_count": 54713, "listed_count": 0}, "name": "David \ud83c\udf97"}, {"id": "918529065321148421", "username": "Bernat_Deltell", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72784, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "name": "Bernat Deltell"}, {"id": "1164706747963125760", "username": "caroHenrique17", "location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 220, "tweet_count": 7759, "listed_count": 1}, "name": "Ykro"}, {"id": "1138194705676681219", "username": "ceci_tmo", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 371, "tweet_count": 16328, "listed_count": 2}, "name": "eci"}, {"id": "1072074965585932288", "username": "FilemomGabriel", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 94, "tweet_count": 6611, "listed_count": 0}, "name": "Dj Biel Beat \ud83c\udfa7"}, {"id": "1122363519159144449", "username": "XxBeguisxX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 488, "tweet_count": 2847, "listed_count": 0}, "name": "Beguis"}, {"id": "1176989791864463361", "username": "miicrispe", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 873, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}, "name": "marilene"}, {"id": "707946100980912128", "username": "CaioRod41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 330, "tweet_count": 18636, "listed_count": 1}, "name": "Caio"}, {"id": "206480979", "username": "BrunoRiibeiroC", "location": "Hogwarts, Hogsmead", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 671, "tweet_count": 22828, "listed_count": 2}, "name": "Brun\u00e30 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"id": "457474907", "username": "Mpazos1980", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}, "name": "Mpazos!"}, {"id": "65372761", "username": "Xileone", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "name": "Dante Bobadilla R."}, {"id": "909433349386711041", "username": "k3tcsgo", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 180, "tweet_count": 8721, "listed_count": 1}, "name": "k3t"}, {"id": "156679880", "username": "negro2p2", "location": "Lima.Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 456, "tweet_count": 16592, "listed_count": 0}, "name": "Julio agapito"}, {"id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"id": "3134321933", "username": "lvkamodric10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 2930, "tweet_count": 71700, "listed_count": 19}, "name": "levi"}, {"id": "815074729656774657", "username": "softlylemaster", "location": "221B Baker Street", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 909, "tweet_count": 16557, "listed_count": 1}, "name": "mahx\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f 5SOS5"}, {"id": "2888539049", "username": "Cleyton_Dalton", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 777, "tweet_count": 10547, "listed_count": 0}, "name": "Dc"}, {"id": "946229077513555970", "username": "Luizcrf09_", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 489, "tweet_count": 25336, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Henrique"}, {"id": "1151878282725511169", "username": "surtodorameira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 690, "tweet_count": 3203, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf59Doracrazy"}, {"id": "755761359837626369", "username": "NaaySantos_5", "location": "77 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 421, "tweet_count": 30248, "listed_count": 0}, "name": "naay"}, {"id": "737471247337062401", "username": "NAlcazar10", "location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 250, "tweet_count": 42783, "listed_count": 3}, "name": "NAlcazar"}, {"id": "937977016296640512", "username": "aerixyon", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 7596, "tweet_count": 40849, "listed_count": 29}, "name": "mary"}, {"id": "217541405", "username": "rdevaldes", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 86, "tweet_count": 5410, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo D\u00edaz de Vald\u00e9s"}, {"id": "841024498686144513", "username": "Omilen2", "location": "Bhutan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8743, "following_count": 9463, "tweet_count": 75991, "listed_count": 1}, "name": "Omilen"}, {"id": "1543500330", "username": "AtrapaoR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 61, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd47Atrapao\ud83d\udd47"}, {"id": "3067949663", "username": "UFP_Granada", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15489, "following_count": 16128, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1041745630601924610", "username": "DBertizzolo", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 604, "tweet_count": 13075, "listed_count": 0}, "name": "\u00e9 Diego"}, {"id": "1855748587", "username": "ga_rielly", "location": "biotecnologia ufrgs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 394, "tweet_count": 24722, "listed_count": 0}, "name": "gaby rodrigues ruindade pura"}, {"id": "632334644", "username": "miguelinchauste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 584, "tweet_count": 31390, "listed_count": 3}, "name": "Miguel Inch\u00e1ustegui"}, {"id": "631099715", "username": "claudiopaguiar", "location": "Jana\u00faba - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1136, "tweet_count": 75660, "listed_count": 2}, "name": "claudiopaguiar"}, {"id": "941083356904771584", "username": "Cuchiparrilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 97, "tweet_count": 24668, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude42 Chicha de Jora \ud83c\udf7a"}, {"id": "814168110030848002", "username": "hippieconfusa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 588, "tweet_count": 24659, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc41\ufe0f"}, {"id": "4894653861", "username": "guevarei", "location": "b\u00e1jale ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 2766, "tweet_count": 66246, "listed_count": 2}, "name": "chess"}, {"id": "1117900489776087041", "username": "AnarkaPucelano", "location": "Castilla y leon, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 742, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}, "name": "AnarkistaPucelano"}, {"id": "990590936001531905", "username": "a1baricoque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 502, "tweet_count": 23506, "listed_count": 5}, "name": "aa alba"}, {"id": "1150180809854390272", "username": "samediag", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6220, "tweet_count": 39101, "listed_count": 9}, "name": "SA MEDIA GROUP"}, {"id": "4831046818", "username": "rafaaafavero", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 229, "tweet_count": 15646, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "847910060877631488", "username": "hi_yathi", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 881, "tweet_count": 30951, "listed_count": 1}, "name": "yazz \u2694\ufe0f|\ud83d\udcd6: malibu renasce"}, {"id": "871485062851817474", "username": "claracrf", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1152, "tweet_count": 19307, "listed_count": 0}, "name": "clarinha"}, {"id": "853088363041214464", "username": "windenklaus", "location": "ela/dela \u2661 23y \u2661 chal\u00e9 3 \u03a8 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 615, "tweet_count": 35062, "listed_count": 15}, "name": "max"}, {"id": "2703970137", "username": "arctickatys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 2977, "tweet_count": 76831, "listed_count": 12}, "name": "sophia phonseca \u2013 15"}, {"id": "2240828914", "username": "sweetdreamstnn", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 1934, "tweet_count": 43908, "listed_count": 13}, "name": "hellinhas"}, {"id": "1197952181284028416", "username": "shigarakixpgdr", "location": "cabina n 637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 43, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "name": "shigaraki"}, {"id": "876961837790760960", "username": "rputation13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2025, "tweet_count": 14631, "listed_count": 1}, "name": "vini 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83e\udd91"}, {"id": "1153740946976268289", "username": "jimymoonie", "location": "i could spend hours talking about how much i love and admire park jimin; i would move mountains for him \u2765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19932, "following_count": 808, "tweet_count": 22086, "listed_count": 11}, "name": "ver\u00f4nica"}, {"id": "1138489674", "username": "_loath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 208, "tweet_count": 16645, "listed_count": 1}, "name": "day \u00e9 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "480910202", "username": "crzygeminibaker", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 226, "tweet_count": 20146, "listed_count": 2}, "name": "Gi"}, {"id": "138121693", "username": "Leopoldescalzi", "location": "La Molina, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 113, "tweet_count": 8024, "listed_count": 2}, "name": "Leopoldo"}, {"id": "767070023022219264", "username": "arnold2908", "location": "vicente de carvalho-rio de jan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 229, "tweet_count": 10229, "listed_count": 0}, "name": "arnaldo barbosa\u1d9c\u1d3f\u1da0"}, {"id": "1129357021", "username": "psabadine", "location": "Nova Friburgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 257, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "name": "Chevette q n\u00e3o entra \u00e1gua"}, {"id": "305155074", "username": "franb_16", "location": "Olivos - Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 631, "tweet_count": 93579, "listed_count": 7}, "name": "Francisco"}, {"id": "1165073984733548545", "username": "trashy_mj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 14, "tweet_count": 849, "listed_count": 2}, "name": "JUpiter"}, {"id": "852998592788934657", "username": "AngelaNBustama4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 209, "tweet_count": 12620, "listed_count": 0}, "name": "Noem\u00ed B."}, {"id": "1159831075151126535", "username": "csgofloatmarket", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 0, "tweet_count": 71100, "listed_count": 4}, "name": "csgofloat"}, {"id": "351742960", "username": "stealmypercy", "location": "ela/dela/-a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22591, "following_count": 7262, "tweet_count": 314832, "listed_count": 192}, "name": "julia"}, {"id": "879149668814512128", "username": "prettykcal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 264, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "name": "~lili \ud83e\ude70"}, {"id": "414843536", "username": "flaviogerdel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6754, "following_count": 5831, "tweet_count": 18641, "listed_count": 7}, "name": "Flavio Gerdel. \u262e\ufe0f\ud83d\udc48\ud83c\udffb"}, {"id": "1160315826521722881", "username": "saulbot1987", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2119, "tweet_count": 18708, "listed_count": 3}, "name": "SA\u00daL"}, {"id": "328506572", "username": "camisborsoi", "location": "joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 442, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}, "name": "Borsoi"}, {"id": "951859910878416897", "username": "pereirasantosl", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 898, "tweet_count": 22682, "listed_count": 0}, "name": "Lucas \ud83c\udf0a\ud83e\udd88"}, {"id": "1186795164242763777", "username": "yasminvl_", "location": "angra dos reis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 482, "tweet_count": 18621, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6a\ud835\udd52\ud835\udd69"}, {"id": "1178769842217914369", "username": "Regina81192514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 54, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "name": "Regina"}, {"id": "1056284644419747842", "username": "LeperMind", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 428, "tweet_count": 5065, "listed_count": 0}, "name": "Matthew"}, {"id": "140496624", "username": "morimotei_161", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u6771\u533a\u531716\u6761\u67711\u4e01\u76ee\u897f\u6ca2\u30d3\u30eb\u5730\u4e0b\u3000161\u5009\u5eab\u30fb\u30e2\u30ea\u30e2\u4ead", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 1759, "tweet_count": 13379, "listed_count": 51}, "name": "\u30e2\u30ea\u30e2\u4ead@161\u5009\u5eab"}, {"id": "1284721819", "username": "161souko", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u6771\u533a\u531716\u6761\u67711\u4e01\u76ee2-10\u3000\u897f\u6ca2\u30d3\u30eb\u5730\u4e0b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 1374, "tweet_count": 6501, "listed_count": 32}, "name": "\uff11\uff16\uff11\u5009\u5eab"}, {"id": "39660269", "username": "zeldapistola", "location": "Rirule", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 263, "tweet_count": 65830, "listed_count": 8}, "name": "Zelda Pistola - \ud83e\udd91\ud83c\udf3f\ud83c\udf37\ud83e\uddbe\ud83e\udef0 - team mudinho"}, {"id": "1000291238489329665", "username": "joao0santos", "location": "Porto Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 530, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Afonso Santos"}, {"id": "1001520666766729219", "username": "_joaomarques__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 618, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Marques"}, {"id": "969520993017491456", "username": "suga_bellz", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 197, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "name": "ka"}, {"id": "1001356796978745344", "username": "notwayvspride", "location": "she/her ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 172, "tweet_count": 123258, "listed_count": 5}, "name": "pinned \ud83d\udccc"}, {"id": "30275744", "username": "NatiiLuiiza", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 422, "tweet_count": 30018, "listed_count": 1}, "name": "Nati."}, {"id": "314631210", "username": "danilo_newman", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 229, "tweet_count": 19366, "listed_count": 1}, "name": "Jewels \ud83d\udc8e"}, {"id": "814175634561835008", "username": "7ranscrevendo", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14855, "following_count": 5575, "tweet_count": 332247, "listed_count": 42}, "name": "Mateus"}, {"id": "794255156", "username": "lwtstrng", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7447, "following_count": 2007, "tweet_count": 76879, "listed_count": 22}, "name": "cah."}, {"id": "1162117198745395200", "username": "ylkson", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 230, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}, "name": "Ylkson Nascimento"}, {"id": "1200649214600138752", "username": "OnassisAlvaro", "location": "Brasilia - DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 368, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}, "name": "Maximus Decimus Meridius - SDV - MORO2022 LAVAJATO"}, {"id": "173341302", "username": "PauliRecabal", "location": "Inferno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 491, "tweet_count": 46663, "listed_count": 7}, "name": "Pau \ud83e\udd27\ud83d\udc90"}, {"id": "1054494336828801025", "username": "arrobaTrindade", "location": "Ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 528, "tweet_count": 16105, "listed_count": 1}, "name": "arthr \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "468521672", "username": "25091264", "location": "Ai margini del caos.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 760, "tweet_count": 76415, "listed_count": 22}, "name": "LunaStorta"}, {"id": "719689111", "username": "MAuR1_", "location": "Modena, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 462, "tweet_count": 21687, "listed_count": 5}, "name": "Uno e Nessuno"}, {"id": "728412964009738241", "username": "JorgeLu13131864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 656, "tweet_count": 62220, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Luis"}, {"id": "4141942643", "username": "RSousa31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 206, "tweet_count": 8654, "listed_count": 0}, "name": "R\ud83c\udd70\ufe0ff\ud83c\udd70\ufe0fel \u1d9c\u1d49\u1d9c"}, {"id": "345182772", "username": "dobredanvers", "location": "bespin ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1998, "tweet_count": 43506, "listed_count": 5}, "name": "ju; \u2735 midnights TS10 \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"id": "306455439", "username": "destak", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137960, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}, "name": "Destak"}, {"id": "701155456371261441", "username": "MOMOLIF1", "location": "DAHMO.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 3578, "tweet_count": 32445, "listed_count": 11}, "name": "violey. TWICE"}, {"id": "3089164018", "username": "SoloOfertasyMas", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 912, "tweet_count": 103057, "listed_count": 13}, "name": "SoloOfertas"}, {"id": "796450270620356609", "username": "chollobot1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 65, "tweet_count": 117206, "listed_count": 2}, "name": "Chollobot"}, {"id": "1185723900333842432", "username": "baseprimitiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 571, "tweet_count": 17997, "listed_count": 1}, "name": "VAI TOMAR NO CU GR\u00caMIO"}, {"id": "1199901176512335872", "username": "Seabra83588811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 373, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "name": "Seabra"}, {"id": "1077197388530544640", "username": "memeinutil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364343, "following_count": 59, "tweet_count": 2257, "listed_count": 852}, "name": "memes inuteis para salvar sua vida inutil"}, {"id": "1916995171", "username": "JaviBenedict", "location": "Tenerife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "name": "Javi Benedict"}, {"id": "3068425137", "username": "thg_kosta", "location": "022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1079, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "name": "chefinho"}, {"id": "12565812", "username": "tigerpunk", "location": "Espinho, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 155, "tweet_count": 64659, "listed_count": 7}, "name": "tigerpunk"}, {"id": "827261278133497858", "username": "CapitaoBina", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 166, "tweet_count": 35046, "listed_count": 11}, "name": "Capit\u00e3o Bina"}, {"id": "913470541650120704", "username": "Castsudon", "location": "Alicante, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 909, "tweet_count": 101400, "listed_count": 36}, "name": "\u2615\ud83e\udd8aHis discord puppy\ud83e\udd8a\u2615"}, {"id": "1155254914957942784", "username": "wikimoros", "location": "Manacor, Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 136, "tweet_count": 42092, "listed_count": 11}, "name": "ya no estoy en esta cuenta mirad bio"}, {"id": "80895202", "username": "ijaimepicon", "location": "En la Zona Cero...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 5004, "tweet_count": 242042, "listed_count": 35}, "name": "Jaime Dicom \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "15645309", "username": "emilyforeman", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 332, "tweet_count": 10996, "listed_count": 1}, "name": "n\u00e9fer"}, {"id": "939294554", "username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "name": "joc!!!"}, {"id": "719220916287201282", "username": "cabrera_melba", "location": "Hallandale Beach, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 68, "tweet_count": 16024, "listed_count": 0}, "name": "Melba Cabrera"}, {"id": "102537203", "username": "ggaribotto69", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 44268, "listed_count": 199}, "name": "carlos garibotto s"}, {"id": "231726084", "username": "zazoomblog", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180081, "listed_count": 0}, "name": "Zazoom Social News"}, {"id": "1191340568795852800", "username": "iangabrielr", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 337, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "name": "cachorra dos tapinhas \ud83d\udc29"}, {"id": "20408353", "username": "palfabo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 699, "tweet_count": 12141, "listed_count": 24}, "name": "Fabrizio Pallotti"}, {"id": "270839361", "username": "matteosalvinimi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "name": "Matteo Salvini"}, {"id": "1202789026287239168", "username": "JustoDennis", "location": "PUCALLPA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 71, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "name": "Dennis lopez"}, {"id": "143947428", "username": "Jorgetapia_uc", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 189, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Tapia Romero"}, {"id": "989987505918435329", "username": "dudinha_jf04", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 151, "tweet_count": 4670, "listed_count": 0}, "name": "duda"}, {"id": "715617655806377984", "username": "EeSGR_", "location": "Mi mente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 519, "tweet_count": 3419, "listed_count": 3}, "name": "\u00e1cido asc\u00f3rbico"}, {"id": "852936738133684224", "username": "ibigrafi", "location": "Madrid sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 2453, "tweet_count": 40618, "listed_count": 3}, "name": "el de las fotos"}, {"id": "1017533249244073984", "username": "a_mileninhaa", "location": "Patos de Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 226, "tweet_count": 12730, "listed_count": 0}, "name": "burguesa safada"}, {"id": "1059812983273066496", "username": "RACKH4M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 553, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}, "name": "R\u2206CKH4M"}, {"id": "717039627916484608", "username": "zazoomnews", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba"}, {"id": "1082725426643042305", "username": "raphalrviana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 591, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "name": "Rapha Viana \ud83c\udded\ud83c\uddf3"}, {"id": "218616696", "username": "AlexEscobar_", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1006234, "following_count": 1084, "tweet_count": 23567, "listed_count": 829}, "name": "Alex Escobar"}, {"id": "3288344404", "username": "Joyce_SouzaaXD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 452, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}, "name": "JoJoH"}, {"id": "780572493815746560", "username": "olasoucamis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 301, "tweet_count": 14699, "listed_count": 0}, "name": "this is camila"}, {"id": "706252412810559488", "username": "_slytheseven", "location": "(ela/dela)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 458, "tweet_count": 36764, "listed_count": 3}, "name": "gotinha \ud83e\udd4f"}, {"id": "444109353", "username": "repaci31", "location": "\u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1048, "tweet_count": 29330, "listed_count": 92}, "name": "\u00c1lvaro Garc\u00eda \ud83e\udd77 SEO"}, {"id": "421390401", "username": "tintoclarete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 4999, "tweet_count": 38866, "listed_count": 39}, "name": "Ups"}, {"id": "100648568", "username": "eleseljefe", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 6541, "tweet_count": 136851, "listed_count": 135}, "name": "Claudio Ord\u00f3\u00f1ez"}, {"id": "886576890701647872", "username": "DouglasMafra5", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 461, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "name": "Douglas Mafra \ud83c\udfdf\ud83c\udfe1"}, {"id": "3296588964", "username": "Near1511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 242, "tweet_count": 4424, "listed_count": 0}, "name": "Armando"}, {"id": "89719274", "username": "pablotopo", "location": "Constitucion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2056, "tweet_count": 305502, "listed_count": 17}, "name": "pablo montecinos"}, {"id": "127580176", "username": "alfre2quinteros", "location": "Talca,Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7174, "following_count": 1298, "tweet_count": 23148, "listed_count": 29}, "name": "ALFREDO QUINTEROS"}, {"id": "785722622", "username": "alfredoreyesaya", "location": "Talca, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 2766, "tweet_count": 46032, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo \ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"id": "856193935227715586", "username": "maia09carvalho1", "location": "Ner\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 160, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}, "name": "asteca, inca e"}, {"id": "275866726", "username": "ciudadcitrica", "location": "Ciudad C\u00edtrica, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 3243, "tweet_count": 88874, "listed_count": 57}, "name": "Ciudad C\u00edtrica"}, {"id": "756976748089270272", "username": "Ferreira_Sabrii", "location": "Tio Pujio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1287, "tweet_count": 9056, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3eSabri\ud83c\udf3e"}, {"id": "876687474851971072", "username": "LeletsB", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 603, "tweet_count": 15193, "listed_count": 0}, "name": "LeletsBolada"}, {"id": "239502840", "username": "gonzalezviz", "location": "Madrid (Spain) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1803, "tweet_count": 18310, "listed_count": 31}, "name": "Eduardo"}, {"id": "833811855198056449", "username": "lumacrocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 148, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "name": "Luma"}, {"id": "1176267074412453893", "username": "mari_lacerdax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 566, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "name": "lacerda\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "2583853777", "username": "JaRoBeGo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 34438, "listed_count": 1}, "name": "Javier Bejarano G."}, {"id": "87264094", "username": "patriciagamarra", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "name": "Patricia Gamarra"}, {"id": "92541601", "username": "dna67", "location": "Van Allen belt ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 885, "tweet_count": 31104, "listed_count": 2}, "name": "Daniele. C \ud83d\udd34"}, {"id": "905810233070682112", "username": "MariaAliceMagel", "location": "Porto Real, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 348, "tweet_count": 22158, "listed_count": 0}, "name": "mali"}, {"id": "1133331171633455105", "username": "xhmih", "location": "cu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8354, "following_count": 589, "tweet_count": 58033, "listed_count": 11}, "name": "rage against the machinho"}, {"id": "4813854275", "username": "Jorge56655306", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}, "name": "Jorge"}, {"id": "317679514", "username": "infoitestero", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "name": "informazione estero"}, {"id": "1049768268234457088", "username": "taqueir0z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 149, "tweet_count": 16235, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82."}, {"id": "1056632601061060608", "username": "marijuribeiro", "location": "Maca\u00e9, errijota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 822, "tweet_count": 60595, "listed_count": 0}, "name": "2003"}, {"id": "410663176", "username": "cmvm19", "location": "Granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 356, "tweet_count": 10250, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Mars\u00e1"}, {"id": "3904858348", "username": "Bcnisnotcat_", "location": "Tabarnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88323, "following_count": 143, "tweet_count": 3901, "listed_count": 259}, "name": "Tabarnia Oficial - Plataforma por Tabarnia"}, {"id": "960248555763052545", "username": "beatrixxgn", "location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1290, "tweet_count": 28758, "listed_count": 1}, "name": "beatriz"}, {"id": "346584535", "username": "nbeeeily", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 373, "tweet_count": 17553, "listed_count": 0}, "name": "Fria como a neve \u2744\ud83c\udf2c"}, {"id": "1160920728117620736", "username": "MEWinsteadBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}, "name": "Mary E. Winstead Brasil"}, {"id": "29556888", "username": "victorzblazquez", "location": "Castle Hill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez."}, {"id": "862836071394156544", "username": "ae_saldanha", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 355, "tweet_count": 5754, "listed_count": 0}, "name": "AeSaldanha\ud83e\udd0d"}, {"id": "787857823749304320", "username": "oamoros0", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 606, "tweet_count": 35590, "listed_count": 1}, "name": "alexandreW"}, {"id": "962796097", "username": "reyzin7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 414, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "name": "Reynaldo"}, {"id": "1031843922182631424", "username": "PinkComie", "location": "el pozo que es twitter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 863, "tweet_count": 43122, "listed_count": 11}, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83Spooky Lauwura\ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"id": "1084769354129043456", "username": "Kelyy____", "location": "na tua casa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 400, "tweet_count": 18406, "listed_count": 0}, "name": "Kely com um L"}, {"id": "1522584528", "username": "cikcik_messiaen", "location": "Milan, Lombardy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 4875, "tweet_count": 52647, "listed_count": 1}, "name": "\u30fe(\u066d\u3004\u03c9\u3004)\uff89\uff9e\u2741\u2388\u2740\u0110\u0247fn\u0268s\u0167\u2013\u0110\u0247n\u0268\u01b6\u0268s\u0167\u2740\u2388\u2741~(keyfi)ka\u00e7\u0131k"}, {"id": "732817452569141248", "username": "RobertoBurioni", "location": "Milano, Lombardia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 358133, "following_count": 1665, "tweet_count": 20639, "listed_count": 762}, "name": "Roberto Burioni"}, {"id": "107246996", "username": "kassimentz", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 609, "tweet_count": 267548, "listed_count": 26}, "name": "Kassi Mentz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1170439373290184705", "username": "lobakhoyot", "location": "meu quarto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 162, "tweet_count": 5989, "listed_count": 2}, "name": "lob \ud83c\udf40 - encomendas abertas!"}, {"id": "1046047877481603077", "username": "RicardoFanArts1", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 3598, "tweet_count": 28259, "listed_count": 10}, "name": "\ud83d\udeadRicardoFanArts1"}, {"id": "336508593", "username": "Charles_Indie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 891, "tweet_count": 22788, "listed_count": 8}, "name": "Charles"}, {"id": "225168723", "username": "ricpuglisi", "location": "Pavia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89208, "following_count": 8089, "tweet_count": 276477, "listed_count": 679}, "name": "Riccardo Puglisi"}, {"id": "1063628538", "username": "sabrimaggioni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13439, "following_count": 7922, "tweet_count": 67385, "listed_count": 23}, "name": "Sabrina Maggioni"}, {"id": "1027148488621088768", "username": "RosariaM6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 706, "tweet_count": 23494, "listed_count": 3}, "name": "RosariaM"}, {"id": "1077364188006268928", "username": "Elmer21644236", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79523, "listed_count": 0}, "name": "Elmer"}, {"id": "851212923473199111", "username": "JulioGarciaOrd1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez"}, {"id": "947162926682697730", "username": "mathlxrd", "location": "bad vibes forever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 808, "tweet_count": 80835, "listed_count": 0}, "name": "morango do nordeste"}, {"id": "1026218349334802440", "username": "GabeReissz", "location": "Angra dos Reis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 2253, "tweet_count": 9165, "listed_count": 0}, "name": ":)"}, {"id": "857243938574532608", "username": "clarinha_Murat", "location": "024 // 022 \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 223, "tweet_count": 52581, "listed_count": 0}, "name": "clarinha"}, {"id": "281093385", "username": "notizieit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "name": "Notizie.it"}, {"id": "1133367760673824768", "username": "Llega_Ixtab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}, "name": "Carmen"}, {"id": "1164574377796603905", "username": "ReinaEnElNorte", "location": "@EnfadadaGaia@mastodon.social", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2572, "tweet_count": 113144, "listed_count": 4}, "name": "La Reina en el Norte \ud83c\udf37"}, {"id": "1010956612318695424", "username": "itsnotflowers", "location": "sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 645, "tweet_count": 20368, "listed_count": 0}, "name": "J"}, {"id": "1082413470581252096", "username": "thecatcontrol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 190, "tweet_count": 5724, "listed_count": 1}, "name": "peso morto"}, {"id": "895565550725865472", "username": "bitchienne", "location": "\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d \u26a0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 581, "tweet_count": 42043, "listed_count": 17}, "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc86\u2122 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "1162398744375189506", "username": "holyfvckr", "location": "04/09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 820, "tweet_count": 7775, "listed_count": 6}, "name": "b.\ud83e\ude78"}, {"id": "15246427", "username": "joeabolin", "location": "Onde a gente se encontrar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1902, "tweet_count": 92658, "listed_count": 17}, "name": "joe\u2079 \u3134\u3134\u3131"}, {"id": "824652942212993026", "username": "dassis_14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 740, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}, "name": "D Assis SBV"}, {"id": "415430415", "username": "CharlesSnoopy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 4659, "tweet_count": 185990, "listed_count": 14}, "name": "Carles Dom\u00e8nech. Snoopy"}, {"id": "804930248", "username": "alter_ivan", "location": "Barcelona / Ibiza / UK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 668, "tweet_count": 5923, "listed_count": 10}, "name": "Ivan"}, {"id": "71329778", "username": "RcardoAlexandre", "location": "Cajamar - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 161, "tweet_count": 23781, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Alexandre"}, {"id": "1188607711832870912", "username": "JENST0FFELS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1961, "tweet_count": 49581, "listed_count": 10}, "name": "\u064b"}, {"id": "1114326993166843905", "username": "LUVSCAZZIE", "location": "the good place", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 339, "tweet_count": 11508, "listed_count": 4}, "name": "sophi."}, {"id": "1177258217379913729", "username": "wiosnars", "location": "site ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 976, "tweet_count": 38746, "listed_count": 7}, "name": "ana"}, {"id": "1176826282815971329", "username": "rodrigorc1983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2425, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "name": "RC #foradiogenes \ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "103704608", "username": "taliriapetrone", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 307419, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13"}, {"id": "76440161", "username": "ArcesART", "location": "Turrialba, Cartago, Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1097, "tweet_count": 9747, "listed_count": 5}, "name": "Arce"}, {"id": "17626165", "username": "bossito", "location": "Bruxelas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8636, "following_count": 5977, "tweet_count": 269746, "listed_count": 115}, "name": "Bossito"}, {"id": "990487487125520385", "username": "CinziaSally", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 931, "tweet_count": 153799, "listed_count": 0}, "name": "Cinzia \ud83e\uddfd666"}, {"id": "3008526447", "username": "2015blackdog", "location": "A.S.Roma e @Steelers nel cuore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 7501, "tweet_count": 79855, "listed_count": 33}, "name": "blackdog"}, {"id": "989635962761367553", "username": "KraigFlix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 78335, "listed_count": 0}, "name": "KraigFlix"}, {"id": "1171418148018499584", "username": "withlovemills", "location": "hogwarts, ravenclaw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 284, "tweet_count": 4555, "listed_count": 1}, "name": "millena est\u00e1 em @cardanletters"}, {"id": "1109930843399733248", "username": "bellylizzies", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 392, "tweet_count": 46560, "listed_count": 1}, "name": "gio \ud83c\udf80"}, {"id": "1094180561097289728", "username": "puto_gulhas", "location": "du bairru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 298, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}, "name": "francesinha \u00e9 uma sandes"}, {"id": "767367756329148416", "username": "kenduckfangirl", "location": "cumchal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 448, "tweet_count": 42883, "listed_count": 5}, "name": "crackarina"}, {"id": "186699355", "username": "compubro", "location": "Posadas, Misiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 263, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "name": "Victor Hugo"}, {"id": "25992212", "username": "todonoticias", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5703390, "following_count": 22, "tweet_count": 330784, "listed_count": 9580}, "name": "TN - Todo Noticias"}, {"id": "3426991144", "username": "kittesencul", "location": "Colpa dei runner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 915, "tweet_count": 78133, "listed_count": 7}, "name": "La nonna (ex) Stagista"}, {"id": "69416519", "username": "infobae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326163, "following_count": 0, "tweet_count": 936538, "listed_count": 9276}, "name": "infobae"}, {"id": "137105712", "username": "saporedisara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 426, "tweet_count": 19909, "listed_count": 4}, "name": "sara"}, {"id": "2247321464", "username": "sillyjoking", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 153, "tweet_count": 9513, "listed_count": 0}, "name": "s\u0131\u0142\u0142\u00a5"}, {"id": "181749304", "username": "anasurra", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6998, "following_count": 839, "tweet_count": 14975, "listed_count": 84}, "name": "ana surra"}, {"id": "228654001", "username": "Josep_Huguet", "location": "Manresa (Catalunya)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16155, "following_count": 3483, "tweet_count": 136910, "listed_count": 319}, "name": "Josep Huguet\ud83c\udf0a"}, {"id": "1062530967754153985", "username": "brunaoliveiraee", "location": "Maca\u00e9 / CAp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 145, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "name": "bruna"}, {"id": "1106226579208880128", "username": "gomes_biel2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 270, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel"}, {"id": "50617983", "username": "AutumnAutist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1262, "tweet_count": 8199, "listed_count": 0}, "name": "Giorgio Bartali"}, {"id": "851338779319312384", "username": "carlos_dpf", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 2124, "tweet_count": 49250, "listed_count": 1}, "name": "Carlos DP"}, {"id": "918490448632664064", "username": "GuajeSalvaje", "location": "Tabarnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70585, "following_count": 5634, "tweet_count": 36710, "listed_count": 189}, "name": "Guaje Salvaje"}, {"id": "952911921480683520", "username": "thegardenheadk", "location": "The Church of Taylor Swift", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 48, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "name": "It gets hard to explain"}, {"id": "44808973", "username": "amaliaroxa", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 334, "tweet_count": 97282, "listed_count": 11}, "name": "Deleite do Reino \ud83c\udf52"}, {"id": "905146688272297985", "username": "analucos04", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4339, "following_count": 4999, "tweet_count": 52930, "listed_count": 2}, "name": "AnaLuCosta"}, {"id": "2411339988", "username": "laris_audoeno", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 209, "tweet_count": 12261, "listed_count": 0}, "name": "laris"}, {"id": "2767941065", "username": "lorranc_alves", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 411, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "name": "Lorran Alves \u2b50\ufe0f"}, {"id": "868894661531848704", "username": "VivianBalbino", "location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 799, "tweet_count": 147891, "listed_count": 0}, "name": "babygirl\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "759502676329656321", "username": "ClaraliceHamu17", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 813, "tweet_count": 34689, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e3e do Tiquinho \ud83d\udc99"}, {"id": "1004248890143539200", "username": "rwrjade", "location": "alex claremont-diaz. | 39/? \ud83d\udcd6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 2205, "tweet_count": 21650, "listed_count": 9}, "name": "mari \ud83d\udcd6 \u00e9 assim que come\u00e7a."}, {"id": "857078361809715200", "username": "pottersfav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13149, "following_count": 6782, "tweet_count": 315417, "listed_count": 108}, "name": "OFF juju \u2039\ud835\udff9"}, {"id": "929403175429464066", "username": "Martin74448105", "location": " WWW....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 538, "tweet_count": 19012, "listed_count": 10}, "name": "Man X"}, {"id": "133663801", "username": "BFMTV", "location": "France", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3748956, "following_count": 556, "tweet_count": 654235, "listed_count": 10590}, "name": "BFMTV"}, {"id": "376356232", "username": "Juanavidano", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 323, "tweet_count": 40055, "listed_count": 1}, "name": "juana"}, {"id": "156817326", "username": "Heyguli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 464, "tweet_count": 7502, "listed_count": 3}, "name": "Sofi Guli"}, {"id": "1022279635508371456", "username": "MoralesNavarre3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "name": "@MoralesNavarrete"}, {"id": "898998374007021568", "username": "sa100Limite", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 325, "tweet_count": 11329, "listed_count": 0}, "name": "@bina\ud83e\udd8b"}, {"id": "1057791669343580160", "username": "AnaluizaResen11", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 461, "tweet_count": 5295, "listed_count": 3}, "name": "Analulua"}, {"id": "1159921734", "username": "Alucine_es", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102553, "following_count": 199, "tweet_count": 77246, "listed_count": 355}, "name": "Blog de Cine"}, {"id": "1171847084103929857", "username": "_queenrino", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15522, "following_count": 1582, "tweet_count": 10320, "listed_count": 51}, "name": "B\u00e1rbara Querino"}, {"id": "1188502034791751680", "username": "Alexyoldiariza1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 42, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "name": "Alex Yoldi A..."}, {"id": "938372074929836032", "username": "Lvitorian", "location": "011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 115, "tweet_count": 11556, "listed_count": 0}, "name": "la"}, {"id": "891126670379429888", "username": "_LoKKs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 358, "tweet_count": 39411, "listed_count": 0}, "name": "LK"}, {"id": "193706779", "username": "josenrique31", "location": "Jaen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2791, "tweet_count": 24293, "listed_count": 15}, "name": "Jos\u00e9 Enrique \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2786987116", "username": "robersanchez98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13085, "following_count": 499, "tweet_count": 23076, "listed_count": 39}, "name": "RoberSR"}, {"id": "1163429699504300032", "username": "angelo35158001", "location": "Cesena, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 208, "tweet_count": 7690, "listed_count": 0}, "name": "angelo"}, {"id": "337767301", "username": "borghi_claudio", "location": "Italia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149861, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}, "name": "Claudio Borghi A."}, {"id": "1178065577501442050", "username": "ensinhooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 766, "tweet_count": 32538, "listed_count": 0}, "name": "enzo ama o soteldo"}, {"id": "937789464704929793", "username": "millena06_", "location": "urubu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 682, "tweet_count": 39742, "listed_count": 0}, "name": "Blindada De F\u00e9\ud83e\udeac\uf8ff"}, {"id": "51237914", "username": "One_audita", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "992927353742520321", "username": "Bellatrixtoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7805, "following_count": 744, "tweet_count": 20947, "listed_count": 11}, "name": "Uchy"}, {"id": "2807415616", "username": "Jurassicq", "location": "BCN-City, Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11382, "following_count": 11389, "tweet_count": 89205, "listed_count": 4}, "name": "Joan J. CxR II*II \ud83c\udde8\ud83c\udded #FemXarxa EFTA"}, {"id": "18537968", "username": "carloscc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1771, "tweet_count": 2656, "listed_count": 2}, "name": "CarlosCC \ud83d\udef4\ud83c\udfb9"}, {"id": "1144662577609400320", "username": "oliveira_saw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 101, "tweet_count": 5432, "listed_count": 0}, "name": "S.oliveira\ud83c\udf38"}, {"id": "942923700113952768", "username": "Eversson09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 347, "tweet_count": 8490, "listed_count": 0}, "name": "Eversson fidelis"}, {"id": "2548222950", "username": "Mubrutico", "location": "Cagando (la)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11359, "following_count": 335, "tweet_count": 88618, "listed_count": 136}, "name": "IVANNHELL"}, {"id": "134952668", "username": "espiridion01", "location": "Asunci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1988, "tweet_count": 123031, "listed_count": 12}, "name": "Ma. Cristina Galeano\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"id": "730809130189983744", "username": "adriancatti", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44721, "listed_count": 6}, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli"}, {"id": "1002283511087329281", "username": "Yosoni1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 48, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "name": "Yosoni"}, {"id": "2618462617", "username": "MCES_IGOR", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 50, "tweet_count": 19097, "listed_count": 0}, "name": "Igor Dos Santos \u00ae"}, {"id": "230906063", "username": "Paul_OrtizS", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 305, "tweet_count": 5537, "listed_count": 1}, "name": "Paul Ortiz Sanchez"}, {"id": "248486119", "username": "Nathalycm31", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 368, "tweet_count": 6366, "listed_count": 1}, "name": "NathalieCampoverde"}, {"id": "776415972", "username": "ChicleBoyacense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4999, "tweet_count": 274988, "listed_count": 3}, "name": "ChicleBoyacense"}, {"id": "1025714615739723776", "username": "HistoriaFotBog", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77369, "following_count": 57, "tweet_count": 3815, "listed_count": 109}, "name": "Historia Fotogr\u00e1fica de Bogot\u00e1 y Colombia"}, {"id": "54685974", "username": "greengambler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 147, "tweet_count": 18828, "listed_count": 0}, "name": "Betamax"}, {"id": "1137347665560244226", "username": "fr4ncess4", "location": "Italian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 250, "tweet_count": 8991, "listed_count": 1}, "name": "fra :)"}, {"id": "2420549819", "username": "FabrizioDamian2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 312, "tweet_count": 27943, "listed_count": 0}, "name": "Fabrizio Damiano"}, {"id": "1071557549391011841", "username": "marifcinter", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53237, "following_count": 1081, "tweet_count": 35553, "listed_count": 237}, "name": "Daniele Mari"}, {"id": "256453626", "username": "_WellFernandes", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 134, "tweet_count": 22302, "listed_count": 31}, "name": "O \u00c9L"}, {"id": "1081889034530705409", "username": "ApBE_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2824, "tweet_count": 10622, "listed_count": 23}, "name": "DaPBE"}, {"id": "1123056290", "username": "AlbertoLuque5", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}, "name": "Alberto Luque"}, {"id": "1057248931594289152", "username": "Ric7real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 479, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Cres"}, {"id": "2904896141", "username": "gabrielrufian", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 911473, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}, "name": "Gabriel Rufi\u00e1n"}, {"id": "3064975223", "username": "dalmarsio", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 632, "tweet_count": 72259, "listed_count": 3}, "name": "aluisio dalmarsio de"}, {"id": "1107255212245467137", "username": "europlebe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "name": "Plebaglia Europea"}, {"id": "4787007053", "username": "imaginariu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 716, "tweet_count": 8357, "listed_count": 0}, "name": "yesn't"}, {"id": "750870057564119040", "username": "jowbly", "location": "me@gustavoairton.com.br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1079, "tweet_count": 35704, "listed_count": 4}, "name": "JowbLLLy"}, {"id": "746671746028298240", "username": "ThiagoBrG_", "location": "011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 126, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "name": "Thiago"}, {"id": "3233835380", "username": "livs2m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 64, "tweet_count": 14469, "listed_count": 1}, "name": "."}, {"id": "209101830", "username": "Monolo_soy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 2382, "tweet_count": 34093, "listed_count": 11}, "name": "Monolito"}, {"id": "726103075988066304", "username": "LauraRdondo", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}, "name": "Laura Redondo"}, {"id": "2713016839", "username": "PeterGonzaless", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36515, "listed_count": 5}, "name": "Peter Gonzales"}, {"id": "505833633", "username": "ReTraScuola", "location": "Messina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "name": "Aldo Domenico Ficara"}, {"id": "118688516", "username": "LluviaProfetica", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 4990, "tweet_count": 18169, "listed_count": 4}, "name": "V"}, {"id": "3484230853", "username": "RDSomosPueblo", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246537, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "name": "Somos Pueblo Media"}, {"id": "552133806", "username": "msaltorviver", "location": "Barcelona, catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2150, "tweet_count": 183754, "listed_count": 6}, "name": "msv"}, {"id": "1080950287874080768", "username": "AndreMitchell45", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 262, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}, "name": "Andre Mitchell"}, {"id": "905536145135685633", "username": "NormaCiuffo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2277, "tweet_count": 5348, "listed_count": 2}, "name": "Norma Ciuffo"}, {"id": "1670639047", "username": "HolasoyIrene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 478, "tweet_count": 3929, "listed_count": 1}, "name": "Alguien"}, {"id": "1015902737853304832", "username": "carolleao89", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 254, "tweet_count": 5129, "listed_count": 1}, "name": "carolina"}, {"id": "546654601", "username": "mariolinocalcin", "location": "italiano,straniero a casa mia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 3737, "tweet_count": 134832, "listed_count": 1}, "name": "mariolino calcina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2642\ufe0f\ud83d\udd3a\u2652\ud83d\udde1\ufe0f"}, {"id": "747184721935933440", "username": "PaolaSimonin", "location": "Panama, Repubblica di Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5597, "following_count": 5002, "tweet_count": 197502, "listed_count": 8}, "name": "Paola Simonin \ud83e\udd9fzzz\ud83e\udd9fzzz\ud83e\udd9fzzz"}, {"id": "174748343", "username": "brunobs94", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 601, "tweet_count": 5967, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Barbosa"}, {"id": "703393486", "username": "jjryess", "location": "Berga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 253, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}, "name": "Juanes"}, {"id": "873416747768057856", "username": "milatipe", "location": "anne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1844, "tweet_count": 25744, "listed_count": 1}, "name": "\u0618"}, {"id": "908453843394015233", "username": "vinnie90s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 452, "tweet_count": 27351, "listed_count": 6}, "name": "\u0618rip coop."}, {"id": "816371513565806599", "username": "Characato22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67379, "listed_count": 0}, "name": "Marco Ramos"}, {"id": "1113593441945100295", "username": "MabelVichuquen", "location": "Vichuqu\u00e9n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2247, "tweet_count": 7861, "listed_count": 2}, "name": "MabelVichuqu\u00e9n"}, {"id": "1072690733734346752", "username": "angeIsun_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 2020, "tweet_count": 21890, "listed_count": 4}, "name": "vy\ud83c\udf31"}, {"id": "2173388868", "username": "colibrizurdo01", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 411, "tweet_count": 4596, "listed_count": 1}, "name": "joelisa\u00edas"}, {"id": "3305365034", "username": "PalomaLopezGlez", "location": "Tlaquepunk, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1334, "tweet_count": 1288, "listed_count": 2}, "name": "Paloma L\u00f3pez"}, {"id": "969990355184705536", "username": "marcusserafim21", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 172, "tweet_count": 14375, "listed_count": 0}, "name": "Camavinga"}, {"id": "211741610", "username": "maulesur", "location": "Linares . Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 609, "tweet_count": 7045, "listed_count": 25}, "name": "Hora 7"}, {"id": "1064896337005740032", "username": "yannnbr", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1671, "tweet_count": 23210, "listed_count": 1}, "name": "YAN"}, {"id": "86173959", "username": "RizosDeOroNegro", "location": "Lomas de Padierna, Tlalpan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 832, "tweet_count": 13097, "listed_count": 1}, "name": "Bel\u00f3n de Luz"}, {"id": "95338132", "username": "c4jimenez", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 434326, "following_count": 33, "tweet_count": 19120, "listed_count": 991}, "name": "Carlos Jim\u00e9nez"}, {"id": "366640635", "username": "RemusOkami", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 998, "tweet_count": 16170, "listed_count": 9}, "name": "Sergio Ortol\u00e1 \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udfae"}, {"id": "220299921", "username": "FinoFilipino", "location": "Vitoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33345, "following_count": 1191, "tweet_count": 194033, "listed_count": 315}, "name": "Fino Filipino"}, {"id": "1112093228700971008", "username": "ChairaTriste", "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 921, "tweet_count": 1657, "listed_count": 2}, "name": "Sabinera, bruja, ogra y mula feminista"}, {"id": "565906293", "username": "Chrizmunek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 918, "tweet_count": 10070, "listed_count": 1}, "name": "Cristybitch"}, {"id": "1036711518203719682", "username": "k_rinybispo", "location": "Maca\u00e9, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 483, "tweet_count": 16795, "listed_count": 0}, "name": "kariny.\u2728"}, {"id": "1090723542537289730", "username": "Pedrucrf", "location": "Maca\u00e9, Rio de Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 307, "tweet_count": 11558, "listed_count": 0}, "name": "pedru"}, {"id": "1402876963", "username": "cubanodomundo", "location": "Sesimbra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 4909, "tweet_count": 72643, "listed_count": 34}, "name": "Charles Robinson Val"}, {"id": "1725624097", "username": "EwandersonViana", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 36, "tweet_count": 24657, "listed_count": 0}, "name": "Ewanderson \u2b05\ufe0f"}, {"id": "767519712838311936", "username": "dhiully_martins", "location": "insta: dhiully_martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1317, "tweet_count": 42139, "listed_count": 0}, "name": "Martins"}, {"id": "704411679833063424", "username": "Humana_Suicida", "location": "A sete palmos abaixo da terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}, "name": "Anjo Depressivo"}, {"id": "829166128610103296", "username": "gui__crf", "location": "gabigol ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 454, "tweet_count": 376392, "listed_count": 1}, "name": "gui__crf \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1078515815274696704", "username": "uchih4take", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 433, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "name": "geysa new jeans"}, {"id": "1151388890", "username": "MarceloACoelho1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"id": "1175594552817831936", "username": "ricardinmilgrau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 173, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "name": "ricardin"}, {"id": "1106306178701819904", "username": "LeonardoCarille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 416, "tweet_count": 2416, "listed_count": 0}, "name": "\ud808\ude6d"}, {"id": "1033961172016537600", "username": "brb_roman", "location": "westview", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2851, "tweet_count": 4521, "listed_count": 4}, "name": "\u029f\u1d1c\u026a\u1d22 \u05ba\u2726\u2e3c\u08ea\u2e33"}, {"id": "944425584955977728", "username": "stoneydun", "location": "Anthony Mackie '78.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3388, "tweet_count": 97494, "listed_count": 21}, "name": "maria"}, {"id": "2314198029", "username": "tornadownings", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6518, "following_count": 5599, "tweet_count": 33195, "listed_count": 38}, "name": "isa"}, {"id": "61855165", "username": "notefi_", "location": "Disappointment island ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 204, "tweet_count": 5783, "listed_count": 3}, "name": "tefi"}, {"id": "1190492468862693377", "username": "Jefferson999_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 92, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "name": "777\ud83e\udd77\ud83c\udffe \u029a\u012d\u025e"}, {"id": "963250875379666944", "username": "ariguys", "location": "scarlet witch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1680, "tweet_count": 18643, "listed_count": 5}, "name": "guilherme"}, {"id": "801632014998896640", "username": "mouriiis", "location": "Massachusetts, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 787, "tweet_count": 21850, "listed_count": 0}, "name": "lukas"}, {"id": "329428093", "username": "enyasat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 447, "tweet_count": 201333, "listed_count": 13}, "name": "Enya - TETRACAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"id": "449315141", "username": "albaforsale", "location": "nowhere girl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 367, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "name": "\u064b"}, {"id": "3067197583", "username": "kibas2019", "location": "Halfway to nowhere.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 236, "tweet_count": 22945, "listed_count": 1}, "name": "Bit\u00e1cora del desanimo"}, {"id": "1056655538333855744", "username": "VicCG__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb6"}, {"id": "476226491", "username": "o_augustao", "location": "062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 600, "tweet_count": 15745, "listed_count": 0}, "name": "August\u00e3o Raul 38/45"}, {"id": "1184989943975858176", "username": "Goianosdepre", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 734, "tweet_count": 11711, "listed_count": 4}, "name": "Goianos depre"}, {"id": "1128058292176080896", "username": "InPachanga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 319, "tweet_count": 9285, "listed_count": 0}, "name": "@dj pachanga in the mix"}, {"id": "989632349917859841", "username": "mindfullbitch", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 233, "tweet_count": 4116, "listed_count": 0}, "name": "Lo"}, {"id": "35375760", "username": "gute_8", "location": "Rep\u00fablica Rio Grandense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 449, "tweet_count": 63265, "listed_count": 0}, "name": "Cosmo Kramer"}, {"id": "4133831494", "username": "Femtofaradio", "location": "Belfast del Sur \u00a1\u00a1ESPA\u00d1A!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 94, "tweet_count": 18242, "listed_count": 4}, "name": "Simperdon Nolvido \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "550185168", "username": "vamosyvolvemos_", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1560, "tweet_count": 10782, "listed_count": 2}, "name": "ikal media_"}, {"id": "132957053", "username": "inpolitic", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 5126, "tweet_count": 177862, "listed_count": 24}, "name": "#SaharaLibre y Del 38%"}, {"id": "2870640679", "username": "ReporteroNTCIAS", "location": "Linares-Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 200, "tweet_count": 303, "listed_count": 1}, "name": "Mois\u00e9s Morales Cerda"}, {"id": "148181675", "username": "alancappa", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1690, "tweet_count": 50849, "listed_count": 9}, "name": "Alberto Cappa"}, {"id": "734268764859027456", "username": "c4t43dv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 353, "tweet_count": 10719, "listed_count": 0}, "name": "miku lona"}, {"id": "37777426", "username": "skeltonboy0512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1124, "tweet_count": 27580, "listed_count": 25}, "name": "\u30d2\u30de\u4eba\u30b7\u30a7\u30d5\u30e0\u30c3\u30b7\u30e5\u30ed\u30ab\u30f3\u30bf\u30f3"}, {"id": "70455854", "username": "fernandaescreve", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 986, "tweet_count": 165637, "listed_count": 21}, "name": "fer costa"}, {"id": "52103454", "username": "gsbmello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1571, "tweet_count": 154428, "listed_count": 2}, "name": "Guilherme Mello"}, {"id": "317671787", "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "name": "informazione interno"}, {"id": "877380524213514242", "username": "OstroskiJr", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 115, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "name": "Osvaldo Jr"}, {"id": "1037686782882709504", "username": "accardi_ailen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 292, "tweet_count": 4236, "listed_count": 0}, "name": "\u03b1\u03b9\u2113\u0454\u0438"}, {"id": "348884810", "username": "Namor316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 149, "tweet_count": 8582, "listed_count": 0}, "name": "Namor"}, {"id": "614675811", "username": "DCcomicsMX", "location": "#CDMX", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324459, "following_count": 36, "tweet_count": 29792, "listed_count": 434}, "name": "DC Comics MX"}, {"id": "349297921", "username": "_carodandrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 342, "tweet_count": 34852, "listed_count": 2}, "name": "carolina"}, {"id": "2331255224", "username": "QuiqueGallagher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1205, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Gallagher"}, {"id": "1173423774659727362", "username": "cbeaodosix", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 143, "tweet_count": 38751, "listed_count": 0}, "name": "pretinha odonto"}, {"id": "300551298", "username": "CesarHPena78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 238, "tweet_count": 5238, "listed_count": 3}, "name": "C\u00e9sar Pe\u00f1a Ormaz\u00e1bal"}, {"id": "981983798094188545", "username": "skznnylove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 209, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "name": "fer \u2601\ufe0f"}, {"id": "123627448", "username": "Victor_Curico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 1870, "tweet_count": 98886, "listed_count": 34}, "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "293766630", "username": "RuGustavo17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 388, "tweet_count": 43699, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo"}, {"id": "1059624264863830016", "username": "W_Abrant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 518, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "name": "Will"}, {"id": "1158218618313826304", "username": "larissaxxxxxx", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1204, "tweet_count": 43853, "listed_count": 0}, "name": "\u029f\u1d00\u0280\u026a\ua731\ua731\u1d00 \ud80c\udd99"}, {"id": "717394849293582336", "username": "ruaannnnn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 725, "tweet_count": 13911, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93"}, {"id": "1091184895496462337", "username": "__rhawan", "location": "capital do c\u00e9sio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1101, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "name": "rhawan"}, {"id": "917151095390195712", "username": "LidaNeira2", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 368, "tweet_count": 10655, "listed_count": 0}, "name": "Lida Neira"}, {"id": "415001653", "username": "CordovaJusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova"}, {"id": "2761414580", "username": "inomniaprts", "location": "unknown", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 314, "tweet_count": 9102, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "1155223023173156867", "username": "muliroModro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 230, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "875684606191833090", "username": "ponpeww", "location": "Paris dos Tr\u00f3picos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 463, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}, "name": "ryan gosling dos tr\u00f3picos \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1559125178", "username": "yonyunizony", "location": "25 de mayo - misiones \ud83d\ude09\ud83d\ude09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1175, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "name": "yony unizony"}, {"id": "4254463265", "username": "Flow199724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "Flow"}, {"id": "974001427826855938", "username": "MelloLauryn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 245, "tweet_count": 25179, "listed_count": 0}, "name": "Moana"}, {"id": "1200658569529573377", "username": "agua_oso", "location": "La Luna ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 74, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "name": "Oso De Agua"}, {"id": "1199419550707716097", "username": "JosCastroEscob1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 198, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Castro Escobar"}, {"id": "820328328666251265", "username": "TeresaPachecoT", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 921, "tweet_count": 2631, "listed_count": 14}, "name": "Teresa Pacheco \ud83e\udd8b"}, {"id": "120604880", "username": "DemoKradura", "location": "En todas partes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}, "name": "DemoKradura"}, {"id": "1203184126456672256", "username": "LisandraVallej1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "name": "Lisandra Vallejos"}, {"id": "1075201093", "username": "AnthoBoveda", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 534, "tweet_count": 50824, "listed_count": 2}, "name": "Anthonella \u26d3"}, {"id": "391729361", "username": "vanxx__", "location": "cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 323, "tweet_count": 4906, "listed_count": 1}, "name": "hola"}, {"id": "1117045350219636738", "username": "felipemarall", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 328, "tweet_count": 21904, "listed_count": 1}, "name": "felipe \ud83c\udfad"}, {"id": "162476424", "username": "LorranyKSouza", "location": "Caldas Novas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 135, "tweet_count": 8681, "listed_count": 1}, "name": "Lorrany Kristine"}, {"id": "887388226121609217", "username": "aquariloucaa", "location": "Porto Alegre \ud83d\udd04 Goi\u00e2nia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 461, "tweet_count": 13825, "listed_count": 0}, "name": "Surtada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "93053173", "username": "rai_PY", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}, "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos"}, {"id": "87610615", "username": "pancracio011", "location": "Night city, California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1725, "tweet_count": 13519, "listed_count": 4}, "name": "Caviar anarcosindicalista"}, {"id": "206434321", "username": "giuliaroriz", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 393, "tweet_count": 57795, "listed_count": 5}, "name": "giuzinha \ud83c\udf0b"}, {"id": "15455182", "username": "Xellif", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 515, "tweet_count": 103279, "listed_count": 45}, "name": "Barbie Tod\u00f3loga\ud83c\udf08\ud83d\udd2b\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "71475587", "username": "frutayte", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 692, "tweet_count": 13461, "listed_count": 3}, "name": "Frustrancia"}, {"id": "1177659555251212293", "username": "aaaachega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 183, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}, "name": "I'm sorry"}, {"id": "48510898", "username": "pakovalle", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 536, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "name": "Pedro"}, {"id": "281769300", "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q"}, {"id": "1190092233472724992", "username": "jvdeathtroll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 450, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "name": "Vitin"}, {"id": "781502793173569536", "username": "SiegsTV", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 364, "tweet_count": 3138, "listed_count": 2}, "name": "Siegs"}, {"id": "1197681654673952769", "username": "zainsconnexion", "location": "windowsill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 716, "tweet_count": 18469, "listed_count": 14}, "name": "izzy \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"id": "1155567687935909895", "username": "BoevaDilafruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 140, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}, "name": "Dilafruz Boeva"}, {"id": "1136763558526627840", "username": "loveandwet", "location": "any pronouns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 602, "tweet_count": 62019, "listed_count": 1}, "name": "Purin"}, {"id": "1108503404492525568", "username": "OdimogAmog", "location": "Ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 685, "tweet_count": 21614, "listed_count": 1}, "name": "goma"}, {"id": "2949513227", "username": "thunder_bangtan", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 899, "tweet_count": 46295, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf08 H^^py \ubc29\uc6b8\u2600"}, {"id": "2972372963", "username": "gabipinher", "location": "crvg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 362, "tweet_count": 67811, "listed_count": 0}, "name": "maria"}, {"id": "860992111595880449", "username": "marialuizacn_", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 341, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "name": "malu"}, {"id": "4820029929", "username": "bportinhoo", "location": "ela/ dela\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 814, "tweet_count": 75417, "listed_count": 0}, "name": "B"}, {"id": "479896088", "username": "headnalu", "location": "ufmg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 4683, "tweet_count": 16264, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd86"}, {"id": "3110410203", "username": "Pri_Fontenla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 434, "tweet_count": 4372, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86"}, {"id": "175114792", "username": "RobertoBonafont", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567285, "following_count": 4415, "tweet_count": 244825, "listed_count": 964}, "name": "Roberto Bonafont"}, {"id": "1176341362129682432", "username": "claudiaperez271", "location": "HND \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 438, "tweet_count": 3406, "listed_count": 1}, "name": "Claudia"}, {"id": "728348077", "username": "FuerzaCerati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "name": "Cerati"}, {"id": "917855592873644032", "username": "dansvio_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 184, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}, "name": "Silvinho"}, {"id": "54276209", "username": "alineferrprado", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 329, "tweet_count": 14907, "listed_count": 4}, "name": "Prima do Munson \ud83e\udd18\ud83c\udffb"}, {"id": "919013519407964160", "username": "duda_sousa08", "location": "Bag\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 119, "tweet_count": 39298, "listed_count": 0}, "name": "Mariaa"}, {"id": "786214908912218113", "username": "karina_vpe", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 957, "tweet_count": 6010, "listed_count": 0}, "name": "Karina VPE"}, {"id": "900189122425479168", "username": "izaav21", "location": "Guarant\u00e3 do Norte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 568, "tweet_count": 14735, "listed_count": 0}, "name": "I\ud83d\udca4a"}, {"id": "3593762475", "username": "bessinhaz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 144, "tweet_count": 7696, "listed_count": 0}, "name": "o vasco n\u00e3o sobe"}, {"id": "1140118346127552512", "username": "ttaesaturn", "location": "j\u00e3o \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 664, "tweet_count": 19963, "listed_count": 9}, "name": "marte\u17f9"}, {"id": "822387942", "username": "danielcarrionra", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2387, "tweet_count": 6186, "listed_count": 13}, "name": "Daniel A. Carrion"}, {"id": "897517095688298496", "username": "PedroHe81551", "location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 183, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "name": "Preto\u2604\ufe0f"}, {"id": "956127153426493440", "username": "Dn_Rocha07", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 386, "tweet_count": 16239, "listed_count": 0}, "name": "Tio Dn"}, {"id": "1194704144579416064", "username": "OficialSala12", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233899, "following_count": 1124, "tweet_count": 44508, "listed_count": 316}, "name": "Sala12"}, {"id": "522789427", "username": "HUNTER_DANIEL93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 80, "tweet_count": 2766, "listed_count": 1}, "name": "HUNTER DGenerationX"}, {"id": "786696912586043393", "username": "coelhorgabriela", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 315, "tweet_count": 13729, "listed_count": 2}, "name": "Gabrela"}, {"id": "221267024", "username": "blind0011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 674, "tweet_count": 17444, "listed_count": 8}, "name": "Superman Neochavista"}, {"id": "1125807276827316225", "username": "OsorioUmCidadao", "location": "Recife - PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 286, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Os\u00f3rio"}, {"id": "790680", "username": "bbcbrasil", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3312045, "following_count": 785, "tweet_count": 269926, "listed_count": 9704}, "name": "BBC News Brasil"}, {"id": "3024155926", "username": "Capitu_013", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 291, "tweet_count": 38397, "listed_count": 1}, "name": "Ys \u2716\ufe0f"}, {"id": "4510329580", "username": "giovanacgss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 948, "tweet_count": 75306, "listed_count": 0}, "name": "giovana"}, {"id": "1126330145000890370", "username": "nagabi16", "location": "Carmo do Parana\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 449, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}, "name": "aquariANA"}, {"id": "1076862531308871680", "username": "sillascous", "location": "mavi s2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 4978, "tweet_count": 60771, "listed_count": 9}, "name": "s."}, {"id": "4559211381", "username": "sccpoetc", "location": "camila ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 3502, "tweet_count": 104325, "listed_count": 12}, "name": "angel"}, {"id": "1088197553936629760", "username": "sparr0wblue", "location": "ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 19027, "listed_count": 8}, "name": "harrison"}, {"id": "887581646", "username": "JonathanCMejia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 129, "tweet_count": 2759, "listed_count": 0}, "name": "Mr.MC"}, {"id": "1123210104", "username": "RAULCANTALUPPI", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1459, "tweet_count": 88959, "listed_count": 38}, "name": "Ra\u00falCantaluppi"}, {"id": "103614732", "username": "Cris_noticias", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 974459, "following_count": 2316, "tweet_count": 114900, "listed_count": 2566}, "name": "Cristina Perez"}, {"id": "760679289629048832", "username": "crofstar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3791, "tweet_count": 69760, "listed_count": 26}, "name": "gabi"}, {"id": "951325155543928832", "username": "n3igrona", "location": "022 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 583, "tweet_count": 25698, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82"}, {"id": "1082095213605208064", "username": "CassolErik", "location": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 673, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "name": "Erikkk  Cassol \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "898171110193278976", "username": "jaqueeinsfeld", "location": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 848, "tweet_count": 4369, "listed_count": 0}, "name": "einsfeld \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "1096866078993641473", "username": "JorgeBajaa6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 370, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Baja\u00f1a"}, {"id": "1281626666", "username": "keyvermakia", "location": "cartagena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 17265, "listed_count": 0}, "name": "keyver makia velasco"}, {"id": "217196374", "username": "Angelo_Brunno", "location": "lugarnenhum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 767, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}, "name": "M\u00edope do Kace**"}, {"id": "961613571636555776", "username": "Juliaa_poderosi", "location": "Nova holanda - mar\u00e9 \ud83e\udd74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8305, "following_count": 375, "tweet_count": 59852, "listed_count": 0}, "name": "Juliaa \uf8ff"}, {"id": "1113817441703010304", "username": "analovsdef_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 91, "tweet_count": 11244, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00\u0274\u1d00;"}, {"id": "2929565254", "username": "XMlNGI", "location": "\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\uddee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 594, "tweet_count": 46247, "listed_count": 6}, "name": "\u064f"}, {"id": "1130273672642596865", "username": "idkwhoimtoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 155, "tweet_count": 30436, "listed_count": 0}, "name": "\u2b50\ufe0f"}, {"id": "1135688501184405504", "username": "_eumafia", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 26, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "name": "paty. \ud83e\udd0d"}, {"id": "1192665534451638272", "username": "ndiwodjf", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 320, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud83d\udda4"}, {"id": "63782626", "username": "imcainesh", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1228, "tweet_count": 53021, "listed_count": 36}, "name": "Catharine Macedo \ud83c\udf0a\u264f\ufe0f"}, {"id": "1195799560880316419", "username": "bf_sarinha", "location": "Centro sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 469, "tweet_count": 11807, "listed_count": 0}, "name": "s\ud83c\udd70\ufe0frah 13"}, {"id": "993262858241757185", "username": "BrenoVenancio10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 686, "tweet_count": 18481, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udccf Rei do Cassino"}, {"id": "1631062356", "username": "yesishes", "location": "Killmes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 143, "tweet_count": 105685, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd82"}, {"id": "2811745815", "username": "wirespaces", "location": "Hope's Peak Academy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1887, "tweet_count": 32907, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\uddc2\ud835\uddd3\ud835\uddba \u2664"}, {"id": "1022998539385950209", "username": "thiagosald", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 122, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Saldanha"}, {"id": "14213711", "username": "DaniloGentili", "location": "Santo Andr\u00e9", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17277909, "following_count": 406, "tweet_count": 86293, "listed_count": 20036}, "name": "Danilo Gentili"}, {"id": "768566513817247744", "username": "Lohnetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 479, "tweet_count": 13180, "listed_count": 0}, "name": "Loh"}, {"id": "127244939", "username": "OresteRains", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}, "name": "ORO"}, {"id": "109400886", "username": "lourdesalom", "location": "Texas, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1291, "tweet_count": 308020, "listed_count": 3}, "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f"}, {"id": "1877506627", "username": "ruccia_ruth", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 121, "tweet_count": 33004, "listed_count": 0}, "name": "Ruth\ud83d\udc9c"}, {"id": "948019808267833345", "username": "BackTheSoul", "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15"}, {"id": "928391434331357185", "username": "babybrito04", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 341, "tweet_count": 9331, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara brito"}, {"id": "743134233917538305", "username": "SuellenComLLeN", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 174, "tweet_count": 35324, "listed_count": 1}, "name": "S\u0489\u0489o\u0489\u0489l\u0489\u0489 \ud83d\udfe1\u26aa\ud83d\udfe3\u26ab"}, {"id": "1003999098591174656", "username": "Eriblocked", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 657, "tweet_count": 25771, "listed_count": 1}, "name": "Ericansado"}, {"id": "99010964", "username": "cyoliver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 504, "tweet_count": 109209, "listed_count": 8}, "name": "Cys Walker Hollywood \ud83c\udf5e\u262f\ufe0f\ud83c\udf36"}, {"id": "1050522061867806720", "username": "guirmsx", "location": "montibeller ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 1621, "tweet_count": 77428, "listed_count": 0}, "name": "gui"}, {"id": "1026612777421611008", "username": "twellhayley", "location": "Em N\u00e1rnia, n\u00e3o perturbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 615, "tweet_count": 11202, "listed_count": 4}, "name": "mah \u2022 | \u2606"}, {"id": "1077694172671418368", "username": "uzuchihax", "location": "cavaleiros de zero ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237554, "listed_count": 21}, "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9"}, {"id": "1171616693078102017", "username": "yoongeesus", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5932, "following_count": 1497, "tweet_count": 104866, "listed_count": 190}, "name": "\u2077 \ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude8f\ud835\ude98\ud835\udea0\ud835\ude9c \ud83c\udfa8 sh0p open"}, {"id": "1202295312691449857", "username": "powerfulpilot", "location": "\u2018\u2018 hokey  religions  and  ancient   weapons  are   no   match   for   \ud835\udc1a   \ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc1d   \ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b  at  your  side\uff0ckid \u2019\u2019 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800  \u2800  \u2800   \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 345, "tweet_count": 4649, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddc9\ud835\uddcd\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddc7 \ud835\uddc8\ud835\uddbf \ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddbe \ud835\uddbf\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddc7."}, {"id": "1096651670530990080", "username": "ishininglover", "location": "\u1730 \ud835\ude48\ud835\ude3c\ud835\ude4e\ud835\ude4e\ud835\ude3c\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude50\ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude4f\ud835\ude4f\ud835\ude4e \u2a3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 66, "tweet_count": 887, "listed_count": 3}, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u30fbReciclar\u3002OFF."}, {"id": "1100499887265861632", "username": "empomba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1105, "tweet_count": 15294, "listed_count": 1}, "name": "eupomba"}, {"id": "780163311849512960", "username": "QmerdaBecah", "location": "Macahell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 774, "tweet_count": 69215, "listed_count": 0}, "name": "Rebeconha"}, {"id": "1006519372008042496", "username": "guimas2302", "location": "ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 674, "tweet_count": 9795, "listed_count": 0}, "name": "Fellipe Sales \u2b50\ud83d\udea9"}, {"id": "1113969228477083649", "username": "Mathgol10", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 225, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}, "name": "mathgol"}, {"id": "1565086195", "username": "ohmilla_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 244, "tweet_count": 24952, "listed_count": 1}, "name": "kmilla em eterno estado de tristeza"}, {"id": "1063940030215921665", "username": "a_na_reis_", "location": "na dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 337, "tweet_count": 13194, "listed_count": 0}, "name": "\u2022\u0e25\u0438\u0e25 \u044f\u044d\u0e40\u0e23 \ud83e\udd87\ud83e\ude78\u2022"}, {"id": "1105164298790289408", "username": "fluffyIip", "location": "\u2800 \u2800\u2800\ud835\uddf5.   \u208d \u1422..\u1422 \u208e   \u22b9  \u3042! \u2079\u2078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 2450, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}, "name": "luciana"}, {"id": "745029645800706048", "username": "_SevenO", "location": "Polombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 917, "tweet_count": 61269, "listed_count": 8}, "name": "Uribe Canalla"}, {"id": "1159881566795030529", "username": "JuanSinTesis", "location": "Por el Parg\u00fcei / Teusayork", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 232, "tweet_count": 32497, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc7bGhoul sin Tesis\ud83e\udd87"}, {"id": "1015747558784880641", "username": "cmilasnini", "location": "Olivia Rodrigo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 4786, "tweet_count": 74934, "listed_count": 13}, "name": "joy\u17f9"}, {"id": "225269639", "username": "carlospeak", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "name": "Carlos C.F."}, {"id": "893609047106170880", "username": "jiniesbaby", "location": "\u2014\u0280\u1d07\u1d00\u1d05 \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d04\u1d00\u0280\u0280\u1d05! \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2287, "tweet_count": 36158, "listed_count": 1}, "name": "M\u0251h\u17f9 | VAI VER O HARRY \ud83d\udc96"}, {"id": "1188219281189814273", "username": "fucksyoon", "location": "Love on tour 14/12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1699, "tweet_count": 14424, "listed_count": 0}, "name": "Bela\u2077; \u26a1\ufe0fHP"}, {"id": "732105632669523969", "username": "morethan0309", "location": "\uc798 \ud560 \uc218 \uc788\uc744\uae4c \uc0dd\uac01\ud558\uc9c0 \uc54a\uc544\uc694. \uc798\ud558\ub2c8\uae4c.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204356, "following_count": 4, "tweet_count": 11472, "listed_count": 0}, "name": "MORE THAN TOMORROW"}, {"id": "120216995", "username": "BMORALES11", "location": "RIMAC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 814, "tweet_count": 7421, "listed_count": 0}, "name": "BLANCA MORALES"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T15:41:54.000Z", "id": "1202976464800534529", "edit_history_tweet_ids": ["1202976464800534529"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 465, "like_count": 917, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202959633658368000"}], "text": "T\u00fa ser\u00e1s recordado como el enfermo que se cas\u00f3 con su t\u00eda, luego con su prima y como el garante de delincuentes que termin\u00f3 sus a\u00f1os hundido en la senilidad. \n\nY ESTO NO ES UNA PROBABILIDAD, ES UNA REALIDAD. https://t.co/EvuqX9T8RT", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/EvuqX9T8RT", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1202959633658368000", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "max"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/fZu90stHR5", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/11/09/eps/1541778249_396721.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2018/11\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555134342900465666/FV8U6xS3?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 377}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555134342900465666/FV8U6xS3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A amarga vida das filhas de Marx", "description": "Jenny morreu jovem. Laura e Eleanor suicidaram-se. Viveram \u00e0 sombra dos homens, sem d\u00favida em um s\u00e9culo equivocado.", "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/11/09/eps/1541778249_396721.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T03:18:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "17752026", "id": "1203151733268066304", "edit_history_tweet_ids": ["1203151733268066304"], "author_id": "1058514619042533376", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203131563564847105"}], "text": "@roxmo Esse cara casou -se com uma mulher rica, tirou toda fortuna dela, e uma das filhas se matou pela desgra\u00e7a que max trouxe, tem gente que nem sabe o que defendo...https://t.co/fZu90stHR5 pra aqueles que acham que estou mentindo, eu tiro meu chap\u00e9u..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:16:29.000Z", "id": "1203302260869984261", "edit_history_tweet_ids": ["1203302260869984261"], "author_id": "951544357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202693218023956483"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/RCuomUorFU", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/RCuomUorFU", "expanded_url": "https://twitter.com/saphylila/status/1202693218023956483", "display_url": "twitter.com/saphylila/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "author_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:46:47.000Z", "id": "1203264585299628033", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203264585299628033"], "author_id": "842196618258595842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203150534313742338"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: sim \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/35ifOZgRPw", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/35ifOZgRPw", "expanded_url": "https://twitter.com/beatrixxgn/status/1203150534313742338", "display_url": "twitter.com/beatrixxgn/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:52:31.000Z", "id": "1203296228571783168", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203296228571783168"], "author_id": "178038438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203146297915691009"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u26d4\ufe0f\nse popularizou: \u2705\u26d4\ufe0f\ndiretoria: \u2705 https://t.co/1ImBwJAbWP", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1ImBwJAbWP", "expanded_url": "https://twitter.com/priscillannobre/status/1203146297915691009", "display_url": "twitter.com/priscillannobr\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T17:06:50.000Z", "id": "1202997841314140160", "edit_history_tweet_ids": ["1202997841314140160"], "author_id": "837029423224340480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-07T12:52:54.000Z", "id": "1203296323807711234", "edit_history_tweet_ids": ["1203296323807711234"], "author_id": "1581126006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/ori5s19SCx", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ori5s19SCx", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/vicenc-navarro/2019/03/25/el-enorme-sufrimiento-causado-por-el-neoliberalismo-y-sus-responsables/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "blogs.publico.es/vicenc-navarro\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T15:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "id": "1202970649007923212", "edit_history_tweet_ids": ["1202970649007923212"], "author_id": "1142585324679454720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "text": "@catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ELpl9ZMqZs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrDMf", "display_url": "dlvr.it/RKrDMf"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/j6iS8htjer", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1203302923825844224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6iS8htjer", "media_key": "3_1203302921690968064"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:07.000Z", "id": "1203302923825844224", "edit_history_tweet_ids": ["1203302923825844224"], "author_id": "1034559695808356352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ELpl9ZMqZs https://t.co/j6iS8htjer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 191, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "strong holder"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "arenaGG"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "melediez", "id": "548819778"}, {"start": 163, "end": 172, "username": "EaZyyyE5", "id": "1121362330762268672"}, {"start": 212, "end": 222, "username": "ezetapsss", "id": "3413604027"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:15:46.000Z", "id": "1203286980580249601", "edit_history_tweet_ids": ["1203286980580249601"], "author_id": "832423641895862273", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Hola buenos dias, sab\u00e9is que toca hoy? Pues disfrutar de como @k3tcsgo se suicida. De c\u00f3mo iglea el supremo respirador de @melediez. Del trolleador pero flashedor @EaZyyyE5. Y el strong holder y trepapalmeras de @ezetapsss\nVamos que hoy se juega el torneo de arenaGG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:45:24.000Z", "id": "1203188738639175680", "edit_history_tweet_ids": ["1203188738639175680"], "author_id": "284272968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202621846459469826"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/wEG3mRof2U", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wEG3mRof2U", "expanded_url": "https://twitter.com/aquariloucaa/status/1202621846459469826", "display_url": "twitter.com/aquariloucaa/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:19:23.000Z", "id": "1203136896236437504", "edit_history_tweet_ids": ["1203136896236437504"], "author_id": "731270542179901440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203133609886007297"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tBSve25idI", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/tBSve25idI", "expanded_url": "https://twitter.com/guii_shc/status/1203133609886007297", "display_url": "twitter.com/guii_shc/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yYTsZ0bUje", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-matrimonio-de-cordoba-se-suicida-por-el-cancer-terminal-del-marido_es_5deb9e9de4b0d50f32b38a0a?zzg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-matri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-matrimonio-de-cordoba-se-suicida-por-el-cancer-terminal-del-marido_es_5deb9e9de4b0d50f32b38a0a?zzg"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:51:17.000Z", "id": "1203295917220216834", "edit_history_tweet_ids": ["1203295917220216834"], "author_id": "364528766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio de C\u00f3rdoba se suicida por el c\u00e1ncer terminal del marido\nhttps://t.co/yYTsZ0bUje"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T19:22:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "232656106", "id": "1203031915428749312", "edit_history_tweet_ids": ["1203031915428749312"], "author_id": "103339524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OscarCastilloS", "id": "232656106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203030956808032257"}], "text": "@OscarCastilloS @KarlaCalle @hectorbecerrilr @AlanGarciaPeru Casate con tu hermana, aver si tanto waripoleas a tu dios Varguitas...\nY de pasadita, rojitomononeural, dejas de pagar impuestos y te lo igualas.."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-07T01:54:01.000Z", "id": "1203130510635151361", "edit_history_tweet_ids": ["1203130510635151361"], "author_id": "1201864404855377922", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 271, "like_count": 2679, "quote_count": 78}, "text": "https://t.co/aZZec233MC", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aZZec233MC", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalBSM/status/1203130510635151361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZZec233MC", "media_key": "3_1203130501160226816"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T13:02:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "384340494", "id": "1203298715685064705", "edit_history_tweet_ids": ["1203298715685064705"], "author_id": "497201068", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vanabeau", "id": "384340494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203079063084183555"}], "text": "@vanabeau Aggiungo: e se la magistratura si fosse accanita come oggi? E se fossero esistiti i giornalisti calunniatori? Conobbi di persona Franco Verga, deputato DC \"povero\" che si occupava di immigrati, suicida per il fango di accuse infondate. Era l'inizio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4042, "type": "Other", "normalized_text": "UNICO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:51:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "283230411", "id": "1203175182942257153", "edit_history_tweet_ids": ["1203175182942257153"], "author_id": "1193872192708198407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203026320281788416"}], "text": "@QuebrandoOTabu Me conte o nome do UNICO entre os mais de 6000 que morreu pedindo miseric\u00f3rdia pela humanidade?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:36:22.000Z", "id": "1203292162718392321", "edit_history_tweet_ids": ["1203292162718392321"], "author_id": "233602055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/29H7t7H7kV", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/29H7t7H7kV", "expanded_url": "https://twitter.com/tainaguerreiro/status/1203288967266918401", "display_url": "twitter.com/tainaguerreiro\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.2426, "type": "Other", "normalized_text": "BULLRICH"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LcqhDYwNoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rociiovillagran/status/1202898611727716352", "display_url": "twitter.com/rociiovillagra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T11:01:29.000Z", "id": "1202905896956899333", "edit_history_tweet_ids": ["1202905896956899333"], "author_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 4604, "reply_count": 2917, "like_count": 51178, "quote_count": 2771}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202898611727716352"}], "text": "No da para expulsarlo!!! Eso ped\u00edselo a la BULLRICH...No a mi. Pero decile a tu hermano que la pr\u00f3xima vez que lo haga seremos inflexibles \ud83e\udd28 Aunque tendr\u00e1 un juicio justo de esos que no existen en la Argentina de hoy. https://t.co/LcqhDYwNoQ"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-06T22:29:35.000Z", "id": "1203079063084183555", "edit_history_tweet_ids": ["1203079063084183555"], "author_id": "384340494", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "text": "I politici miti del passato sarebbero miti se la loro vita privata fosse pubblica come per il politici odierni?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:17:52.000Z", "id": "1203287506994827264", "edit_history_tweet_ids": ["1203287506994827264"], "author_id": "1017524716528132096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/doOXgOeDij", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/doOXgOeDij", "expanded_url": "https://t.co/doOXgOeDij", "display_url": "t.co/doOXgOeDij"}]}}, {"lang": "und", "created_at": "2019-12-07T12:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "888111867226341376", "id": "1203297439714856965", "edit_history_tweet_ids": ["1203297439714856965"], "author_id": "757642095985364992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "migraineslow", "id": "888111867226341376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203297167403827201"}], "text": "@migraineslow Pq n ?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:48:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "780607748115267584", "id": "1203295284283027457", "edit_history_tweet_ids": ["1203295284283027457"], "author_id": "986571836413661185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "neskwga", "id": "3057067101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203295131765526532"}], "text": "@R6newsBR @neskwga Ganhando tempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8167, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "seokjin"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/avNTuYGx9d", "expanded_url": "https://twitter.com/seokjinstapes/status/1203150355779006465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/avNTuYGx9d", "media_key": "7_1203149995165323265"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T03:21:37.000Z", "id": "1203152555460698114", "edit_history_tweet_ids": ["1203152555460698114"], "author_id": "2894142857", "public_metrics": {"retweet_count": 1646, "reply_count": 12, "like_count": 3612, "quote_count": 31}, "text": "gostaria de agradecer a army que elogiou a testa do seokjin na live, porque desde a\u00ed ele n\u00e3o para de mostrar a testa\n\nhttps://t.co/avNTuYGx9d"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T12:53:42.000Z", "id": "1203296525700521985", "edit_history_tweet_ids": ["1203296525700521985"], "author_id": "157946397", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "text": "Il giorno che gente come Drakesm*d sparisce nel nulla sar\u00e0 bellissimo https://t.co/zeex96ZPlx", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zeex96ZPlx", "expanded_url": "https://twitter.com/AllStarsLA/status/1203296525700521985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeex96ZPlx", "media_key": "3_1203296521963352065"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:56:45.000Z", "id": "1203146297915691009", "edit_history_tweet_ids": ["1203146297915691009"], "author_id": "147206732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "AdoreYou"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942313070256131"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942314362155009"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942315695935488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942317231058945"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-06T13:26:15.000Z", "id": "1202942328979296257", "edit_history_tweet_ids": ["1202942328979296257"], "author_id": "1872495530", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "text": "SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR. \n\nDai cazzo \u00e8 il Meryl Streep dell\u2019oceano #AdoreYou https://t.co/Vg7hIBcJcZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "Curro Jim\u00e9nez"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "napole\u00f3nica"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Sun Tzu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:48:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "755850", "id": "1203295251185754113", "edit_history_tweet_ids": ["1203295251185754113"], "author_id": "755850", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203293725746769926"}], "text": "T\u00fa eres Curro Jim\u00e9nez y ellos la Grande Arm\u00e9e napole\u00f3nica. Dicho al estilo Sun Tzu: Captar 20M  es insuficiente para montar un ejercito y para montar una guerrilla no hace falta tanto dinero."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:44:51.000Z", "id": "1203294297346449410", "edit_history_tweet_ids": ["1203294297346449410"], "author_id": "945872619735339008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "salvamos at\u00e9 um cara bebado que quase se matou d bicicleta ontem"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:24:51.000Z", "id": "1203183570224893952", "edit_history_tweet_ids": ["1203183570224893952"], "author_id": "3416509151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203108535632121856"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AkkTxiCGXg", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/AkkTxiCGXg", "expanded_url": "https://twitter.com/GabeReissz/status/1203108535632121856", "display_url": "twitter.com/GabeReissz/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7YRrghpxQa", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T23:06:29.000Z", "id": "1203088350535651329", "edit_history_tweet_ids": ["1203088350535651329"], "author_id": "2413194534", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz https://t.co/7YRrghpxQa v\u00eda @@rdsomospueblo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "id": "1203001295424106498", "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "author_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T03:30:14.000Z", "id": "1203154722997391363", "edit_history_tweet_ids": ["1203154722997391363"], "author_id": "734226595662172160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/leJpXRQRoG", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/leJpXRQRoG", "expanded_url": "https://twitter.com/izarbeiro/status/1203153791912235008", "display_url": "twitter.com/izarbeiro/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:20:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "106118776", "id": "1203227691798933504", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203227691798933504"], "author_id": "220845296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabiantrd", "id": "106118776"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "jarlinsonpantan", "id": "251104300"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "JulianRoman", "id": "142092456"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "Rapidotolima", "id": "2472529451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203145330541367296"}], "text": "@Fabiantrd @jarlinsonpantan @JulianRoman Este es un asesino en potencia @Rapidotolima"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:04:13.000Z", "id": "1203117976645459969", "edit_history_tweet_ids": ["1203117976645459969"], "author_id": "1166123189874974720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!\ud83d\ude09"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 142, "tag": "ansiedade"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "comportamento"}, {"start": 158, "end": 169, "tag": "borderline"}, {"start": 170, "end": 182, "tag": "depend\u00eancia"}, {"start": 183, "end": 191, "tag": "qu\u00edmica"}, {"start": 192, "end": 199, "tag": "drogas"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "adicao"}, {"start": 208, "end": 218, "tag": "depressao"}, {"start": 219, "end": 228, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 237, "tag": "suicida"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "solidao"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 62, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabete Castelon Konkiewitz"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rPhP7pNrJk", "expanded_url": "http://cienciasecognicao.org/neuroemdebate/?p=4506", "display_url": "cienciasecognicao.org/neuroemdebate/\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/kNbCDSLczX", "expanded_url": "https://twitter.com/cienciasecognic/status/1193853648184496128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNbCDSLczX", "media_key": "3_1193853647152701440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T11:31:05.000Z", "id": "1193853648184496128", "edit_history_tweet_ids": ["1193853648184496128"], "author_id": "603780236", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "VAMOS FALAR SOBRE O SUIC\u00cdDIO -por Elisabete Castelon Konkiewitz | Blog \"Neuroci\u00eancias em Debate\"\n\nLeia em: https://t.co/rPhP7pNrJk\n\n#ansiedade #comportamento #borderline #depend\u00eancia #qu\u00edmica #drogas #adicao #depressao #suicidio #suicida #solidao https://t.co/kNbCDSLczX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "JesusEst\u00e1Voltando"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "JesusEst\u00e1Voltando"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/tlZ79hkJqW", "expanded_url": "https://twitter.com/joomikhail/status/1203140769495834624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlZ79hkJqW", "media_key": "3_1203140767331557381"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:34:47.000Z", "id": "1203140769495834624", "edit_history_tweet_ids": ["1203140769495834624"], "author_id": "1347874969", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 62, "like_count": 1147, "quote_count": 24}, "text": "#JesusEst\u00e1Voltando\nQd Ele chegar.....n\u00e3o o crucifiquem novamente ... https://t.co/tlZ79hkJqW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T15:04:49.000Z", "id": "1202967135196209152", "edit_history_tweet_ids": ["1202967135196209152"], "author_id": "458268636", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Por ahora prefiero que el bot\u00f3n nuclear lo tenga Trump a que lo tenga Greta. Siempre el mal menor."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T21:29:05.000Z", "id": "1203063836431077376", "edit_history_tweet_ids": ["1203063836431077376"], "author_id": "48323140", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "No le encontre titulo a esto pero la segunda imagen me identifica https://t.co/XQRup7e5sl", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XQRup7e5sl", "expanded_url": "https://twitter.com/lobohombre_/status/1203063836431077376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQRup7e5sl", "media_key": "3_1203063831456555009"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XQRup7e5sl", "expanded_url": "https://twitter.com/lobohombre_/status/1203063836431077376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQRup7e5sl", "media_key": "3_1203063831490105345"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:30:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "85405426", "id": "1203275688696004608", "edit_history_tweet_ids": ["1203275688696004608"], "author_id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kenan_McCoy", "id": "85405426"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "yurisuke1", "id": "63866044"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203263225149755392"}], "text": "@Kenan_McCoy @yurisuke1 @henrybugalho Se fosse mentira \u00e9 claro q ele iria negar, ele n\u00e3o \u00e9 um rob\u00f4 pra s\u00f3 responder ao q fosse literalmente perguntado. Se algu\u00e9m te perguntasse: \"vc sabe das obje\u00e7\u00f5es ao fato de vc ter matado um cachorro, etc.?\". Vc diria q sabe, ou vc negaria q vc matou um cachorro? Claro q negaria."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:20:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "560401416", "id": "1203242801825271810", "edit_history_tweet_ids": ["1203242801825271810"], "author_id": "2195052576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "rumba_magica", "id": "65077794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203242207517593600"}], "text": "@Hazydavey_37 @rumba_magica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Voglio provarci con la mia... \ud83d\udc05"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5313, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal  \u00c1vila"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:00:40.000Z", "id": "1203192580361592832", "edit_history_tweet_ids": ["1203192580361592832"], "author_id": "471941351", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 9}, "text": "Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y luego se suicida. Fiscal  \u00c1vila en el lugar encabeza diligencias junto a peritos de Labocar de @CarabMaule"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:43:33.000Z", "id": "1203173174420164608", "edit_history_tweet_ids": ["1203173174420164608"], "author_id": "744745586738462720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/MvmMhARnDX", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MvmMhARnDX", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ramos33/status/1203124187059150849", "display_url": "twitter.com/fp_ramos33/sta\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "id": "1202646409759141888", "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "author_id": "918529065321148421", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:08:57.000Z", "id": "1203119169333612544", "edit_history_tweet_ids": ["1203119169333612544"], "author_id": "1138194705676681219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203110509844803588"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c(s\u00f3 verbalmente mesmo)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2795\u2796\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Mj3VSU9FWx", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Mj3VSU9FWx", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiaulhoam/status/1203110509844803588", "display_url": "twitter.com/sofiaulhoam/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:15:09.000Z", "id": "1203271722675441665", "edit_history_tweet_ids": ["1203271722675441665"], "author_id": "1122363519159144449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vR8pxizNgv", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/vR8pxizNgv", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_vgs/status/1203168971974987777", "display_url": "twitter.com/bru_vgs/status\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:51:04.000Z", "id": "1203129770319503360", "edit_history_tweet_ids": ["1203129770319503360"], "author_id": "206480979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203118678545440770"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/lxAtv7kCNp", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/lxAtv7kCNp", "expanded_url": "https://twitter.com/Lari_Days/status/1203118678545440770", "display_url": "twitter.com/Lari_Days/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Hildebrandt"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/lfYIZGABPR", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1203084631769305095", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T22:57:19.000Z", "id": "1203086040732491776", "edit_history_tweet_ids": ["1203086040732491776"], "author_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 87, "like_count": 262, "quote_count": 21}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203084631769305095"}], "text": "Pobre C\u00e9sar Hildebrandt, tiene el sindrome de MVLL. Es un periodista fracasado que gusta posar como intelectual para vender sus odios personales como profundos an\u00e1lisis hist\u00f3ricos para el disfrute de los ignorantes que se alimentan de esos odios. https://t.co/lfYIZGABPR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T17:22:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203001833544978432", "edit_history_tweet_ids": ["1203001833544978432"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle As\u00ed se haya casado con quien le de la gana, el suicida se mat\u00f3 porque \u00e9l se sab\u00eda culpable fue un ladr\u00f3n de cinco esquinas y eso es una realidad"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T19:04:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "387725299", "id": "1203027484255641600", "edit_history_tweet_ids": ["1203027484255641600"], "author_id": "841024498686144513", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202821184016044032"}], "text": "@FLagos_Neumann Cu\u00e1ntos por ser traidora a la Patria?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "SiguemeYTeSigo"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5989, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UxOPak4XZN", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T21:07:49.000Z", "id": "1203058487695200256", "edit_history_tweet_ids": ["1203058487695200256"], "author_id": "3067949663", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio.\n#SiguemeYTeSigo  https://t.co/UxOPak4XZN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:40:53.000Z", "id": "1203278201797140480", "edit_history_tweet_ids": ["1203278201797140480"], "author_id": "1855748587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203125455303454720"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (sdds fundamental) \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/TSUqQqCiz9", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/TSUqQqCiz9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilyforeman/status/1203125455303454720", "display_url": "twitter.com/emilyforeman/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:09:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069214109273604101", "id": "1203255197247705088", "edit_history_tweet_ids": ["1203255197247705088"], "author_id": "990590936001531905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HembraEsMujer", "id": "1069214109273604101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203142395061248000"}], "text": "@HembraEsMujer @pablito_rob no ten\u00e9is humanidad"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T19:28:29.000Z", "id": "1203033489009991680", "edit_history_tweet_ids": ["1203033489009991680"], "author_id": "871485062851817474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/9GEwEzDyba", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9GEwEzDyba", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahcarvx/status/1202995687857754112", "display_url": "twitter.com/sarahcarvx/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:09:52.000Z", "id": "1203285493145833472", "edit_history_tweet_ids": ["1203285493145833472"], "author_id": "2240828914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Rk5gSAG7u9", "expanded_url": "https://t.co/Rk5gSAG7u9", "display_url": "t.co/Rk5gSAG7u9"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T15:46:25.000Z", "id": "1202977602455126016", "edit_history_tweet_ids": ["1202977602455126016"], "author_id": "351742960", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 7, "like_count": 1765, "quote_count": 9}, "text": "PARA DE TRATAR JOKER E HARLEY COMO SE FOSSE UM RELACIONAMENTO SAUD\u00c1VEL PARA DE FICAR FALANDO QUE QUER UMA JOKER PRA SUA HARLEY PORQUE EU SEI QUE VOC\u00ca N\u00c3O QUER SOFRER OS ABUSOS QUE ELA SOFREU https://t.co/Rk5gSAG7u9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:34:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "414843536", "id": "1203276654002475008", "edit_history_tweet_ids": ["1203276654002475008"], "author_id": "1160315826521722881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogerdel", "id": "414843536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202733671897321477"}], "text": "@flaviogerdel Tu historia me recuerda a un pasado tormentoso que alguna vez vivi, a diferencia jam\u00e1s me paso por la mente suicidarme, y tampoco hubo una palabra de aliento, lo supere s\u00f3lo y hoy en d\u00eda ya casi no tengo detalles de lo sucedido, mi vida es completa y estoy feliz."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T23:05:07.000Z", "id": "1203088007479341057", "edit_history_tweet_ids": ["1203088007479341057"], "author_id": "951859910878416897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6JRoTZVmoA", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/6JRoTZVmoA", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:00:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000291238489329665", "id": "1203283155135975425", "edit_history_tweet_ids": ["1203283155135975425"], "author_id": "1001520666766729219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joao0santos", "id": "1000291238489329665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203281406270554112"}], "text": "@joao0santos Esse deve ser primo do boss"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:59:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "30275744", "id": "1203282840173105152", "edit_history_tweet_ids": ["1203282840173105152"], "author_id": "30275744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203282743498547200"}], "text": "@rodrigocoelhoc que \u00e9 comprado? Ignora e segue a vida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cggHT7Sm7T", "expanded_url": "https://twitter.com/OnassisAlvaro/status/1203118670865739782/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cggHT7Sm7T", "media_key": "3_1203118661772423171"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:06:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "4106068103", "id": "1203118670865739782", "edit_history_tweet_ids": ["1203118670865739782"], "author_id": "1200649214600138752", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 48, "like_count": 212, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203073449155088384"}], "text": "@arthurmoledoval Arthur, li isso e agora entendi melhor. Veja tamb\u00e9m por favor! Veja o lado positivo! Leia tudo! https://t.co/cggHT7Sm7T"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T08:58:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "4782660614", "id": "1203237277843034112", "edit_history_tweet_ids": ["1203237277843034112"], "author_id": "719689111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trattomale", "id": "4782660614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203217950569893888"}], "text": "@trattomale \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 da casalinghe impazzite che volevano \u201cquel\u201d tostapane"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T23:21:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "306455439", "id": "1202729627044720640", "edit_history_tweet_ids": ["1202729627044720640"], "author_id": "306455439", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729115549421568"}], "text": "\"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um filmo solo, que ela produz e estrela!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "gatossauro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tuSSP5Fbg6", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1202746065843367941/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tuSSP5Fbg6", "media_key": "7_1202746022973362183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T00:26:22.000Z", "id": "1202746065843367941", "edit_history_tweet_ids": ["1202746065843367941"], "author_id": "1077197388530544640", "public_metrics": {"retweet_count": 16381, "reply_count": 1771, "like_count": 57285, "quote_count": 2672}, "text": "gatossauro fodase kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/tuSSP5Fbg6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "Cosecha"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/l9zeiKQxCR", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1202922398158376960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l9zeiKQxCR", "media_key": "3_1202922330256744448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T12:07:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1916995171", "id": "1202922398158376960", "edit_history_tweet_ids": ["1202922398158376960"], "author_id": "1916995171", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202865917048377344"}], "text": "Cosecha (10x06) Peque\u00f1a aventurita (aunque algo siniestra) con Lois y Clark sincer\u00e1ndose y poni\u00e9ndose al d\u00eda despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de secretos. Est\u00e1 guay. https://t.co/l9zeiKQxCR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uqVketGv6P", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/cumprimenta-idosa-e-atropela-a-em-seguida", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/cumprimenta-idosa-e-atropela-a-em-seguida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:30:52.000Z", "id": "1203215282363338752", "edit_history_tweet_ids": ["1203215282363338752"], "author_id": "827261278133497858", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Se fosse um ciclista ou um trotinetista a atropelar uma senhora de 80 anos, imaginem s\u00f3 o \u00f3dio que seguiria contra os modos suaves e o Medina (mesmo se o sinistro fosse no Minho).\n\nMas como foi um motorista que a matou, toda a sociedade faz \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\nhttps://t.co/uqVketGv6P"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Sarutobi"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Jiraiya"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "shiki fujin"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:39:17.000Z", "id": "1203277798250614791", "edit_history_tweet_ids": ["1203277798250614791"], "author_id": "1155254914957942784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Lo \u00fanico bueno que hizo Sarutobi fu\u00e9 entrenar a Jiraiya y Tsunade y usar el shiki fujin"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:33:56.000Z", "id": "1203125455303454720", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203125455303454720"], "author_id": "15645309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o de fim de ano \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nt\u00e3o anjo!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T00:29:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1203109211615514624", "edit_history_tweet_ids": ["1203109211615514624"], "author_id": "719220916287201282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203085954241777669"}], "text": "@exitosape La familia debe querellarlo, la gente se a acostumbrado a acusar sin pruebas. Y lo dice un sujeto que dejo a su esposa despu\u00e9s de 50 a\u00f1os, un infiel."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-06T17:52:29.000Z", "id": "1203009330620116992", "edit_history_tweet_ids": ["1203009330620116992"], "author_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 132, "like_count": 1318, "quote_count": 15}, "text": "Grazie, onorato del pensiero.\n\nhttps://t.co/GvT0sOhyZD", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GvT0sOhyZD", "expanded_url": "https://corrieredelveneto.corriere.it/vicenza/politica/19_dicembre_05/quel-prete-frontiera-che-ammira-salvini-gli-ho-un-santino-profughi-ha-ragione-7a8216e6-1749-11ea-9b32-9de93f5e762c.shtml", "display_url": "corrieredelveneto.corriere.it/vicenza/politi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://corrieredelveneto.corriere.it/vicenza/politica/19_dicembre_05/quel-prete-frontiera-che-ammira-salvini-gli-ho-un-santino-profughi-ha-ragione-7a8216e6-1749-11ea-9b32-9de93f5e762c.shtml"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T10:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "id": "1203263225149755392", "edit_history_tweet_ids": ["1203263225149755392"], "author_id": "85405426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "yurisuke1", "id": "63866044"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203083883757162499"}], "text": "@MAntinom @yurisuke1 @henrybugalho S\u00e3o perguntas de sim e n\u00e3o. Foi perguntado se ele sabia da obje\u00e7\u00e3o \"nesses casos\", n\u00e3o se usava. Ele n\u00e3o nega, \u00e9 fato mas, outra vez, n\u00e3o foi questionado diretamente. Nas poucas vezes em que a resposta n\u00e3o foi sim ou n\u00e3o, acaba que o entrevistador repete a pergunta buscando S/N."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:12:03.000Z", "id": "1203165247693045760", "edit_history_tweet_ids": ["1203165247693045760"], "author_id": "706252412810559488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Ll9W9Mv85w", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Ll9W9Mv85w", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-12-07T09:59:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "444109353", "id": "1203252671605563393", "edit_history_tweet_ids": ["1203252671605563393"], "author_id": "421390401", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "repaci31", "id": "444109353"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "_mickymoto", "id": "358781005"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AtapuercaTercio", "id": "2831654755"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/JJ4SvoKc6b", "expanded_url": "https://www.abc.es/historia/abci-locos-doolittle-mision-suicida-eeuu-para-vengar-barbarie-japon-iigm-201904250128_noticia.html", "display_url": "abc.es/historia/abci-\u2026"}]}, "text": "@repaci31 @_mickymoto @AtapuercaTercio https://t.co/JJ4SvoKc6b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Manzanero"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Bert\u00edn Osborne"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7aeQm9qIef", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1203273239847419904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aeQm9qIef", "media_key": "3_1203272953233891328"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7aeQm9qIef", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1203273239847419904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aeQm9qIef", "media_key": "3_1203272953443565569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:21:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "100648568", "id": "1203273239847419904", "edit_history_tweet_ids": ["1203273239847419904"], "author_id": "100648568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203272950809579520"}], "text": "Tambi\u00e9n nacieron en esta fecha el compositor Armando Manzanero y el cantante espa\u00f1ol Bert\u00edn Osborne. https://t.co/7aeQm9qIef"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexEscobar_", "id": "218616696"}, {"start": 240, "end": 253, "username": "AlexEscobar_", "id": "218616696"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T17:56:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "218616696", "id": "1203010396845748224", "edit_history_tweet_ids": ["1203010396845748224"], "author_id": "886576890701647872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202960406542782465"}], "text": "@AlexEscobar_ @ESPNagora Eu tenho muita f\u00e9 em Deus como evang\u00e9lico!  Por\u00e9m o Cruzeiro vai pagar por tudo que fez dentro e fora de campo , respeito a f\u00e9 do goleiro Fabio por\u00e9m existe a Lei da semeadura e entendo tamb\u00e9m a pondera\u00e7\u00e3o do amado @AlexEscobar_"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Manzanero"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Bert\u00edn Osborne"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Bht8jD0xZM", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadcitrica/status/1203271470480265216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bht8jD0xZM", "media_key": "3_1203271344575651841"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Bht8jD0xZM", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadcitrica/status/1203271470480265216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bht8jD0xZM", "media_key": "3_1203271345167056896"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:14:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "275866726", "id": "1203271470480265216", "edit_history_tweet_ids": ["1203271470480265216"], "author_id": "275866726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203271342365315072"}], "text": "Tambi\u00e9n nacieron en esta fecha el compositor Armando Manzanero y el cantante espa\u00f1ol Bert\u00edn Osborne. https://t.co/Bht8jD0xZM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T03:39:10.000Z", "id": "1203156971786055682", "edit_history_tweet_ids": ["1203156971786055682"], "author_id": "1176267074412453893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nq lixo https://t.co/jOknzeTv5b", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/jOknzeTv5b", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaela_gs2/status/1203142146242547713", "display_url": "twitter.com/Rafaela_gs2/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T02:42:00.000Z", "id": "1203142586845847552", "edit_history_tweet_ids": ["1203142586845847552"], "author_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 510, "like_count": 2252, "quote_count": 143}, "text": "Confirmen si tambi\u00e9n tuvieron una mascota (pollo, conejo, pavo, gallina) que se comieron sin saber lo que se com\u00edan \ud83d\ude2a"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 259, "tag": "uomoforte"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T11:01:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "92541601", "id": "1203268320583139329", "edit_history_tweet_ids": ["1203268320583139329"], "author_id": "92541601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203268169118433280"}], "text": "che il nostro uomo forte fece mettere lungo alcuni viali che avrebbe  percorso il corteo di automobili quando l'altro uomo forte (quello che promise un Reich addirittura millenario) venne in visita a Roma.\nMica poteva fare brutta figura, il nostro!\n#uomoforte"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T17:59:22.000Z", "id": "1203011059080159237", "edit_history_tweet_ids": ["1203011059080159237"], "author_id": "1133331171633455105", "public_metrics": {"retweet_count": 6905, "reply_count": 547, "like_count": 39390, "quote_count": 897}, "text": "q inferno to mijando de ri disso https://t.co/tjMAwUjK76", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/tjMAwUjK76", "expanded_url": "https://twitter.com/sapoensaboad0/status/1203011059080159237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjMAwUjK76", "media_key": "3_1203011050301480960"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Tabarnia"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "la Constituci\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Tabarnia"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VnYRWTqyMj", "expanded_url": "https://twitter.com/Bcnisnotcat_/status/1203046137910964224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VnYRWTqyMj", "media_key": "7_1203046088242028549"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T20:18:45.000Z", "id": "1203046137910964224", "edit_history_tweet_ids": ["1203046137910964224"], "author_id": "3904858348", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 18, "like_count": 494, "quote_count": 5}, "text": "Hoy se celebra el D\u00eda de la Constituci\u00f3n y ha habido normalidad en Catalu\u00f1a: Intolerancia separatista, cargas policiales y destrozos. Lo de siempre, es insoportable.\n\nA estas alturas \u00bfno es un radical el que est\u00e1 en contra de que #Tabarnia se constituya en comunidad aut\u00f3noma? https://t.co/VnYRWTqyMj"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T03:13:35.000Z", "id": "1203150534313742338", "geo": {"place_id": "c0058ca7234889b3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203150534313742338"], "author_id": "960248555763052545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203149633146494976"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: n\u00e3o \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/CCfpIovFUk", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CCfpIovFUk", "expanded_url": "https://twitter.com/IsabelaKopke1/status/1203149633146494976", "display_url": "twitter.com/IsabelaKopke1/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 26, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/U9w0X3y8kB", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWsbr/status/1203069815864344576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9w0X3y8kB", "media_key": "16_1203069709484199936"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T21:52:50.000Z", "id": "1203069815864344576", "edit_history_tweet_ids": ["1203069815864344576"], "author_id": "1160920728117620736", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 12, "like_count": 1480, "quote_count": 50}, "text": "CURIOSIDADE: #AvesDeRapina ser\u00e1 o PRIMEIRO filme da d\u00e9cada de 2020 a ser protagonizado, roteirizado e dirigido POR MULHERES. https://t.co/U9w0X3y8kB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T10:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069214109273604101", "id": "1203262682025136128", "edit_history_tweet_ids": ["1203262682025136128"], "author_id": "1031843922182631424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HembraEsMujer", "id": "1069214109273604101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203142395061248000"}], "text": "@HembraEsMujer @pablito_rob Eres literalmente una basura de ser humano"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-06T07:27:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3317380810", "id": "1202851953845456897", "edit_history_tweet_ids": ["1202851953845456897"], "author_id": "732817452569141248", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 28, "like_count": 377, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730539461103620"}], "text": "@DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/P24QFfXpa8", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoFanArts1/status/1203109034141847552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P24QFfXpa8", "media_key": "3_1203109023538655233"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T00:28:41.000Z", "id": "1203109034141847552", "edit_history_tweet_ids": ["1203109034141847552"], "author_id": "1046047877481603077", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "Fodase voc\u00ea Jorge\n\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/P24QFfXpa8"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 40, "tag": "ExDocenteAContratto"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/M7XuMG9iUE", "expanded_url": "https://twitter.com/ricpuglisi/status/1203237790781231104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7XuMG9iUE", "media_key": "3_1203237777384583168"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:00:19.000Z", "id": "1203237790781231104", "edit_history_tweet_ids": ["1203237790781231104"], "author_id": "225168723", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 20, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "text": "Qualcuno spiega all'#ExDocenteAContratto @borghi_claudio che si vincono le elezioni con il 50% + UNO dei voti e non con il 51%?\n\nChe pena esistenziale. https://t.co/M7XuMG9iUE"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063628538", "id": "1203248126615793664", "edit_history_tweet_ids": ["1203248126615793664"], "author_id": "1027148488621088768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RussoTosca", "id": "1029279415900020738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203080942593675266"}], "text": "@sabrimaggioni @RussoTosca Per mantenere la poltrona stanno facendo di tutto: dai compromessi alle nefandezze. Qualunque cosa pur di restare aggrappati al potere. Intanto c'\u00e8 gente che a 65 anni perde il lavoro e si suicida. A quando l'occupazione delle piazze?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T01:44:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1202765661706964992", "edit_history_tweet_ids": ["1202765661706964992"], "author_id": "851212923473199111", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Ya d\u00e9jalo descanzar en paz a tu padre, no descanza en paz porque que cada delito de corrupci\u00f3n que denuncias todos se recuerdan del suicida Alan Garc\u00eda, que no enfrent\u00f3 a la justicia."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T00:26:42.000Z", "id": "1203108535632121856", "edit_history_tweet_ids": ["1203108535632121856"], "author_id": "1026218349334802440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/s4GmXshh3z", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/s4GmXshh3z", "expanded_url": "https://twitter.com/bbllady/status/1203082670428872705", "display_url": "twitter.com/bbllady/status\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:15:30.000Z", "id": "1203135918972035072", "edit_history_tweet_ids": ["1203135918972035072"], "author_id": "895565550725865472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\nnamorou: \u2714\ufe0f\nbeijou: \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando: \u2714\ufe0f\n\ne voc\u00eas? https://t.co/3SRGx0A0GX", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3SRGx0A0GX", "expanded_url": "https://t.co/3SRGx0A0GX", "display_url": "t.co/3SRGx0A0GX"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:18:32.000Z", "id": "1203121581251317760", "edit_history_tweet_ids": ["1203121581251317760"], "author_id": "1114326993166843905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  (sei nem o q eh) \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?\n\numa grande merda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T18:32:43.000Z", "id": "1203019453543440387", "edit_history_tweet_ids": ["1203019453543440387"], "author_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 40, "like_count": 1330, "quote_count": 5}, "text": "Os assassinatos no Morro do Dend\u00ea ficam cada vez mais absurdos. A per\u00edcia aponta para 19 tiros, dados de perto do carro e sem qualquer sinal de revide. Quem matou Bunitinho e seus amigos?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 266, "tag": "7novembre"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/6vyuSeQGcY", "expanded_url": "https://twitter.com/kittesencul/status/1203234347161210880", "display_url": "twitter.com/kittesencul/st\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T09:39:56.000Z", "id": "1203247760826347526", "edit_history_tweet_ids": ["1203247760826347526"], "author_id": "3008526447", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203234347161210880"}], "text": "il figlioccio di berlusconi, dopo aver distrutto il suo partito, logorato chi di sinistra ancora votava pd, mandato ssalvini al 35% con politiche economiche adatte ai suoi amici della finanza, fatto un Referendum Costituzionale suicida...\nancora fa danni\n\n#7novembre https://t.co/6vyuSeQGcY"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T16:55:32.000Z", "id": "1202994996141600775", "edit_history_tweet_ids": ["1202994996141600775"], "author_id": "1109930843399733248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (dentro da escola sim)\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705 (ah antes do setimo sim)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/FOOCoTC8FU", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/FOOCoTC8FU", "expanded_url": "https://twitter.com/artdiangelo/status/1202983281513373702", "display_url": "twitter.com/artdiangelo/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T00:22:38.000Z", "id": "1203107512079306752", "edit_history_tweet_ids": ["1203107512079306752"], "author_id": "767367756329148416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "2 pessoas sem sanidade mental que decidem ficar juntas vao ajudar se mutuamente ou destruir se mutuamente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NoD2g4bSBv", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/un-periodista-se-quebro-en-vivo-al-anunciar-que-6-de-cada-10-chicos-son-pobres-en-la-argentina_1016196", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/un-pe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/un-periodista-se-quebro-en-vivo-al-anunciar-que-6-de-cada-10-chicos-son-pobres-en-la-argentina_1016196/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T19:16:33.000Z", "id": "1203030484420321281", "edit_history_tweet_ids": ["1203030484420321281"], "author_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 1009, "like_count": 1113, "quote_count": 156}, "text": "Un periodista se quebr\u00f3 en vivo al anunciar que 6 de cada 10 chicos son pobres en la Argentina https://t.co/NoD2g4bSBv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "UCA"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/GaGJL78Wl1", "expanded_url": "https://ibae.am/38nGztw", "display_url": "ibae.am/38nGztw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T20:26:02.000Z", "id": "1203047971278991361", "edit_history_tweet_ids": ["1203047971278991361"], "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 281, "like_count": 366, "quote_count": 60}, "text": "Un periodista estaba dando los datos difundidos en el informe de la UCA y no pudo evitar las l\u00e1grimas al leer que \u201cseis de cada diez ni\u00f1os en el pa\u00eds son pobres\u201d. https://t.co/GaGJL78Wl1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T09:53:08.000Z", "id": "1203251083751108609", "edit_history_tweet_ids": ["1203251083751108609"], "author_id": "2247321464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o a\u00ed, essas pessoas metidas a religiosas e metidas a seguidoras fi\u00e9is, me d\u00e3o um tro\u00e7o. Pq elas fazem 90% o contr\u00e1rio do que falam seguir da B\u00edblia, que chega me deixa confusa."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T08:53:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "228654001", "id": "1202873605043998720", "edit_history_tweet_ids": ["1202873605043998720"], "author_id": "228654001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202873161727070208"}], "text": "Da la impresi\u00f3n que demasiados d\u00edas sin ser protagonista han desatado en el l\u00edder de @ahorapodemos una verborrea suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "Topissima144"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.2871, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Topissima144"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:03:15.000Z", "id": "1203117733350723584", "edit_history_tweet_ids": ["1203117733350723584"], "author_id": "1106226579208880128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 nem sei mais se Lara t\u00e1 viva ou morta, e desisti de apostar quem Matou Lara, J\u00e1 desconfiei do elenco inteiro kkkkk, #Topissima144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Q9nyf1WOE6", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1203217660240171009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9nyf1WOE6", "media_key": "7_1203217537284132864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T07:40:19.000Z", "id": "1203217660240171009", "edit_history_tweet_ids": ["1203217660240171009"], "author_id": "918490448632664064", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 41, "like_count": 492, "quote_count": 11}, "text": "Bildu hizo ayer una manifestaci\u00f3n \"por la independencia, los presos etarras y la rep\u00fablica vasca\".\nQue para los bilduetarras \"un posible gobierno de PSOE y Podemos abra una ventana de oportunidad\", demuestra que ese gobierno de coalici\u00f3n solo traer\u00e1 desgracias para Espa\u00f1a. https://t.co/Q9nyf1WOE6"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Conte"}, {"start": 10, "end": 20, "tag": "Quirinale"}, {"start": 47, "end": 58, "tag": "plastictax"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "sugartax"}, {"start": 233, "end": 254, "tag": "governodellavergogna"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/P3VWkzks1n", "expanded_url": "https://www.corriere.it/politica/19_dicembre_06/conte-quirinale-mattarella-colloquio-manovra-ae53aede-185d-11ea-addc-85aa5b33ebd7.shtml", "display_url": "corriere.it/politica/19_di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/politica/19_dicembre_06/conte-quirinale-mattarella-colloquio-manovra-ae53aede-185d-11ea-addc-85aa5b33ebd7.shtml"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-06T22:37:03.000Z", "id": "1203080942593675266", "edit_history_tweet_ids": ["1203080942593675266"], "author_id": "1063628538", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 58, "like_count": 233, "quote_count": 29}, "text": "#Conte al #Quirinale poi l\u2019annuncio\n\u00abRinvio su #plastictax #sugartax\ne stop alla stretta sulle auto aziendali\u00bb  \n\nUno stravolgimento della manovra economica col beneplacito del PdR\n\nGli italiani in balia di gente \u201csuperficiale\u201d ...\n\n#governodellavergogna\n\nhttps://t.co/P3VWkzks1n"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "7dicembre"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "shish"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/64q8DoXQbx", "expanded_url": "https://twitter.com/kittesencul/status/1203234347161210880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/64q8DoXQbx", "media_key": "3_1203234340085338112"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T08:46:38.000Z", "id": "1203234347161210880", "edit_history_tweet_ids": ["1203234347161210880"], "author_id": "3426991144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "Oggi, #7dicembre, sono 3 anni esatti dalla liberazione. #shish https://t.co/64q8DoXQbx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:40:11.000Z", "id": "1203202526486679552", "edit_history_tweet_ids": ["1203202526486679552"], "author_id": "857078361809715200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/obE39aJBJj", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/obE39aJBJj", "expanded_url": "https://twitter.com/dellieartist/status/1203202114220113922", "display_url": "twitter.com/dellieartist/s\u2026"}]}}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-12-07T09:15:27.000Z", "id": "1203241600429760513", "edit_history_tweet_ids": ["1203241600429760513"], "author_id": "133663801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Affaire Kulik: Willy Bardon toujours en r\u00e9animation mais dans un \u00e9tat stable https://t.co/9k1JV65jtT https://t.co/qC3oIZb3l3", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9k1JV65jtT", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/affaire-kulik-willy-bardon-toujours-en-reanimation-mais-dans-un-etat-stable-1820216.html#content/contribution/edit", "display_url": "bfmtv.com/police-justice\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qC3oIZb3l3", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1203241600429760513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qC3oIZb3l3", "media_key": "3_1203241596315209728"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T02:53:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "376356232", "id": "1203145508946161665", "geo": {"place_id": "00f6b5cf7c1767b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203145508946161665"], "author_id": "156817326", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juanavidano", "id": "376356232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203144476321075200"}], "text": "@Juanavidano Suicid\u00e1 al que te lo dijo \ud83e\udd2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "iPhone 11"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5181, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone 12"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:50:51.000Z", "id": "1203129712446525441", "edit_history_tweet_ids": ["1203129712446525441"], "author_id": "1057791669343580160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O povo praticamente se matou para comprar o iPhone 11 e v\u00e3o lan\u00e7ar o iPhone 12"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Nois"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:40:19.000Z", "id": "1203232759604502528", "edit_history_tweet_ids": ["1203232759604502528"], "author_id": "891126670379429888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea s\u00f3 serve quando a pessoa t\u00e1 no buraco neh \nSe matou p ajudar ela melhorar e ela simplesmente caga\n\nNois \u00e9 muiro substitu\u00edvel maluco"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T11:18:21.000Z", "id": "1202910141844205570", "edit_history_tweet_ids": ["1202910141844205570"], "author_id": "2786987116", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o por c\u00e1ncer?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o en accidentes de tr\u00e1fico o laborales?\n- \u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os son abortados al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1ntas mujeres mueren a manos de su marido hetero?\nAdivinad que tiene chiringuitos..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T02:00:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "104485125", "id": "1203132246775017472", "edit_history_tweet_ids": ["1203132246775017472"], "author_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 437, "reply_count": 118, "like_count": 1049, "quote_count": 31}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}], "urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/XBV5UI38g9", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1203132246775017472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBV5UI38g9", "media_key": "3_1203132241838301186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203004449872076800"}], "text": "@mara_carfagna Tranquilla Mara, finch\u00e9 non lo vorr\u00e0 almeno il 51% degli italiani ci terremo la tua amata moneta, tuttavia non confondere la rivalutazione del tuo stipendio perch\u00e9 sei diventata parlamentare con ci\u00f2 che \u00e8 successo agli Italiani. A loro l'Euro ha fatto un altro effetto https://t.co/XBV5UI38g9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 241, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "LATAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "matuk", "id": "14541101"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:19:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "14541101", "id": "1203167015852265473", "edit_history_tweet_ids": ["1203167015852265473"], "author_id": "992927353742520321", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203130147987230721"}], "text": "@matuk @IDL_Rivera @OmarCairoRoldan @KarlaCalle @MolinariJulia Quiere hacerse el gracioso y no sabe ni escribir. Mientras q a uno lo eligi\u00f3 el pueblo 2 veces, tuvo un gobierno exitoso y es recordado como uno de los mejores estadistas de LATAM, a ti te pusieron a dedo en una jefatura solo x saber lamer pies y encima hiciste un p\u00e9simo trabajo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:40:09.000Z", "id": "1203217619026894850", "edit_history_tweet_ids": ["1203217619026894850"], "author_id": "942923700113952768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\ud83e\udd23\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/piId8yebBE", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/piId8yebBE", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 59, "end": 79, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia Frutos Alderete"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/WJvP9TQCoo", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1202896037003829250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJvP9TQCoo", "media_key": "3_1202896032687898625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T10:22:18.000Z", "id": "1202896037003829250", "edit_history_tweet_ids": ["1202896037003829250"], "author_id": "730809130189983744", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Lidia Frutos Alderete. Fue ministro, embajador y, por escaso medio a\u00f1o, presidente de la Rep\u00fablica (1948.1949). https://t.co/WJvP9TQCoo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-01T13:32:00.000Z", "id": "1201131837592154114", "edit_history_tweet_ids": ["1201131837592154114"], "author_id": "1025714615739723776", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1, "like_count": 247, "quote_count": 1}, "text": "La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QAPos9EUDd", "expanded_url": "https://twitter.com/marifcinter/status/1203086680355430401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QAPos9EUDd", "media_key": "3_1203086671736180736"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-06T22:59:51.000Z", "id": "1203086680355430401", "edit_history_tweet_ids": ["1203086680355430401"], "author_id": "1071557549391011841", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 9, "like_count": 307, "quote_count": 9}, "text": "+++ #Conte:\"Faccio un altro appello.Dobbiamo stare con questi ragazzi e spingere questi ragazzi. Mi dispiace che qualcuno abbia preso di mira qualche ragazzo pi\u00f9 giovane. Chi fa questo non vuole il bene dell'Inter e per chi non vuole il bene dell'Inter,con me so cavoli amari\" +++ https://t.co/QAPos9EUDd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "id": "1202696965215178757", "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "author_id": "1123056290", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T15:39:01.000Z", "id": "1202975740997885952", "edit_history_tweet_ids": ["1202975740997885952"], "author_id": "2904896141", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 368, "like_count": 1166, "quote_count": 71}, "text": "Fue un detallazo que les regalaran unos espejos a los ind\u00edgenas. https://t.co/HdVM6kgb1p", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HdVM6kgb1p", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1202975740997885952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HdVM6kgb1p", "media_key": "7_1202975380925276161"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "atmosfera"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:11:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4787007053", "id": "1203225510421118976", "edit_history_tweet_ids": ["1203225510421118976"], "author_id": "4787007053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203225508470820864"}], "text": "atmosfera\nou se nosso planeta n\u00e3o reconfigurasse a vida com as cinco extin\u00e7\u00f5es em massa e chegar na nossa vez\nou se na sobreviv\u00eancia do homem da caverna n\u00e3o se alimentasse melhor com o fogo proporcionando um c\u00e9rebro maior\nou se ele n\u00e3o moldasse nenhuma ferramenta pra sobreviver\n+"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "726103075988066304", "id": "1202976670044610561", "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "author_id": "726103075988066304", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T16:00:26.000Z", "id": "1202981128816254977", "edit_history_tweet_ids": ["1202981128816254977"], "author_id": "3484230853", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-06T21:57:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3090019191", "id": "1203070940285997056", "edit_history_tweet_ids": ["1203070940285997056"], "author_id": "747184721935933440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203050402859630592"}], "text": "@magicaGrmente22 Questi fatti mi fanno un male dentro che \u00e8 indescrivibile!\n\nImmaginate la disperazione di quest\u2019uomo!! Che neanche la chiesa vorr\u00e0 in quanto suicida!\n\nE i mikranti in hotel, con 42\u20ac al giorno!!\n\nGrazie Stato, grazie Mattarella"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:43:06.000Z", "id": "1203203260041089024", "edit_history_tweet_ids": ["1203203260041089024"], "author_id": "908453843394015233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203202526486679552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/bfS9rRdmFL", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/bfS9rRdmFL", "expanded_url": "https://twitter.com/pottersfav/status/1203202526486679552", "display_url": "twitter.com/pottersfav/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 56, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Un violador en tu camino"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.3203, "type": "Place", "normalized_text": "FIL"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/uyHOzguh5E", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaLopezGlez/status/1203137274512396288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyHOzguh5E", "media_key": "7_1203137030630318081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T02:20:54.000Z", "id": "1203137274512396288", "edit_history_tweet_ids": ["1203137274512396288"], "author_id": "3305365034", "public_metrics": {"retweet_count": 953, "reply_count": 375, "like_count": 5475, "quote_count": 360}, "text": "Despu\u00e9s de hacer el performance \"Un violador en tu camino\", marchar por los pasillos de la FIL, colectivos feministas queman en la explanada de la expo libros que promueven las terapias de conversi\u00f3n y la cura de la homosexualidad. https://t.co/uyHOzguh5E"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "KnotFest2019"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "KnotFest2019"}, {"start": 231, "end": 251, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "El Monstruo de Toluca"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "FiscaliaEdomex", "id": "403955393"}, {"start": 92, "end": 99, "username": "IPN_MX", "id": "302901861"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "TuAlcaldiaGAM", "id": "134800503"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/FeNjy9gsLI", "expanded_url": "https://www.c4noticiasmx.com.mx/post/el-monstruo-de-toluca-amenaz\u00f3-con-suicidarse-cay\u00f3-por-usar-wifi-p\u00fablico", "display_url": "c4noticiasmx.com.mx/post/el-monstr\u2026"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/HNCFpmgods", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1203161060209020928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNCFpmgods", "media_key": "7_1203160403074793472"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T03:55:25.000Z", "id": "1203161060209020928", "edit_history_tweet_ids": ["1203161060209020928"], "author_id": "95338132", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 28, "like_count": 530, "quote_count": 16}, "text": "EL FIN de SEMANA fue al  #KnotFest2019\nHoy la @FiscaliaEdomex lo ubic\u00f3 en instalaciones del @IPN_MX en @TuAlcaldiaGAM comiendo una torta.\nQuiso desarmarlos, golpearlos, amenaz\u00f3 con suicidarse\u2026\nAs\u00ed capturaron al FEMINICIDA apodado \"El Monstruo de Toluca\u201d\n&gt; https://t.co/FeNjy9gsLI https://t.co/HNCFpmgods"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T23:53:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "366640635", "id": "1203100078833065990", "edit_history_tweet_ids": ["1203100078833065990"], "author_id": "220299921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RemusOkami", "id": "366640635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203089487733108741"}], "text": "@RemusOkami La diferencia me da absolutamente igual. La ley debe ser igual para todos. Hay muchos m\u00e1s mendigos, suicidas, asesinados, etc etc etc HOMBRES, y nadie va a pedir una ley que les proteja a ellos por encima de los dem\u00e1s."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T04:21:34.000Z", "id": "1202805255404212224", "edit_history_tweet_ids": ["1202805255404212224"], "author_id": "565906293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Dos intentos de suicido el dia de ayer por ingesta de pastillas en adolescentes, y nadie sabe nada de salud mental!!!! Las enfermeras rega\u00f1andolos y los urgenciologos dandolos de alta \ud83e\udd7a\ud83d\ude25\ud83d\ude2b"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:49:47.000Z", "id": "1203174742892720133", "edit_history_tweet_ids": ["1203174742892720133"], "author_id": "1090723542537289730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203173174420164608"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/PitR10llpu", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PitR10llpu", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuxhp/status/1203173174420164608", "display_url": "twitter.com/matheuxhp/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T18:21:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "248890506", "id": "1203016748712235009", "edit_history_tweet_ids": ["1203016748712235009"], "author_id": "1725624097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203015269632892928"}], "text": "@brasil247 Tomara que n\u00e3o aconte\u00e7a, mas se, pergunte a ele @dilmabr :\n\n- Onde est\u00e1 o Queiroz?\n- Quem matou Mariele?\n- Onde est\u00e1 o Carluxo?\n- E o laranjal?\n- E os gastos do cart\u00e3o de cr\u00e9dito?\n- E a Val do a\u00e7a\u00ed?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2016-09-02T15:57:14.000Z", "id": "771738766532894720", "edit_history_tweet_ids": ["771738766532894720"], "author_id": "704411679833063424", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 2, "like_count": 422, "quote_count": 26}, "text": "O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:47:28.000Z", "id": "1203204358135066624", "edit_history_tweet_ids": ["1203204358135066624"], "author_id": "2314198029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203202526486679552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ???\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ktwdyFhOoX", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ktwdyFhOoX", "expanded_url": "https://twitter.com/pottersfav/status/1203202526486679552", "display_url": "twitter.com/pottersfav/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:18:50.000Z", "id": "1203182054025940992", "edit_history_tweet_ids": ["1203182054025940992"], "author_id": "1056655538333855744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Si en verdad me fuera a suicidar no lo estar\u00eda posteando... O si. \nIdk. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:14:39.000Z", "id": "1203196100934586369", "edit_history_tweet_ids": ["1203196100934586369"], "author_id": "1184989943975858176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou:  \u274c\nFoi pego beijando: \u274c https://t.co/syrzEF6xBR", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/syrzEF6xBR", "expanded_url": "https://twitter.com/rwshford/status/1203141836036067328", "display_url": "twitter.com/rwshford/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 125, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T06:10:58.000Z", "id": "1203195174932885505", "edit_history_tweet_ids": ["1203195174932885505"], "author_id": "132957053", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro femicidio m\u00e1s, esta vez en la regi\u00f3n del Maule hombre asesina a su pareja y posteriormente se suicida v\u00eda @adnradiochile"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 113, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/43mbsjPIo2", "expanded_url": "http://bit.ly/2sUbNbp", "display_url": "bit.ly/2sUbNbp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LDmC3Sv5by", "expanded_url": "https://www.smashmexico.com.mx/dc/birds-of-prey-black-canary-injustice-2-inspiracion/", "display_url": "smashmexico.com.mx/dc/birds-of-pr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.smashmexico.com.mx/dc/birds-of-prey-black-canary-injustice-2-inspiracion/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:31:00.000Z", "id": "1203185118178709505", "edit_history_tweet_ids": ["1203185118178709505"], "author_id": "614675811", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "text": "No podemos esperar a escuchar el canto del canario en la pantalla grande. \nhttps://t.co/43mbsjPIo2\n.\n#BirdsOfPrey https://t.co/LDmC3Sv5by"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "brunuo14", "id": "875499460037627905"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Haickraphael", "id": "886467273409605632"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T06:04:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "293766630", "id": "1203193613708075009", "edit_history_tweet_ids": ["1203193613708075009"], "author_id": "1059624264863830016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203192006371090432"}], "text": "@TempoDeJogo1 @brunuo14 @Haickraphael @Vessoni Kkkkk isso se flamengo n\u00e3o recorrer n\u00e9? Do jeito que os caras s\u00e3o sem vergonha eu n divido nada.  Me importo com as fam\u00edlias sim mano, deixa teu clubismo de lado. Se fosse o meu Corinthians eu iria ficar puto com meu time"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 377, "end": 380, "probability": 0.8004, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "urls": [{"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909475184807937"}, {"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909477999185920"}, {"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909495237713922"}, {"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909498144362496"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T11:15:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1202909504129687552", "edit_history_tweet_ids": ["1202909504129687552"], "author_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Con la misma idea hubieran interpelado al Suicida despues del primer gobierno q dejo al Pais en la mas calamitosa destruction Economica que el Pais haya tenido en la Era Republicana, esto hubiera sido magnifico digno de todo ejemplo de Probidad, Honradez y veracidad para el Peru. https://t.co/r1mfbsAV6f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:58:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2761414580", "id": "1203191981851185152", "edit_history_tweet_ids": ["1203191981851185152"], "author_id": "1155223023173156867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203191236317892608"}], "text": "@anapsb04 Espero o msm, uma morte certeira ajudara muito"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T05:15:35.000Z", "id": "1202818848380112897", "edit_history_tweet_ids": ["1202818848380112897"], "author_id": "4254463265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mente suicida \ud83d\ude22 https://t.co/0kDLBFYk3e", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/0kDLBFYk3e", "expanded_url": "https://twitter.com/Flow199724/status/1202818848380112897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kDLBFYk3e", "media_key": "7_1202818327376216064"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Skrzydlaty huzar"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "Huzar alado"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:55:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1200658569529573377", "id": "1203191300599795713", "edit_history_tweet_ids": ["1203191300599795713"], "author_id": "1200658569529573377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203191297374392320"}], "text": "-Tiene la armadura de su padre, la usa de vez en cuando pero le queda grande\n-Polonia tiene como nombre de usario \"Skrzydlaty huzar\" y como foto de perfil un Huzar alado\n-Polonia tiene muy buenas habilidades de limpieza, eso es porque Rusia lo mandaba a limpiar"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "emergencia"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "suicidio"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "formaci\u00f3n"}, {"start": 140, "end": 150, "tag": "detecci\u00f3n"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "coordinaci\u00f3n"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "multicausalidad"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/KgBVE35eyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaPachecoT/status/1202944647573786624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KgBVE35eyQ", "media_key": "3_1202944642523811840"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T13:35:28.000Z", "id": "1202944647573786624", "edit_history_tweet_ids": ["1202944647573786624"], "author_id": "820328328666251265", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Profesionales de #emergencia como principales agentes de prevenci\u00f3n del #suicidio:\n\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udcce la #formaci\u00f3n es imprescindible \n\n\ud83d\udcce capacidad de #detecci\u00f3n se\u00f1ales de riesgo y protecci\u00f3n \n\n\ud83d\udcce #coordinaci\u00f3n entre profesionales\n\n\ud83d\udcce #multicausalidad y no culpa\n\n\u203c\ufe0fFIN mitos #suicidio https://t.co/KgBVE35eyQ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 128, "tag": "PactoDeMejoresAmigas"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Vane"}]}, "lang": "es", "created_at": "2013-07-20T03:59:47.000Z", "id": "358436046360412164", "edit_history_tweet_ids": ["358436046360412164"], "author_id": "1075201093", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si Vane muere 1ra yo me suicido para morir con ella, y si yo muero 1ra ella se suicida para morir conmigo. #PactoDeMejoresAmigas &lt;3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 215, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaDelMal", "id": "214189270"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:45:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "214189270", "id": "1203188867068833792", "edit_history_tweet_ids": ["1203188867068833792"], "author_id": "391729361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203166469686738950"}], "text": "@LaDelMal Yo fui de las personas que vio tu video sobre NA &amp; que coraje me daba ver comentarios de clones de ese tipo, con los mismos insultos, con su misma manera de humillar\ud83e\udd2c de echo hace poco en un grupo de fb habl\u00e9 de ese tema porque se suelen tomar diferentes casos de abusos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T16:12:46.000Z", "id": "1202621846459469826", "edit_history_tweet_ids": ["1202621846459469826"], "author_id": "887388226121609217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202454007450603521"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/5JXtr4T3sr", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/5JXtr4T3sr", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafrancineee/status/1202454007450603521", "display_url": "twitter.com/laurafrancinee\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/w3snSVLttF", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1202976464800534529", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:05:29.000Z", "id": "1203163596374642695", "edit_history_tweet_ids": ["1203163596374642695"], "author_id": "87610615", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202976464800534529"}], "text": "Pero tu l\u00edder paso a la historia como el suicida \"loncherita\" Garc\u00eda, el presidente que dej\u00f3 pr\u00e1cticamente en la quiebra (moral y econ\u00f3mica) al pa\u00eds y luego lo vendi\u00f3 a una constructora brasile\u00f1a por unos centavos. https://t.co/w3snSVLttF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Xellif", "id": "15455182"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T05:29:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "15455182", "id": "1203184831825432577", "edit_history_tweet_ids": ["1203184831825432577"], "author_id": "71475587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203178031948406784"}], "text": "@Xellif Creo que algunas veces fui en domingo y si, en domingo es visita estilo kamikaze."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:33:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177659555251212293", "id": "1203185831235792896", "edit_history_tweet_ids": ["1203185831235792896"], "author_id": "1177659555251212293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203184111256514560"}], "text": "E agora o que eu fa\u00e7o? Eu n\u00e3o sei o que fazer, vc se foi me deixou confusa sem saber o que fazer, Pq vc fez isso?  Eu me entreguei para vc eu me abrir para vc....."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4123, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/HTl7KOmkKu", "expanded_url": "https://twitter.com/gildatrkovic/status/1203122367368716289", "display_url": "twitter.com/gildatrkovic/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T02:40:17.000Z", "id": "1203142154337574917", "edit_history_tweet_ids": ["1203142154337574917"], "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 108, "like_count": 541, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203122367368716289"}], "text": "El \u00f9nico que pasar\u00e1 a la historia por robos es este viejo cretino, \"padrino\" de los presidentes m\u00e0s rateros de lo que va del suglo: Toledo, Humala y PPK-Vizcarra.\nMorir\u00e0 envidiando el \u00e8xito del fujimorismo y las cultura, carisma, oratoria y \u00e8xito del 2do alanismo. https://t.co/HTl7KOmkKu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T22:57:39.000Z", "id": "1203086125910446080", "edit_history_tweet_ids": ["1203086125910446080"], "author_id": "781502793173569536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Minha primeira win! Dale https://t.co/7002r8DMO7", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/7002r8DMO7", "expanded_url": "https://twitter.com/SiegsTV/status/1203086125910446080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7002r8DMO7", "media_key": "3_1203086117958037504"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T21:37:21.000Z", "id": "1202703532253728786", "edit_history_tweet_ids": ["1202703532253728786"], "author_id": "1108503404492525568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202233903995662336"}], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nso um delinquente https://t.co/fAUB1o7F19", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/fAUB1o7F19", "expanded_url": "https://twitter.com/LoboDeCartola/status/1202233903995662336", "display_url": "twitter.com/LoboDeCartola/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:09:10.000Z", "id": "1203134321344884742", "edit_history_tweet_ids": ["1203134321344884742"], "author_id": "4820029929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou (depende, n\u00e3o de bater)\nnota vermelha \u2705\ud83d\ude42\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\ndepend\u00eancia: q isso\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: q\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/lMYrQdHTaM", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/lMYrQdHTaM", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:53:00.000Z", "id": "1203175554641473536", "edit_history_tweet_ids": ["1203175554641473536"], "author_id": "175114792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Resistir el cambio, tratar de aferrarse a la vida, es como contener la respiraci\u00f3n: si persiste, se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "author_id": "728348077", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T05:05:24.000Z", "id": "1203178674255749120", "edit_history_tweet_ids": ["1203178674255749120"], "author_id": "3593762475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nIncr\u00edvel https://t.co/Y8iEvfQIg1", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Y8iEvfQIg1", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8084, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "McDoomCPX", "id": "1144599381745819648"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T16:55:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1144599381745819648", "id": "1202994966672400385", "edit_history_tweet_ids": ["1202994966672400385"], "author_id": "897517095688298496", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202703983661506560"}], "text": "@McDoomCPX Pelo meu ver os pol\u00edciais do Rio de Janeiro deveriam fazer greve como os do Esp\u00edrito Santo fizeram, pra alguns verem o caos. T\u00e1 certo que tem policiais que s\u00e3o corruptos mas tbm existem honestos que arriscam a sua vida para proteger pessoas que nem conhecem."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 243, "end": 259, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/NPW8SxB6eh", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialSala12/status/1202795639882633217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPW8SxB6eh", "media_key": "3_1202795634702651392"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T03:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1194704144579416064", "id": "1202795639882633217", "edit_history_tweet_ids": ["1202795639882633217"], "author_id": "1194704144579416064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202795632764829696"}], "text": "A Arlequina  vai ser a grande protagonista do filme #AvesDeRapina\n\nMargot Robbie vai ser produtora do filme e disse que n\u00e3o queria se despedir da personagem depois de Esquadr\u00e3o Suicida (2020).\n\nEm 2021 teremos mais Harley com um novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/NPW8SxB6eh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2hM6Ml06Jm", "expanded_url": "https://bbc.in/2sUjyhx", "display_url": "bbc.in/2sUjyhx"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XxMQdnvOwL", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1203169329350660097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XxMQdnvOwL", "media_key": "3_1203169327287017472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:28:16.000Z", "id": "1203169329350660097", "edit_history_tweet_ids": ["1203169329350660097"], "author_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 8}, "text": "Guardas de pris\u00e3o dos EUA s\u00e3o suspensos ap\u00f3s foto com sauda\u00e7\u00e3o nazista https://t.co/2hM6Ml06Jm https://t.co/XxMQdnvOwL"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:40:54.000Z", "id": "1203127210024067072", "edit_history_tweet_ids": ["1203127210024067072"], "author_id": "4510329580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203108535632121856"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/sBBaoAO2yp", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/sBBaoAO2yp", "expanded_url": "https://twitter.com/GabeReissz/status/1203108535632121856", "display_url": "twitter.com/GabeReissz/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:39:02.000Z", "id": "1203126740748558338", "edit_history_tweet_ids": ["1203126740748558338"], "author_id": "4559211381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando:\u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/vVwvDNsc4V", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/vVwvDNsc4V", "expanded_url": "https://twitter.com/mazedob/status/1203126159652900864", "display_url": "twitter.com/mazedob/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Zanini"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.454, "type": "Organization", "normalized_text": "AMIA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T21:59:23.000Z", "id": "1203071461726064640", "edit_history_tweet_ids": ["1203071461726064640"], "author_id": "103614732", "public_metrics": {"retweet_count": 5766, "reply_count": 2215, "like_count": 16044, "quote_count": 474}, "text": "Alberto Fernandez habla de reinvindicar a Zanini por 107 dias de c\u00e1rcel \"injustos\". Estuvo preso por encubrimiento del atentado a la AMIA."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:30:27.000Z", "id": "1203169877558738945", "edit_history_tweet_ids": ["1203169877558738945"], "author_id": "2929565254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T12:30:25.000Z", "id": "1202928279935766530", "edit_history_tweet_ids": ["1202928279935766530"], "author_id": "993262858241757185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "text": "\"n sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou...\nfui da uma rapidinha com a depress\u00e3o, mas que merda, ela se apaixonou\" \n\n@corujabc1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Pernalonga"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "Pork Pig"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3vw6YsWl7N", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1202990527186112512", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T00:37:20.000Z", "id": "1203111211526692864", "edit_history_tweet_ids": ["1203111211526692864"], "author_id": "14213711", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 2594, "like_count": 3358, "quote_count": 131}, "text": "Esse lixo lambedor de cu de v\u00e9io louco acha q eu sou o Pernalonga para querer o Pork Pig no meu show. \u201cMe chama no seu programa\u201d. Pelo menos fica clara a real inten\u00e7\u00e3o desse neo-nazista: quer aparecer \u00e0s minhas custas. N\u00e3o \u00e9 homem pra mentir na cara nem relevante pra ir pra tv. https://t.co/3vw6YsWl7N"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "BTSxJingleBall"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSxJingleBall"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DYmjYCvfSa", "expanded_url": "https://twitter.com/singularitaesx/status/1203167025033383937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DYmjYCvfSa", "media_key": "7_1203165591915261952"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:31:58.000Z", "id": "1203170260888805376", "edit_history_tweet_ids": ["1203170260888805376"], "author_id": "948019808267833345", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 18, "like_count": 479, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc39 || Olhe o beijinho que o Seokjin mandou, ele estava perfeito ~ \n\n@BTS_twt #BTSxJingleBall  https://t.co/DYmjYCvfSa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T20:45:12.000Z", "id": "1203052793956851715", "edit_history_tweet_ids": ["1203052793956851715"], "author_id": "1003999098591174656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202286013349015552"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2b55\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2b55\naluno destaque: que, j\u00e1 tirei nota maior mas nunca fui um destaque\nse popularizou: vsf\ndiretoria: \u2b55\nO auge foi ser suspenso https://t.co/8fMUNC5D8w", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8fMUNC5D8w", "expanded_url": "https://twitter.com/vintorvoid/status/1202286013349015552", "display_url": "twitter.com/vintorvoid/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "playplus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bpSs9vTePA", "expanded_url": "https://t.co/bpSs9vTePA", "display_url": "t.co/bpSs9vTePA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T21:30:20.000Z", "id": "1203064151821750272", "edit_history_tweet_ids": ["1203064151821750272"], "author_id": "1050522061867806720", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras, mostrou que n\u00e3o se vende por likes/500reais, e acalmou o cora\u00e7\u00e3ozinho das xitas\nAqui onde eu moro a gente chama isso de LENDA https://t.co/bpSs9vTePA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:32:19.000Z", "id": "1203170348864360453", "edit_history_tweet_ids": ["1203170348864360453"], "author_id": "1077694172671418368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203169601275727874"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/boF9PTv1yL", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/boF9PTv1yL", "expanded_url": "https://twitter.com/empomba/status/1203169601275727874", "display_url": "twitter.com/empomba/status\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:29:21.000Z", "id": "1203169601275727874", "edit_history_tweet_ids": ["1203169601275727874"], "author_id": "1100499887265861632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203136222526357504"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/PFoPyWgbPZ", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/PFoPyWgbPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Mathgol10/status/1203136222526357504", "display_url": "twitter.com/Mathgol10/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:16:43.000Z", "id": "1203136222526357504", "edit_history_tweet_ids": ["1203136222526357504"], "author_id": "1113969228477083649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Q7jImWohog", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Q7jImWohog", "expanded_url": "https://t.co/Q7jImWohog", "display_url": "t.co/Q7jImWohog"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.3659, "type": "Other", "normalized_text": "Teusaquillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T00:21:09.000Z", "id": "1203107138270314501", "edit_history_tweet_ids": ["1203107138270314501"], "author_id": "1159881566795030529", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Acaban de robar el D1 de Teusaquillo. Conmigo dentro...\nNo me di cuenta hasta que llegue a la caja y no ten\u00edan cambio y entraron unos tipos de seguridad pistola en mano y luego la polic\u00eda.\n... Susto tan hijo de puta.\nS\u00ed, esto de llevar aud\u00edfonos siempre puede ser suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:24:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "732105632669523969", "id": "1203168481363009536", "edit_history_tweet_ids": ["1203168481363009536"], "author_id": "1188219281189814273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "morethan0309", "id": "732105632669523969"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203167202515357698"}], "text": "@morethan0309 @vantesuck @BTS_twt @supmary_  @helosuriano garota se mata \"vou me matar\" disse garota q se matou"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Arraial do Cabo, Brasil", "id": "75aa9575e5c66006"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Real, Brasil", "id": "23674f06f3b41d86"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Gleiz\u00e9, France", "id": "14cc161b24179d6e"}, {"full_name": "Guadalajara, Jalisco", "id": "7807880b17af73d8"}, {"full_name": "Colombo, Brasil", "id": "808db5f06ed969d4"}, {"full_name": "Caldas Novas, Brasil", "id": "1d70c9f14b75cfa3"}, {"full_name": "Praia Grande, Brasil", "id": "e2e743f3f58bd158"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188538596267048967", "value": "1188538596267048967", "detail": "User has been suspended: [1188538596267048967].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203303498043015168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203303498043015168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203303498043015168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1059889260894081026", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059889260894081026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059889260894081026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203278363995123714", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203278363995123714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203278363995123714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203093471495704576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203093471495704576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203093471495704576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203051126121259008", "value": "1203051126121259008", "detail": "User has been suspended: [1203051126121259008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203281179635572736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203281179635572736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203281179635572736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197587962130771968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1197587962130771968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197587962130771968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203283630405095426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203283630405095426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203283630405095426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028278116337283075", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028278116337283075].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028278116337283075", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203279462835638272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203279462835638272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203279462835638272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202960406542782465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202960406542782465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202960406542782465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3382393803", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3382393803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3382393803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203025865686343682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203025865686343682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203025865686343682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203210173583708161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203210173583708161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203210173583708161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203255251777859584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203255251777859584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203255251777859584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1143736481359568902", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143736481359568902].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143736481359568902", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202977088090918913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202977088090918913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202977088090918913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203240775653482496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203240775653482496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203240775653482496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113469502497468419", "value": "1113469502497468419", "detail": "User has been suspended: [1113469502497468419].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203229005186555904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203229005186555904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203229005186555904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203184573888286720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203184573888286720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203184573888286720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190613890104778752", "value": "1190613890104778752", "detail": "User has been suspended: [1190613890104778752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203014195765268480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203014195765268480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203014195765268480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203224543806001153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203224543806001153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203224543806001153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1024080259086475271", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024080259086475271].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024080259086475271", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203032296720388097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203032296720388097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203032296720388097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2855718035", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2855718035].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2855718035", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203182893146820608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203182893146820608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203182893146820608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203086935226384384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203086935226384384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203086935226384384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "43696306", "value": "43696306", "detail": "User has been suspended: [43696306].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203129106973548549", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203129106973548549", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203129106973548549].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203169972131913729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203169972131913729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203169972131913729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2191481149", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2191481149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2191481149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203143441888227328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203143441888227328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203143441888227328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203167202515357698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203167202515357698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203167202515357698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203305697733173248", "oldest_id": "1203168451017228289", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfirqaqzwl92ltd1npboncjphtp"}}