{"data": [{"author_id": "127421011", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:41:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375907755155458", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375907755155458"]}, {"author_id": "40268192", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375899433668609", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375899433668609"]}, {"author_id": "1153385506077585408", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:41:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375771234750464", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375771234750464"]}, {"author_id": "85145647", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:40:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375761529102337", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375761529102337"]}, {"author_id": "941830535076352001", "created_at": "2019-08-02T19:40:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157375520138506241", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375520138506241"]}, {"author_id": "2492813591", "created_at": "2019-08-02T19:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157375489926991872", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375489926991872"]}, {"author_id": "1127008545160007680", "created_at": "2019-08-02T19:39:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157275019350880257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6236, "type": "Place", "normalized_text": "peronia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1157375431781339136", "in_reply_to_user_id": "1043922632436011010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ananaykiwi Es peronia autocumplida y en octubre el pa\u00eds se suicida,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375431781339136"]}, {"author_id": "324620403", "created_at": "2019-08-02T19:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157375419554959362", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375419554959362"]}, {"author_id": "705761844", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375358347304960", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375358347304960"]}, {"author_id": "840263864956665858", "created_at": "2019-08-02T19:39:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157375350478970886", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375350478970886"]}, {"author_id": "718695552", "created_at": "2019-08-02T19:39:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157375334444089344", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375334444089344"]}, {"author_id": "2923898884", "created_at": "2019-08-02T19:39:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157375321508917249", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375321508917249"]}, {"author_id": "898324586", "created_at": "2019-08-02T19:39:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157375307332108288", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375307332108288"]}, {"author_id": "363178607", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:39:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375301913067520", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375301913067520"]}, {"author_id": "3007942594", "created_at": "2019-08-02T19:39:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157375300893908992", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375300893908992"]}, {"author_id": "801824348285861888", "created_at": "2019-08-02T19:38:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157375133373403138", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375133373403138"]}, {"author_id": "1244504869", "created_at": "2019-08-02T19:38:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157375129946677258", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375129946677258"]}, {"author_id": "369249116", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:38:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375112229916672", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375112229916672"]}, {"author_id": "1058523073874411520", "created_at": "2019-08-02T19:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157375072946049024", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157375072946049024"]}, {"author_id": "71618246", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:38:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375018818519040", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157375018818519040"]}, {"author_id": "198283947", "created_at": "2019-08-02T19:37:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157370409723092993"}], "id": "1157374884500185088", "in_reply_to_user_id": "4735266203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@loveonthedick ah sim mas sla acho a historia da s1 mlr ate pq ate hj nao eh certo se ele realmente matou ou nao", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "loveonthedick", "id": "711361206976712704"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374884500185088"]}, {"author_id": "176148442", "created_at": "2019-08-02T19:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "id": "1157374869920800771", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157374869920800771"]}, {"author_id": "167070377", "created_at": "2019-08-02T19:37:25.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1157374863599972352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "velho o cara se enforcou aqui na frente e eu conhecia ele PQP ele q arrumou os bancos da kombi de pai, velho do c\u00e9u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374863599972352"]}, {"author_id": "715269800184967168", "created_at": "2019-08-02T19:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157374826706800641", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374826706800641"]}, {"author_id": "1171625245", "created_at": "2019-08-02T19:37:15.000Z", "id": "1157374823053574145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No soy suicida, pero navego sin salvavidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374823053574145"]}, {"author_id": "859189299161550849", "created_at": "2019-08-02T19:37:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157374815092793346", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374815092793346"]}, {"author_id": "1137214506046803968", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:37:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374792711802880", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374792711802880"]}, {"author_id": "1123324210342969344", "created_at": "2019-08-02T19:37:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157374767340621824", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374767340621824"]}, {"author_id": "979712718042288128", "created_at": "2019-08-02T19:36:55.000Z", "id": "1157374739960258563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pra ficar doid\u00e3o doid\u00e3o, azeitona suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374739960258563"]}, {"author_id": "708081310418468866", "created_at": "2019-08-02T19:36:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157374735937941505", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374735937941505"]}, {"author_id": "112045791", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:36:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374727155003392", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374727155003392"]}, {"author_id": "1398762434", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374613904678912", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374613904678912"]}, {"author_id": "444883361", "created_at": "2019-08-02T19:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157374601539850240", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374601539850240"]}, {"author_id": "455051496", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374484439076865", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374484439076865"]}, {"author_id": "1029869173453856768", "created_at": "2019-08-02T19:35:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157374424884101121", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374424884101121"]}, {"author_id": "2279505829", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374321087668226", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374321087668226"]}, {"author_id": "783744676885065728", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:35:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374315614081025", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374315614081025"]}, {"author_id": "930798490061627392", "created_at": "2019-08-02T19:35:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157374291752734720", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374291752734720"]}, {"author_id": "809945388191019008", "created_at": "2019-08-02T19:34:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157374183900405760", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374183900405760"]}, {"author_id": "3233611758", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:34:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374166456307715", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374166456307715"]}, {"author_id": "18955433", "created_at": "2019-08-02T19:34:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157374073988636672", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374073988636672"]}, {"author_id": "10596282", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:34:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374073426599936", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374073426599936"]}, {"author_id": "1343484276", "created_at": "2019-08-02T19:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157374015239065607", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157374015239065607"]}, {"author_id": "281604645", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157374000835768320", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157374000835768320"]}, {"author_id": "1070080474800893952", "created_at": "2019-08-02T19:33:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157373972801105921", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373972801105921"]}, {"author_id": "278567241", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373967449165827", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373967449165827"]}, {"author_id": "469995795", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:33:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373850205638657", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373850205638657"]}, {"author_id": "2606558285", "created_at": "2019-08-02T19:33:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157373815888011265", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373815888011265"]}, {"author_id": "1035389957152681986", "created_at": "2019-08-02T19:33:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157373807340019712", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373807340019712"]}, {"author_id": "902907975869878274", "created_at": "2019-08-02T19:33:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157373772502114305", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373772502114305"]}, {"author_id": "3438597370", "created_at": "2019-08-02T19:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157373766801985537", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373766801985537"]}, {"author_id": "215368910", "created_at": "2019-08-02T19:32:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "lucifer"}]}, "id": "1157373736087162882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E se o meteoro q matou os dinossauros era lucifer sendo expulso e caindo do c\u00e9u????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373736087162882"]}, {"author_id": "2648375484", "created_at": "2019-08-02T19:32:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157373706454360065", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373706454360065"]}, {"author_id": "1088493701930930183", "created_at": "2019-08-02T19:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157373703153434625", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373703153434625"]}, {"author_id": "311751306", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:32:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373633951653889", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373633951653889"]}, {"author_id": "722844556283224065", "created_at": "2019-08-02T19:32:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157373632538120192", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373632538120192"]}, {"author_id": "2607763468", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373526669692929", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373526669692929"]}, {"author_id": "849838656022089728", "created_at": "2019-08-02T19:31:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1157373469727891457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu percebi, realmente que um suicida n\u00e3o avisa, s\u00f3 faz. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \nA gente nunca espera por essas coisas, que Deus aben\u00e7oe todos e todas as fam\u00edlias que existe! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373469727891457"]}, {"author_id": "1045816241594798080", "created_at": "2019-08-02T19:31:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157373403881451520", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373403881451520"]}, {"author_id": "866314053211258881", "created_at": "2019-08-02T19:31:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157373341273141248", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373341273141248"]}, {"author_id": "212746358", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:31:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373330883784704", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373330883784704"]}, {"author_id": "16589299", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:31:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373293697089536", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373293697089536"]}, {"author_id": "912665575", "created_at": "2019-08-02T19:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}]}, "id": "1157373232493801472", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373232493801472"]}, {"author_id": "393670079", "created_at": "2019-08-02T19:30:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157364062923235330"}], "id": "1157373229922582529", "in_reply_to_user_id": "167900759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bettanzoss No se si poner el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida o el de atencion sexual  o El de las pizzas nada m\u00e1s?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bettanzoss", "id": "167900759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373229922582529"]}, {"author_id": "66266359", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:30:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373159332560896", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373159332560896"]}, {"author_id": "1195710859", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/g3VbbWrc8y", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157366393479794689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3VbbWrc8y", "media_key": "3_1157366388064997379"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "characatos", "id": "117691771"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157366393479794689"}], "id": "1157373142236463104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @characatos: @BenignoChirinos @StevenCaldern9 EL APRA NUNCA MUERE....SOLO SE SUICIDA https://t.co/g3VbbWrc8y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373142236463104"]}, {"author_id": "977261357446979585", "created_at": "2019-08-02T19:30:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157373124142387206", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157373124142387206"]}, {"author_id": "925079726787526656", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:30:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373072170790912", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373072170790912"]}, {"author_id": "716521445", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:30:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373009742696450", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373009742696450"]}, {"author_id": "3256014702", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157373003891539969", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157373003891539969"]}, {"author_id": "1008019609042280449", "created_at": "2019-08-02T19:29:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157372975143931904", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372975143931904"]}, {"author_id": "1119769447785484288", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372923755282437", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372923755282437"]}, {"author_id": "42433005", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:29:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372765818765313", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372765818765313"]}, {"author_id": "1027377241787908096", "created_at": "2019-08-02T19:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157372758302568448", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372758302568448"]}, {"author_id": "537882703", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372720113434625", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372720113434625"]}, {"author_id": "3027623122", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372709401255942", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372709401255942"]}, {"author_id": "84976130", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372676006121472", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372676006121472"]}, {"author_id": "1181435341", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372673611239425", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372673611239425"]}, {"author_id": "83159803", "created_at": "2019-08-02T19:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156036819881844736"}], "id": "1157372670859776000", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ibras: Sao quase 2 minutos de v\u00eddeo, mais de 100 caracteres no tweet e n\u00e3o citam as palavras comunismo ou esquerda nenhuma vez, \u00e9 assi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372670859776000"]}, {"author_id": "2335362962", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372648881610757", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372648881610757"]}, {"author_id": "880817198662639616", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372607613808640", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372607613808640"]}, {"author_id": "2638412694", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372605319524352", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372605319524352"]}, {"author_id": "75124130", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372589494407168", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372589494407168"]}, {"author_id": "2948246613", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372548092497920", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372548092497920"]}, {"author_id": "2211009437", "created_at": "2019-08-02T19:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157372546947473414", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372546947473414"]}, {"author_id": "236552858", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372545810804737", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372545810804737"]}, {"author_id": "3368941305", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372545227808768", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372545227808768"]}, {"author_id": "65183293", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:27:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372437769703425", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372437769703425"]}, {"author_id": "1149479084675616768", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:27:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372423228010497", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372423228010497"]}, {"author_id": "3974063297", "created_at": "2019-08-02T19:27:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157372391636504576", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372391636504576"]}, {"author_id": "853661300714549248", "created_at": "2019-08-02T19:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157372324049502208", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372324049502208"]}, {"author_id": "73987738", "created_at": "2019-08-02T19:27:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157372314608119809", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372314608119809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "author_id": "1597058570", "created_at": "2019-08-02T19:27:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1157372294743957505", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372294743957505"]}, {"author_id": "1141060762837880833", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:27:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157372247146946560", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157372247146946560"]}, {"author_id": "3537618255", "created_at": "2019-08-02T19:26:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157372239123296257", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372239123296257"]}, {"author_id": "259885456", "created_at": "2019-08-02T19:26:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157372213764481025", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372213764481025"]}, {"author_id": "888914436693659648", "created_at": "2019-08-02T19:26:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157372126065807361", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372126065807361"]}, {"author_id": "1140287043597217794", "created_at": "2019-08-02T19:26:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157372123582816261", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372123582816261"]}, {"author_id": "1075533886443143168", "created_at": "2019-08-02T19:26:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157372122303533058", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372122303533058"]}, {"author_id": "173560251", "created_at": "2019-08-02T19:26:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157372072399650816", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372072399650816"]}, {"author_id": "3026906211", "created_at": "2019-08-02T19:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157372048244715522", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157372048244715522"]}, {"author_id": "804103569821564928", "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157371993395777536", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371993395777536"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"]}, {"author_id": "771520355672420352", "created_at": "2019-08-02T19:25:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371872637587456", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371872637587456"]}, {"author_id": "2873855147", "created_at": "2019-08-02T19:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371844078526466", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371844078526466"]}, {"author_id": "1082735449699991555", "created_at": "2019-08-02T19:25:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157371842379878400", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371842379878400"]}, {"author_id": "977261357446979585", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/wAoA9D8E3O", "expanded_url": "https://twitter.com/whindersson/status/1157324512221900801", "display_url": "twitter.com/whindersson/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:25:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157324512221900801"}], "id": "1157371839041159168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "lindo por\u00e9m suicida https://t.co/wAoA9D8E3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371839041159168"]}, {"author_id": "3017337107", "created_at": "2019-08-02T19:25:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157371835123679233", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371835123679233"]}, {"author_id": "2462676118", "created_at": "2019-08-02T19:25:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157371833873776640", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371833873776640"]}, {"author_id": "3218747838", "created_at": "2019-08-02T19:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157371815557251072", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371815557251072"]}, {"author_id": "2551495835", "created_at": "2019-08-02T19:25:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157371782309011458", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371782309011458"]}, {"author_id": "79795136", "created_at": "2019-08-02T19:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157371772020383744", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371772020383744"]}, {"author_id": "1022688149368184832", "created_at": "2019-08-02T19:24:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371724536696832", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371724536696832"]}, {"author_id": "1091225277328510976", "created_at": "2019-08-02T19:24:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157371719402827777", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371719402827777"]}, {"author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-08-02T19:24:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157371688444727297", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371688444727297"]}, {"author_id": "1089218034047336448", "created_at": "2019-08-02T19:24:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157371617879744513", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371617879744513"]}, {"author_id": "1081204633715044352", "created_at": "2019-08-02T19:24:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371498119782400", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371498119782400"]}, {"author_id": "867560458261286913", "created_at": "2019-08-02T19:23:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371456084488193", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371456084488193"]}, {"author_id": "1003689647921422336", "created_at": "2019-08-02T19:23:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157371002269122562"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 78, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}]}, "id": "1157371449306439682", "in_reply_to_user_id": "1075099019255447553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VauquitaS \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 espero que no sea la pared del Centro de Asistencia al Suicida \u2620\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371449306439682"]}, {"author_id": "568705193", "created_at": "2019-08-02T19:23:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371349389758467", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371349389758467"]}, {"author_id": "1975666808", "created_at": "2019-08-02T19:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "id": "1157371295128010752", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371295128010752"]}, {"author_id": "102563462", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2wGdhv5p4v", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:22:40.000Z", "id": "1157371153859653632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/2wGdhv5p4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371153859653632"]}, {"author_id": "810166128760721408", "created_at": "2019-08-02T19:22:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157371126328307712", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371126328307712"]}, {"author_id": "892588124563546112", "created_at": "2019-08-02T19:22:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371102395547648", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371102395547648"]}, {"author_id": "868917722595422208", "created_at": "2019-08-02T19:22:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157371084372623360", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371084372623360"]}, {"author_id": "1094029838208380929", "created_at": "2019-08-02T19:22:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157371045428568064", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157371045428568064"]}, {"author_id": "761262907199983617", "created_at": "2019-08-02T19:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370869980811264", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370869980811264"]}, {"author_id": "1048387990970671109", "created_at": "2019-08-02T19:21:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370849340661762", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370849340661762"]}, {"author_id": "1592125429", "created_at": "2019-08-02T19:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157370816117518336", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370816117518336"]}, {"author_id": "1157012485230288896", "created_at": "2019-08-02T19:21:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157370791056551943", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370791056551943"]}, {"author_id": "2690896225", "created_at": "2019-08-02T19:21:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157370782122762240", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370782122762240"]}, {"author_id": "877727591687499778", "created_at": "2019-08-02T19:21:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157370754478030849", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370754478030849"]}, {"author_id": "2521952753", "created_at": "2019-08-02T19:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157370741475676160", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370741475676160"]}, {"author_id": "2820852853", "created_at": "2019-08-02T19:21:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157370739118546945", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370739118546945"]}, {"author_id": "3392121167", "created_at": "2019-08-02T19:20:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157370700556120064", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370700556120064"]}, {"author_id": "1102728179259789313", "created_at": "2019-08-02T19:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370669228810240", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370669228810240"]}, {"author_id": "717529694166511616", "created_at": "2019-08-02T19:20:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157370655060430848", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370655060430848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "author_id": "852071111349108736", "created_at": "2019-08-02T19:20:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1157370560948707331", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157370560948707331"]}, {"author_id": "1124341182363049986", "created_at": "2019-08-02T19:20:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "id": "1157370527088107520", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370527088107520"]}, {"author_id": "2727783705", "created_at": "2019-08-02T19:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370523439046656", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370523439046656"]}, {"author_id": "757453015708266496", "created_at": "2019-08-02T19:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370450546237440", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370450546237440"]}, {"author_id": "1071244721874444288", "created_at": "2019-08-02T19:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370444405776389", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370444405776389"]}, {"author_id": "151897869", "created_at": "2019-08-02T19:19:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370412008955904", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370412008955904"]}, {"author_id": "120261366", "created_at": "2019-08-02T19:19:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157370405717458946", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370405717458946"]}, {"author_id": "777957496870887425", "created_at": "2019-08-02T19:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157370383907119105", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370383907119105"]}, {"author_id": "3078413750", "created_at": "2019-08-02T19:19:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157370327531433984", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370327531433984"]}, {"author_id": "1015620771874574336", "created_at": "2019-08-02T19:18:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157370218240446466", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370218240446466"]}, {"author_id": "866806591357583361", "created_at": "2019-08-02T19:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370136346660864", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370136346660864"]}, {"author_id": "854519117080080384", "created_at": "2019-08-02T19:18:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157370086581256192", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157370086581256192"]}, {"author_id": "700464940151230464", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Ji1pulfOZH", "expanded_url": "https://medium.com/@Carnaina/el-suicidio-como-un-escape-del-yo-a8c05c6dc9fc?source=email-cd68d1a49483-1554279106998-digest.reader------0-2------------------8256e792_ac4a_40a8_aebd_04867fcf11d0-1&sectionName=top", "display_url": "medium.com/@Carnaina/el-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:18:23.000Z", "id": "1157370075017568258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"La gente que se suicida no quiere dejar la vida, quiere terminar con el dolor\".\nParafraseando este concepto...la gente que quiere cambiar de g\u00e9nero no quiere seguir sintiendo el dolor de ser ese/a, quiere ser otro/a...\nhttps://t.co/Ji1pulfOZH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157370075017568258"]}, {"author_id": "1157002706055307264", "created_at": "2019-08-02T19:18:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157370029677191169", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370029677191169"]}, {"author_id": "792827200433188868", "created_at": "2019-08-02T19:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157367145665368065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "lvl1"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "dpeois"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ISlower_", "id": "3050947210"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "srryforall", "id": "1279996552896040965"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "srryforall", "id": "1279996552896040965"}]}, "id": "1157369952577433600", "in_reply_to_user_id": "3050947210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ISlower_ @srryforall Vai meter o cao msm? @srryforall O cara ficou spec na troca lvl1, e se matou, depois a gente foi gankado pelo nosso jg e ele ficou parado de baixo da torre e depois foi quando eu ja estava morrendo, dpeois kitou da partida uns 7 min, e quando voltou ficava ++", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369952577433600"]}, {"author_id": "1013526566050156544", "created_at": "2019-08-02T19:17:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157369787271585792", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369787271585792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "author_id": "1136542073614737408", "created_at": "2019-08-02T19:17:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1157369774432837632", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157369774432837632"]}, {"author_id": "1093977627675815939", "created_at": "2019-08-02T19:16:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157369710234800128", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369710234800128"]}, {"author_id": "2869652830", "created_at": "2019-08-02T19:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157369693306544128", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369693306544128"]}, {"author_id": "937097342708277249", "created_at": "2019-08-02T19:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157369547705475073", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369547705475073"]}, {"author_id": "842051627469180928", "created_at": "2019-08-02T19:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157369385029439489", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369385029439489"]}, {"author_id": "939163255909552129", "created_at": "2019-08-02T19:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157369198810738695", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369198810738695"]}, {"author_id": "791100364388962304", "created_at": "2019-08-02T19:14:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157369128392495111", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369128392495111"]}, {"author_id": "1065704483957743617", "created_at": "2019-08-02T19:14:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157369112903004162", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369112903004162"]}, {"author_id": "2406062051", "created_at": "2019-08-02T19:14:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157369095748235265", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369095748235265"]}, {"author_id": "945423823666638848", "created_at": "2019-08-02T19:14:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157369058381246466", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157369058381246466"]}, {"author_id": "1141965379968917507", "created_at": "2019-08-02T19:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157368912000049152", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368912000049152"]}, {"author_id": "723317382563901441", "created_at": "2019-08-02T19:13:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157368896938229760", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368896938229760"]}, {"author_id": "2855304689", "created_at": "2019-08-02T19:13:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157368858052874240", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368858052874240"]}, {"author_id": "848727847384608769", "created_at": "2019-08-02T19:13:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157368852931600384", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368852931600384"]}, {"author_id": "102483187", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/rtWR7VUxOB", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9VrH6", "display_url": "dlvr.it/R9VrH6"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:13:18.000Z", "id": "1157368795129884672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Studentessa si suicida lanciandosi da un\u2019aereo https://t.co/rtWR7VUxOB", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157368795129884672"]}, {"author_id": "495629319", "created_at": "2019-08-02T19:12:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157109846094831617"}], "id": "1157368470557753344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: @JorgeDCG @pcmperu Este mediocre cree que todos son delincuentes como su \u00eddolo el corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157368470557753344"]}, {"author_id": "761561838", "created_at": "2019-08-02T19:11:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157368444481867777", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368444481867777"]}, {"author_id": "901203857010806785", "created_at": "2019-08-02T19:11:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157368403927228417", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368403927228417"]}, {"author_id": "1000776939345465348", "created_at": "2019-08-02T19:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157368328253595649", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368328253595649"]}, {"author_id": "816440571938144256", "created_at": "2019-08-02T19:10:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157368208644550656", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368208644550656"]}, {"author_id": "1151243507643965440", "created_at": "2019-08-02T19:10:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157368196124610561", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368196124610561"]}, {"author_id": "2535632337", "created_at": "2019-08-02T19:10:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157091196201820160"}], "id": "1157368182748930051", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mecsarah: vcs s\u00f3 levam depress\u00e3o como doen\u00e7a s\u00e9ria quando algu\u00e9m se suicida. fora isso, levam como palha\u00e7ada\ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368182748930051"]}, {"author_id": "1091375333629136896", "created_at": "2019-08-02T19:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157368171084562433", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368171084562433"]}, {"author_id": "1131053794098405380", "created_at": "2019-08-02T19:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156947692595138561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}]}, "id": "1157368169981468673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @holi_matos: Miren en Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/V\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157368169981468673"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "author_id": "1085151593845194757", "created_at": "2019-08-02T19:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1157368168425431046", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157368168425431046"]}, {"author_id": "999888725663346688", "created_at": "2019-08-02T19:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157368167007772677", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368167007772677"]}, {"author_id": "922979920002863106", "created_at": "2019-08-02T19:10:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157368159474782208", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368159474782208"]}, {"author_id": "835851737302974471", "created_at": "2019-08-02T19:10:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157368132945793024", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368132945793024"]}, {"author_id": "3260773196", "created_at": "2019-08-02T19:10:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157368116378312704", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368116378312704"]}, {"author_id": "2745875338", "created_at": "2019-08-02T19:10:36.000Z", "id": "1157368115291987968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En un abrir y cerrar de ojos al fin tenemos un perro, es un gordo divino, pero es re suicida, se quiere meter adentro de la estufa \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157368115291987968"]}, {"author_id": "919723206491156480", "created_at": "2019-08-02T19:10:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157368072564543488", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368072564543488"]}, {"author_id": "2927871677", "created_at": "2019-08-02T19:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157368069603377159", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368069603377159"]}, {"author_id": "1037850801010565120", "created_at": "2019-08-02T19:10:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157368006156193793", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157368006156193793"]}, {"author_id": "174791287", "created_at": "2019-08-02T19:09:58.000Z", "geo": {"place_id": "01f090006f05e39c"}, "id": "1157367955107254278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157367955107254278"]}, {"author_id": "1011979450840420356", "created_at": "2019-08-02T19:09:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157367909758439428", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367909758439428"]}, {"author_id": "1093636189695950849", "created_at": "2019-08-02T19:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157367886865977346", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367886865977346"]}, {"author_id": "1439148349", "created_at": "2019-08-02T19:09:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157367819002142720", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367819002142720"]}, {"author_id": "1032761438186758144", "created_at": "2019-08-02T19:08:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157367472695185408", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367472695185408"]}, {"author_id": "848198854927372290", "created_at": "2019-08-02T19:08:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157367471709593601", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367471709593601"]}, {"author_id": "779911549242802176", "created_at": "2019-08-02T19:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157367467611742208", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367467611742208"]}, {"author_id": "1000754195572625409", "created_at": "2019-08-02T19:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157367394962235393", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367394962235393"]}, {"author_id": "67669061", "created_at": "2019-08-02T19:07:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157367249021411329", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367249021411329"]}, {"author_id": "154368074", "created_at": "2019-08-02T19:07:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156667604083367939"}], "id": "1157367212086321152", "in_reply_to_user_id": "219111354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Andebe1962 @saldelsol @JorgeDCG Jajajaja  siguen defendiendo al gordo suicida que prefiri\u00f3 matarse antes de responder a la justicia?  El gordo de ego- colosal pens\u00f3 que mat\u00e1ndose - sus robos no se probar\u00edan y as\u00ed pasar\u00eda a la historia como \u201cestadista\u201d.  Jajajaja.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157367212086321152"]}, {"author_id": "956363800386646016", "created_at": "2019-08-02T19:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157367198605860865", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367198605860865"]}, {"author_id": "1129939032501379077", "created_at": "2019-08-02T19:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157367162073505792", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367162073505792"]}, {"author_id": "909488123989643264", "created_at": "2019-08-02T19:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157367150463639552", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367150463639552"]}, {"author_id": "2714965278", "created_at": "2019-08-02T19:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157367126824538113", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157367126824538113"]}, {"author_id": "546440283", "created_at": "2019-08-02T19:06:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157367040300204033", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157367040300204033"]}, {"author_id": "975354276578058240", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/cXHLFVBOWF", "expanded_url": "https://twitter.com/Aviationdailyy/status/1157322087821955072", "display_url": "twitter.com/Aviationdailyy\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:05:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157322087821955072"}], "id": "1157366934075301889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida https://t.co/cXHLFVBOWF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157366934075301889"]}, {"author_id": "3657186981", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:05:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "id": "1157366933207076865", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157366933207076865"]}, {"author_id": "859157268931235840", "created_at": "2019-08-02T19:05:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157366919151927297", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366919151927297"]}, {"author_id": "1065407247222755328", "created_at": "2019-08-02T19:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157366867515891719", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366867515891719"]}, {"author_id": "772310329262956545", "created_at": "2019-08-02T19:05:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157366828471074817", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366828471074817"]}, {"author_id": "2701679799", "created_at": "2019-08-02T19:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157366746044674048", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366746044674048"]}, {"author_id": "547697024", "created_at": "2019-08-02T19:05:05.000Z", "id": "1157366728868995072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "zia: ragazza si suicida perch\u00e9 finita fuori corso\nio: io il prossimo anno\nzia:\npap\u00e0:\nmamma:", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157366728868995072"]}, {"author_id": "2180525880", "created_at": "2019-08-02T19:04:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157364081885687809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Loca"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "ROBEBRECHT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elojodelmiope", "id": "1228241905"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1157366685084659712", "in_reply_to_user_id": "1228241905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elojodelmiope @Politica_LR @larepublica_pe Loca burrologa. Aqu\u00ed el ladr\u00f3n es ROBEBRECHT y tus jefes KK aprofujimorista y el suicida cobarde y ladr\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157366685084659712"]}, {"author_id": "993298858296971264", "created_at": "2019-08-02T19:04:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157366674116493314", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366674116493314"]}, {"author_id": "1110392577692446720", "created_at": "2019-08-02T19:04:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157366664666763264", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366664666763264"]}, {"author_id": "1105253643903746048", "created_at": "2019-08-02T19:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157366591291629568", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366591291629568"]}, {"author_id": "860082671439007744", "created_at": "2019-08-02T19:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157366587852238848", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366587852238848"]}, {"author_id": "983811187015118848", "created_at": "2019-08-02T19:04:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157277130105004032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157366560652242944", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\"\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157366560652242944"]}, {"author_id": "288521211", "created_at": "2019-08-02T19:04:22.000Z", "id": "1157366548459401216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Posta posta nada suicida, just saying", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157366548459401216"]}, {"author_id": "710185906486054912", "created_at": "2019-08-02T19:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157366514133217280", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366514133217280"]}, {"author_id": "1053024520796278790", "created_at": "2019-08-02T19:04:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157366471997177856", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366471997177856"]}, {"author_id": "575825793", "created_at": "2019-08-02T19:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157366415025934336", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366415025934336"]}, {"author_id": "117691771", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/g3VbbWrc8y", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157366393479794689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3VbbWrc8y", "media_key": "3_1157366388064997379"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}], "id": "1157366393479794689", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@BenignoChirinos @StevenCaldern9 EL APRA NUNCA MUERE....SOLO SE SUICIDA https://t.co/g3VbbWrc8y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157366393479794689"]}, {"author_id": "734183301762666497", "created_at": "2019-08-02T19:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157366386043379712", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366386043379712"]}, {"author_id": "712824946406375424", "created_at": "2019-08-02T19:03:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157366372587974656", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366372587974656"]}, {"author_id": "63562140", "created_at": "2019-08-02T19:03:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157318801005977600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 145, "probability": 0.4217, "type": "Place", "normalized_text": "brasilzeco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1piaui", "id": "89712112"}]}, "id": "1157366291860267009", "in_reply_to_user_id": "89712112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1piaui Se matou mesmo o bandido tinha de receber medalha e honrarias e n\u00e3o a pris\u00e3o tacanha, produto do subdesenvolvimento cr\u00f4nico do brasilzeco...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366291860267009"]}, {"author_id": "994234371962998786", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}], "id": "1157366256141553665", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157366256141553665"]}, {"author_id": "950473970", "created_at": "2019-08-02T19:02:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "id": "1157366164802146304", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157366164802146304"]}, {"author_id": "2181062821", "created_at": "2019-08-02T19:02:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157366123089866752", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366123089866752"]}, {"author_id": "2997129160", "created_at": "2019-08-02T19:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157366093473820677", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366093473820677"]}, {"author_id": "2751564795", "created_at": "2019-08-02T19:02:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157366043125456898", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366043125456898"]}, {"author_id": "2343244246", "created_at": "2019-08-02T19:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157366024385310720", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366024385310720"]}, {"author_id": "701910236702101509", "created_at": "2019-08-02T19:02:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157362635882606592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "adr"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "dano medio"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "kill +"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "ADR"}]}, "id": "1157366007415103494", "in_reply_to_user_id": "1016471417892818944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KaaioM_ adr \u00e9 o dano medio por round, ou seja pode se basear bastante em kill + assist\nSe matar bem e tiver ADR baixo \u00e9 pq matou mt gente que tava miada j\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157366007415103494"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Rese\u00f1a"}, {"start": 11, "end": 21, "tag": "pel\u00edculas"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "cine"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/aqpMG2tEzA", "expanded_url": "http://escriboleeo.blogspot.com/2017/07/cine-escuadron-suicida-brave-historia-interminable.html", "display_url": "escriboleeo.blogspot.com/2017/07/cine-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Brave"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "468232767", "created_at": "2019-08-02T19:01:54.000Z", "id": "1157365929057095681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Rese\u00f1a de #pel\u00edculas: Brave, Escuadr\u00f3n suicida, La historia interminable https://t.co/aqpMG2tEzA #cine", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157365929057095681"]}, {"author_id": "838773796278501376", "created_at": "2019-08-02T19:01:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157365825214566406", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365825214566406"]}, {"author_id": "158253128", "created_at": "2019-08-02T19:01:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157365065751941121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Tertsch"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Contador"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Trecet"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Leguina"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Segura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dan_ook", "id": "558071509"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "EMapket_", "id": "279077639"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "garbanzoloco", "id": "1063379312999636992"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "elkozinski", "id": "473159176"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "pes_maravilla", "id": "594242499"}]}, "id": "1157365788208238592", "in_reply_to_user_id": "558071509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Dan_ook @EMapket_ @garbanzoloco @elkozinski @pes_maravilla A m\u00ed me tienen Tertsch, Contador, Trecet, Leguina, Santiago Segura y una de esas periodistas fachas de 13tv: El escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157365788208238592"]}, {"author_id": "4105984282", "created_at": "2019-08-02T19:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157351371169046529"}], "id": "1157365785838465024", "in_reply_to_user_id": "1147945398193049601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lvxfero Ni puta idea. Mi est\u00f3mago se suicida cada vez que lo bebo, as\u00ed que simplemente no lo bebo. -le dio su caf\u00e9 sonriendo-. Here. Dime si te gusta.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lvxfero", "id": "1473499674052943877"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157365785838465024"]}, {"author_id": "890250024352874497", "created_at": "2019-08-02T19:00:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157365674840395776", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365674840395776"]}, {"author_id": "1059332624374730753", "created_at": "2019-08-02T19:00:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157365668918038528", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365668918038528"]}, {"author_id": "722455442732027906", "created_at": "2019-08-02T19:00:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157365562785325059", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365562785325059"]}, {"author_id": "768461236208009216", "created_at": "2019-08-02T19:00:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157365561266987008", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365561266987008"]}, {"author_id": "3143706087", "created_at": "2019-08-02T19:00:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157365554161696768", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365554161696768"]}, {"author_id": "1015402711", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9yLXoE0pHG", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:00:19.000Z", "id": "1157365530740715520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/9yLXoE0pHG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157365530740715520"]}, {"author_id": "1034450734559977472", "created_at": "2019-08-02T19:00:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "RYOUKO"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "KAGUNE"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "TOUKA"}]}, "id": "1157365525728694274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VAI TOMA NO CU O CARA MATOU A RYOUKO COM A KAGUNE DO MARIDO DELA E AGR A FILHAD ELA TA VENDO O CARA CIM A KAGUNE DO PAI E DA MAE TORTURANDO A TOUKA CHAN SE FODE SEFODEEEEEE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365525728694274"]}, {"author_id": "873687247928918016", "created_at": "2019-08-02T19:00:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157365493377982465", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365493377982465"]}, {"author_id": "903480627667755010", "created_at": "2019-08-02T18:59:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157365363530698754", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365363530698754"]}, {"author_id": "1325079740", "created_at": "2019-08-02T18:59:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157365357117681664", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365357117681664"]}, {"author_id": "822659047564476416", "created_at": "2019-08-02T18:59:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157365352193515522", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365352193515522"]}, {"author_id": "721119732", "created_at": "2019-08-02T18:59:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157365342458527745", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365342458527745"]}, {"author_id": "1432084152", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/vdErTnaYCt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1157343390083813378", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Gorgogo"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 151, "end": 157, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:59:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157343390083813378"}], "id": "1157365313224237057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gorgogo nos debe ser sancionado por haber denigrado al Per\u00fa en Uruguay, todo para proteger a su corrupto lider y despues cobarde suicida. @PCaterianoB @IDL_R https://t.co/vdErTnaYCt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157365313224237057"]}, {"author_id": "1141000382241550338", "created_at": "2019-08-02T18:59:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1157365265782513670", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365265782513670"]}, {"author_id": "4373976748", "created_at": "2019-08-02T18:59:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157365213517295616", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365213517295616"]}, {"author_id": "826808675356508161", "created_at": "2019-08-02T18:58:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157365192143122432", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365192143122432"]}, {"author_id": "1152365675194642432", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/oHOBpmTBSO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/1283886-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoFregozo3", "id": "1058975059593781248"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157304505664360448"}], "id": "1157365156847837184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicardoFregozo3: Algiien que les haga llegar esta publicacion a los denla transformacion de 4ta ?? \n\nhttps://t.co/oHOBpmTBSO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157365156847837184"]}, {"author_id": "1625285929", "created_at": "2019-08-02T18:58:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "id": "1157365131057258496", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157365131057258496"]}, {"author_id": "991056103730565122", "created_at": "2019-08-02T18:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157365075327561728", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157365075327561728"]}, {"author_id": "707733489739833345", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/VvwD26qMHL", "expanded_url": "https://twitter.com/cptqocvi/status/1157332092000374785", "display_url": "twitter.com/cptqocvi/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4473, "type": "Organization", "normalized_text": "CLT"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8638, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4016, "type": "Place", "normalized_text": "mussoline"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:57:59.000Z", "id": "1157364942019993601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa merda da CLT, trazida pelo fascista nanico suicida VARGAS, da It\u00e1lia de mussoline, TEM SER EXTINTA.A PORTARIA 3214 MT tem ser revisada inteiramente. Foi toda estuprado por PETRALHAS BABACAS https://t.co/VvwD26qMHL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364942019993601"]}, {"author_id": "1206562771", "created_at": "2019-08-02T18:57:18.000Z", "id": "1157364769436946432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fiz um time suicida pra essa rodada do cartola", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364769436946432"]}, {"author_id": "1025581410986459136", "created_at": "2019-08-02T18:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157364679863341057", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364679863341057"]}, {"author_id": "1030929699638308874", "created_at": "2019-08-02T18:56:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157364575152627713", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364575152627713"]}, {"author_id": "867117818105532418", "created_at": "2019-08-02T18:56:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157364571528663040", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364571528663040"]}, {"author_id": "80591786", "created_at": "2019-08-02T18:56:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157364500338827264", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364500338827264"]}, {"author_id": "979889654722899969", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:56:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "id": "1157364446114828288", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157364446114828288"]}, {"author_id": "1109902893023399936", "created_at": "2019-08-02T18:56:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "id": "1157364442323136512", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364442323136512"]}, {"author_id": "835507761463054336", "created_at": "2019-08-02T18:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157364402972168193", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364402972168193"]}, {"author_id": "1065081109791367168", "created_at": "2019-08-02T18:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157364398375108611", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364398375108611"]}, {"author_id": "1150974860241395712", "created_at": "2019-08-02T18:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157364339046830080", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364339046830080"]}, {"author_id": "1017975618267504640", "created_at": "2019-08-02T18:55:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157364278762119168", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364278762119168"]}, {"author_id": "1007988686242361344", "created_at": "2019-08-02T18:55:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157364251356536832", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364251356536832"]}, {"author_id": "756135314", "created_at": "2019-08-02T18:55:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157364245866176514", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364245866176514"]}, {"author_id": "195807173", "created_at": "2019-08-02T18:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157363169158991875"}], "id": "1157364217906978817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @felisboam: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora fazendo text\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felisboam", "id": "3328589913"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364217906978817"]}, {"author_id": "2504225622", "created_at": "2019-08-02T18:54:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157364173816381441", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364173816381441"]}, {"author_id": "1055424108", "created_at": "2019-08-02T18:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157364144519204866", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364144519204866"]}, {"author_id": "336117114", "created_at": "2019-08-02T18:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157359351243464706"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pedrito60734924", "id": "937770495503675394"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "IsabelVictor8", "id": "919722018349731845"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "id": "1157364140966580224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pedrito60734924: @IsabelVictor8 @amandaasubiar Pelo menos Judas se enforcou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364140966580224"]}, {"author_id": "1097558416808136705", "created_at": "2019-08-02T18:54:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157364111635824641", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364111635824641"]}, {"author_id": "158451670", "created_at": "2019-08-02T18:54:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157284114585792513"}], "id": "1157364056577232896", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias Ofendeu o filho, a fam\u00edlia, as v\u00edtimas e todos os brasileiros. Agora, o pai, ele afirmou saber quem o matou. Acho que isso se chama cumplicidade de crime.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364056577232896"]}, {"author_id": "1109194032654311424", "created_at": "2019-08-02T18:54:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157364044967436289", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364044967436289"]}, {"author_id": "2918109461", "created_at": "2019-08-02T18:54:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "id": "1157364006925012995", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157364006925012995"]}, {"author_id": "1015740342946103297", "created_at": "2019-08-02T18:54:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 100, "end": 100, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "3"}]}, "id": "1157364000285499393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Certeza de que quem matou Bryce foi o pai dele pra abafar o caso de estupro\n\nA n\u00e3o ser que a season 3 se passa bem depois da season 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157364000285499393"]}, {"author_id": "3025539118", "created_at": "2019-08-02T18:54:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157363947483385856", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363947483385856"]}, {"author_id": "1143697981855752193", "created_at": "2019-08-02T18:53:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157363873705529344", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363873705529344"]}, {"author_id": "1031719452591751168", "created_at": "2019-08-02T18:53:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157363870421454855", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363870421454855"]}, {"author_id": "1124721973488230400", "created_at": "2019-08-02T18:53:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157363769430986758", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363769430986758"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "author_id": "1068056130746810368", "created_at": "2019-08-02T18:52:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1157363577902288896", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157363577902288896"]}, {"author_id": "3135227530", "created_at": "2019-08-02T18:52:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Pit"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Pit"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "Pit a"}]}, "id": "1157363567202619393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hay un puto suicida jugando Pit en el stream del EVO, no Dark Pit, no, Pit a secas. El personaje malo, la versi\u00f3n a\u00fan peor. Se acaba de comer un 3-stock guap\u00edsimo por puto parguela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157363567202619393"]}, {"author_id": "2374290211", "created_at": "2019-08-02T18:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157363547657187328", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363547657187328"]}, {"author_id": "83909418", "created_at": "2019-08-02T18:52:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "Magnetto"}]}, "id": "1157363505064042497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando dud\u00e1s de la existencia del blindaje medi\u00e1tico record\u00e1 cu\u00e1nto hace no se habla de Magnetto\n*se suicida con un pu\u00f1al en la espalda*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157363505064042497"]}, {"author_id": "989663732954488834", "created_at": "2019-08-02T18:52:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157363495891034114", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363495891034114"]}, {"author_id": "126336334", "created_at": "2019-08-02T18:51:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157360511706652673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Montessori"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.2704, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Frank"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "minnika5", "id": "1464269311661731842"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "id": "1157363249035317254", "in_reply_to_user_id": "126336334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@minnika5 @Gicele2g1 @lucasnia70 @AbrahamWeint Inclusive, realizei o sonho de conhecer o Montessori Lyceum Amsterdam, escola montessoriana onde Anne Frank estudou, antes de se esconder com a fam\u00edlia, do regime comunista, que matou milhares de judeus, como ela e outras minorias. Pena que ainda existam v\u00e1rios Hitlers no mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363249035317254"]}, {"author_id": "3328589913", "created_at": "2019-08-02T18:50:56.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1157363169158991875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora fazendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363169158991875"]}, {"author_id": "2716864186", "created_at": "2019-08-02T18:50:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157363105225158657", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363105225158657"]}, {"author_id": "2832781882", "created_at": "2019-08-02T18:50:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157363091157508096", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363091157508096"]}, {"author_id": "749942574333435904", "created_at": "2019-08-02T18:50:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157203427937673216"}], "id": "1157363067832995846", "in_reply_to_user_id": "39321874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@24h_tve @RTVEPaisVasco Si fueran ciudadanos europeos tendr\u00edamos sus caracter\u00edsticas detalladas. \u00bfQu\u00e9 estupidez planificada os lleva a ocultar la proveniencia de estos ?. \u00bf Hasta donde nos llevar\u00e1 este 'buenismo' suicida?. \u00bfA d\u00f3nde nos conducir\u00e1 esta ingenier\u00eda social del ocultamiento de la verdad?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "RTVEPaisVasco", "id": "1485083204"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157363067832995846"]}, {"author_id": "868612000917729280", "created_at": "2019-08-02T18:50:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157363041740238848", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363041740238848"]}, {"author_id": "1360273368", "created_at": "2019-08-02T18:49:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157362908235481089", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362908235481089"]}, {"author_id": "1067511033491791873", "created_at": "2019-08-02T18:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157362706967605249", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362706967605249"]}, {"author_id": "2903788451", "created_at": "2019-08-02T18:48:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.2983, "type": "Other", "normalized_text": "Agustina"}]}, "id": "1157362664760385541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La Agustina tiene una perra acosadora, una tortuga suicida y otra antisocial, mascotas m\u00e1s psic\u00f3ticas no hay we", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157362664760385541"]}, {"author_id": "1613798941", "created_at": "2019-08-02T18:48:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1136273424341524480"}], "id": "1157362605108998149", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @listocomics: Una de cada cien personas se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "listocomics", "id": "8885752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157362605108998149"]}, {"author_id": "2759129652", "created_at": "2019-08-02T18:48:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157362508870692864", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362508870692864"]}, {"author_id": "778413723765571584", "created_at": "2019-08-02T18:48:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157362507381706753", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362507381706753"]}, {"author_id": "731860548514676736", "created_at": "2019-08-02T18:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157362422971281410", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362422971281410"]}, {"author_id": "736620562169102340", "created_at": "2019-08-02T18:47:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157362374631919616", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362374631919616"]}, {"author_id": "636238826", "created_at": "2019-08-02T18:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157362370198560769", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362370198560769"]}, {"author_id": "940593832676216832", "created_at": "2019-08-02T18:47:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157362351479427073", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362351479427073"]}, {"author_id": "1087495863025455105", "created_at": "2019-08-02T18:47:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157362305123962880", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362305123962880"]}, {"author_id": "4047813556", "created_at": "2019-08-02T18:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157362268683853824", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362268683853824"]}, {"author_id": "736620562169102340", "created_at": "2019-08-02T18:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157362259410214914", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362259410214914"]}, {"author_id": "1000416586971467778", "created_at": "2019-08-02T18:47:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157362239457964034", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362239457964034"]}, {"author_id": "364843238", "created_at": "2019-08-02T18:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157362235154546692", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362235154546692"]}, {"author_id": "1018161290932518913", "created_at": "2019-08-02T18:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157362194838892550", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362194838892550"]}, {"author_id": "2182247273", "created_at": "2019-08-02T18:47:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157362190111924231", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362190111924231"]}, {"author_id": "599706460", "created_at": "2019-08-02T18:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157362081517178881", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157362081517178881"]}, {"author_id": "230064882", "created_at": "2019-08-02T18:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156667604083367939"}], "id": "1157362048751288320", "in_reply_to_user_id": "219111354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Andebe1962 @saldelsol @JorgeDCG Otra viuda del suicida que nos confunde con sus ineptos fujiapristas", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157362048751288320"]}, {"author_id": "965452099", "created_at": "2019-08-02T18:46:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157327929526968320"}], "id": "1157361998717444097", "in_reply_to_user_id": "213697494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@enzzobarrena @TuKuyRiKuy4 \u00c9sa comisi\u00f3n s\u00f3lo sirvi\u00f3 para proteger a un suicida cobarde y a una lavadora de activos bien presa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "enzzobarrena", "id": "213697494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157361998717444097"]}, {"author_id": "781550172", "created_at": "2019-08-02T18:46:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157361391361245184"}], "id": "1157361969105702917", "in_reply_to_user_id": "781550172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea diz que aquela pessoa se matou pra chamar aten\u00e7\u00e3o.\nVoc\u00ea consegue imaginar como estava algu\u00e9m que tirou a pr\u00f3pria vida? Voc\u00ea consegue pensar na dor? Voc\u00ea acha que conquistar a aten\u00e7\u00e3o alheia era mais importante do que as dores que a fizeram se matar?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361969105702917"]}, {"author_id": "1076801599", "created_at": "2019-08-02T18:46:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155559006489980931"}], "id": "1157361930308165632", "in_reply_to_user_id": "447616428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SILVYTA27 @Mauriciomulder @MartinVizcarraC Si le qued\u00f3 grande POR que el PANZ\u00d3N SUICIDA QUE ESTUVO ANTES AHI dejo deformado todo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SILVYTA27", "id": "447616428"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157361930308165632"]}, {"author_id": "1016413743331323912", "created_at": "2019-08-02T18:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361883269226502", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361883269226502"]}, {"author_id": "2541463357", "created_at": "2019-08-02T18:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157361876436770817", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361876436770817"]}, {"author_id": "4706114054", "created_at": "2019-08-02T18:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157361875493019650", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361875493019650"]}, {"author_id": "1112776408542138368", "created_at": "2019-08-02T18:45:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157361849500872706", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361849500872706"]}, {"author_id": "993903382258769921", "created_at": "2019-08-02T18:45:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361787433603073", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361787433603073"]}, {"author_id": "1096578740220542977", "created_at": "2019-08-02T18:45:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155375015967232000"}], "id": "1157361769570013184", "in_reply_to_user_id": "1273126063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g0ulaarte A vida \u00e9 uma mentira e segredos s\u00e3o besteiras pois uma hora tudo volta ao p\u00f3 e o importante \u00e9...O SEGREDO VOLTAR TBM! pois quem conta segredo dos outros e ot\u00e1rio e quem conta o seu \u00e9 masoquista suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361769570013184"]}, {"author_id": "786743166347214848", "created_at": "2019-08-02T18:45:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157361710631739394", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361710631739394"]}, {"author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-02T18:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302468700778496"}], "id": "1157361667698757632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Nadie podr\u00eda superar a ese cretino. Me encanta cuando toma la pose de hombre digno y pol\u00edtico experimentado. Pide resp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157361667698757632"]}, {"author_id": "66309096", "created_at": "2019-08-02T18:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "id": "1157361664569860097", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157361664569860097"]}, {"author_id": "1128557445675139073", "created_at": "2019-08-02T18:44:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361599394582528", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361599394582528"]}, {"author_id": "861335872154808320", "created_at": "2019-08-02T18:44:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157361489021480960", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361489021480960"]}, {"author_id": "854320059971403777", "created_at": "2019-08-02T18:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361482935484421", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361482935484421"]}, {"author_id": "1132006976462950400", "created_at": "2019-08-02T18:44:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040881427460097"}], "id": "1157361443668451328", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IamKacchan: parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\"\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361443668451328"]}, {"author_id": "1110947917911732224", "created_at": "2019-08-02T18:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361431920222208", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361431920222208"]}, {"author_id": "871191183854358529", "created_at": "2019-08-02T18:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157361428904448000", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361428904448000"]}, {"author_id": "3347039608", "created_at": "2019-08-02T18:43:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157361396948066304", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361396948066304"]}, {"author_id": "994754148368306177", "created_at": "2019-08-02T18:43:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157361387888349185", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361387888349185"]}, {"author_id": "1017891945291702275", "created_at": "2019-08-02T18:43:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361333009956864", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361333009956864"]}, {"author_id": "1280454248", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:43:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "id": "1157361231449264128", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157361231449264128"]}, {"author_id": "1699250868", "created_at": "2019-08-02T18:43:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157361201338298368", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361201338298368"]}, {"author_id": "918295048915161089", "created_at": "2019-08-02T18:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361143146582016", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361143146582016"]}, {"author_id": "29809573", "created_at": "2019-08-02T18:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361139430363136", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361139430363136"]}, {"author_id": "279544309", "created_at": "2019-08-02T18:42:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157361018760310785", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361018760310785"]}, {"author_id": "528860717", "created_at": "2019-08-02T18:42:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157361011655094272", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361011655094272"]}, {"author_id": "913059631", "created_at": "2019-08-02T18:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "id": "1157361001257455616", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157361001257455616"]}, {"author_id": "470360291", "created_at": "2019-08-02T18:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157361000896761856", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361000896761856"]}, {"author_id": "947363730307862528", "created_at": "2019-08-02T18:42:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157360944588214273", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360944588214273"]}, {"author_id": "1061420049506951170", "created_at": "2019-08-02T18:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157360899121909761", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360899121909761"]}, {"author_id": "967516073166888966", "created_at": "2019-08-02T18:41:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157360888590020610", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360888590020610"]}, {"author_id": "76181782", "created_at": "2019-08-02T18:41:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157360786089660416", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360786089660416"]}, {"author_id": "1018985690707701760", "created_at": "2019-08-02T18:41:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157360764933611521", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360764933611521"]}, {"author_id": "1050922404816539652", "created_at": "2019-08-02T18:40:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157360618166464512", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360618166464512"]}, {"author_id": "1104986013003333632", "created_at": "2019-08-02T18:40:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157360617776451585", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360617776451585"]}, {"author_id": "3845995336", "created_at": "2019-08-02T18:40:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157360536574746629", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360536574746629"]}, {"author_id": "339454838", "created_at": "2019-08-02T18:40:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157359976127614977"}], "id": "1157360523849154560", "in_reply_to_user_id": "1465599907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sarirebello eu terminei o filme falando assim ah n\u00e3o importa se matou ou n\u00e3o pois o filme est\u00e1 criticando outras coisas mas sim surtado. mas ele \u00e9 surtado ou ele se tornou surtado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360523849154560"]}, {"author_id": "1157353248535322625", "created_at": "2019-08-02T18:40:11.000Z", "id": "1157360460028682245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "A reciprocidade que pediu a mim foi de faixada.\nNa minha primeira reca\u00edda de ansiedade e auto-estima voc\u00ea pulou do barco. Abandonou. Marcou. Matou\nSeus olhos n\u00e3o se esbarram mais nos meus, e, quando esbarram, me trazem conflito interno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360460028682245"]}, {"author_id": "1107122898500833281", "created_at": "2019-08-02T18:40:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157360435311665154", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360435311665154"]}, {"author_id": "175956755", "created_at": "2019-08-02T18:39:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157360303769837569", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360303769837569"]}, {"author_id": "3090128143", "created_at": "2019-08-02T18:39:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157360174765629441", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360174765629441"]}, {"author_id": "1111034809084727296", "created_at": "2019-08-02T18:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Kayque"}]}, "id": "1157360138208075777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o aguento com Kayque, ele matou a barata c a m\u00e3o, n\u00e3o se contentou, foi l\u00e1 e bateu dnv e a barata ficou na m\u00e3o dele, ele ficou super desesperado e puto pq eu ri muitoo dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360138208075777"]}, {"author_id": "1016384827795365890", "created_at": "2019-08-02T18:38:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157360078007263232", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360078007263232"]}, {"author_id": "448163829", "created_at": "2019-08-02T18:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157360072441434114", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360072441434114"]}, {"author_id": "771645182143967232", "created_at": "2019-08-02T18:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "id": "1157359973686534144", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157359973686534144"]}, {"author_id": "3047889663", "created_at": "2019-08-02T18:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359926261551105", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359926261551105"]}, {"author_id": "192661158", "created_at": "2019-08-02T18:37:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157307307971227649"}], "id": "1157359883584528384", "in_reply_to_user_id": "1037152208754823168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@FabioTalhari @FHC Claro que mais vemos \u00e9 caso de militar desaparecido na ditadura, militar que se \"suicidou\" .....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioTalhari", "id": "1037152208754823168"}, {"start": 14, "end": 18, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359883584528384"]}, {"author_id": "1127248246064259073", "created_at": "2019-08-02T18:37:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359836608323589", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359836608323589"]}, {"author_id": "1134674651102228482", "created_at": "2019-08-02T18:37:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359781910331392", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359781910331392"]}, {"author_id": "1006230479048232960", "created_at": "2019-08-02T18:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157359770375983106", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359770375983106"]}, {"author_id": "727282296026456065", "created_at": "2019-08-02T18:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359709680275461", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359709680275461"]}, {"author_id": "4092509393", "created_at": "2019-08-02T18:36:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359553845112832", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359553845112832"]}, {"author_id": "1086807375749746688", "created_at": "2019-08-02T18:36:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359548451213312", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359548451213312"]}, {"author_id": "762271220956008449", "created_at": "2019-08-02T18:36:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359536782696450", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359536782696450"]}, {"author_id": "1087911140917760000", "created_at": "2019-08-02T18:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157359524531068928", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359524531068928"]}, {"author_id": "2770679157", "created_at": "2019-08-02T18:36:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157359459955462144", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359459955462144"]}, {"author_id": "3419141902", "created_at": "2019-08-02T18:36:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157359442943447040", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359442943447040"]}, {"author_id": "1082048203615289345", "created_at": "2019-08-02T18:36:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157359428091437058", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359428091437058"]}, {"author_id": "2796229573", "created_at": "2019-08-02T18:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359385389281281", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359385389281281"]}, {"author_id": "1001632860648943626", "created_at": "2019-08-02T18:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157359358579224576", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359358579224576"]}, {"author_id": "937770495503675394", "created_at": "2019-08-02T18:35:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157353052837490689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IsabelVictor8", "id": "919722018349731845"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "id": "1157359351243464706", "in_reply_to_user_id": "919722018349731845", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@IsabelVictor8 @amandaasubiar Pelo menos Judas se enforcou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359351243464706"]}, {"author_id": "1113656892713328640", "created_at": "2019-08-02T18:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157359341810454530", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359341810454530"]}, {"author_id": "466901073", "created_at": "2019-08-02T18:35:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157359331408523265", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359331408523265"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "MassEffect2"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bM5BjyUPYS", "expanded_url": "https://twitter.com/97_legion/status/1157359249657389056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bM5BjyUPYS", "media_key": "3_1157359230606893056"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Mision Suicida"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "MassEffect2"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Alli"}]}, "author_id": "838041003969941504", "created_at": "2019-08-02T18:35:22.000Z", "id": "1157359249657389056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Creo que nada me dio mas ansiedad y temor en un videojuego que la \"Mision Suicida\" de #MassEffect2\n\nAlli fue donde te das cuentas que todas las decisiones tienen causa, efecto y consecuencias  \n\nEl que logro salvar a todo su escuadron a la primera, sepan que tienen mi respeto \ud83d\ude09 https://t.co/bM5BjyUPYS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157359249657389056"]}, {"author_id": "903661385246273536", "created_at": "2019-08-02T18:35:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157359162608799750", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359162608799750"]}, {"author_id": "1007059014092513280", "created_at": "2019-08-02T18:34:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156657099063144448"}], "id": "1157359076009041923", "in_reply_to_user_id": "936104207911972864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marion34265536 @juan_amorin @FernandezAnibal Ustedes creen que  TODA la gente es est\u00fapida o suicida..... y solo un 35% tiene esa condici\u00f3n !!!\n\nTrat\u00e0 de no esconderte !", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157359076009041923"]}, {"author_id": "1020482210829414400", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SG3E4wEeLP", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Le_zanii", "id": "1106389311912660993"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:34:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107722350944262"}], "id": "1157359059307249667", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Le_zanii: Gente...... Van gogh era suicida e vcs tao romantizando https://t.co/SG3E4wEeLP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359059307249667"]}, {"author_id": "4758632361", "created_at": "2019-08-02T18:34:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157358999358119938", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358999358119938"]}, {"author_id": "739094642776543233", "created_at": "2019-08-02T18:34:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157358967296839681", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358967296839681"]}, {"author_id": "899327707481346049", "created_at": "2019-08-02T18:34:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157358960179064832", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358960179064832"]}, {"author_id": "175195875", "created_at": "2019-08-02T18:34:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157303439015198720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "leucio02", "id": "132967167"}]}, "id": "1157358921809649664", "in_reply_to_user_id": "1106187455282192384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@baruchinha @leucio02 O capitalismo t\u00e1 em rota suicida desde o s\u00e9culo 19. J\u00e1 produziu duas guerras q arrasaram a Europa, j\u00e1 produziu pelo mns 4 crises sist\u00eamicas q qse acabaram com o ocidente, e ultimamente tem insistido na f\u00f3rmula \"produzir recursos financeiros em detrimento dos produtos de verdade\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358921809649664"]}, {"author_id": "3090458524", "created_at": "2019-08-02T18:33:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157109846094831617"}], "id": "1157358687008243712", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: @JorgeDCG @pcmperu Este mediocre cree que todos son delincuentes como su \u00eddolo el corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157358687008243712"]}, {"author_id": "4421470827", "created_at": "2019-08-02T18:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157358681127866370", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358681127866370"]}, {"author_id": "1001560618502107136", "created_at": "2019-08-02T18:32:58.000Z", "id": "1157358647514718208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pelo menos fiz as unhas enquanto assistia pq eu tava cochilando e acordava e ainda estava lembrando q tentou se suicidar in\u00fameras vezes, ok vc sofreu e agr eh rica pq esqueceu do passado, mas lembrando, passou fome e quase se suicidou...,,,,,", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358647514718208"]}, {"author_id": "991358806427873280", "created_at": "2019-08-02T18:32:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157358643806949376", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358643806949376"]}, {"author_id": "497237112", "created_at": "2019-08-02T18:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1157358542929764353", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157358542929764353"]}, {"author_id": "877280167068139521", "created_at": "2019-08-02T18:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157358538802573312", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358538802573312"]}, {"author_id": "72874642", "created_at": "2019-08-02T18:32:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157358469843947520", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358469843947520"]}, {"author_id": "200496560", "created_at": "2019-08-02T18:32:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319280368791554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Biodini"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Centurion"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "crazydogui666", "id": "258308059"}]}, "id": "1157358420586094592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @crazydogui666: Mas conozco a los votantes de Biodini y Centurion mas quiero a Espert, que pa\u00eds extra\u00f1o. Al menos se que los votantes de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157358420586094592"]}, {"author_id": "3303234743", "created_at": "2019-08-02T18:31:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157358393524477954", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358393524477954"]}, {"author_id": "310339730", "created_at": "2019-08-02T18:31:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157358275136040977", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157358275136040977"]}, {"author_id": "955530374033170432", "created_at": "2019-08-02T18:31:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157358194768982018", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358194768982018"]}, {"author_id": "276246105", "created_at": "2019-08-02T18:30:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157345794225246208"}], "id": "1157358144894488576", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@pitiklinov @juanjojambrina Los genes no sue\u00f1an.El enamoramiento, espejismo especular, se rompe, y con \u00e9l el yo ideal. El narcisismo perdido resurge junto al juicio cr\u00edtico y si no se ha aprendido la lecci\u00f3n,vuelta a empezar. Se transmite como los genes, ciegamente.Asi se perpetua una supervivencia suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "juanjojambrina", "id": "534069049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157358144894488576"]}, {"author_id": "1156603778969346048", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/7RzwyIqzAC", "expanded_url": "https://twitter.com/GTEI_WarBot/status/1157358036006187011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RzwyIqzAC", "media_key": "3_1157358034542350336"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:30:33.000Z", "id": "1157358036006187011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f D\u00cdA 3, 20:30\n\nPedro (39) no puede soportar el peso de haber matado a una compa\u00f1era. Es por eso que, meditadamente, se encierra en su coche y se suicida con el mon\u00f3xido de carbono. https://t.co/7RzwyIqzAC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157358036006187011"]}, {"author_id": "957983470894100483", "created_at": "2019-08-02T18:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157358007212285952", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157358007212285952"]}, {"author_id": "4409828303", "created_at": "2019-08-02T18:30:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357984110043137", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357984110043137"]}, {"author_id": "1001560618502107136", "created_at": "2019-08-02T18:30:00.000Z", "id": "1157357897149497345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu olhei 2h30min de f\u00edsica qu\u00e2ntica e fiquei a todo momento uma grande revela\u00e7\u00e3o e a mulher repetiu que quase se suicidou mais de 30x e tamb\u00e9m que n\u00e3o era pra pensar no passado, COMO EXPLICAR P M\u00c3E Q P MIM N DA ESSA MERDA N\u00c9, a\u00ed gente sinceramente?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357897149497345"]}, {"author_id": "867201092463067139", "created_at": "2019-08-02T18:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357885728415744", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357885728415744"]}, {"author_id": "1072313881647898625", "created_at": "2019-08-02T18:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357880108036097", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357880108036097"]}, {"author_id": "3711527177", "created_at": "2019-08-02T18:29:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157357856028528640", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357856028528640"]}, {"author_id": "1151885519774801920", "created_at": "2019-08-02T18:29:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357841902166017", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357841902166017"]}, {"author_id": "914318179874295808", "created_at": "2019-08-02T18:29:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357838576103426", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357838576103426"]}, {"author_id": "3363360784", "created_at": "2019-08-02T18:29:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157357780396851200", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357780396851200"]}, {"author_id": "290227428", "created_at": "2019-08-02T18:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157357759551148032", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357759551148032"]}, {"author_id": "1033331948993826816", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/vNoNCJNIz7", "expanded_url": "https://curiouscat.me/vibnnogueira/post/946375600?t=1564770566", "display_url": "curiouscat.me/vibnnogueira/p\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:29:26.000Z", "id": "1157357757575700480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem algum gatinho/algu\u00e9m q vc se interesse na sua sala? \u2014 curiosidade matou o gato(a) https://t.co/vNoNCJNIz7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357757575700480"]}, {"author_id": "4344663453", "created_at": "2019-08-02T18:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157357741884805120", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357741884805120"]}, {"author_id": "1653935264", "created_at": "2019-08-02T18:29:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157354181679824896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "BNDS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CBNCuritiba", "id": "38413341"}]}, "id": "1157357677795840000", "in_reply_to_user_id": "38413341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CBNCuritiba Luladrao subs\u00eddios ambev com dinheiro do BNDS acabou com a livre concorr\u00eancia luladrao triplicou a tributa\u00e7\u00e3o nas bebidas ferrou o consumidor final e empurrou o que restou dos seguimentos produtivo para falcatruas da ilegalidade e falsifica\u00e7\u00e3o de produtos para comunismo \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357677795840000"]}, {"author_id": "1024417252614045697", "created_at": "2019-08-02T18:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357605263675392", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357605263675392"]}, {"author_id": "2721846085", "created_at": "2019-08-02T18:28:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157357559524864001", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357559524864001"]}, {"author_id": "62904521", "created_at": "2019-08-02T18:28:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157357497855950848", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157357497855950848"]}, {"author_id": "868116272", "created_at": "2019-08-02T18:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157329670372810754"}], "id": "1157357445708156928", "in_reply_to_user_id": "242542265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tenoriopedro @elcomercio_peru Pides mas cuando T\u00da nunca siquiera le insinuaste algo al ex presidente suicida q tanto nos ha robado y seguia recibiendo coimas hoy ya algunas probadas, pides mas al presidente q no le esta temblando la mano para dejarse someter a un congreso q lo dejaba sin poder hacer mucho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tenoriopedro", "id": "242542265"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157357445708156928"]}, {"author_id": "757708045925376004", "created_at": "2019-08-02T18:27:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157357337876865024", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357337876865024"]}, {"author_id": "2284286378", "created_at": "2019-08-02T18:27:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157357269350342657", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357269350342657"]}, {"author_id": "2245035546", "created_at": "2019-08-02T18:27:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357237087682563", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357237087682563"]}, {"author_id": "1075458508454354944", "created_at": "2019-08-02T18:27:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157357159929303040", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357159929303040"]}, {"author_id": "252916288", "created_at": "2019-08-02T18:26:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}]}, "id": "1157357104996352000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "So\u00f1\u00e9 un recuerdo. \nDeclamaba a dos voces el Nocturno de Acu\u00f1a en la Secundaria. (Todav\u00eda me lo s\u00e9 porque rom\u00e1ntica-suicida-decimon\u00f3nica) \ud83d\ude0a\ud83d\udc95\u2728", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157357104996352000"]}, {"author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-02T18:26:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157357081734856704", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357081734856704"]}, {"author_id": "1069283487943966720", "created_at": "2019-08-02T18:26:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157357069403602945", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357069403602945"]}, {"author_id": "1129582930395897857", "created_at": "2019-08-02T18:26:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157357068837367808", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357068837367808"]}, {"author_id": "1064649973311131649", "created_at": "2019-08-02T18:26:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157357049048653824", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157357049048653824"]}, {"author_id": "4083411917", "created_at": "2019-08-02T18:26:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157356977934229505", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356977934229505"]}, {"author_id": "3034790543", "created_at": "2019-08-02T18:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157356947319984130", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356947319984130"]}, {"author_id": "1118934320536870913", "created_at": "2019-08-02T18:26:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157356916412243970", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356916412243970"]}, {"author_id": "753795314", "created_at": "2019-08-02T18:25:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157356884652900353", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157356884652900353"]}, {"author_id": "866688120", "created_at": "2019-08-02T18:25:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103054992203778"}], "id": "1157356847503986689", "in_reply_to_user_id": "301979778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MonicaBarcelona Si vols tindre un accident, \u00e9s l'artilugi perfecte. \nSi el pl\u00e0stic queda atrapat a la roda del davant i vas a certa velocitat. Vas directa a terra!\nUn producte su\u00efcida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonicaBarcelona", "id": "301979778"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1157356847503986689"]}, {"author_id": "259828860", "created_at": "2019-08-02T18:25:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157079803461341184"}], "id": "1157356768160374786", "in_reply_to_user_id": "733375951158018048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TMaranhao Guerrilheiros que queriam tomar o poder e implantar essa doen\u00e7a que vcs exaltam e que se chama comunismo, essa M... matou milh\u00f5es pelo mundo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TMaranhao", "id": "733375951158018048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356768160374786"]}, {"author_id": "815247576299470848", "created_at": "2019-08-02T18:25:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157356712166404099", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356712166404099"]}, {"author_id": "2765465529", "created_at": "2019-08-02T18:25:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157356710140493829", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356710140493829"]}, {"author_id": "1156938072409481216", "created_at": "2019-08-02T18:25:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157356681824808960", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356681824808960"]}, {"author_id": "4100895209", "created_at": "2019-08-02T18:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157356665215311873", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356665215311873"]}, {"author_id": "1615126422", "created_at": "2019-08-02T18:25:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157223470884958209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "CUba"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "id": "1157356658550562816", "in_reply_to_user_id": "45381039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luluvet @Marcelodedois A mamata acabou querida?Vote em quem voc\u00ea quiser, mas n\u00e3o venha dizer o o PT deixou o pa\u00eds perfeito. A corrup\u00e7\u00e3o matou milhares de pessoas nas filas do SUS. Se \u00e9 contra o Brasil, v\u00e1 para CUba. Ou Venezuela, dai voc\u00ea vai ver como o pa\u00eds estaria, se o poste tivesse ganhado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356658550562816"]}, {"author_id": "99977926", "created_at": "2019-08-02T18:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157356606402809856", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356606402809856"]}, {"author_id": "58687006", "created_at": "2019-08-02T18:24:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "id": "1157356591462703104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vcs n\u00e3o tem p\u00e2nico quando tao de ressaca? Nossa \u00e9 dois dias de insonia, crise e ideia\u00e7\u00e3o suicida jesus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356591462703104"]}, {"author_id": "810166128760721408", "created_at": "2019-08-02T18:24:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157356505240363008", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356505240363008"]}, {"author_id": "14847136", "created_at": "2019-08-02T18:24:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157354866110599171"}], "id": "1157356423786967046", "in_reply_to_user_id": "14847136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@csmadame @fpsnana @bowiefps @viccabreira Uma coisa que acho absurda \u00e9 de praticamente te proibirem de falar de como um suic\u00eddio ocorreu. Sendo que a primeira coisa que me perguntavam qdo ocorreu esse incidente com minha ex era exatamente isso, \"mas como ela se matou?\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "csmadame", "id": "958839299407011840"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "fpsnana", "id": "55639838"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "viccabreira", "id": "91717029"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356423786967046"]}, {"author_id": "1012720404912361476", "created_at": "2019-08-02T18:23:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157356377821650944", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356377821650944"]}, {"author_id": "1168563968", "created_at": "2019-08-02T18:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "id": "1157356248595087362", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157356248595087362"]}, {"author_id": "1141364136028319749", "created_at": "2019-08-02T18:23:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157356244019089409", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356244019089409"]}, {"author_id": "1033519857915125761", "created_at": "2019-08-02T18:23:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157356212436054018", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356212436054018"]}, {"author_id": "717412270662410240", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/09OTlAYtnM", "expanded_url": "https://twitter.com/jessica13bg/status/1157331276942204928", "display_url": "twitter.com/jessica13bg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:23:14.000Z", "id": "1157356194627018755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es de los mejores temas que tiene... Si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa volverme a matarme otra veezzzz https://t.co/09OTlAYtnM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157356194627018755"]}, {"author_id": "77350718", "created_at": "2019-08-02T18:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157356137961930759", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356137961930759"]}, {"author_id": "1003901807763034112", "created_at": "2019-08-02T18:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157356136900812803", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356136900812803"]}, {"author_id": "69009795", "created_at": "2019-08-02T18:22:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157356126792495104", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356126792495104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Suicidio"}, {"start": 82, "end": 92, "tag": "PideAyuda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psicologia_Sal", "id": "1118910066831372288"}]}, "author_id": "1019344529340747779", "created_at": "2019-08-02T18:22:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157355416264826880"}], "id": "1157356124703772677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicologia_Sal: En los ni\u00f1os su acto suicida NO es acabar muerto.\n\n#Suicidio \n#PideAyuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157356124703772677"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "SantaAna"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "STO"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6378, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 46, "end": 73, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PNC_SV", "id": "1461881257743294471"}]}, "author_id": "807251098398498816", "created_at": "2019-08-02T18:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157071462752227330"}], "id": "1157356093519081475", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PNC_SV: #SantaAna | Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edcto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157356093519081475"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-08-02T18:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156768455426793472"}], "id": "1157356089551310848", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado @saldelsol Como un cobarde suicida que no pudo mas al verse descubierto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157356089551310848"]}, {"author_id": "285148271", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/eYqrJ4YMbn", "expanded_url": "https://twitter.com/xkcdComic/status/1157342197051641856", "display_url": "twitter.com/xkcdComic/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:22:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157342197051641856"}], "id": "1157356080151891974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida.\n\n(No me mat\u00e9is) https://t.co/eYqrJ4YMbn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157356080151891974"]}, {"author_id": "261330492", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2Ln6DYY0SW", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9Ywhn", "display_url": "dlvr.it/R9Ywhn"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/V00fOqmynX", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1157356051911458816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V00fOqmynX", "media_key": "3_1157356049516490752"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Heidy Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:22:40.000Z", "id": "1157356051911458816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega: Hasta el momento la polic\u00eda de La Vega expres\u00f3 por medio de su vocera, Heidy Fern\u00e1ndez que en las pr\u00f3ximas horas ofrecer\u00e1n los detalles. https://t.co/2Ln6DYY0SW https://t.co/V00fOqmynX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157356051911458816"]}, {"author_id": "1000001510594564096", "created_at": "2019-08-02T18:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157356048170332165", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157356048170332165"]}, {"author_id": "999753866802614273", "created_at": "2019-08-02T18:22:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157113913890213888"}], "id": "1157355980528787456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PabloPilona: @AGN_noticias Alagr\u00e1n, anuncia que se va a perseguir a s\u00ed mismo. \u00a1Mero suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloPilona", "id": "1584310844"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AGN_noticias", "id": "235332308"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355980528787456"]}, {"author_id": "146864440", "created_at": "2019-08-02T18:22:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157253328163823616"}], "id": "1157355953379037185", "in_reply_to_user_id": "197949360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sbaquiero Kkkkkkkk v\u00e9i o cara era suicida tomava tinta pra se matar hahahaha tem mais \u00e9 que rir de uns post assim", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sbaquiero", "id": "1516011565056729088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355953379037185"]}, {"author_id": "758171771979857920", "created_at": "2019-08-02T18:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157355925352701958", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355925352701958"]}, {"author_id": "911658646018428928", "created_at": "2019-08-02T18:21:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157355854485774336", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355854485774336"]}, {"author_id": "971882543506251776", "created_at": "2019-08-02T18:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157355832100757509", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355832100757509"]}, {"author_id": "3655569915", "created_at": "2019-08-02T18:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157355734633451520", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355734633451520"]}, {"author_id": "892342404", "created_at": "2019-08-02T18:21:20.000Z", "id": "1157355717189341185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "toy feliz pq volv\u00ed menos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355717189341185"]}, {"author_id": "1046430427030966272", "created_at": "2019-08-02T18:21:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157355657605079040", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355657605079040"]}, {"author_id": "753666625061216256", "created_at": "2019-08-02T18:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157355596259241985", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355596259241985"]}, {"author_id": "204129775", "created_at": "2019-08-02T18:20:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157355534175088646", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355534175088646"]}, {"author_id": "1156556380691664897", "created_at": "2019-08-02T18:20:24.000Z", "id": "1157355483210113036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha chefe mor (a sec. de educa\u00e7\u00e3o) falando sobre guerras e as evolucoes\n\nmano\n\nela falou das mortes de stalin\n\nGra\u00e7as a Deus eu s\u00f3 tomei uma ta\u00e7a se n eu ia falar MATOU FOI POUCO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355483210113036"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Suicidio"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "PideAyuda"}]}, "author_id": "1118910066831372288", "created_at": "2019-08-02T18:20:08.000Z", "id": "1157355416264826880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En los ni\u00f1os su acto suicida NO es acabar muerto.\n\n#Suicidio \n#PideAyuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355416264826880"]}, {"author_id": "443274298", "created_at": "2019-08-02T18:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157355343535628288", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355343535628288"]}, {"author_id": "184580811", "created_at": "2019-08-02T18:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157355172856811520", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355172856811520"]}, {"author_id": "2962816361", "created_at": "2019-08-02T18:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157355172101787648", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355172101787648"]}, {"author_id": "704526500494778368", "created_at": "2019-08-02T18:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157355154561294341", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355154561294341"]}, {"author_id": "821510084958289921", "created_at": "2019-08-02T18:18:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157355117814960130", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355117814960130"]}, {"author_id": "2624263690", "created_at": "2019-08-02T18:18:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157355110495899648", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355110495899648"]}, {"author_id": "1072458614068183040", "created_at": "2019-08-02T18:18:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157355108977512448", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355108977512448"]}, {"author_id": "217160651", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/s6mUTXfzKT", "expanded_url": "http://diariodominicano.com/internacional/2019/08/02/296209/hombre-asesina-a-6-personas-y-se-suicida-en-capital-de-croacia", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:18:47.000Z", "id": "1157355075741913090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a 6 personas y se suicida en capital de Croacia - Diario Dominicano https://t.co/s6mUTXfzKT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355075741913090"]}, {"author_id": "149615232", "created_at": "2019-08-02T18:18:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155875685648470021"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "id": "1157355045945565184", "in_reply_to_user_id": "79556841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelipePigna Se suicida por culpa de Vidal y Larreta que estaban en el gobierno y no lo ayudaron Gente Memoria busquen los archivos\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355045945565184"]}, {"author_id": "3108616479", "created_at": "2019-08-02T18:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157355012433108993", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157355012433108993"]}, {"author_id": "1011787961090936832", "created_at": "2019-08-02T18:18:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157354995815260165", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157354995815260165"]}, {"author_id": "1088211897219014657", "created_at": "2019-08-02T18:18:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157354987460186113", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157354987460186113"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "127421011", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1481, "tweet_count": 22444, "listed_count": 12}, "name": "Hugo Flores", "username": "iFloresRivas"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "40268192", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 3796, "tweet_count": 15008, "listed_count": 21}, "name": "Felipe Fermin", "username": "felipefermin"}, {"verified": false, "id": "1153385506077585408", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 995, "tweet_count": 3892, "listed_count": 1}, "name": "Obed G\u00f3mez \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "ObedGmez6"}, {"verified": false, "id": "85145647", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1306, "tweet_count": 11595, "listed_count": 2}, "name": "Angie", "username": "angepull"}, {"verified": false, "id": "941830535076352001", "location": "mundo paralelo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2283, "tweet_count": 7741, "listed_count": 0}, "name": "Shox 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udde3\ud83d\udd25\ud83c\udfb6\u270d\ud83c\udffe", "username": "CRFjeffersonn"}, {"verified": false, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"verified": false, "id": "2492813591", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 887, "tweet_count": 68984, "listed_count": 5}, "name": "shawty t", "username": "shawtyt_"}, {"verified": true, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897251, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "name": "ciclopin", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "id": "1127008545160007680", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1620, "tweet_count": 54146, "listed_count": 2}, "name": "Rigger=DMFT", "username": "Rigger00835128"}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi"}, {"verified": false, "id": "324620403", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 289, "tweet_count": 28561, "listed_count": 3}, "name": "victor \ud83e\udd2f", "username": "ocvictorhugo_"}, {"verified": false, "id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324938, "listed_count": 20}, "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "username": "danitegon"}, {"verified": false, "id": "705761844", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1701, "tweet_count": 12689, "listed_count": 0}, "name": "Minianestesio", "username": "catador_e"}, {"verified": false, "id": "840263864956665858", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2734, "tweet_count": 14431, "listed_count": 1}, "name": "\u2022Nen \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "ZulCat"}, {"verified": false, "id": "950118742092079105", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "name": "lauret", "username": "tomletgreg"}, {"verified": false, "id": "718695552", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2033, "tweet_count": 73612, "listed_count": 0}, "name": "MidnighTS \u2728", "username": "shadesofsaylor"}, {"verified": false, "id": "2923898884", "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 6611, "tweet_count": 77575, "listed_count": 0}, "name": "F7 \ud83e\udd2f", "username": "FelipeeFFC_"}, {"verified": false, "id": "898324586", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 2472, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "name": "\u2022 FB", "username": "DpaulaMalvadao"}, {"verified": false, "id": "363178607", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 537, "tweet_count": 11803, "listed_count": 2}, "name": "ENRIQUE LARA", "username": "electrofrio22"}, {"verified": false, "id": "3007942594", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 314, "tweet_count": 8190, "listed_count": 1}, "name": "social m\u00e9dia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "luanajanicer"}, {"verified": false, "id": "801824348285861888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 543, "tweet_count": 74011, "listed_count": 0}, "name": "Eric sem k", "username": "enrianthe"}, {"verified": false, "id": "1244504869", "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \ubd80\uc0b0 \u2709\ufe0f\ud83d\udd87\ufe0f\ud83e\udd5b| jikook \ud83d\udc30/\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 3711, "tweet_count": 37181, "listed_count": 1}, "name": "lana", "username": "ittsjkook"}, {"verified": false, "id": "369249116", "public_metrics": {"followers_count": 8244, "following_count": 2446, "tweet_count": 584872, "listed_count": 0}, "name": "SIN PEPITAS", "username": "Sin_Pepitas_"}, {"verified": false, "id": "1058523073874411520", "location": "comendo cu de curioso", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 405, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}, "name": "VitaO", "username": "ttdovita0"}, {"verified": false, "id": "71618246", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4827, "following_count": 1796, "tweet_count": 125602, "listed_count": 71}, "name": "Ich Will", "username": "Wilpagliaccio"}, {"verified": false, "id": "198283947", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 180, "tweet_count": 13862, "listed_count": 33}, "name": "k", "username": "summerbummerft"}, {"verified": false, "id": "4735266203", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 340, "tweet_count": 63136, "listed_count": 19}, "name": "lost cause", "username": "letterboxdmatt"}, {"verified": false, "id": "176148442", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 847, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "name": "antonio fiaschetti", "username": "antonioxa"}, {"verified": true, "id": "466499074", "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin"}, {"verified": false, "id": "167070377", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5675, "following_count": 2566, "tweet_count": 137703, "listed_count": 10}, "name": "raissinha", "username": "crfraiissa"}, {"verified": false, "id": "715269800184967168", "location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 929, "tweet_count": 55324, "listed_count": 2}, "name": "mimsay.", "username": "y4ixx"}, {"verified": false, "id": "1171625245", "location": "Dorado, Puertorro", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 270, "tweet_count": 23738, "listed_count": 3}, "name": "ren\u00e9", "username": "limberdeguayaba"}, {"verified": false, "id": "859189299161550849", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 241, "tweet_count": 32062, "listed_count": 2}, "name": "alice", "username": "bwtterflies"}, {"verified": false, "id": "1137214506046803968", "location": "Detroit, MI", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 228, "tweet_count": 23890, "listed_count": 0}, "name": "Rosaedelmoral3", "username": "rosaedelmoral3"}, {"verified": false, "id": "1123324210342969344", "location": "fenda de 3 de setembro de 1940", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 217, "tweet_count": 5117, "listed_count": 0}, "name": "seu ladir", "username": "zevitinhoh"}, {"verified": false, "id": "979712718042288128", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 437, "tweet_count": 5289, "listed_count": 1}, "name": "ametista", "username": "NicoleNapoli19"}, {"verified": false, "id": "708081310418468866", "location": "material world or empty", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 702, "tweet_count": 49550, "listed_count": 3}, "name": "dream girl evil", "username": "maaaterialgirl"}, {"verified": false, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde"}, {"verified": false, "id": "112045791", "location": "Santa Ana El Salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 1700, "tweet_count": 148659, "listed_count": 14}, "name": "El \u00faltimo adicto", "username": "Milofas"}, {"verified": false, "id": "1398762434", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1924, "tweet_count": 21623, "listed_count": 0}, "name": "\u0627\u0644\u064a\u0643\u0633\u0627\u0646\u062f\u064a\u0631 \u0647\u064a\u0633\u0648\u0633", "username": "AlexjimenezFFM"}, {"verified": false, "id": "444883361", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 409, "tweet_count": 30436, "listed_count": 1}, "name": "Phantomhive \ud83c\udf08", "username": "Felipefervorine"}, {"verified": false, "id": "455051496", "location": "Ypacara\u00ed, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1811, "tweet_count": 43772, "listed_count": 8}, "name": "Edgar Barrientos", "username": "EBarrientosO"}, {"verified": false, "id": "1029869173453856768", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 914, "tweet_count": 31743, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86", "username": "robertat15g"}, {"verified": false, "id": "2279505829", "location": "Justicia Ayotzinapa y Pueblos Ind\u00edgenas, que Retiemble M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 2839, "tweet_count": 71729, "listed_count": 46}, "name": "Citizen Empowerment", "username": "desobediencia_c"}, {"verified": false, "id": "783744676885065728", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 254, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Cecilia Landa", "username": "cecilindaza"}, {"verified": false, "id": "930798490061627392", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 B", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1244, "tweet_count": 39582, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2a \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "versionesdime"}, {"verified": false, "id": "809945388191019008", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1360, "tweet_count": 60184, "listed_count": 19}, "name": "ninha! was 93haught", "username": "FLORENZIFRlDAY"}, {"verified": false, "id": "3233611758", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 790, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}, "name": "?????\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "uwuowounu24"}, {"verified": false, "id": "18955433", "location": "Per\u00fa, Hu\u00e1nuco", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1860, "tweet_count": 19012, "listed_count": 8}, "name": "manueljsalazar", "username": "manueljsalazar"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "10596282", "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366792, "listed_count": 0}, "name": "John", "username": "johncanet"}, {"verified": false, "id": "1343484276", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2697, "tweet_count": 223945, "listed_count": 8}, "name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00", "username": "godstrayz"}, {"verified": false, "id": "281604645", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 4067, "tweet_count": 6962, "listed_count": 0}, "name": "Esteban Mauricio", "username": "STBN01"}, {"verified": false, "id": "1070080474800893952", "location": "Forks, WA \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 470, "tweet_count": 17824, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz \ud83d\udcd6", "username": "rafferynstan"}, {"verified": false, "id": "278567241", "location": "T\u00e1rtaro", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 506, "tweet_count": 21822, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83e\udd40", "username": "SkAlejandro13"}, {"verified": false, "id": "469995795", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2465, "tweet_count": 24195, "listed_count": 1}, "name": "Liam", "username": "membreno86"}, {"verified": false, "id": "2606558285", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 395, "tweet_count": 66131, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8a", "username": "raissarsrs"}, {"verified": false, "id": "1035389957152681986", "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 291, "tweet_count": 3413, "listed_count": 1}, "name": "Nik", "username": "jkaesthic"}, {"verified": false, "id": "902907975869878274", "location": "got7, home \ud83c\udfe0.", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 686, "tweet_count": 12033, "listed_count": 3}, "name": "ellen \u2661's kp", "username": "xpeachjy"}, {"verified": false, "id": "3438597370", "location": "Centro, Nil\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 620, "tweet_count": 70375, "listed_count": 1}, "name": "Y\u03b1smin", "username": "_flamengata"}, {"verified": false, "id": "215368910", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 370, "tweet_count": 26293, "listed_count": 3}, "name": "cachacinho", "username": "1drogae1fruta"}, {"verified": false, "id": "2648375484", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1004, "tweet_count": 25680, "listed_count": 0}, "name": "Yoko \ud83c\udf52", "username": "PoxaAnanza"}, {"verified": false, "id": "1088493701930930183", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 37, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "name": "mel", "username": "meell_95"}, {"verified": false, "id": "311751306", "location": "Asunci\u00f3n PY", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 289, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}, "name": "oscar A.", "username": "oarmoa1"}, {"verified": false, "id": "722844556283224065", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 429, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "name": "Davi", "username": "660_davi"}, {"verified": false, "id": "2607763468", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 3900, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}, "name": "ElvisEOM", "username": "2014Eom"}, {"verified": false, "id": "849838656022089728", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 452, "tweet_count": 12480, "listed_count": 0}, "name": "bandida", "username": "Juliiaakasdorf"}, {"verified": false, "id": "1045816241594798080", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 247, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "name": "sou de ar, sou de lua", "username": "chib1usatsukino"}, {"verified": false, "id": "866314053211258881", "location": "Miami 1996", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1367, "tweet_count": 26654, "listed_count": 0}, "name": "mel", "username": "icarulmj"}, {"verified": false, "id": "212746358", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118060, "listed_count": 2}, "name": "aldo joaquin", "username": "aldomcz"}, {"verified": false, "id": "16589299", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 162, "tweet_count": 21822, "listed_count": 4}, "name": "EnEmergencia", "username": "McDenis"}, {"verified": false, "id": "912665575", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 83, "tweet_count": 48034, "listed_count": 0}, "name": "Diablo rojo", "username": "heberpas"}, {"verified": false, "id": "204567208", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 856, "tweet_count": 10763, "listed_count": 65}, "name": "P\u00e1jaro Rojo \ud83d\udc26", "username": "juanjosesalinas"}, {"verified": false, "id": "393670079", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 200, "tweet_count": 13215, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel \ud83e\udee7\u269b\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "AztekWarriorMX"}, {"verified": false, "id": "167900759", "location": "Salina Cruz, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 61108, "following_count": 157, "tweet_count": 11785, "listed_count": 277}, "name": "Lord Betanzos", "username": "bettanzoss"}, {"verified": false, "id": "66266359", "location": "Regioland    Te Sigue         ", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 1549, "tweet_count": 114005, "listed_count": 18}, "name": "\u00bfQuerr\u00e1s t\u00fa rectificar las l\u00edneas de mis manos? \uea00", "username": "Ramir_Lars"}, {"verified": false, "id": "1195710859", "location": "Renton, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4741, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}, "name": "JERRY", "username": "gsal5000"}, {"verified": false, "id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1735, "tweet_count": 104316, "listed_count": 8}, "name": "Edgar Mendoza", "username": "characatos"}, {"verified": false, "id": "977261357446979585", "location": "Betim, MG", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1643, "tweet_count": 58731, "listed_count": 1}, "name": "hubao laura \ud83e\udd91", "username": "hxbxslx"}, {"verified": false, "id": "925079726787526656", "location": "Republica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 380, "tweet_count": 17952, "listed_count": 0}, "name": "MCF1973", "username": "MCF92993282"}, {"verified": false, "id": "716521445", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1511, "tweet_count": 11597, "listed_count": 1}, "name": "Lu Art", "username": "luart0705"}, {"verified": false, "id": "3256014702", "location": "el infierno ", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 403, "tweet_count": 35416, "listed_count": 0}, "name": "alexis escamilla", "username": "Nautylius1"}, {"verified": false, "id": "1008019609042280449", "location": "@chanyeolwhys", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 153, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}, "name": "jully", "username": "ncttennie"}, {"verified": false, "id": "1119769447785484288", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 85, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "DrakeBR29"}, {"verified": false, "id": "42433005", "location": "Asunci\u00f3n del Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 633, "tweet_count": 108778, "listed_count": 43}, "name": "Lau \ud83d\udcab", "username": "LalauMorales"}, {"verified": false, "id": "1027377241787908096", "location": "no fundo do mar", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00s\u1d1b\u029c\u1d07\u0301", "username": "dxfucking"}, {"verified": false, "id": "537882703", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 2221, "tweet_count": 24450, "listed_count": 5}, "name": "Oscar Daniel \u270c\ufe0f\ud83c\udffd", "username": "Oscar_1007"}, {"verified": false, "id": "3027623122", "location": "CABA - Puerto Madryn", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 2336, "tweet_count": 55720, "listed_count": 2}, "name": "CelicEHarkeT", "username": "CelicEHarkeT"}, {"verified": false, "id": "84976130", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 134, "tweet_count": 19348, "listed_count": 10}, "name": "Antonio P\u00e1ez", "username": "paezantonio"}, {"verified": false, "id": "1181435341", "location": "Paseo de los melancolicos.", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 179, "tweet_count": 114893, "listed_count": 66}, "name": "Melocotonero \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "VidiVidiBanBan"}, {"verified": false, "id": "83159803", "location": "Caic\u00f3, Brasil 38\u00ba todo dia ", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2426, "tweet_count": 14068, "listed_count": 2}, "name": "aNDR\u00c9", "username": "dezihtow"}, {"verified": false, "id": "68776394", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 11113, "following_count": 195, "tweet_count": 70992, "listed_count": 49}, "name": "Mavera 2\u20e32\u20e3", "username": "Maverick_Turbo"}, {"verified": false, "id": "2335362962", "location": "Riobamba Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1445, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}, "name": "Fabian", "username": "Fab1anO34"}, {"verified": false, "id": "880817198662639616", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 72, "tweet_count": 11586, "listed_count": 0}, "name": "\u24b9\u24d0\u24dd\u24d8", "username": "DaniEFigueiras"}, {"verified": false, "id": "2638412694", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1279, "tweet_count": 1467, "listed_count": 1}, "name": "Fer'G", "username": "08Fernandaglez"}, {"verified": false, "id": "75124130", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 965, "tweet_count": 97423, "listed_count": 25}, "name": "wali", "username": "walilopez"}, {"verified": false, "id": "2948246613", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1038, "tweet_count": 440849, "listed_count": 0}, "name": "Lucy Mera", "username": "mlucy944"}, {"verified": false, "id": "2211009437", "location": "De N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 785, "tweet_count": 62840, "listed_count": 7}, "name": "\u03b7\u0443\u03b7\u0443", "username": "nynylovesrose"}, {"verified": false, "id": "236552858", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 2261, "tweet_count": 12959, "listed_count": 4}, "name": "Carlos Pe\u00f1aloza \uea00", "username": "karlbeto21"}, {"verified": false, "id": "3368941305", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 405, "tweet_count": 30083, "listed_count": 15}, "name": "Martin", "username": "futboltop12"}, {"verified": false, "id": "65183293", "location": "Rep. de los cocos,Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 1575, "tweet_count": 591788, "listed_count": 43}, "name": "Boris Barrera #InflationStartedInCongress", "username": "borisbarrera"}, {"verified": false, "id": "1149479084675616768", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 121, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "name": "\u27b3\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc", "username": "liss_plopez"}, {"verified": false, "id": "3974063297", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 123, "tweet_count": 10428, "listed_count": 0}, "name": "Lud", "username": "hsnwoman"}, {"verified": false, "id": "853661300714549248", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 735, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}, "name": "t", "username": "avemopi"}, {"verified": false, "id": "73987738", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 292, "tweet_count": 9764, "listed_count": 21}, "name": "Bella \u2b50\ufe0f", "username": "BellaRamoss"}, {"verified": false, "id": "1597058570", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 797, "tweet_count": 28965, "listed_count": 1}, "name": "susana", "username": "quehartita"}, {"verified": false, "id": "333947513", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74"}, {"verified": false, "id": "1141060762837880833", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 82, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Arancibia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Lalo94015886"}, {"verified": false, "id": "3537618255", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 192, "tweet_count": 44671, "listed_count": 2}, "name": "cadelinha da minha mulher!", "username": "shekaryta"}, {"verified": false, "id": "259885456", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 158, "tweet_count": 51421, "listed_count": 1}, "name": "maria das dores", "username": "purposerine"}, {"verified": false, "id": "888914436693659648", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 481, "tweet_count": 7304, "listed_count": 0}, "name": "Matheuss", "username": "papeel22"}, {"verified": false, "id": "1140287043597217794", "location": "why so lonely.... ", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 3998, "tweet_count": 7521, "listed_count": 2}, "name": ".", "username": "seokjincakez"}, {"verified": false, "id": "1075533886443143168", "location": "metallica ", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 4835, "tweet_count": 116967, "listed_count": 12}, "name": "\u0618", "username": "ggukvocalist"}, {"verified": false, "id": "173560251", "location": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd50/\ud83c\udd53\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd50", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 410, "tweet_count": 6317, "listed_count": 3}, "name": "bea \u2728", "username": "sanbestiee"}, {"verified": false, "id": "3026906211", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 144, "tweet_count": 66397, "listed_count": 0}, "name": "ket", "username": "crists16"}, {"verified": false, "id": "804103569821564928", "location": "\u2650\ufe0e \u263c \u2649\ufe0e\u263d \u2648\ufe0e \u21e1", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 241, "tweet_count": 39995, "listed_count": 3}, "name": "mari .*\u0cc3", "username": "lavienart"}, {"verified": false, "id": "771520355672420352", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 809, "tweet_count": 24499, "listed_count": 1}, "name": "ArcherNs", "username": "ArcherNs"}, {"verified": false, "id": "2873855147", "location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 1661, "tweet_count": 45612, "listed_count": 4}, "name": "ari", "username": "ariowl"}, {"verified": false, "id": "1082735449699991555", "location": " \u3164     \ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2f \u00a0 \ud834\udd12 \u00a0\u2605  \ud80c\udc83 \u00a0 \u621f ", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1213, "tweet_count": 37118, "listed_count": 6}, "name": "K\u1971\u1959\u0cc3\u00b9\u00b9\ud83c\udf66", "username": "filterhrj"}, {"verified": true, "id": "230186518", "public_metrics": {"followers_count": 26110583, "following_count": 1221, "tweet_count": 6002, "listed_count": 2033}, "name": "Whindersson", "username": "whindersson"}, {"verified": false, "id": "3017337107", "location": "e.i.b.m.l \u2661 hello family", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 1135, "tweet_count": 164615, "listed_count": 56}, "name": "lore,,5sos5", "username": "calumyeon"}, {"verified": false, "id": "2462676118", "location": "l\u00e9sbica ace. ela/dela.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 2958, "tweet_count": 16310, "listed_count": 3}, "name": "evy.", "username": "champarinaa"}, {"verified": false, "id": "3218747838", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 659, "tweet_count": 27601, "listed_count": 1}, "name": "Zulu", "username": "zulununess"}, {"verified": false, "id": "2551495835", "location": "\ud83d\udcda: 38/35", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1066, "tweet_count": 113005, "listed_count": 2}, "name": "marjorie 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f \u00c9 TETR4\ufe0f\u20e3 DA CDB", "username": "notlonelyshuri"}, {"verified": false, "id": "79795136", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1664, "tweet_count": 9365, "listed_count": 0}, "name": "Tarc\u00edsio \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Tarcisio_C_R_F"}, {"verified": false, "id": "1022688149368184832", "location": "ZN \u00e9 inter", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 832, "tweet_count": 33404, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "_MXXS__"}, {"verified": false, "id": "1091225277328510976", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 635, "tweet_count": 37144, "listed_count": 0}, "name": "gby", "username": "gabryslela"}, {"verified": false, "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "id": "1089218034047336448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 80, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "name": "Y", "username": "Yfnz2703"}, {"verified": false, "id": "1081204633715044352", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 170, "tweet_count": 2441, "listed_count": 0}, "name": "\uff21\uff54\uff45\uff4d\uff50\uff4f\uff52\uff41\uff4c", "username": "Maarlboro2"}, {"verified": false, "id": "867560458261286913", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1152, "tweet_count": 16092, "listed_count": 2}, "name": "duda \u2013 fic no fixado!", "username": "csndyrella"}, {"verified": false, "id": "1003689647921422336", "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3829, "tweet_count": 66829, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fiscalosablonda"}, {"verified": false, "id": "568705193", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 412, "tweet_count": 29252, "listed_count": 0}, "name": "\u0250\u0183\u0301\u01dd\u0131\u0323\ua4e5\ud83c\udf08\ud83c\udf4a", "username": "bluyberro"}, {"verified": false, "id": "1975666808", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1896, "tweet_count": 273114, "listed_count": 0}, "name": "Victor Brocca", "username": "vbroccap"}, {"verified": false, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "id": "102563462", "location": "Oscura ciudad: La chingada (Ecatepunk).", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1236, "tweet_count": 25728, "listed_count": 1}, "name": "\u00a1El recluta \u26e7 ! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f.", "username": "RealAntoTriple6"}, {"verified": false, "id": "810166128760721408", "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 713, "tweet_count": 20190, "listed_count": 2}, "name": "gabs", "username": "ynkrgt"}, {"verified": false, "id": "892588124563546112", "location": "Pedra de Guaratiba", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3163, "tweet_count": 41370, "listed_count": 1}, "name": "sthe \ud83e\udd89", "username": "mariasthefany_"}, {"verified": false, "id": "868917722595422208", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 218, "tweet_count": 5084, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9bora Di Gregorio", "username": "DboraDiGregori1"}, {"verified": false, "id": "1094029838208380929", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1092, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "name": "matt", "username": "lostargaryen_"}, {"verified": false, "id": "761262907199983617", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 582, "tweet_count": 49188, "listed_count": 1}, "name": "Samuel Oliver", "username": "samueloliverrrr"}, {"verified": false, "id": "1048387990970671109", "location": "\ud835\udc70\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc9a, \ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfd6\ud835\udfd1", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1808, "tweet_count": 21266, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "username": "patronus_mare"}, {"verified": false, "id": "1592125429", "location": "hufflepuff and velaris. ", "public_metrics": {"followers_count": 5192, "following_count": 4892, "tweet_count": 97224, "listed_count": 3}, "name": "b \ud83d\udcd6: o jogo", "username": "acciosvtz"}, {"verified": false, "id": "1157012485230288896", "location": "Complexo do Borb\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 45, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "name": "Tha\u00eds", "username": "ThasLim79210846"}, {"verified": false, "id": "2690896225", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 741, "tweet_count": 20983, "listed_count": 0}, "name": "Fabin \u2720", "username": "CrvgBilly"}, {"verified": false, "id": "877727591687499778", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 211, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}, "name": "yas", "username": "yssmoreira"}, {"verified": false, "id": "2521952753", "location": "Bahia, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2224, "tweet_count": 26527, "listed_count": 6}, "name": "N E R E S\ud83d\udc2c\ud83c\udf77", "username": "neres_p"}, {"verified": false, "id": "2820852853", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 116, "tweet_count": 6240, "listed_count": 0}, "name": "ferfas", "username": "ferfas_rocha"}, {"verified": false, "id": "3392121167", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 816, "tweet_count": 33082, "listed_count": 1}, "name": "Henrique Teixeira", "username": "Kinhot1"}, {"verified": false, "id": "1102728179259789313", "location": "Mais Perdida Imposs\u00edvel ", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 272, "tweet_count": 6088, "listed_count": 1}, "name": "Emilyzinha \ud83e\udd40\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "figueiro_emily"}, {"verified": false, "id": "717529694166511616", "location": "Manaus - Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 660, "tweet_count": 34834, "listed_count": 0}, "name": "\u27ed\u27ec isaBELa\u2077 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd14", "username": "crf_armys"}, {"verified": false, "id": "852071111349108736", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 32, "tweet_count": 148379, "listed_count": 3}, "name": "Venan miguel", "username": "VenanMiguel"}, {"verified": false, "id": "1124341182363049986", "location": "Rio de Janeiro,", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 113, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}, "name": "line\ud83e\udd70", "username": "linesousac"}, {"verified": false, "id": "2994726521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "name": "Day", "username": "Mae_da_Ashley"}, {"verified": false, "id": "2727783705", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 606, "tweet_count": 44772, "listed_count": 0}, "name": "luke", "username": "zh9675"}, {"verified": false, "id": "757453015708266496", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 301, "tweet_count": 35407, "listed_count": 2}, "name": "Samm \ud83d\udc3a", "username": "usernamehuhu"}, {"verified": false, "id": "1071244721874444288", "location": "disney", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 0, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "name": "bianquinha", "username": "biancatomazgg"}, {"verified": false, "id": "151897869", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 720, "tweet_count": 156714, "listed_count": 5}, "name": "Vitorinha 100% Vacinada", "username": "vitorinha_cris"}, {"verified": false, "id": "120261366", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 705, "tweet_count": 44131, "listed_count": 0}, "name": "Juridico da @itfalida", "username": "brendhafr"}, {"verified": false, "id": "777957496870887425", "location": "\u2600\ufe0f30.01\u2600\ufe0f18.09\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 392, "tweet_count": 87669, "listed_count": 2}, "name": "yazzi", "username": "badgalyazzi"}, {"verified": false, "id": "3078413750", "location": "{d/ela - 22y} INTP", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 716, "tweet_count": 40195, "listed_count": 4}, "name": "Carol", "username": "lyshowho"}, {"verified": false, "id": "1015620771874574336", "location": "AR56", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 995, "tweet_count": 54167, "listed_count": 2}, "name": "anna !?", "username": "jminbeauty"}, {"verified": false, "id": "866806591357583361", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 744, "tweet_count": 22820, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc22", "username": "_scarjo84"}, {"verified": false, "id": "854519117080080384", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82558, "listed_count": 0}, "name": "Yapa Khuyay", "username": "YapaKhuyay"}, {"verified": false, "id": "700464940151230464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 564, "tweet_count": 148622, "listed_count": 0}, "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "username": "lai_dama"}, {"verified": false, "id": "1157002706055307264", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "name": "Andrade Pileggi", "username": "AndradePileggi"}, {"verified": false, "id": "792827200433188868", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 157, "tweet_count": 15827, "listed_count": 0}, "name": "Bolt", "username": "boltfps"}, {"verified": false, "id": "1013526566050156544", "location": "bel city", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 486, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}, "name": "caio \uf8ff", "username": "Caaio88"}, {"verified": false, "id": "1136542073614737408", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 128, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "name": "Loki en Lucha", "username": "LokiLucha"}, {"verified": false, "id": "1093977627675815939", "location": "WALLS", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1621, "tweet_count": 33065, "listed_count": 2}, "name": "brie 28. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "wallsmmunity"}, {"verified": false, "id": "2869652830", "location": "Hope World ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 877, "tweet_count": 76708, "listed_count": 1}, "name": "froot loops\ud83c\udf3c\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "xkwakx"}, {"verified": false, "id": "937097342708277249", "location": "Em outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 459, "tweet_count": 17516, "listed_count": 0}, "name": "Viic\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd25", "username": "Geerente"}, {"verified": false, "id": "842051627469180928", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 603, "tweet_count": 48110, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf1d\ud83c\uddf2\ud83c\udde9", "username": "zlatovaaaa"}, {"verified": false, "id": "939163255909552129", "location": "RJ, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 1207, "tweet_count": 24156, "listed_count": 1}, "name": "ana reis", "username": "anareis_crf"}, {"verified": false, "id": "791100364388962304", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 90, "tweet_count": 7129, "listed_count": 0}, "name": "larissa", "username": "1123LV"}, {"verified": false, "id": "1065704483957743617", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 642, "tweet_count": 24634, "listed_count": 0}, "name": "loira cabulosa", "username": "marianalinor_"}, {"verified": false, "id": "2406062051", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 600, "tweet_count": 86262, "listed_count": 5}, "name": "aninha", "username": "mmbxxaxna"}, {"verified": false, "id": "945423823666638848", "location": "In a blue box through space", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 362, "tweet_count": 21157, "listed_count": 1}, "name": "Alasca Malfoy\ud83e\udec0", "username": "AlascaMalfoy"}, {"verified": false, "id": "1141965379968917507", "location": "shelby ltda ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 182, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "name": "bia", "username": "biaferrerr"}, {"verified": false, "id": "723317382563901441", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 681, "tweet_count": 16014, "listed_count": 8}, "name": "natalia || FORA BOLSONARO", "username": "patoquakker"}, {"verified": false, "id": "2855304689", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 105, "tweet_count": 8977, "listed_count": 1}, "name": "vitorinha", "username": "_viict_"}, {"verified": false, "id": "848727847384608769", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1536, "tweet_count": 22753, "listed_count": 25}, "name": "lari", "username": "kazstarkov"}, {"verified": false, "id": "102483187", "location": "TORINO", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 3536, "tweet_count": 74547, "listed_count": 8}, "name": "Francesco Gigliotti", "username": "gigliottifra"}, {"verified": false, "id": "495629319", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 63384, "listed_count": 0}, "name": "Miguel", "username": "Kalimus_Miguel"}, {"verified": false, "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "id": "761561838", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 660, "tweet_count": 12461, "listed_count": 1}, "name": "marya marella", "username": "murddockavocado"}, {"verified": false, "id": "901203857010806785", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 714, "tweet_count": 6740, "listed_count": 0}, "name": "digo", "username": "rd__jesus"}, {"verified": false, "id": "1000776939345465348", "location": "na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3544, "tweet_count": 143672, "listed_count": 9}, "name": "dudA e J\u00e3o bests", "username": "conta_aaa"}, {"verified": false, "id": "816440571938144256", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 343, "tweet_count": 15825, "listed_count": 0}, "name": "c4r0L", "username": "aaaaaa5271"}, {"verified": false, "id": "1151243507643965440", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 410, "tweet_count": 6922, "listed_count": 0}, "name": "carol love \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "marrtins1895"}, {"verified": false, "id": "2535632337", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 355, "tweet_count": 6806, "listed_count": 0}, "name": "Clara Maria", "username": "_Marxcla"}, {"verified": false, "id": "873697840689803264", "location": "\u23fa caxiascity", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 195, "tweet_count": 16831, "listed_count": 0}, "name": "sa", "username": "sarahbrows"}, {"verified": false, "id": "1091375333629136896", "location": "hope world", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 385, "tweet_count": 12589, "listed_count": 0}, "name": "larita\u2077 \ud83d\udc9c", "username": "hollywintbear"}, {"verified": false, "id": "1131053794098405380", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 19, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}, "name": "Francia Mato", "username": "MatoFrancia"}, {"verified": false, "id": "3230941657", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 28276, "following_count": 3849, "tweet_count": 49433, "listed_count": 48}, "name": "Francisco Holi Matos", "username": "holi_matos"}, {"verified": false, "id": "1085151593845194757", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 686, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "name": "Voladura Incontrolada", "username": "voladura"}, {"verified": false, "id": "999888725663346688", "location": "Seixal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 537, "tweet_count": 25196, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc40chi\ud83d\udc40", "username": "Chiasmaa"}, {"verified": false, "id": "922979920002863106", "location": "\ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddbe \u2661 \ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 4681, "tweet_count": 28277, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4f\ud835\udc56", "username": "nmkookdetails"}, {"verified": false, "id": "835851737302974471", "location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 319, "tweet_count": 4641, "listed_count": 0}, "name": "\u2022\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\u2022", "username": "Gaby_Bap07"}, {"verified": false, "id": "3260773196", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 731, "tweet_count": 40321, "listed_count": 0}, "name": "VINI ILCA GONZO \ud83d\udc34", "username": "ViniGonzao"}, {"verified": false, "id": "2745875338", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 339, "tweet_count": 24205, "listed_count": 0}, "name": "Laia \ud83c\udf83", "username": "LaiaCorrea77"}, {"verified": false, "id": "919723206491156480", "location": "\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 2133, "tweet_count": 55571, "listed_count": 6}, "name": "dud\u03b1 \ud83d\udcd6: a hip\u00f3tese do amor", "username": "yildizcloud"}, {"verified": false, "id": "2927871677", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 300, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "name": "Cincin", "username": "cinthiavette"}, {"verified": false, "id": "1037850801010565120", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 227, "tweet_count": 4979, "listed_count": 1}, "name": "\u00e1rvores", "username": "kingfisherwords"}, {"verified": false, "id": "174791287", "location": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 679, "tweet_count": 8886, "listed_count": 3}, "name": "Un tal Eliceo", "username": "eliceoc2"}, {"verified": false, "id": "1011979450840420356", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 810, "tweet_count": 10354, "listed_count": 1}, "name": "a", "username": "_carolinecrvg"}, {"verified": false, "id": "1093636189695950849", "location": "ag, sc, jb", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 725, "tweet_count": 11077, "listed_count": 0}, "name": "LLL nalu", "username": "naluffz"}, {"verified": false, "id": "1439148349", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 318, "tweet_count": 30069, "listed_count": 1}, "name": "Thata Santos \ud83e\udd8b", "username": "Thaayssantos2"}, {"verified": false, "id": "1032761438186758144", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 230, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}, "name": "#Confetti", "username": "CmtRealitys"}, {"verified": false, "id": "848198854927372290", "location": "+ pansexual + ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 541, "tweet_count": 47982, "listed_count": 3}, "name": "duda", "username": "amourosez"}, {"verified": false, "id": "779911549242802176", "public_metrics": {"followers_count": 7049, "following_count": 588, "tweet_count": 38256, "listed_count": 4}, "name": "Anne", "username": "_anneOfc"}, {"verified": false, "id": "1000754195572625409", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 375, "tweet_count": 52771, "listed_count": 1}, "name": "vick vapuinferno", "username": "vick2_0"}, {"verified": false, "id": "67669061", "location": "Bel\u00e9m \ud83d\udccdCuritiba", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1411, "tweet_count": 67293, "listed_count": 26}, "name": "Jenny \ud83d\udc3a #LULA13", "username": "PinkieQueen1e"}, {"verified": false, "id": "154368074", "location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 287, "tweet_count": 7840, "listed_count": 1}, "name": "Javier Lima", "username": "javierlimamiami"}, {"verified": false, "id": "219111354", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 24, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}, "name": "Andres de los Rios", "username": "AdelosRiosB"}, {"verified": false, "id": "956363800386646016", "location": "\u1971verywh\u1971re I go, I know th\u03b1t I don't \n     w\u03b1nn\u03b1 b\u1971. p\u03b1rt of som\u1971thing \n                I won't \u1971ver ne\u1971d\n                       @ ' pjjart\n\u034f \u034f \u034f", "public_metrics": {"followers_count": 9560, "following_count": 10041, "tweet_count": 31891, "listed_count": 21}, "name": "\u0618", "username": "R0CKJIMIN"}, {"verified": false, "id": "1129939032501379077", "location": "loatwt", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 967, "tweet_count": 8697, "listed_count": 1}, "name": "irl mahou shonen", "username": "flovwon"}, {"verified": false, "id": "909488123989643264", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 3728, "tweet_count": 30656, "listed_count": 16}, "name": "rafa ela \u03a8", "username": "o_planta"}, {"verified": false, "id": "2714965278", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 3732, "tweet_count": 13707, "listed_count": 2}, "name": "AFFAIR", "username": "Mateus_Alves234"}, {"verified": false, "id": "546440283", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3356, "tweet_count": 90839, "listed_count": 4}, "name": "Leonor V\u00e1squez MD", "username": "LeitoVr"}, {"verified": false, "id": "975354276578058240", "location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 390, "tweet_count": 17498, "listed_count": 0}, "name": "Cadu Petrarca", "username": "CaduPetrarca"}, {"verified": false, "id": "857260759675535362", "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita", "public_metrics": {"followers_count": 104504, "following_count": 142, "tweet_count": 6162, "listed_count": 460}, "name": "Aviationdaily\u2708\ufe0f\u0627\u0644\u0637\u064a\u0631\u0627\u0646 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0622", "username": "Aviationdailyy"}, {"verified": false, "id": "3657186981", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 656, "tweet_count": 126582, "listed_count": 13}, "name": "Wolf", "username": "mancora2017"}, {"verified": false, "id": "859157268931235840", "location": "134340", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 106, "tweet_count": 15872, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "givemehoope"}, {"verified": false, "id": "1065407247222755328", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 175, "tweet_count": 7416, "listed_count": 0}, "name": "eduarda", "username": "dudaabezerra"}, {"verified": false, "id": "772310329262956545", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 323, "tweet_count": 5910, "listed_count": 2}, "name": "joe", "username": "jubirathan"}, {"verified": false, "id": "2701679799", "location": "Eroda \u2022 DN4 \u2022 The Revenge \u2022 Etheria \u2022 Kyoshi's Island \u2022 Camp Half-blood \u2022 Hufflepuff \u2022 Panem ", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4045, "tweet_count": 61006, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a.", "username": "ttommowkindness"}, {"verified": false, "id": "547697024", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 310, "tweet_count": 62420, "listed_count": 19}, "name": "va!e \ud83e\udee7", "username": "ginthot"}, {"verified": false, "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87448, "listed_count": 6}, "name": "Camisa", "username": "ttucamisa"}, {"verified": false, "id": "1228241905", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 158, "tweet_count": 15995, "listed_count": 0}, "name": "El Ojo del Miope", "username": "elojodelmiope"}, {"verified": false, "id": "993298858296971264", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82642, "listed_count": 37}, "name": "hawkgirl", "username": "dwcwaynes"}, {"verified": false, "id": "1110392577692446720", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 92, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "name": "Suellen", "username": "Suellen11569578"}, {"verified": false, "id": "1105253643903746048", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 47, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "name": "O Matheus", "username": "EuMatheusOzorio"}, {"verified": false, "id": "860082671439007744", "location": "Hollywood ", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 6472, "tweet_count": 7677, "listed_count": 6}, "name": "\u2500\u2500 Supergirl Brazil \ud83d\udc95", "username": "1KaraZorEL"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "983811187015118848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 400, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "name": "Luisito Ra", "username": "Luisito43800392"}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "id": "288521211", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 52, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}, "name": "B a e n g y", "username": "BangyAbondano"}, {"verified": false, "id": "710185906486054912", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 469, "tweet_count": 10651, "listed_count": 2}, "name": "V\u00edctor", "username": "vituseedofc"}, {"verified": false, "id": "1053024520796278790", "location": "Rj, Baixada ", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 261, "tweet_count": 37385, "listed_count": 0}, "name": "Vict\u00f3ria \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "_victpace"}, {"verified": false, "id": "575825793", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 2185, "tweet_count": 24284, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Correia", "username": "Feeh_cocu"}, {"verified": false, "id": "2979334643", "location": "LIMA, PER\u00da ", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28163, "listed_count": 8}, "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "username": "BenignoChirinos"}, {"verified": false, "id": "734183301762666497", "location": "Zona Sul, 021// Petr\u00f3polis 024", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 463, "tweet_count": 33441, "listed_count": 0}, "name": "dg", "username": "moreiradg02"}, {"verified": false, "id": "712824946406375424", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1022, "tweet_count": 28939, "listed_count": 0}, "name": "rv \u1d38\u1d3e\u1d2e \u00b2\u00b2 \ud83c\udf1f", "username": "RafaVimercati"}, {"verified": false, "id": "63562140", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 695, "tweet_count": 58741, "listed_count": 5}, "name": "Erick Marcelo", "username": "_ErickMarcelo"}, {"verified": true, "id": "89712112", "location": "Teresina - Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 118316, "following_count": 2, "tweet_count": 69538, "listed_count": 94}, "name": "g1 Piau\u00ed", "username": "g1piaui"}, {"verified": false, "id": "994234371962998786", "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 153, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "name": "Nerea", "username": "nereaportero_"}, {"verified": false, "id": "3042761769", "location": "Aeropuerto de Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 298, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}, "name": "D Jota L\u00f3pez", "username": "diego_jlopezz"}, {"verified": false, "id": "950473970", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 941, "tweet_count": 9083, "listed_count": 1}, "name": "jacqueline Navarrete \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jacquen81"}, {"verified": false, "id": "79209283", "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "username": "MujeresRed"}, {"verified": false, "id": "2181062821", "location": "\ud83d\udcd6: 15/24 ", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 785, "tweet_count": 319980, "listed_count": 62}, "name": "hta \u00e9 13!", "username": "sarawqts"}, {"verified": false, "id": "2997129160", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 542, "tweet_count": 93133, "listed_count": 15}, "name": "fernanda", "username": "heroesjauregui"}, {"verified": false, "id": "2751564795", "location": "Meu pa\u00eds Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 136, "tweet_count": 36531, "listed_count": 0}, "name": "sol \ud83c\udf1e", "username": "solnaoparatodos"}, {"verified": false, "id": "2343244246", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3450, "tweet_count": 18109, "listed_count": 0}, "name": "RUBRO_NEGR\u00d4O\u00d4 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab", "username": "MarquinhosR2"}, {"verified": true, "id": "701910236702101509", "public_metrics": {"followers_count": 75476, "following_count": 2413, "tweet_count": 25431, "listed_count": 94}, "name": "Guilherme \"GuizaO\" Kemen", "username": "guizaokemen"}, {"verified": false, "id": "468232767", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8065, "following_count": 3927, "tweet_count": 18095, "listed_count": 63}, "name": "D\u00e9borah F. Mu\u00f1oz", "username": "DeborahFMunoz"}, {"verified": false, "id": "838773796278501376", "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2315, "tweet_count": 21111, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude19\ud835\ude30\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude26 \ud83c\udf52", "username": "rosiegomess"}, {"verified": false, "id": "158253128", "location": "Radio Flamingo", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1058, "tweet_count": 131133, "listed_count": 62}, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcec\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udd02 \ud83d\udd3b", "username": "escartinni"}, {"verified": false, "id": "558071509", "location": "Nostromo", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1638, "tweet_count": 164552, "listed_count": 28}, "name": "Dan Kanu", "username": "Dan_ook"}, {"verified": false, "id": "4105984282", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 213, "tweet_count": 85531, "listed_count": 17}, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1au.", "username": "brattyfuck"}, {"verified": false, "id": "890250024352874497", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 247, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "name": "Juliana", "username": "Liafsz"}, {"verified": false, "id": "1059332624374730753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 1758, "tweet_count": 47108, "listed_count": 9}, "name": "Caio Oliver", "username": "caiopqsim1"}, {"verified": false, "id": "722455442732027906", "location": "Jandira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 831, "tweet_count": 12343, "listed_count": 0}, "name": "M", "username": "gar4ta_"}, {"verified": false, "id": "768461236208009216", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 246, "tweet_count": 10230, "listed_count": 1}, "name": "Lorrane (em \ud83c\udfe1)", "username": "lorraneBu"}, {"verified": false, "id": "3143706087", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 770, "tweet_count": 58863, "listed_count": 2}, "name": "Pio", "username": "_brunopio"}, {"verified": false, "id": "1015402711", "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1124, "tweet_count": 8733, "listed_count": 0}, "name": "DESTACAR", "username": "destacar_"}, {"verified": false, "id": "1034450734559977472", "location": "entp", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 753, "tweet_count": 26814, "listed_count": 3}, "name": "piui tic tac", "username": "piluritopreto"}, {"verified": false, "id": "873687247928918016", "location": "only army", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 408, "tweet_count": 58187, "listed_count": 2}, "name": "ra issa the astronaut", "username": "namjoonieflower"}, {"verified": false, "id": "903480627667755010", "location": "190525 jungkook noticed me", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1696, "tweet_count": 139016, "listed_count": 14}, "name": "lari", "username": "sunghoonutted"}, {"verified": false, "id": "1325079740", "location": "green creek", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 385, "tweet_count": 61823, "listed_count": 6}, "name": "dimi \u292e", "username": "fookinlouieh"}, {"verified": false, "id": "822659047564476416", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2218, "tweet_count": 78564, "listed_count": 3}, "name": "J\u00e3o Vito \uea00", "username": "joavitrmo"}, {"verified": false, "id": "721119732", "location": "170320 190526 ", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1484, "tweet_count": 65554, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf3a \u2022 Barbie deprimida\u00b9\u00b3 \u2022 \ud83c\udf3a", "username": "lexilerigo"}, {"verified": false, "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132493, "listed_count": 17}, "name": "raul alcantara", "username": "RaulAlcmun"}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "id": "1141000382241550338", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4386, "tweet_count": 49622, "listed_count": 3}, "name": "Fl\u00e1via - #FechadoComBolsonaro", "username": "RozaWerginia"}, {"verified": false, "id": "62052765", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DrGus_Oliveira"}, {"verified": false, "id": "4373976748", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 702, "tweet_count": 20619, "listed_count": 0}, "name": "RV", "username": "rodrigues_vic7"}, {"verified": false, "id": "826808675356508161", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 907, "tweet_count": 18322, "listed_count": 2}, "name": "patrik", "username": "whoromanoff"}, {"verified": false, "id": "1152365675194642432", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2030, "tweet_count": 18284, "listed_count": 0}, "name": "Laura L", "username": "LauraL77762259"}, {"verified": false, "id": "1058975059593781248", "location": "Ebikon Switzerland ..!!", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 0, "tweet_count": 15809, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Fregozo", "username": "RicardoFregozo3"}, {"verified": false, "id": "1625285929", "location": "Sicily, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 4659, "tweet_count": 165938, "listed_count": 10}, "name": "ari \ud83d\udc09 ESQUEMAS", "username": "rosestobecky"}, {"verified": false, "id": "858618391", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "name": "Angie", "username": "pickurmochi"}, {"verified": false, "id": "991056103730565122", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 770, "tweet_count": 170725, "listed_count": 1}, "name": "dantas", "username": "amoresdenetuno"}, {"verified": false, "id": "707733489739833345", "location": "LUSO BANDEIRANTE . SP", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 163, "tweet_count": 23847, "listed_count": 2}, "name": "Adriano A.P.R dos Santos", "username": "ADRIANO180259"}, {"verified": false, "id": "1206562771", "location": "Oto patamar", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 614, "tweet_count": 80159, "listed_count": 4}, "name": "bernardo", "username": "brndfrrrbsp"}, {"verified": false, "id": "1025581410986459136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 243, "tweet_count": 29182, "listed_count": 0}, "name": "Fabiana \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Fabiana92989941"}, {"verified": false, "id": "1030929699638308874", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 192, "tweet_count": 16463, "listed_count": 0}, "name": "estou tentando dama", "username": "paulla_silver"}, {"verified": false, "id": "867117818105532418", "location": "bangtan\u2661|ela/dela|", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 986, "tweet_count": 31910, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc27\ud835\udc1a\u2077 13", "username": "coffeglossy"}, {"verified": false, "id": "80591786", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 532, "tweet_count": 7816, "listed_count": 1}, "name": "Ana", "username": "carolanarc"}, {"verified": false, "id": "979889654722899969", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "name": "Oscar", "username": "Oscar60239990"}, {"verified": false, "id": "1109902893023399936", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 366, "tweet_count": 28940, "listed_count": 0}, "name": "Flavia Angela", "username": "FlaviaAngela6"}, {"verified": true, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527424, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei"}, {"verified": false, "id": "835507761463054336", "location": "izone", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1635, "tweet_count": 218631, "listed_count": 21}, "name": "izzy", "username": "yoonlis"}, {"verified": false, "id": "1065081109791367168", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 317, "tweet_count": 4199, "listed_count": 1}, "name": "\u200f\u0618", "username": "fcshionkilla"}, {"verified": false, "id": "1150974860241395712", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1054, "tweet_count": 47000, "listed_count": 0}, "name": "stejane", "username": "isstepz"}, {"verified": false, "id": "1017975618267504640", "location": "London, England               ", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2167, "tweet_count": 93345, "listed_count": 19}, "name": "kau \u2602", "username": "silverybarrow"}, {"verified": false, "id": "1007988686242361344", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 311, "tweet_count": 18711, "listed_count": 0}, "name": "dani", "username": "nialvwz"}, {"verified": false, "id": "756135314", "location": "oned stan | hp | tvd | pb", "public_metrics": {"followers_count": 7549, "following_count": 5439, "tweet_count": 105485, "listed_count": 12}, "name": "cassy 13 \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "rockvatowhy"}, {"verified": false, "id": "195807173", "location": "Far Away From Here ", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2283, "tweet_count": 22879, "listed_count": 21}, "name": "P a r e n t e \u00ae 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "matheusparber"}, {"verified": false, "id": "3328589913", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 32, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "name": "Feliz Boa \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "felisboam"}, {"verified": false, "id": "2504225622", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 308, "tweet_count": 8276, "listed_count": 0}, "name": "Inimigademimesma", "username": "Boiolarendida"}, {"verified": false, "id": "1055424108", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 326, "tweet_count": 9671, "listed_count": 0}, "name": "Tal de Bruna", "username": "brunavinhaCRF"}, {"verified": false, "id": "336117114", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 6684, "tweet_count": 202593, "listed_count": 49}, "name": "Amanda P\u00e1ez", "username": "amandaasubiar"}, {"verified": false, "id": "937770495503675394", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 380, "tweet_count": 13767, "listed_count": 0}, "name": "Pedrito Perez", "username": "Pedrito60734924"}, {"verified": false, "id": "1097558416808136705", "location": "5sos is forever", "public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 4565, "tweet_count": 94825, "listed_count": 64}, "name": "\u0618", "username": "kittnmichael"}, {"verified": false, "id": "158451670", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 885, "tweet_count": 26579, "listed_count": 3}, "name": "Claudia Chaves", "username": "crawmari"}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4668976, "following_count": 151, "tweet_count": 565920, "listed_count": 7117}, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "id": "1109194032654311424", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 684, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "name": "\u064bgus", "username": "gatofazniall"}, {"verified": false, "id": "2918109461", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 85, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "name": "Sofia Abigail", "username": "Sofita_AbigailS"}, {"verified": false, "id": "1015740342946103297", "location": "he/she | queer", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 504, "tweet_count": 9362, "listed_count": 0}, "name": "AndyTheWitch", "username": "AndyTheWitch7"}, {"verified": false, "id": "3025539118", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 603, "tweet_count": 16527, "listed_count": 0}, "name": "\u269c", "username": "bullxit"}, {"verified": false, "id": "1143697981855752193", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 482, "tweet_count": 14388, "listed_count": 0}, "name": ";", "username": "wyrdfinch"}, {"verified": false, "id": "1031719452591751168", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 343, "tweet_count": 2048, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9c", "username": "Libikbt"}, {"verified": false, "id": "1124721973488230400", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 356, "tweet_count": 23360, "listed_count": 0}, "name": "du", "username": "mdperess"}, {"verified": false, "id": "1068056130746810368", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 305, "tweet_count": 26795, "listed_count": 1}, "name": "Funcionariohumillado", "username": "Funcionariohum1"}, {"verified": false, "id": "3135227530", "location": "Getxo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 412, "tweet_count": 3849, "listed_count": 0}, "name": "Moro", "username": "morkcilla"}, {"verified": false, "id": "2374290211", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1273, "tweet_count": 28856, "listed_count": 0}, "name": ":::::::::: hello :::::::::::", "username": "nega_locadoluan"}, {"verified": false, "id": "83909418", "location": "Ac\u00e1! En Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 435, "tweet_count": 27393, "listed_count": 11}, "name": "Lancho Runar", "username": "RanchoLunar"}, {"verified": false, "id": "989663732954488834", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1037, "tweet_count": 28755, "listed_count": 0}, "name": "lv", "username": "luiizinha96"}, {"verified": false, "id": "126336334", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 288, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "name": "Fl\u00e1via Dias", "username": "FlaviaMCSP"}, {"verified": false, "id": "2716864186", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 126, "tweet_count": 32699, "listed_count": 1}, "name": "Layx", "username": "alvexlay"}, {"verified": false, "id": "2832781882", "location": "only army", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 2702, "tweet_count": 147872, "listed_count": 9}, "name": "ibn \u2077 apobangpo \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "pjmisrare"}, {"verified": false, "id": "749942574333435904", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 469, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "name": "Luis Valle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Fer5Valle"}, {"verified": true, "id": "39321874", "public_metrics": {"followers_count": 1512569, "following_count": 969, "tweet_count": 414197, "listed_count": 9196}, "name": "RTVE Noticias", "username": "rtvenoticias"}, {"verified": false, "id": "868612000917729280", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 555, "tweet_count": 27048, "listed_count": 0}, "name": "zelle", "username": "gizelledg7"}, {"verified": false, "id": "1360273368", "location": "Castelo, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 3957, "tweet_count": 51665, "listed_count": 6}, "name": "Taylor Gabriel", "username": "TayloorGabriel"}, {"verified": false, "id": "1067511033491791873", "location": "bookstan; ", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1042, "tweet_count": 17058, "listed_count": 13}, "name": "iz\u00e3o \ud83c\udf42", "username": "ghstofnico"}, {"verified": false, "id": "2903788451", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 276, "tweet_count": 19786, "listed_count": 0}, "name": "Josefina", "username": "josesoler25"}, {"verified": false, "id": "1613798941", "location": "La aldea de la Hoja", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 151, "tweet_count": 100572, "listed_count": 20}, "name": "ANGU AL", "username": "Angu_al"}, {"verified": false, "id": "8885752", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 24799, "following_count": 1021, "tweet_count": 61900, "listed_count": 656}, "name": "Listo Entertainment", "username": "listocomics"}, {"verified": false, "id": "2759129652", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 86, "tweet_count": 18777, "listed_count": 0}, "name": "Bruninha", "username": "vireiolegolas"}, {"verified": false, "id": "778413723765571584", "location": "\u2800\u2800\u2315 \u02d2 mimi\u2665\ufe0e'koko\ufe55 \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 695, "tweet_count": 101817, "listed_count": 2}, "name": "bebely\u2077 the astronaut.\u22c6\u00b0\u2727", "username": "paintjoonie"}, {"verified": false, "id": "731860548514676736", "location": "sjc//hellsende", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 585, "tweet_count": 13708, "listed_count": 1}, "name": "laranja", "username": "laranjaapenas"}, {"verified": false, "id": "736620562169102340", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 899, "tweet_count": 73730, "listed_count": 6}, "name": "phia \u2666\ufe0f\ud80c\udd8f\ud83d\ude14", "username": "Saturno_VII"}, {"verified": false, "id": "636238826", "location": "internet", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 999, "tweet_count": 297018, "listed_count": 1}, "name": "karen", "username": "karendotuito"}, {"verified": false, "id": "940593832676216832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 800, "tweet_count": 31640, "listed_count": 0}, "name": "fire rs", "username": "jf_marques00"}, {"verified": false, "id": "1087495863025455105", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 139, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "name": "sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iglz7"}, {"verified": false, "id": "4047813556", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 296, "tweet_count": 44888, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffe", "username": "Augustoocrf"}, {"verified": false, "id": "1000416586971467778", "location": "a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 303, "tweet_count": 11874, "listed_count": 0}, "name": "giulia \ud83d\udcd6 \u00e1s de espadas", "username": "lynchwaren"}, {"verified": false, "id": "364843238", "location": "C\u00b2 Recife", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 728, "tweet_count": 13661, "listed_count": 1}, "name": "Nah Ribeiro", "username": "NattallyaR"}, {"verified": false, "id": "1018161290932518913", "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 258, "tweet_count": 21638, "listed_count": 1}, "name": "edilene", "username": "dilaineredcup"}, {"verified": false, "id": "2182247273", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 331, "tweet_count": 34057, "listed_count": 1}, "name": "Ruiv4 G\u00f3tica \ud83e\udd8a", "username": "BonaniIsabelle"}, {"verified": false, "id": "599706460", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 220, "tweet_count": 8772, "listed_count": 0}, "name": "Marimunda", "username": "MarinaStuartBy"}, {"verified": false, "id": "230064882", "location": "Arequipa/Lima", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44892, "listed_count": 1}, "name": "Richard", "username": "ricraven"}, {"verified": false, "id": "965452099", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 967, "tweet_count": 27983, "listed_count": 7}, "name": "GM Castillo", "username": "gm_castillog"}, {"verified": false, "id": "213697494", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 126, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "name": "enzzo barrena", "username": "enzzobarrena"}, {"verified": false, "id": "781550172", "location": "Macei\u00f3 ", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 2436, "tweet_count": 101646, "listed_count": 7}, "name": "anna beaTREZE \u2b50", "username": "annabtrizx"}, {"verified": false, "id": "1076801599", "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 522, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc94\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Abel_Casas_S"}, {"verified": false, "id": "447616428", "location": "Peruzuela", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1125, "tweet_count": 100011, "listed_count": 2}, "name": "SILVIA", "username": "SILVYTA27"}, {"verified": false, "id": "1016413743331323912", "location": " clc \u2661 loona", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 830, "tweet_count": 23318, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "mov3d123"}, {"verified": false, "id": "2541463357", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 53, "tweet_count": 35320, "listed_count": 2}, "name": "l\u0259na", "username": "icemakedreams"}, {"verified": false, "id": "4706114054", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 683, "tweet_count": 14681, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd86", "username": "babegirrl_"}, {"verified": false, "id": "1112776408542138368", "location": "Jardim Am\u00e9rica, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 143, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "name": "GB_barber", "username": "Gb_barber1"}, {"verified": false, "id": "993903382258769921", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1616, "tweet_count": 6268, "listed_count": 1}, "name": "Ela/dela\u26a2\ufe0e", "username": "wayhauthgfofo"}, {"verified": false, "id": "1096578740220542977", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 410, "tweet_count": 8950, "listed_count": 0}, "name": "*notifica\u00e7\u00e3o do zap*", "username": "jooacomun"}, {"verified": false, "id": "1273126063", "location": "Faroe Islands", "public_metrics": {"followers_count": 1206115, "following_count": 461, "tweet_count": 56199, "listed_count": 385}, "name": "Goularte", "username": "g0ulaarte"}, {"verified": false, "id": "786743166347214848", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 135, "tweet_count": 12119, "listed_count": 0}, "name": "amendoas", "username": "___saradauchiha"}, {"verified": false, "id": "18531527", "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "name": "linoahm", "username": "linoahm"}, {"verified": false, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": false, "id": "66309096", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4596, "following_count": 5046, "tweet_count": 75169, "listed_count": 34}, "name": "Paula Jeria", "username": "miradaenpapel"}, {"verified": false, "id": "1128557445675139073", "location": "in the garden of evil ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 361, "tweet_count": 26917, "listed_count": 1}, "name": "T\u00e1lia \u264e\ufe0f", "username": "Realhotebony"}, {"verified": false, "id": "861335872154808320", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 216, "tweet_count": 7470, "listed_count": 0}, "name": "Crazy Crises", "username": "unicorniocs14"}, {"verified": false, "id": "854320059971403777", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 687, "tweet_count": 52315, "listed_count": 1}, "name": "cassiane\ud83e\udd8b", "username": "CKovalskiii"}, {"verified": false, "id": "1132006976462950400", "location": "\u3164 \ua788 \ud835\udfeb\ud835\udfe4\u00a0 \u00a0\u274f \u00a0 \u00a0\u7b54 \u2800\ud80c\ude12 \u00a0 \u2661\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3010, "tweet_count": 66187, "listed_count": 6}, "name": "Bianca", "username": "jenniewars"}, {"verified": false, "id": "919269555964465152", "location": "Camp Buddy", "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 4355, "tweet_count": 31728, "listed_count": 19}, "name": "silvano", "username": "Icarusmyst"}, {"verified": false, "id": "1110947917911732224", "location": "  \uff9f    \u05b4   \u207a  \ud83e\udd5f\u2606 Chuuya! ", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1405, "tweet_count": 77826, "listed_count": 12}, "name": "lia", "username": "tskdoII"}, {"verified": false, "id": "871191183854358529", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 653, "tweet_count": 8144, "listed_count": 0}, "name": "Bia", "username": "Bea9766"}, {"verified": false, "id": "3347039608", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 836, "tweet_count": 40711, "listed_count": 0}, "name": "Nanu \ud83e\udd8b", "username": "Ferreira_Nanu"}, {"verified": false, "id": "994754148368306177", "location": "maya&carina", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3250, "tweet_count": 21218, "listed_count": 8}, "name": "maju\u30df\u2606", "username": "B4IRDBECHL0E"}, {"verified": false, "id": "1017891945291702275", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 389, "tweet_count": 39965, "listed_count": 0}, "name": "J u l i a", "username": "aaa_julif"}, {"verified": false, "id": "1280454248", "location": "M\u00f3stoles, Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 298, "tweet_count": 183502, "listed_count": 21}, "name": "Milagros Quintana Camba\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ianuacoeli"}, {"verified": false, "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro"}, {"verified": false, "id": "1699250868", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1597, "tweet_count": 140587, "listed_count": 2}, "name": "\u2606*bibia \u00e9 13*\u2606", "username": "socanutinho"}, {"verified": false, "id": "918295048915161089", "location": "chal\u00e9 6\ud83c\udfdb", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 664, "tweet_count": 29532, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a.", "username": "sweetlosxr"}, {"verified": false, "id": "29809573", "location": "Bar do Rita\u2019s ", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1109, "tweet_count": 188289, "listed_count": 45}, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\u2077\ud83d\udcd6 Bow Street 1", "username": "jeonjkktaem"}, {"verified": false, "id": "279544309", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 838, "tweet_count": 83163, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "almexwg"}, {"verified": false, "id": "528860717", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 937, "tweet_count": 9827, "listed_count": 0}, "name": "D O B R O W O S K I \ud83e\udd8b", "username": "dobromay15"}, {"verified": false, "id": "913059631", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 744, "tweet_count": 85175, "listed_count": 37}, "name": "Claudia Novoa C.", "username": "CnSathya"}, {"verified": false, "id": "470360291", "location": "\ud80c\udc83 \u05b4\u05b6\u05b8tay, bela, nic", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 7085, "tweet_count": 430418, "listed_count": 47}, "name": "\u0618renard \ud83e\udd8a | \ud83d\udcd6: mar de monstros", "username": "lollyoongi"}, {"verified": false, "id": "947363730307862528", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 317, "tweet_count": 20893, "listed_count": 0}, "name": "morta ja to faz tempo", "username": "trizatravesti"}, {"verified": false, "id": "1061420049506951170", "location": "sei l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 292, "tweet_count": 2623, "listed_count": 1}, "name": "s\u1d00\u028f\u1d1c\u0280\u1d00", "username": "SayuraYang"}, {"verified": false, "id": "967516073166888966", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1027, "tweet_count": 84551, "listed_count": 11}, "name": "xulia | ebooks gratuitos no fix \ud83d\udc1d", "username": "polinshine"}, {"verified": false, "id": "76181782", "public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 1956, "tweet_count": 895907, "listed_count": 43}, "name": "raqueL gomes", "username": "quelffc"}, {"verified": false, "id": "1018985690707701760", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1859, "tweet_count": 44009, "listed_count": 0}, "name": "Aym\u00eazinha\u2728", "username": "AymeuDeusssss"}, {"verified": false, "id": "1050922404816539652", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2795, "tweet_count": 18801, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc7a", "username": "sgattis_"}, {"verified": false, "id": "1104986013003333632", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1041, "tweet_count": 39671, "listed_count": 0}, "name": "loppy as PROOF", "username": "loppy_twt"}, {"verified": false, "id": "3845995336", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 938, "tweet_count": 45556, "listed_count": 2}, "name": "amanda", "username": "colorsofjiminie"}, {"verified": false, "id": "339454838", "location": "Uncanny Valley", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 511, "tweet_count": 112627, "listed_count": 1}, "name": "danielingrado", "username": "danonel_"}, {"verified": false, "id": "1157353248535322625", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "name": "saudade", "username": "poetixxxflower"}, {"verified": false, "id": "1107122898500833281", "location": "Boituva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1647, "tweet_count": 10792, "listed_count": 4}, "name": "Geo sem vanna \u26a2", "username": "LobaASolta"}, {"verified": false, "id": "175956755", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 121, "tweet_count": 25437, "listed_count": 0}, "name": "Nicols \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc2e\ud83d\udeab", "username": "nicolsalmeidaa"}, {"verified": false, "id": "3090128143", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 316, "tweet_count": 41667, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude75\ud835\ude95\ud835\ude8a\u2661", "username": "flaviastark26"}, {"verified": false, "id": "1111034809084727296", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 188, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}, "name": "Gabrielen G. \ud83c\udf38", "username": "GabrielenKaka"}, {"verified": false, "id": "1016384827795365890", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 390, "tweet_count": 33375, "listed_count": 2}, "name": "aDebs\u2620\ufe0e\ufe0e", "username": "killedbydebs"}, {"verified": false, "id": "448163829", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 640, "tweet_count": 73169, "listed_count": 2}, "name": "aracu", "username": "planteumabixa"}, {"verified": false, "id": "771645182143967232", "location": "23", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 542, "tweet_count": 59729, "listed_count": 6}, "name": "giorgia\ud83d\udc8c", "username": "mvlletben"}, {"verified": false, "id": "3047889663", "location": "Rio de janeiro\u2708\ufe0f Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 384, "tweet_count": 52000, "listed_count": 1}, "name": "-thami", "username": "ttrxll"}, {"verified": false, "id": "192661158", "location": "Niter\u00f3i - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1803, "tweet_count": 73023, "listed_count": 4}, "name": "\u0271\u03b1\u027e\u03b9\u03b9 \u0271\u03c3\u03c3\u0273\ud83c\udf19", "username": "moreiramarii"}, {"verified": false, "id": "1037152208754823168", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 129049, "following_count": 121621, "tweet_count": 283676, "listed_count": 153}, "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c", "username": "FabioTalhari"}, {"verified": false, "id": "1127248246064259073", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 598, "tweet_count": 7419, "listed_count": 0}, "name": "Pio", "username": "goncalopiooo"}, {"verified": false, "id": "1134674651102228482", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 437, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}, "name": "eleas", "username": "eleasjcbr"}, {"verified": false, "id": "1006230479048232960", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 545, "tweet_count": 39162, "listed_count": 2}, "name": "gabibibi", "username": "ncit_yx"}, {"verified": false, "id": "727282296026456065", "location": "HU3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 599, "tweet_count": 30348, "listed_count": 0}, "name": "Krypto Ifood", "username": "cryptosporidio"}, {"verified": false, "id": "4092509393", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 420, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}, "name": "Ferreira", "username": "Mrcllyf"}, {"verified": false, "id": "1086807375749746688", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1072, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "name": "monteiro lauropes", "username": "Lauranja5"}, {"verified": false, "id": "762271220956008449", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "name": "antial\u00e9rgico", "username": "mushisanimo"}, {"verified": false, "id": "1087911140917760000", "location": "\u0967\u00a0 bts dcatcher twice mmm \u3030", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2683, "tweet_count": 17615, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22\u0990", "username": "sitesope"}, {"verified": false, "id": "2770679157", "location": " 08/30 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 3394, "tweet_count": 111981, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd37\ud835\udd1e \ud83d\udcd6 senhor das sombras", "username": "houisjauregui"}, {"verified": false, "id": "3419141902", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 2871, "tweet_count": 19290, "listed_count": 0}, "name": "Skar", "username": "camz_lamp"}, {"verified": false, "id": "1082048203615289345", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 653, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "name": "\u0f0e\u0eb6\u203f\u0f0e\u0eb6babora", "username": "Babora_a"}, {"verified": false, "id": "2796229573", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 343, "tweet_count": 64274, "listed_count": 2}, "name": "ML", "username": "guinho_hobi"}, {"verified": false, "id": "1001632860648943626", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 490, "tweet_count": 45907, "listed_count": 0}, "name": "ML", "username": "marialauraa25"}, {"verified": false, "id": "919722018349731845", "location": "Serra da Estrela, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 23501, "listed_count": 2}, "name": "Isabel Victor \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "username": "IsabelVictor8"}, {"verified": false, "id": "1113656892713328640", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 149, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "name": "Playboy", "username": "ASziin"}, {"verified": false, "id": "466901073", "location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 515, "tweet_count": 40666, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u0262\u1d00\u0299\u026a", "username": "anagabrielaap"}, {"verified": false, "id": "838041003969941504", "location": "Everywhere ", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 3289, "tweet_count": 42772, "listed_count": 13}, "name": "Legion Knight", "username": "97_legion"}, {"verified": false, "id": "903661385246273536", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1376, "tweet_count": 20362, "listed_count": 7}, "name": "namorada da kai", "username": "elphabas"}, {"verified": false, "id": "1007059014092513280", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 347, "tweet_count": 4150, "listed_count": 1}, "name": "Adiel Lejzorowicz", "username": "AdielLejzorowi1"}, {"verified": false, "id": "1020482210829414400", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 13, "tweet_count": 16871, "listed_count": 0}, "name": "ana carolinda", "username": "anacarol_28"}, {"verified": false, "id": "1106389311912660993", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 309, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "name": "le", "username": "Le_zanii"}, {"verified": false, "id": "4758632361", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 2129, "tweet_count": 25933, "listed_count": 5}, "name": "Serj\u00e3o \u2735", "username": "serjaogoddali"}, {"verified": false, "id": "739094642776543233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 810, "tweet_count": 17012, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "falatulc2"}, {"verified": false, "id": "899327707481346049", "location": "Fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 629, "tweet_count": 31120, "listed_count": 0}, "name": "kikinha 2.0", "username": "littleproblem4u"}, {"verified": false, "id": "175195875", "location": "Belo Horizonte MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 3585, "tweet_count": 44991, "listed_count": 7}, "name": "Bitten#Brizola100\u2764\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "bittjn"}, {"verified": false, "id": "3090458524", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 1}, "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004"}, {"verified": false, "id": "4421470827", "location": "Niter\u00f3i / Saquarema", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 600, "tweet_count": 29840, "listed_count": 0}, "name": "Matheus", "username": "theusperez_"}, {"verified": false, "id": "1001560618502107136", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 535, "tweet_count": 26140, "listed_count": 0}, "name": "duda folmer", "username": "duda_folmer"}, {"verified": false, "id": "991358806427873280", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 624, "tweet_count": 16904, "listed_count": 0}, "name": "karen\ud83d\ude21", "username": "karenfariax"}, {"verified": false, "id": "497237112", "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 201, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "name": "Andrea WonderWoman", "username": "CJS_L"}, {"verified": false, "id": "877280167068139521", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 617, "tweet_count": 39718, "listed_count": 1}, "name": "sthef", "username": "xhanszs"}, {"verified": false, "id": "72874642", "location": "Guara II", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 178, "tweet_count": 19278, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Antonio", "username": "edurobo"}, {"verified": false, "id": "200496560", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2503, "tweet_count": 67271, "listed_count": 2}, "name": "polidroga", "username": "Guillotewinner"}, {"verified": false, "id": "258308059", "public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 3174, "tweet_count": 154658, "listed_count": 12}, "name": "Juan Rodriguez\ud83e\udde1", "username": "crazydogui666"}, {"verified": false, "id": "3303234743", "location": "Jesuitas, Santa Cruz RJ", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 2054, "tweet_count": 18421, "listed_count": 1}, "name": "Marcos Guedes (5-1)", "username": "guedesmarcos18"}, {"verified": false, "id": "310339730", "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2568, "tweet_count": 101319, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24caGestorD'Proyectos\u24ca", "username": "ElCheDeivid"}, {"verified": false, "id": "955530374033170432", "location": "ac", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 873, "tweet_count": 9205, "listed_count": 0}, "name": "Ce", "username": "cm4ri4"}, {"verified": false, "id": "276246105", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "username": "mercedesnavio"}, {"verified": false, "id": "636025744", "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov"}, {"verified": false, "id": "1156603778969346048", "location": "Facultad de Humanidades, UPO", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd4b\ud835\udd3c\ud835\udd40 \ud835\udd4e\ud835\udd38\u211d \ud835\udd39\ud835\udd46\ud835\udd4b \ud835\udfda", "username": "GTEI_WarBot"}, {"verified": false, "id": "957983470894100483", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 215, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "name": "g", "username": "gabibotario"}, {"verified": false, "id": "4409828303", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 480, "tweet_count": 23966, "listed_count": 0}, "name": "coisinha", "username": "wtfximenes"}, {"verified": false, "id": "867201092463067139", "location": "Santa Margarida, cg", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 560, "tweet_count": 22554, "listed_count": 0}, "name": "Let\u00edcia Ramos", "username": "leticiaramos69"}, {"verified": false, "id": "1072313881647898625", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 3652, "tweet_count": 92835, "listed_count": 59}, "name": "neza mulher de militar", "username": "SEUNGLUNAR"}, {"verified": false, "id": "3711527177", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2125, "tweet_count": 76770, "listed_count": 15}, "name": "kiara", "username": "twofIarry"}, {"verified": false, "id": "1151885519774801920", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1055, "tweet_count": 9580, "listed_count": 0}, "name": "M\u00fcller \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "Santanaaaa26"}, {"verified": false, "id": "914318179874295808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 418, "tweet_count": 38883, "listed_count": 0}, "name": "Rai", "username": "amJCbay"}, {"verified": false, "id": "3363360784", "location": "front", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 261, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "name": "madu", "username": "_madu_andrade"}, {"verified": false, "id": "290227428", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 294, "tweet_count": 8331, "listed_count": 0}, "name": "Sam \ud83c\udf38\ud83d\ude0a\u2764", "username": "samyonceee"}, {"verified": false, "id": "1033331948993826816", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 442, "tweet_count": 16049, "listed_count": 0}, "name": "vivi", "username": "vibnnogueira"}, {"verified": false, "id": "4344663453", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 86, "tweet_count": 23994, "listed_count": 0}, "name": "Ribas", "username": "Ribas_bdcmx"}, {"verified": false, "id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45720, "listed_count": 2}, "name": "jesuino evangelista", "username": "JesuinoYahoo"}, {"verified": false, "id": "38413341", "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 200898, "following_count": 7, "tweet_count": 77898, "listed_count": 445}, "name": "CBN Curitiba", "username": "CBNCuritiba"}, {"verified": false, "id": "1024417252614045697", "location": "s\u00f3 dormindo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 534, "tweet_count": 45125, "listed_count": 0}, "name": "isa", "username": "jaejunniewonie"}, {"verified": false, "id": "2721846085", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 873, "tweet_count": 36294, "listed_count": 2}, "name": "GL \ud83d\udd25", "username": "GLCRF"}, {"verified": false, "id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "name": "Sayda300k", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"verified": false, "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "name": "rob skate", "username": "robertskate33"}, {"verified": false, "id": "242542265", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 104206, "following_count": 908, "tweet_count": 49359, "listed_count": 283}, "name": "Pedro Tenorio", "username": "tenoriopedro"}, {"verified": false, "id": "757708045925376004", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53677, "listed_count": 1}, "name": "alias", "username": "ed_demigod"}, {"verified": false, "id": "2284286378", "location": "\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1599, "tweet_count": 53631, "listed_count": 0}, "name": "\u2726 NOCIAM \u2726", "username": "sprousensm"}, {"verified": false, "id": "2245035546", "location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 416, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "name": "Jacks \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "_sanjack"}, {"verified": false, "id": "1075458508454354944", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 602, "tweet_count": 10673, "listed_count": 0}, "name": "Lucas \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "LucasPeixe12"}, {"verified": false, "id": "252916288", "location": "Frente a mi computadora, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1464, "tweet_count": 13915, "listed_count": 9}, "name": "Rebequ\u00edsima", "username": "rebarquera"}, {"verified": false, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14"}, {"verified": false, "id": "1069283487943966720", "location": "cu do conde", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 7, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "name": "dizZzZzi", "username": "Dizzszi"}, {"verified": false, "id": "1129582930395897857", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 198, "tweet_count": 6862, "listed_count": 0}, "name": "Carolzinha", "username": "carwlzinha_"}, {"verified": false, "id": "1064649973311131649", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 742, "tweet_count": 33549, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "hwlxisz"}, {"verified": false, "id": "4083411917", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 445, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "name": "Edu Deep \ud83e\udd2b", "username": "eduardomarquesj"}, {"verified": false, "id": "3034790543", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 436, "tweet_count": 12632, "listed_count": 0}, "name": "gus", "username": "gustavvporto"}, {"verified": false, "id": "1118934320536870913", "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 2658, "tweet_count": 49433, "listed_count": 0}, "name": "namu", "username": "knjdreaming"}, {"verified": false, "id": "753795314", "location": "desconocido", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 203, "tweet_count": 34083, "listed_count": 0}, "name": "manzini", "username": "manzini286"}, {"verified": false, "id": "866688120", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya. EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 8698, "following_count": 6570, "tweet_count": 224816, "listed_count": 67}, "name": "Joe Costa - Republic of Catalonia", "username": "xpep67"}, {"verified": false, "id": "301979778", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 8973, "following_count": 4202, "tweet_count": 149237, "listed_count": 26}, "name": "M\u00f2nica #LaR\u00e9sistance", "username": "MonicaBarcelona"}, {"verified": false, "id": "259828860", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo , SP", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 3513, "tweet_count": 42330, "listed_count": 20}, "name": "Jota Vidal", "username": "JotaVidal88"}, {"verified": true, "id": "733375951158018048", "public_metrics": {"followers_count": 54842, "following_count": 1649, "tweet_count": 11667, "listed_count": 133}, "name": "Tiago Maranh\u00e3o", "username": "TMaranhao"}, {"verified": false, "id": "815247576299470848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 486, "tweet_count": 16063, "listed_count": 1}, "name": "Marcelinho Mengov - VVCS, o Vitinho", "username": "MarcellusTheRoc"}, {"verified": false, "id": "2765465529", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1377, "tweet_count": 68127, "listed_count": 1}, "name": "lari", "username": "1llari"}, {"verified": false, "id": "1156938072409481216", "location": "blackvelvetwice", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 126, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc7\ud835\uddba ama \ud835\uddc8 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc04 \ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddcc", "username": "666JINRI"}, {"verified": false, "id": "4100895209", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 719, "tweet_count": 12908, "listed_count": 5}, "name": "yoshi!", "username": "luvsminseokie"}, {"verified": false, "id": "1615126422", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7673, "following_count": 8108, "tweet_count": 44247, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M_Odete 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7(DM N\u00c3O) #BolsonaroAte2026", "username": "Modete22"}, {"verified": false, "id": "45381039", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "name": "Lee\ud83d\udc40", "username": "assuntochegou"}, {"verified": false, "id": "99977926", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 617, "tweet_count": 250173, "listed_count": 3}, "name": "L", "username": "lonebtch"}, {"verified": false, "id": "58687006", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 888, "tweet_count": 13822, "listed_count": 6}, "name": "elaine", "username": "elaneandherdogz"}, {"verified": false, "id": "14847136", "location": "Curitiba - PR - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1055, "tweet_count": 23978, "listed_count": 52}, "name": "Nome Censurado", "username": "zastrich"}, {"verified": false, "id": "1012720404912361476", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 363, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "name": "Luana Caetano", "username": "LuanaCaetanoD"}, {"verified": false, "id": "1168563968", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 852, "tweet_count": 34978, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea \ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udccc \ud835\udca5\ud835\udc5c\ud835\udcc0\ud835\udc52\ud835\udcc7 {5} \ud83d\udc22", "username": "ladramarmellate"}, {"verified": false, "id": "1141364136028319749", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 159, "tweet_count": 30306, "listed_count": 3}, "name": "\u0618joao", "username": "ohnononop"}, {"verified": false, "id": "1033519857915125761", "location": "Storybrooke - Maine ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 235, "tweet_count": 5479, "listed_count": 0}, "name": "Kety \ud83d\udca4", "username": "_kitkety_"}, {"verified": false, "id": "717412270662410240", "location": "Po de M\u00e1laga ", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1326, "tweet_count": 102631, "listed_count": 13}, "name": "pablo malaguista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PabloSanchezMCF"}, {"verified": false, "id": "77350718", "location": "Mossor\u00f3 - RN", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 861, "tweet_count": 26778, "listed_count": 2}, "name": "Jo\u00e3o Ricardo", "username": "joaoricardo89"}, {"verified": false, "id": "1003901807763034112", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 4586, "tweet_count": 11489, "listed_count": 3}, "name": "k", "username": "Darkilyn"}, {"verified": false, "id": "69009795", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 5301, "tweet_count": 63347, "listed_count": 2}, "name": "Kakaw \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "kakaw3000"}, {"verified": false, "id": "1019344529340747779", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 277, "tweet_count": 4639, "listed_count": 1}, "name": "Noestuimaginacionsiexisto \ud83e\udd70", "username": "AleSalg01304719"}, {"verified": false, "id": "1118910066831372288", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 256, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "name": "Psicolog\u00eda_Salgado", "username": "Psicologia_Sal"}, {"verified": false, "id": "807251098398498816", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 344, "tweet_count": 6181, "listed_count": 0}, "name": "Lili Escobar", "username": "LiliEscobar17"}, {"verified": true, "id": "117157927", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 951648, "following_count": 224, "tweet_count": 159497, "listed_count": 762}, "name": "PNC El Salvador", "username": "PNCSV"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "id": "285148271", "location": "/dev/null", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1698, "tweet_count": 85507, "listed_count": 20}, "name": "EBO | StickBrush zer\u00f8 @ Umineko Chiru", "username": "StickBrush"}, {"verified": false, "id": "2251623492", "public_metrics": {"followers_count": 398504, "following_count": 1, "tweet_count": 1460, "listed_count": 3452}, "name": "XKCD Comic", "username": "xkcdComic"}, {"verified": false, "id": "261330492", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 15774, "following_count": 2987, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "name": "Luis Rosario Moreno:.", "username": "LuisRosarioM"}, {"verified": false, "id": "1000001510594564096", "location": "Catumbi, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 623, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "name": "VINNY", "username": "vinnyreall"}, {"verified": false, "id": "999753866802614273", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 4319, "tweet_count": 341735, "listed_count": 0}, "name": "HalaMadrid1509", "username": "HMadrid1509"}, {"verified": false, "id": "1584310844", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 728, "tweet_count": 21552, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Pilo\u00f1a", "username": "PabloPilona"}, {"verified": false, "id": "146864440", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 510, "tweet_count": 6306, "listed_count": 1}, "name": "fabio \u201c)", "username": "fabiohutner_"}, {"verified": false, "id": "758171771979857920", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 437, "tweet_count": 5857, "listed_count": 0}, "name": "rian", "username": "riianholanda"}, {"verified": false, "id": "911658646018428928", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 619, "tweet_count": 24907, "listed_count": 1}, "name": "carol", "username": "consulin_"}, {"verified": false, "id": "971882543506251776", "location": "num sei mano", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1135, "tweet_count": 13541, "listed_count": 0}, "name": "1u 3za", "username": "lxizxx"}, {"verified": false, "id": "3655569915", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 337, "tweet_count": 34585, "listed_count": 1}, "name": "L\u00e8o", "username": "leoroger29"}, {"verified": false, "id": "892342404", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 436, "tweet_count": 14276, "listed_count": 2}, "name": "Agustina", "username": "agustinamfer"}, {"verified": false, "id": "1046430427030966272", "location": "Lagarto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 151, "tweet_count": 11731, "listed_count": 1}, "name": "Ramol", "username": "Ramol_"}, {"verified": false, "id": "753666625061216256", "location": "\ud83d\udc31\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83e\udeb4\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1502, "tweet_count": 91444, "listed_count": 0}, "name": "lay", "username": "huntszage"}, {"verified": false, "id": "204129775", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 191, "tweet_count": 84312, "listed_count": 6}, "name": "\u00c9rica Bea ~", "username": "Lycka_nam"}, {"verified": false, "id": "1156556380691664897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1070, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}, "name": "Quase mestre", "username": "DC__Ferreira"}, {"verified": false, "id": "443274298", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1363, "tweet_count": 24338, "listed_count": 1}, "name": "Miranda Mathew", "username": "servidiomatheus"}, {"verified": false, "id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199801, "listed_count": 2}, "name": "Renzo Rafael", "username": "renzin17"}, {"verified": false, "id": "2962816361", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1250, "tweet_count": 137973, "listed_count": 1}, "name": "jo\u00e3o pedro", "username": "malvadao_jp88"}, {"verified": false, "id": "704526500494778368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 3084, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "name": "SOUZA \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "theus_soares23"}, {"verified": false, "id": "821510084958289921", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 562, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}, "name": "Renata Fran\u00e7a \ud83d\udc95", "username": "SraFranca28"}, {"verified": false, "id": "2624263690", "public_metrics": {"followers_count": 6347, "following_count": 3297, "tweet_count": 149982, "listed_count": 24}, "name": "carol", "username": "harrystyewls"}, {"verified": false, "id": "1072458614068183040", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 445, "tweet_count": 53579, "listed_count": 0}, "name": "Ana", "username": "anamartinsmatos"}, {"verified": false, "id": "217160651", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1637, "tweet_count": 66199, "listed_count": 6}, "name": "peque", "username": "pequelapeque_"}, {"verified": false, "id": "149615232", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 79, "tweet_count": 17252, "listed_count": 0}, "name": "Norma Ortega", "username": "NormaOrtegaOK"}, {"verified": false, "id": "79556841", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51629, "listed_count": 1320}, "name": "Felipe Pigna", "username": "FelipePigna"}, {"verified": false, "id": "3108616479", "location": "+55", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 244, "tweet_count": 27292, "listed_count": 0}, "name": "Nay \ud83c\udf38", "username": "nayaararamos22"}, {"verified": false, "id": "1011787961090936832", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 481, "tweet_count": 4987, "listed_count": 1}, "name": "Meme, Emi, Memy, Emys ou Emilly \ud83d\udcd6 Rainha do Fogo", "username": "MemyEmys"}, {"verified": false, "id": "1088211897219014657", "location": "LH44 GR63 DR3 CL16 CS55 ", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 4991, "tweet_count": 120596, "listed_count": 13}, "name": "ju", "username": "medicinemadden"}], "tweets": [{"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"]}, {"author_id": "788136206", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1156990395211026432", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"]}, {"author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"]}, {"author_id": "1043922632436011010", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/r7eG4N0zFR", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/nueva-encuesta-da-solo-puntos-diferencia-alberto-fernandez-mauricio-macri_0_wLYYNW9LA.html", "display_url": "clarin.com/politica/nueva\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575865851982467072/gPsQ0-i-?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575865851982467072/gPsQ0-i-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una nueva encuesta le da s\u00f3lo dos puntos de diferencia a Alberto Fern\u00e1ndez sobre Mauricio Macri", "description": "La hizo la consultora Management & Fit para Clar\u00edn. Para un eventual balotaje, el Presidente tiene una leve ventaja.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/nueva-encuesta-da-solo-puntos-diferencia-alberto-fernandez-mauricio-macri_0_wLYYNW9LA.html"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-08-02T13:00:40.000Z", "id": "1157275019350880257", "public_metrics": {"retweet_count": 880, "reply_count": 500, "like_count": 2662, "quote_count": 97}, "text": "Una nueva encuesta le da s\u00f3lo dos puntos de diferencia a Alberto Fern\u00e1ndez sobre Mauricio Macri https://t.co/r7eG4N0zFR YO IGUAL ME SIGO PREGUNTANDO C\u00d3MO ES POSIBLE Q TENGAMOS UN PUEBLO TAN BRUTO, IGNORANTE, DESCEREBRADO, Q SIGA ELIGIENDO UN GOBIERNO DE CHORROS. AGUANTE MACRI!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157275019350880257"]}, {"author_id": "170790973", "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1157324904070619137", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"]}, {"author_id": "950118742092079105", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "id": "1156952124292513793", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"]}, {"author_id": "4735266203", "created_at": "2019-08-02T19:19:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157370064724779010"}], "id": "1157370409723092993", "in_reply_to_user_id": "198283947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@borntnodie Eu achei muito texto a season 1 me deu sede . assisti 2 da season 2 e t\u00e1 bem + clean. Sem todas aquelas infirma\u00e7\u00f5es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "borntnodie", "id": "1187487312554418176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157370409723092993"]}, {"author_id": "466499074", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "id": "1156880487824183297", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"]}, {"author_id": "1673616690", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "id": "1157051783757357056", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "id": "1157319883505324032", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"]}, {"author_id": "204567208", "created_at": "2019-08-01T21:29:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Morsa"}]}, "id": "1157040702292930560", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker berlin\u00e9s. No me extra\u00f1ar\u00eda que tiraran un cad\u00e1ver o varios, ya no les alcanza con asesinar una y otra vez a un corrupto fiscal suicida ni con el cuento de La Morsa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157040702292930560"]}, {"author_id": "167900759", "created_at": "2019-08-02T18:54:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "FAV"}]}, "id": "1157364062923235330", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 216, "quote_count": 1}, "text": "RT si eres parte de la mitad de Twitter que quiere morirse.\n\nFAV si eres de la otra mitad que solo quiere coger.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157364062923235330"]}, {"author_id": "117691771", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/g3VbbWrc8y", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157366393479794689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3VbbWrc8y", "media_key": "3_1157366388064997379"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}], "id": "1157366393479794689", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@BenignoChirinos @StevenCaldern9 EL APRA NUNCA MUERE....SOLO SE SUICIDA https://t.co/g3VbbWrc8y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157366393479794689"]}, {"author_id": "68776394", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/tTaslD2vvc", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1130850972928897032", "display_url": "twitter.com/CanalHistory/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-30T03:00:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1130850972928897032"}], "id": "1156036819881844736", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "text": "Sao quase 2 minutos de v\u00eddeo, mais de 100 caracteres no tweet e n\u00e3o citam as palavras comunismo ou esquerda nenhuma vez, \u00e9 assim que se constr\u00f3i uma mentira na historia.\n\nPS: em 2 anos matou muito mais que qualquer outro genoc\u00eddio. https://t.co/tTaslD2vvc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156036819881844736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "author_id": "333947513", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "id": "1156896655792361472", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"]}, {"author_id": "230186518", "created_at": "2019-08-02T16:17:20.000Z", "id": "1157324512221900801", "public_metrics": {"retweet_count": 13462, "reply_count": 1136, "like_count": 69792, "quote_count": 2663}, "text": "\u00c9 lindo demais um celular sem capinha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157324512221900801"]}, {"author_id": "225232891", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}]}, "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "id": "1156930055467085824", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"]}, {"author_id": "2994726521", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1156996705868492801", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"]}, {"author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-02T02:04:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "id": "1157109846094831617", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Este mediocre cree que todos son delincuentes como su \u00eddolo el corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157109846094831617"]}, {"author_id": "873697840689803264", "created_at": "2019-08-02T00:50:13.000Z", "id": "1157091196201820160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vcs s\u00f3 levam depress\u00e3o como doen\u00e7a s\u00e9ria quando algu\u00e9m se suicida. fora isso, levam como palha\u00e7ada\ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157091196201820160"]}, {"author_id": "3230941657", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vw8M3ED7Tr", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 150, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:19:59.000Z", "id": "1156947692595138561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Miren en Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/Vw8M3ED7Tr via @ActualidadRT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156947692595138561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del solar"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Fel\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "219111354", "created_at": "2019-07-31T20:47:01.000Z", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "id": "1156667604083367939", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 131, "like_count": 317, "quote_count": 18}, "text": "Miserable este @saldelsol ( Salvador del solar)que ante la incapacidad de resolver las exigencias de @JorgeDCG sobre la supuesta aprobaci\u00f3n del discurso presidencial,se encubre insultando la memoria de #AlanGarcia Nunca Olvidar est\u00e1 afrenta,Vida te faltar\u00e1 para arrepentirte Fel\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156667604083367939"]}, {"author_id": "857260759675535362", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/FrUT9sDmyF", "expanded_url": "https://twitter.com/Aviationdailyy/status/1157322087821955072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FrUT9sDmyF", "media_key": "7_1157321909438230529"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:07:42.000Z", "id": "1157322087821955072", "public_metrics": {"retweet_count": 1577, "reply_count": 93, "like_count": 4088, "quote_count": 195}, "text": "Breathtaking while you watch that \ud83d\ude32 https://t.co/FrUT9sDmyF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157322087821955072"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "id": "1157291955451072514", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"]}, {"author_id": "1228241905", "created_at": "2019-08-02T18:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157347765405573121"}], "geo": {"place_id": "00058899244b705d"}, "id": "1157364081885687809", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Ladr\u00f3n que roba a otro ladr\u00f3n tiene 100 a\u00f1os de perd\u00f3n, ese es el juego......", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157364081885687809"]}, {"author_id": "1076971229515530241", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "id": "1157339048534560770", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"]}, {"author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-02T13:09:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "cgaverry"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157277130105004032", "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\" a los, de Hinostroza, cgaverry o hermanitos entre el suicida AG y JDC, jejejejehe. Ay alanistas una pena pero ya no tienen cura \ud83d\ude43", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157277130105004032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "VIZCARRA"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ca4xGtrJfp", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ca4xGtrJfp", "media_key": "3_1157355553187868673"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}]}, "author_id": "2979334643", "created_at": "2019-08-02T18:20:41.000Z", "id": "1157355555389939712", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 52, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "text": "APRA:\nDIA 94..\nEL PAIS A MANOS DE \"IMBECILES\" SE CAE A PEDAZOS\n#VIZCARRA APRENDE, CON C. ALAN GARCIA CRECIMOS 8% ANUAL! https://t.co/ca4xGtrJfp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355555389939712"]}, {"author_id": "89712112", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kdlEadB67W", "expanded_url": "https://glo.bo/2YhDERE", "display_url": "glo.bo/2YhDERE"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Batalha"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:54:38.000Z", "id": "1157318801005977600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Idoso de 64 anos \u00e9 preso suspeito de matar assaltante com espingarda em Batalha https://t.co/kdlEadB67W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157318801005977600"]}, {"author_id": "3042761769", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "created_at": "2019-08-02T09:39:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673439136194565"}], "id": "1157224508304101377", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157224508304101377"]}, {"author_id": "79209283", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "id": "1157313959491510278", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"]}, {"author_id": "558071509", "created_at": "2019-08-02T18:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157359488959221760"}], "id": "1157365065751941121", "in_reply_to_user_id": "279077639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@EMapket_ @escartinni @garbanzoloco @elkozinski @pes_maravilla el m\u00edo fue tsterchtsch, ni media hora", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EMapket_", "id": "279077639"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "escartinni", "id": "158253128"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "garbanzoloco", "id": "1063379312999636992"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "elkozinski", "id": "473159176"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "pes_maravilla", "id": "594242499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157365065751941121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "DemoliendoAlFujiAprismo"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 242, "end": 258, "tag": "FuerzasDeChoque"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "LaPestilencia"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/dxpud837Vv", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1157343390083813378/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dxpud837Vv", "media_key": "7_1157343012227354625"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.4131, "type": "Organization", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.812, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 90, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}]}, "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-08-02T17:32:21.000Z", "id": "1157343390083813378", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 61, "like_count": 1034, "quote_count": 40}, "text": "#DemoliendoAlFujiAprismo\nAs\u00ed de fuertes fueron las palabras de la ministra @GloriaMonteneg contra el #FujiAprismo y sus m\u00e1s feroces representantes, la obstrucci\u00f3n que hacen desde el Congreso en defender a los mafiosos y la utilizaci\u00f3n de sus #FuerzasDeChoque.\n #LaPestilencia https://t.co/dxpud837Vv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157343390083813378"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}]}, "author_id": "62052765", "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "id": "1156775864165707777", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"]}, {"author_id": "1058975059593781248", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/oHOBpmTBSO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/1283886-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:57:50.000Z", "id": "1157304505664360448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Algiien que les haga llegar esta publicacion a los denla transformacion de 4ta ?? \n\nhttps://t.co/oHOBpmTBSO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157304505664360448"]}, {"author_id": "858618391", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "id": "1156975779802222592", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"]}, {"author_id": "84076180", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "id": "1156417316407562240", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"]}, {"author_id": "3328589913", "created_at": "2019-08-02T18:50:56.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1157363169158991875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora fazendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157363169158991875"]}, {"author_id": "937770495503675394", "created_at": "2019-08-02T18:35:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157353052837490689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IsabelVictor8", "id": "919722018349731845"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "id": "1157359351243464706", "in_reply_to_user_id": "919722018349731845", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@IsabelVictor8 @amandaasubiar Pelo menos Judas se enforcou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359351243464706"]}, {"author_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/JC8XTSAeLR", "expanded_url": "https://uol.page.link/w8RMH", "display_url": "uol.page.link/w8RMH", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/02/nao-ofendi-o-pai-do-presidente-da-oab-diz-bolsonaro-apos-polemica.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-02T13:36:48.000Z", "id": "1157284114585792513", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 270, "like_count": 240, "quote_count": 34}, "text": "N\u00e3o ofendi o pai do presidente da OAB, diz Bolsonaro ap\u00f3s pol\u00eamica https://t.co/JC8XTSAeLR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157284114585792513"]}, {"author_id": "126336334", "created_at": "2019-08-02T18:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157359726608490497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 199, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "minnika5", "id": "1464269311661731842"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "id": "1157360511706652673", "in_reply_to_user_id": "126336334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@minnika5 @Gicele2g1 @lucasnia70 @AbrahamWeint Inclusive, tive a oportunidade de conhecer Sistemas Educacionais de outros pa\u00edses. Em 2013, por exemplo, tive o privil\u00e9gio de conhecer escolas na Holanda e Alemanha. Dois pa\u00edses de 1\u00b0 mundo. \u00c9 triste constatar que nosso Sistema Educacional nunca chegar\u00e1 ao n\u00edvel desses pa\u00edses...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157360511706652673"]}, {"author_id": "39321874", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/yxDAHsmQRV", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/mas-24/", "display_url": "rtve.es/noticias/mas-2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 135}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=150x150", "width": 135, "height": 135}], "status": 200, "title": "Informativos en directo, en RTVE Play", "description": "Informativos en directo. Entra en RTVE Play para poder ver la retransmisi\u00f3n en vivo del evento que emite Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola.", "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/directo/informativos/"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/gwQTF2BOpl", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1157203427937673216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gwQTF2BOpl", "media_key": "7_1157203175365062656"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.6088, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Aguil\u00f3"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 176, "username": "RTVEPaisVasco", "id": "1485083204"}]}, "created_at": "2019-08-02T08:16:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157189740761931776"}], "id": "1157203427937673216", "in_reply_to_user_id": "39321874", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 301, "like_count": 170, "quote_count": 271}, "text": "Seis hombres, de entre 18 y 36 a\u00f1os, han sido detenidos en Bilbao como presuntos autores de una violaci\u00f3n m\u00faltiple a una joven de 18 a\u00f1os. Informa Teresa Aguil\u00f3 (@RTVEPaisVasco)  https://t.co/yxDAHsmQRV https://t.co/gwQTF2BOpl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157203427937673216"]}, {"author_id": "8885752", "created_at": "2019-06-05T14:07:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1136273215762968576"}], "id": "1136273424341524480", "in_reply_to_user_id": "8885752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Una de cada cien personas se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1136273424341524480"]}, {"author_id": "213697494", "created_at": "2019-08-02T16:30:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157326827607797760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Montenegro"}]}, "id": "1157327929526968320", "in_reply_to_user_id": "718998469", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 15, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "text": "@TuKuyRiKuy4 Mayor logro pol\u00edtico de Bartra:\nPresidir la Comisi\u00f3n Lavajato que destap\u00f3 el mayor acto de corrupci\u00f3n de la historia del pa\u00eds\n\nMayor logro pol\u00edtico de Montenegro:\nMandiles rosados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157327929526968320"]}, {"author_id": "781550172", "created_at": "2019-08-02T18:43:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157361089417535488"}], "id": "1157361391361245184", "in_reply_to_user_id": "781550172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando algu\u00e9m tenta se matar n\u00e3o \u00e9 pra ficar s\u00f3 na tentativa; por algum motivo n\u00e3o se concretizou, mas o objetivo da pessoa era que aquilo chegasse ao fim. Definitivamente a inten\u00e7\u00e3o N\u00c3O ERA chamar aten\u00e7\u00e3o!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157361391361245184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 148, "tag": "VizcarraNoMeRepresenta"}, {"start": 149, "end": 172, "tag": "VizcarraNoMeRepresenta"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 171, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraNoMeRepresenta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "447616428", "created_at": "2019-07-28T19:21:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155557118205812736"}], "id": "1155559006489980931", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 42, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "text": "@Mauriciomulder @MartinVizcarraC Que renuncie el cobarde, el cargo de presidente le quedo grande. S\u00f3lo genera inestabilidad.\n#VizcarraNoMeRepresenta\n#VizcarraNoMeRepresenta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155559006489980931"]}, {"author_id": "1273126063", "created_at": "2019-07-28T07:10:44.000Z", "id": "1155375015967232000", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 910, "like_count": 3985, "quote_count": 7}, "text": "contem seus segredos ai glr sao 4 da manha ngm vai ver mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1155375015967232000"]}, {"author_id": "421571381", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zklno95kSc", "expanded_url": "https://twitter.com/lether007/status/1156955111828180992", "display_url": "twitter.com/lether007/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156955111828180992"}], "id": "1157302468700778496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Nadie podr\u00eda superar a ese cretino. Me encanta cuando toma la pose de hombre digno y pol\u00edtico experimentado. Pide respeto cuando \u00e9l siempre se ha cagado de costadito\ud83d\udca9 encima de todos los peruanos argumentando burdas defensas a favor de su compadre el suicida. https://t.co/zklno95kSc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157302468700778496"]}, {"author_id": "919269555964465152", "created_at": "2019-08-01T21:30:17.000Z", "id": "1157040881427460097", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\" dela pra se justificar MDS ACORDEM ELA T\u00c1 MANIPULANDO VCS SEUS TROUXAS, manda essa vaca tomar no cu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157040881427460097"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}]}, "author_id": "364261539", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "id": "1157191040538939394", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"]}, {"author_id": "1037152208754823168", "created_at": "2019-08-02T15:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157288708925771776"}], "id": "1157307307971227649", "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "@FHC E houve v\u00edtimas de ambos os lados. Chega dessa hist\u00f3ria parcial.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157307307971227649"]}, {"author_id": "919722018349731845", "created_at": "2019-08-02T18:10:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157352020493381633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "JUDAS"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "JUDAS"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "id": "1157353052837490689", "in_reply_to_user_id": "336117114", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@amandaasubiar \u00c9 um imbecil , pior que JUDAS, este presidente rouba os cidad\u00e3os equatorianos e manda prender, deter, todos os que tiverem opini\u00e3o. Nome do JUDAS - Lenin Moren , a mim parece- se p\u00e1lido at\u00e9, moreno n\u00e3o \u00e9\ud83c\udf0f\ud83d\udc31", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157353052837490689"]}, {"author_id": "1106389311912660993", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SG3E4wEeLP", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "id": "1157107722350944262", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Gente...... Van gogh era suicida e vcs tao romantizando https://t.co/SG3E4wEeLP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157107722350944262"]}, {"author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"]}, {"author_id": "258308059", "created_at": "2019-08-02T15:56:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Biodini"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Centurion"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "2da"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.3898, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "id": "1157319280368791554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mas conozco a los votantes de Biodini y Centurion mas quiero a Espert, que pa\u00eds extra\u00f1o. Al menos se que los votantes de Espert en 2da van a votar a Cambiemos, los otros pueden hacer un pacto suicida rezando el Rosario y morir calcinados, que se yo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157319280368791554"]}, {"author_id": "636025744", "created_at": "2019-08-02T17:41:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157344541948751873"}], "id": "1157345794225246208", "in_reply_to_user_id": "534069049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@juanjojambrina Entiendo el punto que propones y estoy de acuerdo: una buena parte de lo que nos atrae de otra persona est\u00e1 m\u00e1s en nosotros mismos que en ella. Pero no pierdas la perspectiva evolucionista, enamor\u00e1ndonos de nosotros mismos no pasamos los genes a la siguiente generaci\u00f3n :)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanjojambrina", "id": "534069049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157345794225246208"]}, {"author_id": "38413341", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FBDYkeaNgp", "expanded_url": "https://cbncuritiba.com/receita-estadual-fiscaliza-setor-de-bebidas-em-todo-parana/", "display_url": "cbncuritiba.com/receita-estadu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:15:14.000Z", "id": "1157354181679824896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cerca de 100 empresas do setor de bebidas participaram da fiscaliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/FBDYkeaNgp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157354181679824896"]}, {"author_id": "242542265", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Sywd08M2sq", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/vizcarra-debio-pedro-tenorio-noticia-ecpm-661183", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/vizcarra-debio-pedro-tenorio-noticia-ecpm-661183-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Tenorio"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:37:50.000Z", "id": "1157329670372810754", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Vizcarra debi\u00f3 hacer m\u00e1s, por Pedro Tenorio https://t.co/Sywd08M2sq v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157329670372810754"]}, {"author_id": "301979778", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/RJKHWmpYB2", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaBarcelona/status/1157103054992203778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJKHWmpYB2", "media_key": "3_1157103035165761536"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:37:20.000Z", "id": "1157103054992203778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Que us sembla aquest impermeable per quan vaig en moto? \ud83d\ude2c\nBon dia desde 10.000 km de casa! Que tingueu un bon divendres! \u2764\ufe0f https://t.co/RJKHWmpYB2", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1157103054992203778"]}, {"author_id": "733375951158018048", "created_at": "2019-08-02T00:04:57.000Z", "id": "1157079803461341184", "public_metrics": {"retweet_count": 4123, "reply_count": 3657, "like_count": 30081, "quote_count": 466}, "text": "n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu n\u00e3o consigo mais. essa gente ruim que exalta torturador, essa gente sem car\u00e1cter que faz chacota com tortura, ri de mortos, ignora crimes, aplaude a viol\u00eancia, comemora a ignor\u00e2ncia. essa gente que ataca uma senhora com c\u00e2ncer avan\u00e7ado. n\u00e3o consigo mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157079803461341184"]}, {"author_id": "14847136", "created_at": "2019-08-02T18:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157353933892927488"}], "id": "1157354866110599171", "in_reply_to_user_id": "958839299407011840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@csmadame @fpsnana @bowiefps @viccabreira Concordo com a @csmadame, por mais est\u00fapida que seja uma obra, ela n\u00e3o deveria ser proibida, inclusive deveria ser revisitada sempre, nem que seja como mal exemplo.\nExistem museus pra relembrar o holocausto por exemplo, \u00e9 bom para nos atentar sobre problemas existentes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "csmadame", "id": "958839299407011840"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "fpsnana", "id": "55639838"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "viccabreira", "id": "91717029"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "csmadame", "id": "958839299407011840"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157354866110599171"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Suicidio"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "PideAyuda"}]}, "author_id": "1118910066831372288", "created_at": "2019-08-02T18:20:08.000Z", "id": "1157355416264826880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En los ni\u00f1os su acto suicida NO es acabar muerto.\n\n#Suicidio \n#PideAyuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355416264826880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SantaAna"}, {"start": 19, "end": 23, "tag": "STO"}, {"start": 212, "end": 235, "tag": "PlanControlTerritorial"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071439519866880"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071447484841986"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071454803877889"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 34, "end": 61, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 131, "end": 156, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}]}, "author_id": "117157927", "created_at": "2019-08-01T23:31:48.000Z", "id": "1157071462752227330", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "#SantaAna | Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez (21) alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia #PlanControlTerritorial https://t.co/TXaCyHolfp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157071462752227330"]}, {"author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-01T03:27:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.7228, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.3114, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3698, "type": "Place", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.2975, "type": "Place", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.3213, "type": "Place", "normalized_text": "Abugatas"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 172, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "id": "1156768455426793472", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 34, "like_count": 340, "quote_count": 6}, "text": "Gobierno destila antiaprismo. Eso llev\u00f3 a procuradores de gobierno a denunciar a Alan hasta por expedir decretos. Cortados con la misma tijera con Humala,Toledo. @saldelsol est\u00e1 en la l\u00ednea de los Olivera,Tejada, Cateriano,Abugatas. Las moscas duran poco, Alan est\u00e1 en la historia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156768455426793472"]}, {"author_id": "2251623492", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/syzYVnWuiK", "expanded_url": "https://xkcd.com/2184/", "display_url": "xkcd.com/2184/"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ahuenwzszE", "expanded_url": "https://m.xkcd.com/2184/", "display_url": "m.xkcd.com/2184/"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AdcPbUvLCr", "expanded_url": "https://twitter.com/xkcdComic/status/1157342197051641856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AdcPbUvLCr", "media_key": "3_1157342195805904896"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:27:36.000Z", "id": "1157342197051641856", "public_metrics": {"retweet_count": 1486, "reply_count": 1973, "like_count": 6950, "quote_count": 5576}, "text": "Unpopular Opinions https://t.co/syzYVnWuiK https://t.co/ahuenwzszE https://t.co/AdcPbUvLCr", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1157342197051641856"]}, {"author_id": "1584310844", "created_at": "2019-08-02T02:20:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156982750898991104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Alagr\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AGN_noticias", "id": "235332308"}]}, "id": "1157113913890213888", "in_reply_to_user_id": "235332308", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AGN_noticias Alagr\u00e1n, anuncia que se va a perseguir a s\u00ed mismo. \u00a1Mero suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157113913890213888"]}, {"author_id": "79556841", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bz4cEmT0wM", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1155875685648470021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bz4cEmT0wM", "media_key": "3_1155875675418562561"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "Rene Favaloro"}]}, "created_at": "2019-07-29T16:20:13.000Z", "id": "1155875685648470021", "public_metrics": {"retweet_count": 2307, "reply_count": 131, "like_count": 4617, "quote_count": 164}, "text": "Un dia como hoy del a\u00f1o 2000, se suicidaba el Dr. Rene Favaloro https://t.co/bz4cEmT0wM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155875685648470021"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "id": "01f090006f05e39c"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "1075099019255447553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075099019255447553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075099019255447553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157371002269122562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157371002269122562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157371002269122562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3050947210", "value": "3050947210", "detail": "User has been suspended: [3050947210].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157367145665368065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157367145665368065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157367145665368065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1016471417892818944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016471417892818944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016471417892818944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157362635882606592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157362635882606592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157362635882606592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1147945398193049601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147945398193049601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147945398193049601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157351371169046529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157351371169046529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157351371169046529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1465599907", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1465599907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1465599907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157359976127614977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157359976127614977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157359976127614977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "936104207911972864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [936104207911972864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936104207911972864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156657099063144448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156657099063144448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156657099063144448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106187455282192384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106187455282192384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106187455282192384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157303439015198720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157303439015198720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157303439015198720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157223470884958209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157223470884958209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157223470884958209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "197949360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [197949360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "197949360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157253328163823616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157253328163823616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157253328163823616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157375907755155458", "oldest_id": "1157354987460186113", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r62zasqot8b52l9d1zcz84k8t"}}