{"data": [{"id": "1163948109988356096", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "138425691", "created_at": "2019-08-20T22:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163948109988356096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Emo25KCPgp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.1988, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "id": "1163948084054745089", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Emo25KCPgp", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-08-20T22:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163948084054745089"]}, {"id": "1163948080892383233", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4726563273", "created_at": "2019-08-20T22:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163948080892383233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3lH2MihdcN", "expanded_url": "https://www.agenpress.it/2019/08/20/on-vittorio-sgarbi-crisi-di-governo-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/20/on-\u2026"}]}, "id": "1163948010256162818", "text": "On. Vittorio Sgarbi: Crisi di Governo, discorso di Conte \u201csuicida e dilettantesco\u201d - Agenpress https://t.co/3lH2MihdcN", "lang": "it", "author_id": "1049680472", "created_at": "2019-08-20T22:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163948010256162818"]}, {"id": "1163947902995226624", "text": "RT @garcia__p: vai tomar no cu na moral, percebo que o Brasil t\u00e1 muito errado porque tem gente que t\u00e1 triste e julgando o cara que matou um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163841253961846784"}], "author_id": "1031693842083471362", "created_at": "2019-08-20T22:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947902995226624"]}, {"id": "1163947893658673152", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1730167634", "created_at": "2019-08-20T22:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947893658673152"]}, {"id": "1163947882115981313", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "author_id": "928805487893762049", "created_at": "2019-08-20T22:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947882115981313"]}, {"id": "1163947841150226433", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "304804000", "created_at": "2019-08-20T22:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947841150226433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163947832295993352", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2172508827", "created_at": "2019-08-20T22:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947832295993352"]}, {"id": "1163947741225070599", "text": "RT @jubs1629: O cara saiu de casa cedo, querendo 30 mil reais e a\u00ed ele pensou \"hm vou assaltar um \u00f4nibus cheio de trabalhador\", a\u00ed ok, imag\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jubs1629", "id": "3654159143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163924661010391040"}], "author_id": "1101321529965637632", "created_at": "2019-08-20T22:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947741225070599"]}, {"id": "1163947726612160512", "text": "RT @uphiago: @DrScorpi0 @wscamargo @Hopelessnanana O tanto que o tr\u00e1fico j\u00e1 matou, sumiu com corpo, incinerou, levou pro \"microondas\", fora\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uphiago", "id": "142552123"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "DrScorpi0", "id": "48461720"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "wscamargo", "id": "208697790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163841586943463426"}], "author_id": "872606125069303808", "created_at": "2019-08-20T22:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947726612160512"]}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/elyAcd9hLR", "expanded_url": "https://twitter.com/bonaldopipi/status/1163947717003030528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/elyAcd9hLR", "media_key": "3_1163947709306458112"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 117, "tag": "SeVanEnPrimeraVuelta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163947717003030528", "text": "@AdrianRavier Andate, y llevate a tu presidente. Suicida, sos vos que defendes lo indefendible.\n#SeVanEnPrimeraVuelta https://t.co/elyAcd9hLR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1235324437", "created_at": "2019-08-20T22:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947717003030528"]}, {"id": "1163947694454427650", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "908447505083400192", "created_at": "2019-08-20T22:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947694454427650"]}, {"id": "1163947693900730368", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "22735093", "created_at": "2019-08-20T22:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947693900730368"]}, {"id": "1163947679484973056", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "64026182", "created_at": "2019-08-20T22:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947679484973056"]}, {"id": "1163947668030337025", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1148693745690456071", "created_at": "2019-08-20T22:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947668030337025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1137042177849249792", "id": "1163947666394533888", "text": "@VieiraMayze @FreeFireMundo Esse soldado ai, matou um cara que sequestrou um \u00f4nibus na ponto rio niteroi, o cara tava com Ref\u00e9ns e tal, ameassando atear fogo no \u00f4nibus etc, dai esse Sniper se posicionou e matou o cara quando teve a oportunidade", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "FreeFireMundo", "id": "875437650286710784"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.3687, "type": "Place", "normalized_text": "rio niteroi"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3196, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163945913494200323"}], "author_id": "826583497703833600", "created_at": "2019-08-20T22:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947666394533888"]}, {"in_reply_to_user_id": "882375374553985024", "id": "1163947659482284034", "text": "@ClaudioSustaita @AdrianRavier El Argentino es un suicida, estamos de acuerdo. Pero no solamente el 47% voto de nuevo a FF luego de 8 a\u00f1os de pesima gestion. Sino tambien porque el 33% volvio a votar a macri con 4 a\u00f1os de pesima gestion tmb. El 80% voto mas de lo mismo... somos nosotros los que les permitimos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudioSustaita", "id": "882375374553985024"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7387, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4926, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163938983585431554"}], "author_id": "145291493", "created_at": "2019-08-20T22:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947659482284034"]}, {"id": "1163947656386875392", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "163557607", "created_at": "2019-08-20T22:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947656386875392"]}, {"id": "1163947653849374722", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "47362282", "created_at": "2019-08-20T22:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947653849374722"]}, {"id": "1163947639819264000", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "886961367592337409", "created_at": "2019-08-20T22:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947639819264000"]}, {"id": "1163947634362671104", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "2436236833", "created_at": "2019-08-20T22:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947634362671104"]}, {"id": "1163947579182321666", "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "author_id": "2758549685", "created_at": "2019-08-20T22:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947579182321666"]}, {"id": "1163947553014128640", "text": "RT @JesseVicente18: Abel e Caim, ambos irm\u00e3os e um matou o outro, se acha mesmo que vou acreditar que voc\u00ea \u00e9 meu amigo?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163939012165459969"}], "author_id": "955979255803981824", "created_at": "2019-08-20T22:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947553014128640"]}, {"id": "1163947532017373184", "text": "T\u00e1 dif\u00edcil demais viver nesse Brasil de 2019. Cada dia \u00e9 um desejo suicida/homicida diferente surgindo nas minhas ideias de madrugada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "57647238", "created_at": "2019-08-20T22:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947532017373184"]}, {"id": "1163947525570727937", "text": "No puedo creer que estemos en el a\u00f1o 2019 y la gente de mi generaci\u00f3n sea tan idiota. Hay gente que piensa que uno se suicida por que es in\u00fatil. Si in\u00fatil eso escuche hoy.", "lang": "es", "author_id": "245165964", "created_at": "2019-08-20T22:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947525570727937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163947517106671618", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1006873192374382592", "created_at": "2019-08-20T22:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947517106671618"]}, {"id": "1163947500404969472", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3338058844", "created_at": "2019-08-20T22:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947500404969472"]}, {"id": "1163947460399640576", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "63403322", "created_at": "2019-08-20T22:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947460399640576"]}, {"id": "1163947441869271040", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1003431499893563392", "created_at": "2019-08-20T22:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947441869271040"]}, {"id": "1163947346771828737", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "966373078463864832", "created_at": "2019-08-20T22:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947346771828737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163947293671854081", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "832643191199264769", "created_at": "2019-08-20T22:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947293671854081"]}, {"id": "1163947228186206210", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4181735729", "created_at": "2019-08-20T22:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947228186206210"]}, {"id": "1163947202294759425", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1017889865621438471", "created_at": "2019-08-20T22:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947202294759425"]}, {"id": "1163947148846817282", "text": "RT @f_faria1: Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "f_faria1", "id": "705896973329698816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908183703920640"}], "author_id": "352579553", "created_at": "2019-08-20T22:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947148846817282"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080228911617896449", "id": "1163947140382674946", "text": "||. As atitudes humanas neste caso, n\u00e3o precisam ser provadas porque estamos na cena do crime (ambiental), a pr\u00f3pria natureza se encarrega de anunciar os maus press\u00e1gios. Est\u00e3o tocando fogo no pa\u00eds e ainda esse Kim vem com uma PL suicida. #PrayforAmazonia", "entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 255, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 213, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163947136830070786"}], "author_id": "1080228911617896449", "created_at": "2019-08-20T22:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947140382674946"]}, {"id": "1163947052545581056", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3258413021", "created_at": "2019-08-20T22:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947052545581056"]}, {"id": "1163947048384835587", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "134264549", "created_at": "2019-08-20T22:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947048384835587"]}, {"id": "1163946961449476097", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1099472481910513664", "created_at": "2019-08-20T22:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946961449476097"]}, {"id": "1163946950657544193", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2687012117", "created_at": "2019-08-20T22:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946950657544193"]}, {"id": "1163946926829690880", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "843503652207820800", "created_at": "2019-08-20T22:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946926829690880"]}, {"id": "1163946875960979456", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "747493705674809344", "created_at": "2019-08-20T22:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946875960979456"]}, {"id": "1163946862833033218", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "163513890", "created_at": "2019-08-20T22:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946862833033218"]}, {"id": "1163946826699026432", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "804880335771209728", "created_at": "2019-08-20T22:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946826699026432"]}, {"id": "1163946813013078018", "text": "RT @JesseVicente18: Abel e Caim, ambos irm\u00e3os e um matou o outro, se acha mesmo que vou acreditar que voc\u00ea \u00e9 meu amigo?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163939012165459969"}], "author_id": "953013100147609600", "created_at": "2019-08-20T22:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946813013078018"]}, {"id": "1163946783183134720", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1500112231", "created_at": "2019-08-20T22:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946783183134720"]}, {"id": "1163946775373369344", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3009177322", "created_at": "2019-08-20T22:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946775373369344"]}, {"in_reply_to_user_id": "178937349", "id": "1163946734055297030", "text": "@diogosj Ele (sequestrador) na vdd era um suicida s\u00f3 nunca teve coragem de se matar ele queria que algu\u00e9m matasse ele. E foi o que aconteceu tanto que ele fez TUDO o que os policiais mandavam", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4056826769", "created_at": "2019-08-20T22:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946734055297030"]}, {"id": "1163946713410887681", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "756103882481233920", "created_at": "2019-08-20T22:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946713410887681"]}, {"id": "1163946690258374656", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1052749088083628033", "created_at": "2019-08-20T22:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946690258374656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1163946667986563072", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907237221470208"}], "author_id": "367229995", "created_at": "2019-08-20T22:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946667986563072"]}, {"id": "1163946629445165056", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "143770462", "created_at": "2019-08-20T22:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946629445165056"]}, {"id": "1163946549552013312", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "725125268403265538", "created_at": "2019-08-20T22:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946549552013312"]}, {"id": "1163946548365053952", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "542795778", "created_at": "2019-08-20T22:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946548365053952"]}, {"id": "1163946521265692672", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "850889396299735040", "created_at": "2019-08-20T22:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946521265692672"]}, {"id": "1163946490924019713", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "635831835", "created_at": "2019-08-20T22:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946490924019713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163946477573554176", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2350743580", "created_at": "2019-08-20T22:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946477573554176"]}, {"id": "1163946447500402694", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "953420887335866368", "created_at": "2019-08-20T22:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946447500402694"]}, {"id": "1163946397592428544", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "723333620434386944", "created_at": "2019-08-20T22:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946397592428544"]}, {"in_reply_to_user_id": "145031906", "id": "1163946387886747648", "text": "@ArnaldoJRibeiro Suicida?", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163945467492917249"}], "author_id": "139563386", "created_at": "2019-08-20T22:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946387886747648"]}, {"id": "1163946385860911105", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "964155821167869952", "created_at": "2019-08-20T22:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946385860911105"]}, {"id": "1163946357524238336", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1157511456012869633", "created_at": "2019-08-20T22:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946357524238336"]}, {"in_reply_to_user_id": "285923545", "id": "1163946321952366596", "text": "@leonardobrunom @DricaCamaraRio @UOLNoticias @UOL Nem devem saber o que s\u00e3o essas doen\u00e7as pra tratarem elas como n\u00edveis...Mas Ok \n\nO psicopata aqui foi o criminoso que quase matou 30 inocentes por nada, pra se aparecer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 45, "end": 49, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163915524289499136"}], "author_id": "916573506032291840", "created_at": "2019-08-20T22:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946321952366596"]}, {"in_reply_to_user_id": "178937349", "id": "1163946225508528128", "text": "@diogosj O incr\u00edvel, \u00e9 esse paradoxo entre uma sociedade que se afirma no imperativo foucaultiano da Biopol\u00edtica em oposi\u00e7\u00e3o ao imperativo do Poder Soberano que diz: fazer viver e deixar morrer, ser a sociedade, temporalmente, que mais matou at\u00e9 agora. \ud83d\ude23\ud83d\ude23", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1124304402326724609", "created_at": "2019-08-20T22:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946225508528128"]}, {"id": "1163946211482722304", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3083045766", "created_at": "2019-08-20T22:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946211482722304"]}, {"id": "1163946201718448129", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2482580201", "created_at": "2019-08-20T22:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946201718448129"]}, {"id": "1163946200246181888", "text": "engra\u00e7ado como as  pessoas s\u00f3 se importam com depress\u00e3o e ansiedade quando ocorre um suic\u00eddio, todo mundo j\u00e1 viu algu\u00e9m pedindo ajuda, at\u00e9 na frase \u201cquero morrer\u201d tem evid\u00eancia de pensamento suicida pois pode evoluir pro \u201cseria + f\u00e1cil se eu morresse\u201d", "lang": "pt", "author_id": "754372819052552192", "created_at": "2019-08-20T22:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946200246181888"]}, {"id": "1163946198492942336", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2430810222", "created_at": "2019-08-20T22:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946198492942336"]}, {"id": "1163946176850345984", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1141078100", "created_at": "2019-08-20T22:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946176850345984"]}, {"id": "1163946112283217920", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "884225512742281216", "created_at": "2019-08-20T22:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946112283217920"]}, {"id": "1163946107933745154", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2528719412", "created_at": "2019-08-20T22:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946107933745154"]}, {"id": "1163946104997765121", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "49439573", "created_at": "2019-08-20T22:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946104997765121"]}, {"id": "1163946079873904642", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "223263890", "created_at": "2019-08-20T22:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946079873904642"]}, {"id": "1163946045858074625", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1114596906724941826", "created_at": "2019-08-20T22:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946045858074625"]}, {"id": "1163946020889399297", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "4828197887", "created_at": "2019-08-20T22:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163946020889399297"]}, {"in_reply_to_user_id": "1563294710", "id": "1163945993982947328", "text": "@SalvaDiStefano Suicida era vortar a Fernandez de Kirchner...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvaDiStefano", "id": "1563294710"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163943558530945024"}], "author_id": "4531082356", "created_at": "2019-08-20T22:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945993982947328"]}, {"id": "1163945981249019904", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "978556214", "created_at": "2019-08-20T22:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945981249019904"]}, {"id": "1163945870590644231", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "561356979", "created_at": "2019-08-20T22:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945870590644231"]}, {"id": "1163945865343582214", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "128206415", "created_at": "2019-08-20T22:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945865343582214"]}, {"id": "1163945842660847619", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "15419301", "created_at": "2019-08-20T22:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945842660847619"]}, {"id": "1163945795059507200", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "3378151253", "created_at": "2019-08-20T22:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945795059507200"]}, {"id": "1163945733399175168", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "746335051789524992", "created_at": "2019-08-20T22:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945733399175168"]}, {"id": "1163945697521098753", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1002188360566345728", "created_at": "2019-08-20T22:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945697521098753"]}, {"id": "1163945686854975489", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "331279802", "created_at": "2019-08-20T22:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945686854975489"]}, {"id": "1163945640054968320", "text": "\u201cPero a m\u00ed me falta decisi\u00f3n, me falta estar seguro. \u00bfUsted ha pensado alguna vez en el suicidio? Yo s\u00ed. Pero nunca podr\u00e9. Y eso tambi\u00e9n es una carencia. Porque yo tengo todo el cuadro mental y moral de un suicida, menos la fuerza que se precisa para meterse un tiro en la sien.\u201d", "lang": "es", "author_id": "201915923", "created_at": "2019-08-20T22:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945640054968320"]}, {"id": "1163945624422834176", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "735141062541488128", "created_at": "2019-08-20T22:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945624422834176"]}, {"id": "1163945614310330368", "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "909511960064118797", "created_at": "2019-08-20T22:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945614310330368"]}, {"id": "1163945598556495872", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "988594081570967552", "created_at": "2019-08-20T22:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945598556495872"]}, {"id": "1163945526917828611", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "288949466", "created_at": "2019-08-20T22:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945526917828611"]}, {"id": "1163945485444485122", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2196229309", "created_at": "2019-08-20T22:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945485444485122"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163945481594167298", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1052650359217360901", "created_at": "2019-08-20T22:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945481594167298"]}, {"id": "1163945476573552641", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1119076723927212033", "created_at": "2019-08-20T22:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945476573552641"]}, {"id": "1163945454817763328", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "232740626", "created_at": "2019-08-20T22:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945454817763328"]}, {"id": "1163945439495905285", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "137898063", "created_at": "2019-08-20T22:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945439495905285"]}, {"id": "1163945413222785025", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2607866308", "created_at": "2019-08-20T22:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945413222785025"]}, {"id": "1163945386496659462", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "832069722", "created_at": "2019-08-20T22:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945386496659462"]}, {"id": "1163945355756613633", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3312280474", "created_at": "2019-08-20T22:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945355756613633"]}, {"id": "1163945347481255937", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "201694831", "created_at": "2019-08-20T22:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945347481255937"]}, {"in_reply_to_user_id": "1024711090561855488", "id": "1163945331798740993", "text": "@cor0te Mas se a pessoa ja matou antes e mata um assassino, o numero de assassinos diminui sim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cor0te", "id": "2285189917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163938490029105152"}], "author_id": "1030437773642219522", "created_at": "2019-08-20T22:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945331798740993"]}, {"id": "1163945318142152704", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "161880572", "created_at": "2019-08-20T22:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945318142152704"]}, {"id": "1163945289012711425", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4130586803", "created_at": "2019-08-20T22:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945289012711425"]}, {"id": "1163945245417115652", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "277259494", "created_at": "2019-08-20T22:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945245417115652"]}, {"id": "1163945230783176704", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3040899143", "created_at": "2019-08-20T22:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945230783176704"]}, {"id": "1163945182016000001", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4561814964", "created_at": "2019-08-20T22:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945182016000001"]}, {"id": "1163945170175504384", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "368646940", "created_at": "2019-08-20T22:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945170175504384"]}, {"id": "1163945159433904129", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4223014095", "created_at": "2019-08-20T22:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945159433904129"]}, {"id": "1163945151418568705", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "997496617", "created_at": "2019-08-20T22:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945151418568705"]}, {"id": "1163945137799684096", "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "author_id": "958457752908681216", "created_at": "2019-08-20T22:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945137799684096"]}, {"id": "1163945124856041472", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "205403529", "created_at": "2019-08-20T22:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945124856041472"]}, {"id": "1163945115943145472", "text": "Julia: pq Hitler se matou?\n\neu: pra n\u00e3o morrer\n\npalmas p mim que sou uma g\u00eania kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00eania"}]}, "author_id": "1072652694664425472", "created_at": "2019-08-20T22:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945115943145472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163945107445440512", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2768212373", "created_at": "2019-08-20T22:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945107445440512"]}, {"in_reply_to_user_id": "834917915443019778", "id": "1163945102248751105", "text": "@NaniunThePleb Ajkjskaj octi anda re suicida tambi\u00e9n capaz que hacemos pacto (?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "octi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163933719306145792"}], "author_id": "1110044396358123520", "created_at": "2019-08-20T22:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945102248751105"]}, {"id": "1163945096712204288", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "191945715", "created_at": "2019-08-20T22:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945096712204288"]}, {"id": "1163945082917138432", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "546037987", "created_at": "2019-08-20T22:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945082917138432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}]}, "id": "1163945029427179520", "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "author_id": "1033842842286866432", "created_at": "2019-08-20T22:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945029427179520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/q8L2Co3Hdp", "expanded_url": "https://twitter.com/FakeJimCornette/status/1163821629425770496", "display_url": "twitter.com/FakeJimCornett\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}]}, "id": "1163944880306962432", "text": "Someone said Mauro Ranallo sucks at commentary \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d TOPE SUICIDA your ass outta here. https://t.co/q8L2Co3Hdp", "lang": "en", "author_id": "942192381369098241", "created_at": "2019-08-20T22:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944880306962432"]}, {"id": "1163944804637728768", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "277269457", "created_at": "2019-08-20T22:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944804637728768"]}, {"id": "1163944788858757121", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "1055217374603948033", "created_at": "2019-08-20T22:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944788858757121"]}, {"id": "1163944769845903361", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4759340615", "created_at": "2019-08-20T22:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944769845903361"]}, {"id": "1163944738338328576", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "466175206", "created_at": "2019-08-20T22:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944738338328576"]}, {"id": "1163944729400225792", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1155993805033578496", "created_at": "2019-08-20T22:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944729400225792"]}, {"id": "1163944678904999936", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "61810529", "created_at": "2019-08-20T22:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944678904999936"]}, {"id": "1163944666565423106", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "87537610", "created_at": "2019-08-20T22:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944666565423106"]}, {"id": "1163944628296568832", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1016766240231165952", "created_at": "2019-08-20T22:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944628296568832"]}, {"id": "1163944621971509249", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1614398724", "created_at": "2019-08-20T22:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944621971509249"]}, {"id": "1163944614971301892", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1113272119180320770", "created_at": "2019-08-20T22:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944614971301892"]}, {"id": "1163944573888094219", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "167889300", "created_at": "2019-08-20T22:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944573888094219"]}, {"in_reply_to_user_id": "365740724", "id": "1163944538307739649", "text": "de vulnerabilidade para receber um tiro na perna. E com isso o governador consegue ter sua imagem e toda a campanha legitimada. \nNada vai tirar da minha cabe\u00e7a que  ele sabia que iria morrer, foi nitidamente uma a\u00e7\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163944242257043456"}], "author_id": "365740724", "created_at": "2019-08-20T22:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944538307739649"]}, {"id": "1163944473363136512", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "590128335", "created_at": "2019-08-20T22:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944473363136512"]}, {"id": "1163944413665669120", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "917878145574989824", "created_at": "2019-08-20T22:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944413665669120"]}, {"id": "1163944410977058816", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "879463533620101120", "created_at": "2019-08-20T22:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944410977058816"]}, {"id": "1163944318983446528", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3548030428", "created_at": "2019-08-20T22:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944318983446528"]}, {"id": "1163944317196615682", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2335499870", "created_at": "2019-08-20T22:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944317196615682"]}, {"id": "1163944317041479680", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2151047902", "created_at": "2019-08-20T22:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944317041479680"]}, {"id": "1163944307633655812", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1128476107928420352", "created_at": "2019-08-20T22:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944307633655812"]}, {"id": "1163944259181056000", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "836379172184420352", "created_at": "2019-08-20T22:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944259181056000"]}, {"id": "1163944213169487873", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "544736077", "created_at": "2019-08-20T22:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944213169487873"]}, {"id": "1163944209092612097", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "164721695", "created_at": "2019-08-20T22:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944209092612097"]}, {"in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "id": "1163944183205380097", "text": "@AnarcoFino Sociopata \u00e9 voc\u00ea que defende um cara que minou um \u00f4nibus de gasolina com intuituito de queimar pessoas vivas. Voc\u00eas s\u00e3o o lixo da sociedade. Aquilo que morreu n\u00e3o era humano. Era um psicopata suicida que queria levar com ele 37 pessoas. Vai te tratar.", "geo": {"place_id": "d74bdbd8c998ba77"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163810667167490048"}], "author_id": "767198618377973761", "created_at": "2019-08-20T22:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944183205380097"]}, {"id": "1163944167195721729", "text": "minha namorada matou uma aranha e t\u00e1 se sentindo culpada agr e a de vcs", "lang": "pt", "author_id": "831287112343359488", "created_at": "2019-08-20T22:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944167195721729"]}, {"id": "1163944120475410432", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "4318064121", "created_at": "2019-08-20T22:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944120475410432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Dkh1oI2RR6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "id": "1163944081854259200", "text": "Fua man un alma suicida esa mina mira como cruza la calle https://t.co/Dkh1oI2RR6", "lang": "es", "author_id": "717862736940679168", "created_at": "2019-08-20T22:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944081854259200"]}, {"in_reply_to_user_id": "2239527896", "id": "1163944065588744197", "text": "@tomastobarr Namorada creepy, assassina e suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163939534444400640"}], "author_id": "3115283013", "created_at": "2019-08-20T22:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944065588744197"]}, {"id": "1163944060228423683", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "author_id": "970849998542917633", "created_at": "2019-08-20T22:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944060228423683"]}, {"id": "1163944044352942081", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "2221942368", "created_at": "2019-08-20T22:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944044352942081"]}, {"id": "1163944018365034498", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "449205126", "created_at": "2019-08-20T22:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944018365034498"]}, {"id": "1163943949050007552", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3239780913", "created_at": "2019-08-20T22:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943949050007552"]}, {"id": "1163943937406582785", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "1678460264", "created_at": "2019-08-20T22:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943937406582785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TBLiakx9Rd", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596553/diputada-denuncia-amenazas-tras-participar-en-marcha-de-mujeres-en-la-cdmx/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "proceso.com.mx/596553/diputad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "LadyViolenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "LadyViolenta"}]}, "id": "1163943851863760896", "text": "RT @SadimLopez: \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a #LadyViolenta? \n https://t.co/TBLiakx9Rd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163808143790317575"}], "author_id": "1711589760", "created_at": "2019-08-20T22:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943851863760896"]}, {"id": "1163943783475679232", "text": "RT @et_mariaa: @maripe4ches KKKKKKKK quem nunca se matou de ketchup nao eh mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "et_mariaa", "id": "1045125287120375808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163942857570496513"}], "author_id": "1048626934123548672", "created_at": "2019-08-20T22:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943783475679232"]}, {"id": "1163943781042991107", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3106800370", "created_at": "2019-08-20T22:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943781042991107"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1163943760155295746", "text": "@canalN_ Y dale con su conducta suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163867132976914432"}], "author_id": "1019333437617070083", "created_at": "2019-08-20T22:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943760155295746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8NcMn1gjts", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaedeportes/status/1163901284858023936", "display_url": "twitter.com/infobaedeporte\u2026"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 241, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Mascherano"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "id": "1163943742820274176", "text": "Qu\u00e9 l\u00e1stima llegar a los 66 y dar pena. \u00bfEs necesario decir estupideces no acordes a futbolista de su calibre? \u00bfEs necesario ganar un rato de atenci\u00f3n dando esta imagen? \u00bfUn \"5\" que va al suelo comete pecado al hacerlo? \u00bfSe suicida Mascherano? \u00bfNo conoc\u00eda a De Rossi? Ay, Beto... https://t.co/8NcMn1gjts", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163901284858023936"}], "author_id": "177309262", "created_at": "2019-08-20T22:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943742820274176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Te1IfzFzWP", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvaDiStefano/status/1163943330067206150", "display_url": "twitter.com/SalvaDiStefano\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SalvaDiStefano", "id": "1563294710"}]}, "id": "1163943722486304768", "text": "RT @SalvaDiStefano: Si esto es cierto el gobierno tiene actitudes suicida https://t.co/Te1IfzFzWP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163943558530945024"}], "author_id": "98758958", "created_at": "2019-08-20T22:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943722486304768"]}, {"id": "1163943711924981762", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2874266349", "created_at": "2019-08-20T22:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943711924981762"]}, {"id": "1163943683370213376", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "938799870869229569", "created_at": "2019-08-20T22:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943683370213376"]}, {"id": "1163943677271654400", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1184135688", "created_at": "2019-08-20T22:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943677271654400"]}, {"id": "1163943643624988672", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "118098002", "created_at": "2019-08-20T22:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943643624988672"]}, {"id": "1163943632933740553", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "865690429630685184", "created_at": "2019-08-20T22:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943632933740553"]}, {"id": "1163943583717744641", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "252251155", "created_at": "2019-08-20T22:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943583717744641"]}, {"id": "1163943574267936769", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "252296214", "created_at": "2019-08-20T22:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943574267936769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Te1IfzFzWP", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvaDiStefano/status/1163943330067206150", "display_url": "twitter.com/SalvaDiStefano\u2026"}]}, "id": "1163943558530945024", "text": "Si esto es cierto el gobierno tiene actitudes suicida https://t.co/Te1IfzFzWP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163943330067206150"}], "author_id": "1563294710", "created_at": "2019-08-20T22:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943558530945024"]}, {"id": "1163943550947594243", "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "author_id": "77480672", "created_at": "2019-08-20T22:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943550947594243"]}, {"in_reply_to_user_id": "2414247506", "id": "1163943535277674497", "text": "@RaiBreezy @Rafabeernardo N\u00e3o tem nada de bem para essa tua coloca\u00e7\u00e3o preta \u201cainda bem que o seu s\u00f3 se matou, ele fez o correto\u201d\nPonha a m\u00e3o na consci\u00eancia e me corrija se eu estiver errado, mas nunca vi uma pessoa que tem depress\u00e3o fazer algum tipo de maldade com outras pessoas.\nPosso estar errado,", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RaiBreezy", "id": "72679341"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Rafabeernardo", "id": "1022211235838943232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163943010381565953"}], "author_id": "2414247506", "created_at": "2019-08-20T22:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943535277674497"]}, {"id": "1163943530953412609", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "2999973707", "created_at": "2019-08-20T22:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943530953412609"]}, {"in_reply_to_user_id": "321228288", "id": "1163943475978616832", "text": "@marsion65 @lauraboldrini Con l\u2019anima suicida di parte degli italiani corriamo questo rischio", "geo": {"place_id": "9df3d1b39e7c078d"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marsion65", "id": "321228288"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lauraboldrini", "id": "221902171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163905846142783491"}], "author_id": "1524924019", "created_at": "2019-08-20T22:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943475978616832"]}, {"id": "1163943449495834626", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "112466838", "created_at": "2019-08-20T22:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943449495834626"]}, {"id": "1163943447318978560", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "152676822", "created_at": "2019-08-20T22:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943447318978560"]}, {"id": "1163943420215386112", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "704437380808372227", "created_at": "2019-08-20T22:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943420215386112"]}, {"id": "1163943303932461058", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "127987377", "created_at": "2019-08-20T22:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943303932461058"]}, {"id": "1163943298463084546", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1010196285087985665", "created_at": "2019-08-20T22:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943298463084546"]}, {"id": "1163943275792928773", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "977207462628610048", "created_at": "2019-08-20T22:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943275792928773"]}, {"in_reply_to_user_id": "106416532", "id": "1163943273314041857", "text": "@agostinhus @Teledramaturgia Sem contar, q as tramoias da Dalila j\u00e1 foram descobertas, e qm matou o pai dela ningu\u00e9m sabe nem se ouve falar \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agostinhus", "id": "106416532"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937551587119105"}], "author_id": "117439952", "created_at": "2019-08-20T22:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943273314041857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163943242821509122", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2386835695", "created_at": "2019-08-20T22:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943242821509122"]}, {"id": "1163943238442635264", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "3346533917", "created_at": "2019-08-20T22:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943238442635264"]}, {"id": "1163943234403479552", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "751159220007993344", "created_at": "2019-08-20T22:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943234403479552"]}, {"id": "1163943208776323075", "text": "Bando de Hip\u00f3critas, td bem n\u00e3o justifica oqe o cara do \u00f4nibus fez at\u00e9 pq o cara n\u00e3o matou nem fez maldade com ngm, voc\u00eas ainda fala q 6 tiros n\u00e3o era pra matar? Vai se Fuder Governador de merda!!!!", "lang": "pt", "author_id": "1124470277935702016", "created_at": "2019-08-20T22:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943208776323075"]}, {"id": "1163943203848052737", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "825406986770604034", "created_at": "2019-08-20T22:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943203848052737"]}, {"id": "1163943180502519808", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2367612398", "created_at": "2019-08-20T22:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943180502519808"]}, {"id": "1163943147933769729", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1171610610", "created_at": "2019-08-20T22:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943147933769729"]}, {"id": "1163943120125464581", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "980983692683333633", "created_at": "2019-08-20T22:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943120125464581"]}, {"id": "1163943104816324609", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "52763580", "created_at": "2019-08-20T22:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943104816324609"]}, {"id": "1163943101666406400", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1223052091", "created_at": "2019-08-20T22:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943101666406400"]}, {"id": "1163943084222242821", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "4508203637", "created_at": "2019-08-20T22:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943084222242821"]}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163943079243653120", "text": "@AdrianRavier Si pero por votar a un Vago q lo unico q supo hacer es vivir de la teta del Estado! La verdad q tenes razon el Argentino es un suicida! PD: Fijate cuanto gano #DonGatoysuPandilla con la corrida q generaron el lunes?", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 192, "tag": "DonGatoysuPandilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}, {"start": 174, "end": 191, "probability": 0.5037, "type": "Person", "normalized_text": "DonGatoysuPandilla"}]}, "geo": {"place_id": "003360dc7574e183"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1193787278", "created_at": "2019-08-20T22:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943079243653120"]}, {"in_reply_to_user_id": "339142862", "id": "1163942991381323776", "text": "@AndreOliveira60 Ou pelo menos parte dela... o texto tem 9 p\u00e1ginas. A Viagem Suicida P\u00f3s Moderna de Mat\u00eaus Ramos Cardoso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 119, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00eaus Ramos Cardoso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942348662984704"}], "author_id": "339142862", "created_at": "2019-08-20T22:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942991381323776"]}, {"id": "1163942962465824774", "text": "RT @nayltonf: @Fahsduarte @wilsonwitzel O cara resolver investir em uma a\u00e7\u00e3o suicida e o culpado \u00e9 a Pol\u00edcia?\n\nQuem tem uma mente doente?\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nayltonf", "id": "249339013"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Fahsduarte", "id": "853010769977499649"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163836501240766464"}], "author_id": "156739855", "created_at": "2019-08-20T22:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942962465824774"]}, {"id": "1163942949861937155", "text": "ficando tristezinha vendo esquadr\u00e3o suicida eh o auge da tristeza", "lang": "pt", "author_id": "1022283132", "created_at": "2019-08-20T22:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942949861937155"]}, {"id": "1163942937094426624", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "945091630725509120", "created_at": "2019-08-20T22:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942937094426624"]}, {"id": "1163942888562204672", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2275280190", "created_at": "2019-08-20T22:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942888562204672"]}, {"id": "1163942873722736640", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "1088450228783468544", "created_at": "2019-08-20T22:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942873722736640"]}, {"id": "1163942871348723712", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "303257864", "created_at": "2019-08-20T22:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942871348723712"]}, {"in_reply_to_user_id": "895768746182279169", "id": "1163942864595955712", "text": "@leolucindo1 Se nao matou ningu\u00e9m t\u00e1 suave", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leolucindo1", "id": "826604632894033920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942642482388993"}], "author_id": "895768746182279169", "created_at": "2019-08-20T22:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942864595955712"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048626934123548672", "id": "1163942857570496513", "text": "@maripe4ches KKKKKKKK quem nunca se matou de ketchup nao eh mesmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "ketchup"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942376164995075"}], "author_id": "1045125287120375808", "created_at": "2019-08-20T22:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942857570496513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/3rtEXZjqkN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gaudenzio.babolin/posts/10218311189558569", "display_url": "facebook.com/gaudenzio.babo\u2026"}]}, "id": "1163942729379921921", "text": "Crisi di Governo/Sgarbi sul discorso di Conte: \u201cSuicida e dilettantesco\u201d\nROMA - Vittorio Sgarbi commenta il discorso del premier Conte: \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del... https://t.co/3rtEXZjqkN", "lang": "it", "author_id": "422028075", "created_at": "2019-08-20T22:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942729379921921"]}, {"id": "1163942705870901248", "text": "Eu penso : Coringa vai ser muito bom \nA\u00ed eu lembro que achei que Esquadr\u00e3o Suicida ia ser muito bom\nInfelizmente n\u00e3o d\u00e1 pra confiar na DC/Warner", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "3863269229", "created_at": "2019-08-20T22:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942705870901248"]}, {"in_reply_to_user_id": "997270583758020608", "id": "1163942704981524480", "text": "@Claudia12122005 @andre_arostegui Empate, que la @Mariferomanbre decida si se auto-suicida o no :vv", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudia12122005", "id": "896127020899479552"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "andre_arostegui", "id": "978371226308575237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163939795560566784"}], "author_id": "997270583758020608", "created_at": "2019-08-20T22:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942704981524480"]}, {"id": "1163942677236342784", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "826494408", "created_at": "2019-08-20T22:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942677236342784"]}, {"in_reply_to_user_id": "2282351922", "id": "1163942622790111233", "text": "@blusewillis Gatto suicida!!", "geo": {"place_id": "b01586b531339d12"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blusewillis", "id": "2282351922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163865828753911809"}], "author_id": "602217602", "created_at": "2019-08-20T22:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942622790111233"]}, {"id": "1163942614913224707", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3754327217", "created_at": "2019-08-20T22:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942614913224707"]}, {"id": "1163942608512737281", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2975584030", "created_at": "2019-08-20T22:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942608512737281"]}, {"id": "1163942597834039302", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "109631661", "created_at": "2019-08-20T22:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942597834039302"]}, {"id": "1163942569627267072", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "107541162", "created_at": "2019-08-20T22:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942569627267072"]}, {"id": "1163942566125088770", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3420709247", "created_at": "2019-08-20T22:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942566125088770"]}, {"id": "1163942526342049792", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "367988208", "created_at": "2019-08-20T22:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942526342049792"]}, {"id": "1163942481760854016", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2467542483", "created_at": "2019-08-20T22:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942481760854016"]}, {"id": "1163942476232704008", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "737614715904397312", "created_at": "2019-08-20T22:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942476232704008"]}, {"id": "1163942409501384705", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "196415402", "created_at": "2019-08-20T22:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942409501384705"]}, {"id": "1163942394632515584", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "162399685", "created_at": "2019-08-20T22:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942394632515584"]}, {"id": "1163942385237278720", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3567567693", "created_at": "2019-08-20T22:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942385237278720"]}, {"in_reply_to_user_id": "338032326", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gfuunLZ3ti", "expanded_url": "http://espalhandoideias.blogspot.com/2014/12/a-viagem-suicida-pos-moderna.html", "display_url": "espalhandoideias.blogspot.com/2014/12/a-viag\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}]}, "id": "1163942348662984704", "text": "@AndreOliveira60 Na verdade \u00e9 um texto.... Aqui tem a reprodu\u00e7\u00e3o dele. https://t.co/gfuunLZ3ti", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163940416363872259"}], "author_id": "339142862", "created_at": "2019-08-20T22:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942348662984704"]}, {"id": "1163942330216398848", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "811768906301968384", "created_at": "2019-08-20T22:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942330216398848"]}, {"in_reply_to_user_id": "147227083", "id": "1163942311979626497", "text": "@MetroCDMX \u00bfEs prudente que a un suicida se le permita irse as\u00ed nom\u00e1s?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163941894117871617"}], "author_id": "3223521948", "created_at": "2019-08-20T22:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942311979626497"]}, {"id": "1163942274738393088", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "author_id": "245423230", "created_at": "2019-08-20T22:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942274738393088"]}, {"id": "1163942260750323714", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1003634672839069699", "created_at": "2019-08-20T22:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942260750323714"]}, {"id": "1163942244073836546", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1021949513366421505", "created_at": "2019-08-20T22:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942244073836546"]}, {"id": "1163942209319841795", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "769919834347958272", "created_at": "2019-08-20T22:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942209319841795"]}, {"id": "1163942204576018433", "text": "re profundo el final de el gato con botas onda el huevo SE SUICIDA", "lang": "es", "author_id": "3032032689", "created_at": "2019-08-20T22:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942204576018433"]}, {"id": "1163942185634607104", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "author_id": "2839756084", "created_at": "2019-08-20T22:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942185634607104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1095898095647367168", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dUz1xegH90", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/videos/otros-documentales/otros-documentales-invasores-fauna-invasora/4566741/", "display_url": "rtve.es/alacarta/video\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/goof3yBG8I", "expanded_url": "https://twitter.com/Uno16466090/status/1163942107842789376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goof3yBG8I", "media_key": "3_1163942103422046210"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Invasores"}]}, "id": "1163942107842789376", "text": "Los Invasores no son los culpables, tan solo siguen vuestro juego suicida y han venido para quedarse.\n\n\ud83d\udde3\ufe0fCs,  \ud83d\udde3\ufe0fPP,   \ud83d\udde3\ufe0fPotemos,  \ud83d\udde3\ufe0fOpen Arms, \ud83d\udde3\ufe0fPacma - \n\nVen Similitud con Humanos? \ud83d\udde3\ufe0fSomos seres vivos!\ud83d\udde3\ufe0f\nStop Invasi\u00f3n !!!\n\nhttps://t.co/dUz1xegH90 https://t.co/goof3yBG8I", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942101354274821"}], "author_id": "1095898095647367168", "created_at": "2019-08-20T22:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942107842789376"]}, {"id": "1163942076184219648", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3226099355", "created_at": "2019-08-20T22:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942076184219648"]}, {"id": "1163942074527432704", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "1041136386147942401", "created_at": "2019-08-20T22:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942074527432704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163942033398161408", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "3977951957", "created_at": "2019-08-20T22:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942033398161408"]}, {"id": "1163941975705477121", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "312681804", "created_at": "2019-08-20T22:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941975705477121"]}, {"id": "1163941949507809280", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "433616939", "created_at": "2019-08-20T22:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941949507809280"]}, {"id": "1163941918872604672", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "901882312622825473", "created_at": "2019-08-20T22:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941918872604672"]}, {"id": "1163941901936017409", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4082652112", "created_at": "2019-08-20T22:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941901936017409"]}, {"id": "1163941886282948608", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1004724930209042432", "created_at": "2019-08-20T22:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941886282948608"]}, {"id": "1163941867584544768", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3426344626", "created_at": "2019-08-20T22:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941867584544768"]}, {"id": "1163941755420626944", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "3957241893", "created_at": "2019-08-20T22:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941755420626944"]}, {"id": "1163941727234867200", "text": "3 horas en un combate con refuerzos con para pillar un Magby con habilidad oculta y va el subnormal al que le he echado un falsotortazo y se suicida con forcejeo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Magby"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "forcejeo"}]}, "author_id": "2980195757", "created_at": "2019-08-20T22:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941727234867200"]}, {"id": "1163941677037510656", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "180761086", "created_at": "2019-08-20T22:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941677037510656"]}, {"id": "1163941671228366850", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "600672832", "created_at": "2019-08-20T22:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941671228366850"]}, {"id": "1163941665117265920", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "550573638", "created_at": "2019-08-20T22:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941665117265920"]}, {"id": "1163941628547076096", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "549451706", "created_at": "2019-08-20T22:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941628547076096"]}, {"id": "1163941580253925376", "text": "RT @CeciRequena: #YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBolivia\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "poder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "UnaBolivia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163917138530357248"}], "author_id": "1288703299", "created_at": "2019-08-20T22:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941580253925376"]}, {"id": "1163941567796846592", "text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "author_id": "541670926", "created_at": "2019-08-20T22:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941567796846592"]}, {"id": "1163941566588837888", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1143602221", "created_at": "2019-08-20T22:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941566588837888"]}, {"id": "1163941561425682433", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3321734585", "created_at": "2019-08-20T22:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941561425682433"]}, {"id": "1163941547123118081", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "2712805696", "created_at": "2019-08-20T22:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941547123118081"]}, {"id": "1163941533046976513", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1036821787697467392", "created_at": "2019-08-20T22:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941533046976513"]}, {"id": "1163941480878264321", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "602699002", "created_at": "2019-08-20T22:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941480878264321"]}, {"id": "1163941460225462272", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "2699475254", "created_at": "2019-08-20T22:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941460225462272"]}, {"id": "1163941442848526338", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "14685840", "created_at": "2019-08-20T22:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941442848526338"]}, {"id": "1163941440180932613", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "302620079", "created_at": "2019-08-20T22:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941440180932613"]}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163941435206447105", "text": "@AdrianRavier S\u00ed un suicida en pos de evitar la muerte de inocentes.\n#conAbortoNoLosVoto \n#ConLosNi\u00f1osNO", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 88, "tag": "conAbortoNoLosVoto"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "ConLosNi\u00f1osNO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1072456735561003008", "created_at": "2019-08-20T22:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941435206447105"]}, {"id": "1163941433813938182", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "286054532", "created_at": "2019-08-20T22:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941433813938182"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163941390457409536", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1915578642", "created_at": "2019-08-20T22:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941390457409536"]}, {"id": "1163941355451801608", "text": "RT @__CDuarte__: Falar de atirador de elite que matou \u201cum\u201dsequestrador que estava em um \u00f4nibus com uma arma de BRINQUEDO a m\u00eddia fala, agor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__CDuarte__", "id": "1061345354937962497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163891169832644608"}], "author_id": "1436830333", "created_at": "2019-08-20T22:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941355451801608"]}, {"id": "1163941352603901957", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1036844669559361536", "created_at": "2019-08-20T22:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941352603901957"]}, {"id": "1163941286325424129", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1275665623", "created_at": "2019-08-20T22:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941286325424129"]}, {"id": "1163941283292991488", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4002710602", "created_at": "2019-08-20T22:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941283292991488"]}, {"id": "1163941272329101318", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "814253767902265345", "created_at": "2019-08-20T22:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941272329101318"]}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163941230973263872", "text": "@AdrianRavier Suicida por no decir pelotudo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "158966267", "created_at": "2019-08-20T22:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941230973263872"]}, {"id": "1163941212111478784", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "430104369", "created_at": "2019-08-20T22:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941212111478784"]}, {"id": "1163941201696952321", "text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "author_id": "1037152033", "created_at": "2019-08-20T22:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941201696952321"]}, {"id": "1163941196173062145", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "136550375", "created_at": "2019-08-20T22:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941196173062145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Lg2LCWjHWo", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroLemosFilho/status/1163941143593308162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lg2LCWjHWo", "media_key": "3_1163941135573770247"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 259, "tag": "Matrix4"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8966, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 178, "end": 196, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix4"}]}, "id": "1163941143593308162", "text": "Warner:\nO que \u00e9 que h\u00e1 velhinho?\nOs derivados de Harry Potter n\u00e3o fizeram sucesso e eu n\u00e3o ligo pra nenhum dos milhares de personagens  DC Comics al\u00e9m do universo o Batman(Joker,Esquadr\u00e3o Suicida 2, Birds of Prey) bora ressuscitar Matrix EEEEEEEEHHHH\n#Matrix4 https://t.co/Lg2LCWjHWo", "lang": "pt", "author_id": "362423690", "created_at": "2019-08-20T22:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941143593308162"]}, {"id": "1163941142485975040", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "112222506", "created_at": "2019-08-20T22:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941142485975040"]}, {"id": "1163941133245919232", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "2513716529", "created_at": "2019-08-20T22:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941133245919232"]}, {"id": "1163941094775808005", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4903176243", "created_at": "2019-08-20T22:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941094775808005"]}, {"id": "1163941086206844928", "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "1355332592", "created_at": "2019-08-20T22:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941086206844928"]}, {"id": "1163941080280293376", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "798555897958191105", "created_at": "2019-08-20T22:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941080280293376"]}, {"id": "1163941079076495361", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "169115872", "created_at": "2019-08-20T22:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941079076495361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1163940988785762304", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "author_id": "3426822683", "created_at": "2019-08-20T22:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940988785762304"]}, {"id": "1163940926055751681", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "1074651159099568129", "created_at": "2019-08-20T22:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940926055751681"]}, {"in_reply_to_user_id": "2261718177", "id": "1163940914261368833", "text": "@siemprerevolu @Carlito96756592 @Samurai16157668 @rodarellanob @rorilis @Eduardo13579140 @arevalocj @Jerbin_Juarez @VnezuelSoberana @JoseBravo2021 @resabiado1 @Solosoynormal @saintmayo1981 @apismeliferaerf @Fredypm @macha_quito @licpcruz2 @RadaGonzalez @resident1186 @anibalrgi890 @criszuela @OnlineFighterVe @williechirinos @WilfredoNc @jilssa @guzmanbalbas @josegre40guz @MontalvoMelva @neliafique @elmachado275 @dpiloncita @Viejis39 @Mxdragoo @ZoraidaMaithe @vlasfco @LuisCifer15 @leonardopestan7 @AndesFe53486641 @carlosvene1972 @AsktoMandrake @BladeeMx @40_MoraW @Venezuela492265 @ElLatinoAmeric1 @PedroMRM13 @burundango1970 @Nathaliecros1 @shimmyshimmyiah @carlostovar01 @AsimovDoctor Intentan dar la sensaci\u00f3n de ser un n\u00famero de personas mayor de la que son, usan las cuentas alternas como cuentas suicida o sacrificable con la que buscan sacar de juego o anular cuentas de Twtteros chavistas con tiempo y seguidores usando el juego de la provocaci\u00f3n.", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "siemprerevolu", "id": "2261718177"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Carlito96756592", "id": "1148739729892020231"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Eduardo13579140", "id": "1092051360814632961"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "Jerbin_Juarez", "id": "61961171"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 147, "end": 158, "username": "resabiado1", "id": "1163145676940820480"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "Solosoynormal", "id": "897486370230472705"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "apismeliferaerf", "id": "2427353925"}, {"start": 206, "end": 214, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "macha_quito", "id": "1957513447"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 281, "end": 291, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 292, "end": 308, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 309, "end": 324, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 325, "end": 336, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 337, "end": 344, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 345, "end": 358, "username": "guzmanbalbas", "id": "138262279"}, {"start": 359, "end": 372, "username": "josegre40guz", "id": "2481144187"}, {"start": 373, "end": 387, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 388, "end": 399, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 400, "end": 413, "username": "elmachado275", "id": "1884617840"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 436, "end": 445, "username": "Mxdragoo", "id": "835883181953921026"}, {"start": 461, "end": 469, "username": "vlasfco", "id": "142096633"}, {"start": 470, "end": 482, "username": "LuisCifer15", "id": "1109484649028481025"}, {"start": 483, "end": 499, "username": "leonardopestan7", "id": "3116979028"}, {"start": 500, "end": 516, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 533, "end": 547, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}, {"start": 548, "end": 557, "username": "BladeeMx", "id": "755639834878832644"}, {"start": 558, "end": 567, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 568, "end": 584, "username": "Venezuela492265", "id": "1135600849617596418"}, {"start": 585, "end": 601, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 602, "end": 613, "username": "PedroMRM13", "id": "199112657"}, {"start": 614, "end": 629, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 630, "end": 644, "username": "Nathaliecros1", "id": "881654074868944897"}, {"start": 645, "end": 661, "username": "shimmyshimmyiah", "id": "925590970569232384"}, {"start": 662, "end": 676, "username": "carlostovar01", "id": "135391853"}, {"start": 677, "end": 690, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163932245402562561"}], "author_id": "910821878", "created_at": "2019-08-20T22:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940914261368833"]}, {"id": "1163940899371528192", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1007023102977593345", "created_at": "2019-08-20T22:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940899371528192"]}, {"id": "1163940890538381314", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1120505169253470208", "created_at": "2019-08-20T22:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940890538381314"]}, {"id": "1163940861035655169", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "53084375", "created_at": "2019-08-20T22:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940861035655169"]}, {"id": "1163940857818570757", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "727686608259035137", "created_at": "2019-08-20T22:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940857818570757"]}, {"id": "1163940827527335937", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "1030194756024983552", "created_at": "2019-08-20T22:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940827527335937"]}, {"id": "1163940810947223553", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1030526480391069696", "created_at": "2019-08-20T22:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940810947223553"]}, {"id": "1163940764239454214", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2611979751", "created_at": "2019-08-20T22:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940764239454214"]}, {"id": "1163940756257746946", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3289053168", "created_at": "2019-08-20T22:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940756257746946"]}, {"id": "1163940705712164866", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "284231720", "created_at": "2019-08-20T22:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940705712164866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163940700783828992", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1033842842286866432", "created_at": "2019-08-20T22:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940700783828992"]}, {"id": "1163940656869511174", "text": "RT @_GaabiMello: Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_GaabiMello", "id": "233356615"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163663934194409473"}], "author_id": "1032049259909210112", "created_at": "2019-08-20T22:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940656869511174"]}, {"in_reply_to_user_id": "802880458031792128", "id": "1163940629723963397", "text": "o mais interessante disso \u00e9 que eu e o Gabriel tivemos uma conversa muito s\u00e9ria sobre algumas diretrizes de governo dele e pasmem: ningu\u00e9m se matou \n\npq acreditem vcs ou n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel discutir sobre pol\u00edtica de forma sensata e n\u00e3o como se fosse futebol", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163940076633710592"}], "author_id": "802880458031792128", "created_at": "2019-08-20T22:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940629723963397"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163940601026502658", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1159743212", "created_at": "2019-08-20T22:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940601026502658"]}, {"id": "1163940590691770369", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "author_id": "307499943", "created_at": "2019-08-20T22:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940590691770369"]}, {"id": "1163940519879294976", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "242552242", "created_at": "2019-08-20T22:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940519879294976"]}, {"id": "1163940509779472385", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "706864250623545345", "created_at": "2019-08-20T22:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940509779472385"]}, {"id": "1163940469639958529", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "18525273", "created_at": "2019-08-20T22:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940469639958529"]}, {"id": "1163940464887812097", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "845612832808992773", "created_at": "2019-08-20T22:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940464887812097"]}, {"id": "1163940401620893708", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "396669057", "created_at": "2019-08-20T22:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940401620893708"]}, {"id": "1163940362995601409", "text": "n\u00e3o sei quem \u00e9 a marta mas se matou um c\u00e3o, ela que se foda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "author_id": "827623950", "created_at": "2019-08-20T22:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940362995601409"]}, {"id": "1163940362454491136", "text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "author_id": "2898075617", "created_at": "2019-08-20T22:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940362454491136"]}, {"id": "1163940356137934849", "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "author_id": "70192888", "created_at": "2019-08-20T22:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940356137934849"]}, {"id": "1163940333207674888", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1916710500", "created_at": "2019-08-20T22:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940333207674888"]}, {"id": "1163940332628824065", "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "68538184", "created_at": "2019-08-20T22:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940332628824065"]}, {"id": "1163940314270375937", "text": "RT @Rosy87234986: @PatriziaRametta @lsd4e @matteosalvinimi No, ha sbagliato tempo e modo per una MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA!\nChi gli \u00e8 ami\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "lsd4e", "id": "892352003845836800"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163939945939111938"}], "author_id": "987411073950240770", "created_at": "2019-08-20T22:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940314270375937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/zwPXdTumjy", "expanded_url": "https://elveedordigital.com/adolescente-mata-a-cinco-miembros-de-su-familia-con-un-hacha-y-luego-se-suicida-en-rusia/", "display_url": "elveedordigital.com/adolescente-ma\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "id": "1163940290421501954", "text": "Adolescente mata a cinco miembros de su familia con un hacha y luego se suicida en Rusia https://t.co/zwPXdTumjy", "lang": "es", "author_id": "62365000", "created_at": "2019-08-20T22:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940290421501954"]}, {"id": "1163940261355020289", "text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "author_id": "882171761982418944", "created_at": "2019-08-20T22:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940261355020289"]}, {"id": "1163940238768652288", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1318769101", "created_at": "2019-08-20T22:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940238768652288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z2pyyw3CEp", "expanded_url": "https://twitter.com/agusdababy/status/1163863421336641536", "display_url": "twitter.com/agusdababy/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3313, "type": "Other", "normalized_text": "Alaguibe"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "cori"}]}, "id": "1163940236365373441", "text": "Mi familia, tanto las chorras de las Alaguibe con su hijo drogadicto, golpeador y suicida. C\u00f3mo la drogadicta y narcisista de mi madre con su familia hippie espiritista que no sabe ver m\u00e1s all\u00e1 de su ojete. Salvo el abuelo, los pachis y cori, son todos una mierda que da asco. https://t.co/Z2pyyw3CEp", "lang": "es", "author_id": "723244182", "created_at": "2019-08-20T22:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940236365373441"]}, {"id": "1163940169654984709", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "161498206", "created_at": "2019-08-20T22:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940169654984709"]}, {"in_reply_to_user_id": "4599696496", "id": "1163940169000640512", "text": "@_lauraa07 Ay ella la suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_lauraa07", "id": "4599696496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163922666434310144"}], "author_id": "1008925689951739905", "created_at": "2019-08-20T22:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940169000640512"]}, {"id": "1163940141880225793", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "2700883868", "created_at": "2019-08-20T22:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940141880225793"]}, {"id": "1163940129775505414", "text": "as vezes eu acho que a luna \u00e9 suicida pq ela vai onde n \u00e9 pra iiiiiiiiiiiir", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}]}, "author_id": "93492371", "created_at": "2019-08-20T22:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940129775505414"]}, {"id": "1163940122997530624", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1163613384534896640", "created_at": "2019-08-20T22:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940122997530624"]}, {"id": "1163940115523223554", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1002192795883405313", "created_at": "2019-08-20T22:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940115523223554"]}, {"id": "1163940092815269889", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2766750947", "created_at": "2019-08-20T22:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940092815269889"]}, {"id": "1163940082203746304", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1004537206248296448", "created_at": "2019-08-20T22:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940082203746304"]}, {"id": "1163940073072730112", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "2270448635", "created_at": "2019-08-20T22:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940073072730112"]}, {"id": "1163940062222008325", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "749652344334319616", "created_at": "2019-08-20T22:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940062222008325"]}, {"id": "1163940032740282369", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "486988524", "created_at": "2019-08-20T22:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940032740282369"]}, {"id": "1163940018643095552", "text": "Jajaj me dieron unf, seguro por andar de suicida", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "lang": "es", "author_id": "4644015704", "created_at": "2019-08-20T22:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940018643095552"]}, {"in_reply_to_user_id": "479810905", "id": "1163939945939111938", "text": "@PatriziaRametta @lsd4e @matteosalvinimi No, ha sbagliato tempo e modo per una MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA!\nChi gli \u00e8 amico deve fargli rilevare gli errori.\nGli elettori lo avrebbero capito dopo 1)la campagna elettorale 5* TUTTA antiLega\n2)tradimento 5*per elezione Ursula\n3)mozione 5* antiTav\nNON A BABBO MORTO", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "lsd4e", "id": "892352003845836800"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163850099174363137"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-20T22:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939945939111938"]}, {"id": "1163939945838514177", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "115425952", "created_at": "2019-08-20T22:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939945838514177"]}, {"id": "1163939920093818881", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "926293315720540166", "created_at": "2019-08-20T22:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939920093818881"]}, {"id": "1163939882483572738", "text": "Porque Alajuela y Heredia tienen problemas con los sem\u00e1foros? Son muy \u00fatiles para cruzar las calles sin ser suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4173, "type": "Place", "normalized_text": "Alajuela"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5888, "type": "Person", "normalized_text": "Heredia"}]}, "author_id": "78798396", "created_at": "2019-08-20T22:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939882483572738"]}, {"id": "1163939862619160576", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1017596702851678208", "created_at": "2019-08-20T22:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939862619160576"]}, {"id": "1163939851688992770", "text": "HOMICIDA\nSUICIDA\nAPARECEU\nAPARECIDA\n\u00c9 MALDITA\n\u00c9 SENHORA\n\u00c9 BENDITA\nAPAVORA \n\nBem armada\nN\u00e3o rendida\nFaz do beco sacristia\nCraque agora \nN\u00e3o demora\nJogue a pedra \nNESSAAAAA HORAAAAAAAAAAAAAAAJSJAJSBHAMABSHA JUL SMJSJAHWHABSBSB", "lang": "pt", "author_id": "99539627", "created_at": "2019-08-20T22:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939851688992770"]}, {"id": "1163939812212187137", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "926942250722123776", "created_at": "2019-08-20T22:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939812212187137"]}, {"id": "1163939803009880070", "text": "RT @nicolaswanh: o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a id\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840690557730818"}], "author_id": "1483389805", "created_at": "2019-08-20T22:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939803009880070"]}, {"id": "1163939801088872449", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1039329931879227402", "created_at": "2019-08-20T22:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939801088872449"]}, {"id": "1163939716066086912", "text": "RT @OpJoaco: admito que tener asma y fumar es medio suicida, pero con lo del amazonas me ganaron", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8879, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163871826319224832"}], "author_id": "982414636921376769", "created_at": "2019-08-20T22:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939716066086912"]}, {"id": "1163939706788339712", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "author_id": "899890495", "created_at": "2019-08-20T22:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939706788339712"]}, {"id": "1163939642565173250", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1054058964420300803", "created_at": "2019-08-20T22:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939642565173250"]}, {"id": "1163939642544181248", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "451038460", "created_at": "2019-08-20T22:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939642544181248"]}, {"in_reply_to_user_id": "775360424820834304", "id": "1163939628359045120", "text": "@matutaaaa @bento176 Umas gajas que se \u201capaixonaram\u201d e em 4 dias uma matou outra", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matutaaaa", "id": "775360424820834304"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "bento176", "id": "1083870902566166529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163863733447380992"}], "author_id": "1037098696926801922", "created_at": "2019-08-20T22:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939628359045120"]}, {"id": "1163939528081649665", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "123758489", "created_at": "2019-08-20T22:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939528081649665"]}, {"id": "1163939484666335232", "text": "Acabou o respeito com toda e qualquer vida existente e o fogo na amaz\u00f4nia \u00e9 a prova viva disso. O ser humano t\u00e1 cavando a pr\u00f3pria cova", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "author_id": "1078279942708912128", "created_at": "2019-08-20T22:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939484666335232"]}, {"id": "1163939458217107456", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "170086777", "created_at": "2019-08-20T22:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939458217107456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163939457160175618", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "612025721", "created_at": "2019-08-20T22:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939457160175618"]}, {"in_reply_to_user_id": "98166590", "id": "1163939453393612800", "text": "@caroszehr Y no mires la nuevas encuestas de operadores de bolsa yankees porque mas que angustia deciles que les va a dar un ataque Suicida,Pero hay que bancarse lo que viene.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caroszehr", "id": "98166590"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3685, "type": "Other", "normalized_text": "yankees"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163938681310404610"}], "author_id": "433616939", "created_at": "2019-08-20T22:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939453393612800"]}, {"id": "1163939427586117633", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "2802069111", "created_at": "2019-08-20T22:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939427586117633"]}, {"id": "1163939412939612160", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2987553256", "created_at": "2019-08-20T22:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939412939612160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1163939382337953792", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "author_id": "367229995", "created_at": "2019-08-20T22:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939382337953792"]}, {"id": "1163939344433983489", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1151475797099761664", "created_at": "2019-08-20T22:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939344433983489"]}, {"id": "1163939327698714627", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "337935427", "created_at": "2019-08-20T22:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939327698714627"]}, {"id": "1163939282794504192", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "15488034", "created_at": "2019-08-20T22:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939282794504192"]}, {"id": "1163939261537804293", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "945709771725959168", "created_at": "2019-08-20T22:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939261537804293"]}, {"id": "1163939256534032385", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1633403226", "created_at": "2019-08-20T22:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939256534032385"]}, {"id": "1163939251085565953", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "401547730", "created_at": "2019-08-20T22:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939251085565953"]}, {"id": "1163939241040236544", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "189886847", "created_at": "2019-08-20T22:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939241040236544"]}, {"id": "1163939232622272512", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2434401928", "created_at": "2019-08-20T22:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939232622272512"]}, {"id": "1163939191010541569", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "905100590967132160", "created_at": "2019-08-20T22:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939191010541569"]}, {"id": "1163939190180143111", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "945138537967620097", "created_at": "2019-08-20T22:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939190180143111"]}, {"id": "1163939114875531265", "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "author_id": "2891556209", "created_at": "2019-08-20T22:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939114875531265"]}, {"id": "1163939102582083585", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "112519435", "created_at": "2019-08-20T22:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939102582083585"]}, {"id": "1163939098844958721", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "740954679463514112", "created_at": "2019-08-20T22:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939098844958721"]}, {"id": "1163939012165459969", "text": "Abel e Caim, ambos irm\u00e3os e um matou o outro, se acha mesmo que vou acreditar que voc\u00ea \u00e9 meu amigo?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "965174605907415041", "created_at": "2019-08-20T22:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939012165459969"]}, {"id": "1163939012148703238", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "180831573", "created_at": "2019-08-20T22:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939012148703238"]}, {"id": "1163939000261992450", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2937819831", "created_at": "2019-08-20T22:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939000261992450"]}, {"id": "1163938970314649608", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "978976914584064000", "created_at": "2019-08-20T22:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938970314649608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DsVFEYaXDl", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163934373596598274", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Condorito"}]}, "id": "1163938910898184193", "text": "Pero qu\u00e9 cosas hizo? Las que le imputaba (sin probar) el suicida, Beteta, Becerril, Condorito? https://t.co/DsVFEYaXDl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163934373596598274"}], "author_id": "311207549", "created_at": "2019-08-20T22:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938910898184193"]}, {"id": "1163938908054401024", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "997184445340930048", "created_at": "2019-08-20T22:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938908054401024"]}, {"in_reply_to_user_id": "28055231", "id": "1163938902689927169", "text": "@WalcyrCarrasco Se a Josiane for assassinada o elenco inteiro ser\u00e1 suspeito, ser\u00e1 que o @WalcyrCarrasco pensa nisso pra reta final da novela, a famosa pergunta, quem matou? Vai voltar \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625186907906054"}], "author_id": "220665474", "created_at": "2019-08-20T22:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938902689927169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1163938892464218114", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "author_id": "1004872888296591362", "created_at": "2019-08-20T22:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938892464218114"]}, {"id": "1163938876345466880", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "632322509", "created_at": "2019-08-20T22:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938876345466880"]}, {"id": "1163938864039432192", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3199055422", "created_at": "2019-08-20T22:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938864039432192"]}, {"id": "1163938846909849600", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "548671283", "created_at": "2019-08-20T22:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938846909849600"]}, {"id": "1163938814244601858", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "1058510955053809664", "created_at": "2019-08-20T22:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938814244601858"]}, {"id": "1163938810872418305", "text": "RT @obetkum: @AdrianRavier Suicida ser\u00eda volver a votarlo dado un enorme incapacidad de entender al pais, y encontrar una buena pol\u00edtica ec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "obetkum", "id": "37758139"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163867901335658502"}], "author_id": "2901731235", "created_at": "2019-08-20T22:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938810872418305"]}, {"id": "1163938772012195840", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "603727913", "created_at": "2019-08-20T22:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938772012195840"]}, {"id": "1163938752525492224", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1038199304316506112", "created_at": "2019-08-20T22:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938752525492224"]}, {"id": "1163938723316326403", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "555452073", "created_at": "2019-08-20T22:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938723316326403"]}, {"id": "1163938715980509190", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "110486710", "created_at": "2019-08-20T22:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938715980509190"]}, {"id": "1163938682782593024", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1098729585259220993", "created_at": "2019-08-20T22:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938682782593024"]}, {"id": "1163938660582088704", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3383531074", "created_at": "2019-08-20T22:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938660582088704"]}, {"id": "1163938658610745351", "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "author_id": "970743375111577602", "created_at": "2019-08-20T22:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938658610745351"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063771270175698944", "id": "1163938621281439744", "text": "@chatice11 Como se matouuuu? Pq ele se matou? Af eu amei", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Chatice11", "id": "1572059513171181569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163932892780740609"}], "author_id": "788774780719755264", "created_at": "2019-08-20T22:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938621281439744"]}, {"id": "1163938606949572614", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "748661508754771969", "created_at": "2019-08-20T22:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938606949572614"]}, {"id": "1163938594643427328", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2446859607", "created_at": "2019-08-20T22:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938594643427328"]}, {"id": "1163938540302077952", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "829485786189922304", "created_at": "2019-08-20T22:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938540302077952"]}, {"id": "1163938535470194690", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "823875504", "created_at": "2019-08-20T22:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938535470194690"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/051JVSpNGn", "expanded_url": "https://twitter.com/K_E_L_S_O_N_/status/1163935603265822720", "display_url": "twitter.com/K_E_L_S_O_N_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "id": "1163938496060579840", "text": "Supostamente uma psicopata que queria a Maria e para isso a trancou em casa e no fim matou a cadela da Maria e suicidou se https://t.co/051JVSpNGn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163935603265822720"}], "author_id": "1013000295100682241", "created_at": "2019-08-20T22:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938496060579840"]}, {"id": "1163938491803295745", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "788936954507329537", "created_at": "2019-08-20T22:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938491803295745"]}, {"id": "1163938460044054531", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "843968916", "created_at": "2019-08-20T22:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938460044054531"]}, {"id": "1163938417513836545", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "306947426", "created_at": "2019-08-20T22:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938417513836545"]}, {"id": "1163938388954767360", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "707710446166478848", "created_at": "2019-08-20T22:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938388954767360"]}, {"id": "1163938384550776833", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "232878080", "created_at": "2019-08-20T22:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938384550776833"]}, {"id": "1163938369744842756", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1160691579939672065", "created_at": "2019-08-20T22:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938369744842756"]}, {"id": "1163938354209144837", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1134192418788708363", "created_at": "2019-08-20T22:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938354209144837"]}, {"id": "1163938340439281664", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1345270418", "created_at": "2019-08-20T22:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938340439281664"]}, {"id": "1163938337759080454", "text": "Me contaram q o vagabundo q matou minha tia morreu, queria mt saber se \u00e9 verdade mas n consigo achar informa\u00e7\u00e3o nenhuma", "geo": {"place_id": "76392fa31079d236"}, "lang": "pt", "author_id": "3375730071", "created_at": "2019-08-20T22:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938337759080454"]}, {"id": "1163938304263409664", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2466121575", "created_at": "2019-08-20T22:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938304263409664"]}, {"id": "1163938293983133702", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2383996573", "created_at": "2019-08-20T22:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938293983133702"]}, {"id": "1163938292792008705", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "780101878956888064", "created_at": "2019-08-20T22:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938292792008705"]}, {"id": "1163938279626092545", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "726068324", "created_at": "2019-08-20T22:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938279626092545"]}, {"id": "1163938227079843840", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "400613321", "created_at": "2019-08-20T22:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938227079843840"]}, {"id": "1163938170486104064", "text": "cara ,imagina como est\u00e1 a mente da m\u00e3e desse \"suicida \"(a atitude da que ele tomou foi suicida) deve estar at\u00e9 agr se perguntando onde foi que errou ,coitada \ud83e\udd26\ud83e\udd26", "lang": "pt", "author_id": "1036023171835719680", "created_at": "2019-08-20T22:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938170486104064"]}, {"id": "1163938148742815745", "text": "RT @edubatistag: se a pol\u00edcia de witzel n\u00e3o entrasse na favela mortes de inocentes n\u00e3o estariam acontecendo diariamente, mesmo que a bala q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "edubatistag", "id": "3295516131"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6316, "type": "Place", "normalized_text": "witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163926385058111488"}], "author_id": "840360752", "created_at": "2019-08-20T22:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938148742815745"]}, {"in_reply_to_user_id": "1033123904863326210", "id": "1163938105981882371", "text": "@annikaaismael Bom nesse caso a fam\u00edlia e o principal factor directo para colaborar no suic\u00eddio e no n\u00e3o suic\u00eddio.\nTive um primo que quase se suicidou s\u00f3 n\u00e3o deu certo porque n\u00e3o era a vez...eu ate agora acho uma bobagem o que ele fez pois n\u00e3o entendi a sua raz\u00e3o.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931147082063880"}], "author_id": "1179100694", "created_at": "2019-08-20T22:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938105981882371"]}, {"id": "1163938091842899968", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "323939817", "created_at": "2019-08-20T22:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938091842899968"]}, {"id": "1163938081042587648", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "1161772856398819333", "created_at": "2019-08-20T22:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938081042587648"]}, {"id": "1163938072226082816", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "144994598", "created_at": "2019-08-20T22:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938072226082816"]}, {"in_reply_to_user_id": "2717768103", "id": "1163938067004178440", "text": "@joaoholanda1000 At\u00e9 porque a melhor t\u00e1tica seria a reversa, eles j\u00e1 est\u00e3o preparados para os contra ataques por imaginar o Flamengo amassando o jogo todo..\nE quando ver o Fla, com tranquilidade e dom\u00ednio das a\u00e7\u00f5es sem ataque suicida, vai assim amarrar o inter com medo de atacar e sofrer gols..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaoholanda1000", "id": "2717768103"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163936709467365377"}], "author_id": "1075402419608145927", "created_at": "2019-08-20T22:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938067004178440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163938052793872384", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2382659762", "created_at": "2019-08-20T22:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938052793872384"]}, {"in_reply_to_user_id": "709443667", "id": "1163938020753629185", "text": "@huguinsv Coimbra, aula dele n da nao ou oc dorme ou se suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "huguinsv", "id": "709443667"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4284, "type": "Place", "normalized_text": "Coimbra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937716947554304"}], "author_id": "4822892296", "created_at": "2019-08-20T22:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938020753629185"]}, {"id": "1163938011320598528", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2535813470", "created_at": "2019-08-20T22:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938011320598528"]}, {"id": "1163938005188521984", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2994537316", "created_at": "2019-08-20T22:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938005188521984"]}, {"in_reply_to_user_id": "22951441", "id": "1163938003003334656", "text": "@RLivre @TheLastFabeo @vuintrieri @liv_eumesma Nossa esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o recomendo nem chegar perto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLivre", "id": "22951441"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "TheLastFabeo", "id": "71121742"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "liv_eumesma", "id": "42336928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937350491267072"}], "author_id": "83677936", "created_at": "2019-08-20T22:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938003003334656"]}, {"id": "1163937993180221441", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2572253857", "created_at": "2019-08-20T22:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937993180221441"]}, {"id": "1163937982669365249", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "1138827345329053696", "created_at": "2019-08-20T22:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937982669365249"]}, {"id": "1163937976382099456", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "1046200787880333312", "created_at": "2019-08-20T22:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937976382099456"]}, {"id": "1163937948443848704", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "author_id": "1602771632", "created_at": "2019-08-20T22:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937948443848704"]}, {"id": "1163937945969156097", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "152490112", "created_at": "2019-08-20T22:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937945969156097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ILlxvaxJFV", "expanded_url": "https://twitter.com/bbourne_/status/1163937935781236736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILlxvaxJFV", "media_key": "3_1163937928273436672"}]}, "id": "1163937935781236736", "text": "hoje o sniper que matou o sequestrador deu entrevista assim na TV, se isso n\u00e3o te assusta ou enoja vc precisa rever urgentemente seus conceitos https://t.co/ILlxvaxJFV", "lang": "pt", "author_id": "67736844", "created_at": "2019-08-20T22:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937935781236736"]}, {"in_reply_to_user_id": "67895826", "id": "1163937922778841088", "text": "@chicomaiablog Se ofenderam tanto q parece at\u00e9 q ela matou mesmo eles. Foi uma brincadeira gente e ela mesmo disse q pediu desculpas a eles", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chicomaiablog", "id": "67895826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163875160950300682"}], "author_id": "841445656023711744", "created_at": "2019-08-20T22:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937922778841088"]}, {"id": "1163937912481865729", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1610787608", "created_at": "2019-08-20T22:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937912481865729"]}, {"id": "1163937847776337921", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1017562694306750468", "created_at": "2019-08-20T22:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937847776337921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2pjETxCDl2", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZhNT47", "display_url": "buff.ly/2ZhNT47"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Atenci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.5699, "type": "Place", "normalized_text": "Pitalito"}]}, "id": "1163937839555469313", "text": ".#Lo\u00daltimo \ud83c\udf0e\ud83d\udcca\ud83d\udccc\n\n\ud83d\udea8 #Atenci\u00f3n\ud83d\udc49 Consternaci\u00f3n ha causado un nuevo caso de sospecha suicida registrado en las \u00faltimas horas en el casco urbano del municipio de Pitalito donde un hombre de profesi\u00f3n vigilante al parecer se habr\u00eda quitado la vida.\nhttps://t.co/2pjETxCDl2", "lang": "es", "author_id": "1021133385891221505", "created_at": "2019-08-20T22:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937839555469313"]}, {"id": "1163937805065756673", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "250376588", "created_at": "2019-08-20T22:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937805065756673"]}, {"id": "1163937773574852608", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2383996573", "created_at": "2019-08-20T22:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937773574852608"]}, {"in_reply_to_user_id": "449929150", "id": "1163937772765405185", "text": "@Zziagenio78 Un discorso vergognoso, meschino e suicida: ha anticipato un programma di governo della prossima alleanza, che se dovesse andare in porto vedr\u00e0 la fine di questi due scempi di PD-M5S.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Zziagenio78", "id": "449929150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813850535190528"}], "author_id": "1692201152", "created_at": "2019-08-20T22:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937772765405185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163937737059291136", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1494873888", "created_at": "2019-08-20T22:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937737059291136"]}, {"id": "1163937706512199680", "text": "RT @edubatistag: se a pol\u00edcia de witzel n\u00e3o entrasse na favela mortes de inocentes n\u00e3o estariam acontecendo diariamente, mesmo que a bala q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "edubatistag", "id": "3295516131"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6316, "type": "Place", "normalized_text": "witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163926385058111488"}], "author_id": "4202927176", "created_at": "2019-08-20T22:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937706512199680"]}, {"id": "1163937703861334016", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "175080426", "created_at": "2019-08-20T22:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937703861334016"]}, {"id": "1163937701931966471", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "985688625131245568", "created_at": "2019-08-20T22:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937701931966471"]}, {"in_reply_to_user_id": "4795010029", "id": "1163937650887319553", "text": "la pelea llaman al tirano y le dicen que con el gas ha matado tb a su hijo a continuaci\u00f3n se suicida. el coronel se re\u00fane con su hijo y le dice que en la conversaci\u00f3n que tuvieron el tenia raz\u00f3n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937649725517824"}], "author_id": "4795010029", "created_at": "2019-08-20T22:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937650887319553"]}, {"id": "1163937647817089025", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1183075868", "created_at": "2019-08-20T22:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937647817089025"]}, {"id": "1163937605957890049", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "199825970", "created_at": "2019-08-20T22:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937605957890049"]}, {"id": "1163937605110644736", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "869615452405854208", "created_at": "2019-08-20T22:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937605110644736"]}, {"id": "1163937595098849281", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "803613975996985345", "created_at": "2019-08-20T22:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937595098849281"]}, {"id": "1163937543395643392", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "239140296", "created_at": "2019-08-20T22:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937543395643392"]}, {"id": "1163937524814888962", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2945089809", "created_at": "2019-08-20T22:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937524814888962"]}, {"id": "1163937511556734977", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1144643288298860544", "created_at": "2019-08-20T22:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937511556734977"]}, {"id": "1163937500206944256", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "750098735858913286", "created_at": "2019-08-20T22:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937500206944256"]}, {"id": "1163937492103585792", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4252400375", "created_at": "2019-08-20T22:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937492103585792"]}, {"id": "1163937416597688321", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3290766083", "created_at": "2019-08-20T22:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937416597688321"]}, {"id": "1163937407546343429", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "93536113", "created_at": "2019-08-20T22:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937407546343429"]}, {"id": "1163937406069944326", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1195308282", "created_at": "2019-08-20T22:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937406069944326"]}, {"in_reply_to_user_id": "83677936", "id": "1163937350491267072", "text": "@RainhaAnsiedade @TheLastFabeo @vuintrieri @liv_eumesma \u00c9 que nem esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vi que agora n\u00e3o vejo mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "TheLastFabeo", "id": "71121742"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "liv_eumesma", "id": "42336928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937153665159168"}], "author_id": "22951441", "created_at": "2019-08-20T22:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937350491267072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/9ARSmFTWX4", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "id": "1163937345969766401", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/9ARSmFTWX4", "lang": "it", "author_id": "60904646", "created_at": "2019-08-20T22:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937345969766401"]}, {"id": "1163937216604848129", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "author_id": "1043002326", "created_at": "2019-08-20T22:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937216604848129"]}, {"id": "1163937207763329026", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "897606105702035456", "created_at": "2019-08-20T22:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937207763329026"]}, {"id": "1163937197927612417", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "764687471892389888", "created_at": "2019-08-20T22:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937197927612417"]}, {"id": "1163937197160112133", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2317122465", "created_at": "2019-08-20T22:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937197160112133"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163937181938982913", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "3089985796", "created_at": "2019-08-20T22:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937181938982913"]}, {"id": "1163937125286449152", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "353227138", "created_at": "2019-08-20T22:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937125286449152"]}, {"id": "1163937113181773825", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "62122979", "created_at": "2019-08-20T22:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937113181773825"]}, {"id": "1163937072438267914", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "838651237", "created_at": "2019-08-20T22:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937072438267914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/CN1TmvO4Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/diogosj/status/1163783948151009282", "display_url": "twitter.com/diogosj/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "id": "1163937070991237121", "text": "Um atirador de elite matou um sequestrador e com isso garantiu a seguran\u00e7a de cerca de 30 ref\u00e9ns, se voc\u00ea v\u00ea problema nisso, o problema est\u00e1 em voc\u00ea https://t.co/CN1TmvO4Uu", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4509423736", "created_at": "2019-08-20T22:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937070991237121"]}, {"id": "1163937011520167937", "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "author_id": "820250233540067329", "created_at": "2019-08-20T22:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937011520167937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FGu8rjz5t6", "expanded_url": "https://www.highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw/7259/media", "display_url": "highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RmR36xbUCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1163598519107760129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmR36xbUCw", "media_key": "16_1163498687005364225"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "NeverSayDie"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "AAWPro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "HighspotsWN", "id": "755779580783452160"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "NeverSayDie"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "AAWPro"}]}, "id": "1163937010232393728", "text": "RT @Jocay19: Tope suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#NeverSayDie\n#AAWPro\n@HighspotsWN\n\ud83d\udcfahttps://t.co/FGu8rjz5t6 https://t.co/RmR36xbUCw", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163598519107760129"}], "author_id": "1308594720", "created_at": "2019-08-20T22:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937010232393728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/IU5VIUvDNn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}]}, "id": "1163936981740507137", "text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3 https://t.co/IU5VIUvDNn", "lang": "ja", "author_id": "1054825454064959488", "created_at": "2019-08-20T22:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936981740507137"]}, {"id": "1163936974245421061", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1065005092624048130", "created_at": "2019-08-20T22:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936974245421061"]}, {"id": "1163936970806087682", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2985005283", "created_at": "2019-08-20T22:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936970806087682"]}, {"id": "1163936960521613312", "text": "RT @erickbrunu: Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida.\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818990122045440"}], "author_id": "2927775133", "created_at": "2019-08-20T22:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936960521613312"]}, {"id": "1163936860818804738", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3349835247", "created_at": "2019-08-20T22:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936860818804738"]}, {"id": "1163936836768673792", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3063504736", "created_at": "2019-08-20T22:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936836768673792"]}, {"id": "1163936802669039616", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2892212111", "created_at": "2019-08-20T22:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936802669039616"]}, {"id": "1163936802216062976", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "61780753", "created_at": "2019-08-20T22:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936802216062976"]}, {"id": "1163936785984081920", "text": "RT @edubatistag: se a pol\u00edcia de witzel n\u00e3o entrasse na favela mortes de inocentes n\u00e3o estariam acontecendo diariamente, mesmo que a bala q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "edubatistag", "id": "3295516131"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6316, "type": "Place", "normalized_text": "witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163926385058111488"}], "author_id": "933815505131106304", "created_at": "2019-08-20T22:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936785984081920"]}, {"id": "1163936774873341952", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2728397678", "created_at": "2019-08-20T22:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936774873341952"]}, {"id": "1163936760365293568", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "4063541343", "created_at": "2019-08-20T22:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936760365293568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163936716840980485", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1000822636266614784", "created_at": "2019-08-20T22:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936716840980485"]}, {"id": "1163936715825983489", "text": "RT @edubatistag: se a pol\u00edcia de witzel n\u00e3o entrasse na favela mortes de inocentes n\u00e3o estariam acontecendo diariamente, mesmo que a bala q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "edubatistag", "id": "3295516131"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6316, "type": "Place", "normalized_text": "witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163926385058111488"}], "author_id": "1129490601869742082", "created_at": "2019-08-20T22:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936715825983489"]}, {"id": "1163936700848115714", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "333472240", "created_at": "2019-08-20T22:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936700848115714"]}, {"id": "1163936689917714432", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "184864728", "created_at": "2019-08-20T22:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936689917714432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163936682099580928", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "758705775950827521", "created_at": "2019-08-20T22:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936682099580928"]}, {"id": "1163936676282019841", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "128013716", "created_at": "2019-08-20T22:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936676282019841"]}, {"id": "1163936643230916609", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "2628145391", "created_at": "2019-08-20T22:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936643230916609"]}, {"id": "1163936600985915399", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "160972170", "created_at": "2019-08-20T22:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936600985915399"]}, {"id": "1163936586804924419", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3957241893", "created_at": "2019-08-20T22:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936586804924419"]}, {"id": "1163936577816584194", "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "author_id": "1065743694228275206", "created_at": "2019-08-20T22:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936577816584194"]}, {"id": "1163936562347945990", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "2912189519", "created_at": "2019-08-20T22:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936562347945990"]}, {"id": "1163936556945760258", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "272173383", "created_at": "2019-08-20T22:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936556945760258"]}, {"id": "1163936494110859265", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "720277688603316225", "created_at": "2019-08-20T22:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936494110859265"]}, {"id": "1163936385297989632", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "153188036", "created_at": "2019-08-20T22:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936385297989632"]}, {"id": "1163936383494426625", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "240425521", "created_at": "2019-08-20T22:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936383494426625"]}, {"id": "1163936380973699072", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "4440758123", "created_at": "2019-08-20T22:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936380973699072"]}, {"id": "1163936323859865600", "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "1133432364674224130", "created_at": "2019-08-20T22:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936323859865600"]}, {"id": "1163936308877844485", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "835318708100812801", "created_at": "2019-08-20T22:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936308877844485"]}, {"id": "1163936285964275712", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2227756031", "created_at": "2019-08-20T22:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936285964275712"]}, {"id": "1163936243924779014", "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "author_id": "33772389", "created_at": "2019-08-20T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936243924779014"]}, {"id": "1163936232373719040", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "109712893", "created_at": "2019-08-20T22:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936232373719040"]}, {"id": "1163936220956758016", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "735119553680834561", "created_at": "2019-08-20T22:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936220956758016"]}, {"id": "1163936112894709760", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1038800290559012864", "created_at": "2019-08-20T22:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936112894709760"]}, {"id": "1163936084939722753", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1414321267", "created_at": "2019-08-20T22:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936084939722753"]}, {"id": "1163936083543044096", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "852922939", "created_at": "2019-08-20T22:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936083543044096"]}, {"id": "1163936080623788032", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "897606105702035456", "created_at": "2019-08-20T22:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936080623788032"]}, {"id": "1163936076484009985", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "906690786477187072", "created_at": "2019-08-20T22:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936076484009985"]}, {"id": "1163936057953533952", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2988521818", "created_at": "2019-08-20T22:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936057953533952"]}, {"id": "1163936003238682624", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1145395133564821504", "created_at": "2019-08-20T22:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936003238682624"]}, {"id": "1163936000843886592", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1041835132427161601", "created_at": "2019-08-20T22:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936000843886592"]}, {"id": "1163936000781012993", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "154985933", "created_at": "2019-08-20T22:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936000781012993"]}, {"id": "1163935988495867910", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1087922448065069057", "created_at": "2019-08-20T22:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163935988495867910"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "id": "1163935982518984705", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "3833171361", "created_at": "2019-08-20T22:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163935982518984705"]}, {"id": "1163935982170849282", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "634909784", "created_at": "2019-08-20T22:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163935982170849282"]}], "includes": {"users": [{"name": "ELINANOE", "username": "ELINANOE", "id": "138425691", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 2023, "tweet_count": 31605, "listed_count": 5}}, {"name": "Adrian Ravier", "username": "AdrianRavier", "id": "400253569", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"name": "Arabella", "username": "porquejuju", "id": "4726563273", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 254, "tweet_count": 54102, "listed_count": 0}}, {"name": "Diogo Santos", "username": "diogosj", "id": "178937349", "verified": false, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}}, {"name": "Antonio Mauriello", "username": "mauriellotonino", "id": "1049680472", "verified": false, "location": "Panni (FG)", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 0, "tweet_count": 4144, "listed_count": 0}}, {"name": "AIKA RALHO", "username": "aika_modestho", "id": "1031693842083471362", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 0, "tweet_count": 3815, "listed_count": 0}}, {"name": "poli", "username": "citoupoli", "id": "811184869783072772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 610, "tweet_count": 35041, "listed_count": 0}}, {"name": "thelmer", "username": "braveisah", "id": "1730167634", "verified": false, "location": "snap: isabellezinha ", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 500, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}}, {"name": "beLLa", "username": "bellaffc_", "id": "2963171511", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}}, {"name": "isa", "username": "belaornelass", "id": "928805487893762049", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 759, "tweet_count": 26404, "listed_count": 1}}, {"name": "bigodinx", "username": "bruninnng", "id": "197935593", "verified": false, "location": "Niteroi/BXD", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc9aFL\u0424\u042f\ud83d\udc9a", "username": "FloriRacca", "id": "304804000", "verified": false, "location": "Casilda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 807, "tweet_count": 30337, "listed_count": 1}}, {"name": "Ariolele", "username": "ariolele", "id": "2172508827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 305, "tweet_count": 136391, "listed_count": 1}}, {"name": "Vittorio Sgarbi", "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727", "verified": true, "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}}, {"name": "Samanta \uf8ff", "username": "Santtos542", "id": "1101321529965637632", "verified": false, "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 324, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}}, {"name": "Melo \ud83e\udd8b\ud83d\udcab", "username": "jubs1629", "id": "3654159143", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 1703, "tweet_count": 78265, "listed_count": 0}}, {"name": "kkkk", "username": "arrobafiori", "id": "872606125069303808", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 821, "tweet_count": 22823, "listed_count": 1}}, {"name": "Hiago \ud83e\udd66", "username": "uphiago", "id": "142552123", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 28861, "following_count": 2403, "tweet_count": 81835, "listed_count": 40}}, {"name": "carolinabonaldo", "username": "bonaldopipi", "id": "1235324437", "verified": false, "location": "Mar del Plata Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 437, "tweet_count": 10759, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria", "username": "Annaleonina", "id": "908447505083400192", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 145, "tweet_count": 6109, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Cesar", "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093", "verified": false, "location": "Brasilty", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4892, "tweet_count": 752787, "listed_count": 93}}, {"name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}}, {"name": "Beaumont\u00ae\uea00", "username": "jldebeaumont", "id": "64026182", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10752, "following_count": 9590, "tweet_count": 125974, "listed_count": 9}}, {"name": "Silvinamainetti", "username": "silvinamainetti", "id": "1148693745690456071", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6393, "following_count": 6053, "tweet_count": 37103, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigues\ud83d\udd1e", "username": "Eu_Allan7", "id": "826583497703833600", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 305, "tweet_count": 10808, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc97\ud83d\ude44", "username": "vieiramayz", "id": "1137042177849249792", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 308, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}}, {"name": "Agust\u00edn Jove Biarnau", "username": "agustinjove", "id": "145291493", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 317, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Sustaita \ud83d\udc99", "username": "ClaudioSustaita", "id": "882375374553985024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 4835, "tweet_count": 203576, "listed_count": 5}}, {"name": "LOCO214", "username": "gullejochi", "id": "163557607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 220, "tweet_count": 27317, "listed_count": 2}}, {"name": "B\u00e1rbara", "username": "barbaragra", "id": "47362282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1444, "tweet_count": 63326, "listed_count": 2}}, {"name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}}, {"name": "Magda Alban", "username": "MagdaAlban", "id": "886961367592337409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 91, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"name": "duda", "username": "dudaphena", "id": "2436236833", "verified": false, "location": "Into you ", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 476, "tweet_count": 29427, "listed_count": 1}}, {"name": "basamortu", "username": "km1312_", "id": "2758549685", "verified": false, "location": "iru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 156, "tweet_count": 39572, "listed_count": 1}}, {"name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}}, {"name": "G.D", "username": "Igorr_gordim", "id": "955979255803981824", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 715, "tweet_count": 1568, "listed_count": 1}}, {"name": "Jeleuso D\u2019 Bal\u00e3o 70 \ud83c\udf88\ud83e\udd4b\uf8ff", "username": "Vicentefx21", "id": "965174605907415041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1007, "tweet_count": 15715, "listed_count": 0}}, {"name": "quem sabe um dia eu escrevo uma can\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea", "username": "ask_me_how_i_am", "id": "57647238", "verified": false, "location": "Me manda de volta pra Cuba \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 452, "tweet_count": 4390, "listed_count": 1}}, {"name": "Solo Caceres Lopez\ud83c\udf38", "username": "CiNTCL", "id": "245165964", "verified": false, "location": " Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 547, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}}, {"name": "Tema\u2764\ufe0f\ud83d\udd25 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26a1 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "TemaMarco60", "id": "1006873192374382592", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 2488, "tweet_count": 32472, "listed_count": 1}}, {"name": "Iris (cuenta respaldo de @IRIS91711762)", "username": "Iib10Iris", "id": "3338058844", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Zona Sur, PBA", "public_metrics": {"followers_count": 10915, "following_count": 10894, "tweet_count": 388072, "listed_count": 22}}, {"name": "Cientista Phael\u2605\u5f61\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "username": "Phael_Sales", "id": "63403322", "verified": false, "location": "Nikit City", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 504, "tweet_count": 10806, "listed_count": 5}}, {"name": "dani", "username": "danie3la_", "id": "1003431499893563392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 225, "tweet_count": 8253, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832", "verified": false, "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}}, {"name": "IvanoAngelosanto siamo in pieno colpo di stato", "username": "IAngelosanto", "id": "832643191199264769", "verified": false, "location": "Olbia, Sardinia", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 322, "tweet_count": 20721, "listed_count": 0}}, {"name": "Ayla", "username": "aylxstyles", "id": "4181735729", "verified": false, "location": "coxa do harry", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2073, "tweet_count": 24600, "listed_count": 3}}, {"name": "rayane", "username": "rayanevitoriass", "id": "1017889865621438471", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 226, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}}, {"name": "eduarda ribeiro", "username": "duddaborges", "id": "352579553", "verified": false, "location": "Arax\u00e1 MG- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 776, "tweet_count": 46302, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Felipe Faria", "username": "f_faria1", "id": "705896973329698816", "verified": false, "location": "ZO", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 756, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}}, {"name": "Efemeros Somos \u2609\ud83c\udf31\ud83c\udf0e\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83c\udf21\ufe0f", "username": "EfeSomos", "id": "1080228911617896449", "verified": false, "location": "SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 989, "tweet_count": 18779, "listed_count": 0}}, {"name": "fernando morais", "username": "fernamorais", "id": "3258413021", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 341, "tweet_count": 5160, "listed_count": 0}}, {"name": "LoRe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90", "username": "Lorena_CARP", "id": "134264549", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1516, "tweet_count": 35957, "listed_count": 3}}, {"name": "Claudia", "username": "Claudia20062007", "id": "1099472481910513664", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1195, "tweet_count": 77361, "listed_count": 0}}, {"name": "biga | Meet me at midnight \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "tipobiga", "id": "2687012117", "verified": false, "location": "Cornelia Street", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1495, "tweet_count": 53740, "listed_count": 4}}, {"name": "chaos walks 13", "username": "solsticeviraru", "id": "843503652207820800", "verified": false, "location": "29y - ele/dele/he/him", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 295, "tweet_count": 70508, "listed_count": 1}}, {"name": "J", "username": "j_jpwr", "id": "747493705674809344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1172, "tweet_count": 16570, "listed_count": 5}}, {"name": "renata \u26ad", "username": "nataldenovo", "id": "163513890", "verified": false, "location": "TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 625, "tweet_count": 19698, "listed_count": 0}}, {"name": "Azul y Oro\ud83e\udd8b", "username": "mariposa031962", "id": "804880335771209728", "verified": false, "location": "Merlo, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2965, "tweet_count": 51267, "listed_count": 0}}, {"name": "B \ud83e\udd8b", "username": "malva_dona2", "id": "953013100147609600", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2532, "tweet_count": 31252, "listed_count": 0}}, {"name": "pepaperez", "username": "AlbaKolker", "id": "1500112231", "verified": false, "location": "Alto los Cardales, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 779, "tweet_count": 84157, "listed_count": 0}}, {"name": "Nika \ud83c\udff4", "username": "GiftdeMenta", "id": "3009177322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 476, "tweet_count": 2973, "listed_count": 1}}, {"name": "EMIDIO \ud83d\udd25", "username": "rayemidio76", "id": "4056826769", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 190, "tweet_count": 5056, "listed_count": 0}}, {"name": "crf", "username": "jliareeis", "id": "756103882481233920", "verified": false, "location": "032", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 437, "tweet_count": 45446, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2b50thaisa\u2b50", "username": "Psicodelok", "id": "1052749088083628033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 531, "tweet_count": 36381, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Loreto Navarro", "username": "chicachick_2", "id": "367229995", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17816, "following_count": 13158, "tweet_count": 359481, "listed_count": 137}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"name": "Rafa Monta\u00f1o", "username": "rafmountain", "id": "143770462", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres-Madrid-Sevilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2900, "tweet_count": 140729, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "verified": true, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"name": "ARMANDO CORALLO", "username": "ArmandoCorallo", "id": "725125268403265538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285372, "listed_count": 13}}, {"name": "bea", "username": "viejabea", "id": "542795778", "verified": false, "location": "en algun lugar del nor-oeste ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1014, "tweet_count": 17793, "listed_count": 2}}, {"name": "lotena petralha", "username": "L_augusto123", "id": "850889396299735040", "verified": false, "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 612, "tweet_count": 46129, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo", "username": "gurivaran", "id": "635831835", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 355, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}}, {"name": "Pino Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "pino_maio", "id": "2350743580", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 997, "tweet_count": 30188, "listed_count": 1}}, {"name": "jok\u2728", "username": "outer_horan", "id": "953420887335866368", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2350, "tweet_count": 34400, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriella de Jorge Amado \u225b\u2263", "username": "mldsgabi", "id": "723333620434386944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 368, "tweet_count": 14515, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3o carlos", "username": "Joao_Souza89", "id": "139563386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 370, "tweet_count": 4815, "listed_count": 0}}, {"name": "Arnaldo Ribeiro", "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400990, "following_count": 344, "tweet_count": 145063, "listed_count": 1103}}, {"name": "Outrossim", "username": "E88eu88la88sei", "id": "964155821167869952", "verified": false, "location": "Procurando", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 331, "tweet_count": 9022, "listed_count": 0}}, {"name": "milla 13", "username": "unsaidmilla", "id": "1157511456012869633", "verified": false, "location": "recife, pe", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 160, "tweet_count": 3836, "listed_count": 1}}, {"name": "acebac cotno", "username": "omegatc__", "id": "916573506032291840", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1079, "tweet_count": 10664, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Garces", "username": "GarcesThiago", "id": "1124304402326724609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 878, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "Costaju2", "id": "3083045766", "verified": false, "location": "Laguna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 762, "tweet_count": 38152, "listed_count": 1}}, {"name": "Aldenira P Santos\ud83e\uddf6\ud83e\udea1\ud83e\uddf5", "username": "Aldenira13A", "id": "2482580201", "verified": false, "location": "\ud83c\udf35 Zona Rural - RN", "public_metrics": {"followers_count": 10413, "following_count": 10020, "tweet_count": 175655, "listed_count": 54}}, {"name": "lele\ud83e\udee7", "username": "lelemartins04", "id": "754372819052552192", "verified": false, "location": "Uruguaiana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 209, "tweet_count": 8872, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabel Romero", "username": "Babu_Romero", "id": "2430810222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 79, "tweet_count": 11736, "listed_count": 0}}, {"name": "aninha", "username": "AnaLaura", "id": "1141078100", "verified": false, "location": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 149, "tweet_count": 2039, "listed_count": 2}}, {"name": "Sofia", "username": "Sofia75297512", "id": "884225512742281216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 217, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}}, {"name": "Atomic Raccoon", "username": "_AWaffle", "id": "96487057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}}, {"name": "Regina Akel\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "AkelRegina", "id": "2528719412", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8453, "following_count": 8054, "tweet_count": 202768, "listed_count": 20}}, {"name": "pandem\u00f4nia", "username": "uglyduckliing", "id": "49439573", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 249, "tweet_count": 29151, "listed_count": 5}}, {"name": "Carolina Busse", "username": "_carolinabusse", "id": "223263890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 525, "tweet_count": 13158, "listed_count": 0}}, {"name": "Paralax Cognitiva", "username": "ParalaxC", "id": "1114596906724941826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 36, "tweet_count": 15841, "listed_count": 0}}, {"name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "filipebarrost", "id": "225925013", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}}, {"name": "mari \ud83e\udd0d", "username": "maripaixffc", "id": "4828197887", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1657, "tweet_count": 43645, "listed_count": 0}}, {"name": "champion", "username": "elchampionman", "id": "4531082356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 283, "tweet_count": 12023, "listed_count": 0}}, {"name": "@salvadistefano", "username": "SalvaDiStefano", "id": "1563294710", "verified": false, "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52574, "following_count": 2974, "tweet_count": 69818, "listed_count": 341}}, {"name": "rafaela", "username": "moonwlght", "id": "978556214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 2470, "tweet_count": 118161, "listed_count": 9}}, {"name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "username": "myrnaalfaro1", "id": "561356979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314198, "listed_count": 18}}, {"name": "\u2764Lanus en mi\u2764", "username": "artentina", "id": "128206415", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 3242, "tweet_count": 34318, "listed_count": 4}}, {"name": "Mario Meza V\u00e1squez", "username": "mmeza", "id": "15419301", "verified": false, "location": "Linares. Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 5860, "following_count": 4673, "tweet_count": 26002, "listed_count": 15}}, {"name": "matheuso", "username": "okmatheuso", "id": "3378151253", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 178, "tweet_count": 33442, "listed_count": 1}}, {"name": "agravidadetoronto", "username": "julianabandz", "id": "746335051789524992", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 488, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf08 diario da cris\ud83c\udf08\u264e", "username": "crisneves98", "id": "1002188360566345728", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1649, "tweet_count": 8831, "listed_count": 1}}, {"name": "claudio", "username": "klaudioRn", "id": "331279802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4997, "tweet_count": 180170, "listed_count": 19}}, {"name": "Laura", "username": "Velasque2Laura", "id": "201915923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 515, "tweet_count": 17984, "listed_count": 0}}, {"name": "verbo transitivo", "username": "prefixoL", "id": "735141062541488128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 370, "tweet_count": 12059, "listed_count": 0}}, {"name": "Juanjito", "username": "juanjiaguayo", "id": "909511960064118797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1671, "tweet_count": 62055, "listed_count": 2}}, {"name": "Hadhara Brunstein", "username": "HadBrunstein", "id": "243719541", "verified": false, "location": "Luque, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}}, {"name": "Tatalo Maciel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "maciel_tatalo", "id": "988594081570967552", "verified": false, "location": "Ananindeua,Par\u00e1,Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 4982, "tweet_count": 3320, "listed_count": 3}}, {"name": "\u263e", "username": "_smilelet", "id": "288949466", "verified": false, "location": "conselheiro lafaiete", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 766, "tweet_count": 55477, "listed_count": 0}}, {"name": "laura", "username": "wellickrobot", "id": "2196229309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 2179, "tweet_count": 34153, "listed_count": 7}}, {"name": "dilio bianchi", "username": "dilio_bianchi", "id": "1052650359217360901", "verified": false, "location": "Cecina, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 860, "tweet_count": 52695, "listed_count": 0}}, {"name": "Dar\u00edo Mart\u00ednez", "username": "DaroMar08372860", "id": "1119076723927212033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4998, "tweet_count": 82375, "listed_count": 0}}, {"name": "morena tropicana \ud83c\udf34", "username": "anielelr", "id": "232740626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 644, "tweet_count": 158743, "listed_count": 16}}, {"name": "Meu Partido \u00e9 o Brasil...#Bolsonaro_2022", "username": "miltonbezerra", "id": "137898063", "verified": false, "location": " Para\u00edba ", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1231, "tweet_count": 61154, "listed_count": 3}}, {"name": "Delmo Fonseca (NO DM)", "username": "DelmoFonseca", "id": "1081020611466539008", "verified": false, "location": "Pirapora, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7718, "following_count": 6731, "tweet_count": 38712, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge_granate\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\u2764\ufe0f\ud83e\udec2", "username": "Jorge_Granat", "id": "2607866308", "verified": false, "location": "San Miguel del Monte", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 810, "tweet_count": 65454, "listed_count": 2}}, {"name": "bibs", "username": "payneflex", "id": "832069722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1920, "tweet_count": 150689, "listed_count": 9}}, {"name": "juju", "username": "berteliju", "id": "3312280474", "verified": false, "location": "Lajeado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 890, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}}, {"name": "nora", "username": "soyadulta", "id": "201694831", "verified": false, "location": "ARGENTINA/COLON/ENTRE RIOS", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1441, "tweet_count": 56935, "listed_count": 0}}, {"name": "nico", "username": "privilegiadasso", "id": "1030437773642219522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 914, "tweet_count": 5065, "listed_count": 0}}, {"name": "forro", "username": "cotore", "id": "1024711090561855488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33297, "following_count": 133, "tweet_count": 417, "listed_count": 73}}, {"name": "Adriana.", "username": "lab1962", "id": "161880572", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5652, "following_count": 5191, "tweet_count": 86008, "listed_count": 7}}, {"name": "Breno Amaral #kissme", "username": "B7reno", "id": "4130586803", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1245, "tweet_count": 30105, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022 brunita \u2022", "username": "BrunaHelloise", "id": "277259494", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1045, "tweet_count": 78515, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udff4JacCPX_MEU VOTO \u00c9 LULA! \ud83d\udea9\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "jacromanoff", "id": "3040899143", "verified": false, "location": "Beta Aquilae II", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1088, "tweet_count": 50592, "listed_count": 0}}, {"name": "milian", "username": "myrililiana", "id": "4561814964", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 893, "tweet_count": 23166, "listed_count": 0}}, {"name": "ana", "username": "H0r4an", "id": "368646940", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6974, "following_count": 3730, "tweet_count": 119157, "listed_count": 23}}, {"name": "GB \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc31", "username": "AzuilAzul", "id": "4223014095", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 4130, "tweet_count": 44988, "listed_count": 1}}, {"name": "MALANDRA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "chezmarta", "id": "997496617", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 3248, "tweet_count": 75876, "listed_count": 6}}, {"name": "guaterpartis", "username": "uxiiameis", "id": "958457752908681216", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 382, "tweet_count": 24801, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Doncel", "username": "CharlyDoncel", "id": "205403529", "verified": false, "location": "Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 609, "tweet_count": 4932, "listed_count": 8}}, {"name": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "username": "brubexxx", "id": "1072652694664425472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 438, "tweet_count": 21807, "listed_count": 0}}, {"name": "St3\u2122", "username": "_st31975_", "id": "2768212373", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 204, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}}, {"name": "martu \ud83c\udf83", "username": "mudkip____", "id": "1110044396358123520", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 251, "tweet_count": 2695, "listed_count": 0}}, {"name": "Jade - Pirating Enthusiast \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "WretchedJade", "id": "834917915443019778", "verified": false, "location": "I don't fucking know", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 829, "tweet_count": 37530, "listed_count": 1}}, {"name": "Inflaci\u00f3n Autoconstruida\ud83e\udd2a", "username": "VimarysoyYo", "id": "191945715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4564, "tweet_count": 175077, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud835\ude73\ud835\ude9b. \ud835\ude7b\uaaae\ud835\udd99\uaac0~\u0f06\ud83c\udf0a", "username": "loteaux", "id": "546037987", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 3489, "tweet_count": 7273, "listed_count": 3}}, {"name": "Giorgio GE. destra sempre di piu\u2019", "username": "Giorgio06990736", "id": "1033842842286866432", "verified": false, "location": "Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1100, "tweet_count": 15769, "listed_count": 1}}, {"name": "Idealista", "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc51Keon LeWilt\ud83d\udc51", "username": "Le_Wilt_", "id": "942192381369098241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 690, "tweet_count": 21789, "listed_count": 0}}, {"name": "cristhyan, LULA 13", "username": "cristhyanvalent", "id": "277269457", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 698, "tweet_count": 77756, "listed_count": 2}}, {"name": "Silvana Franco", "username": "Silvana37339839", "id": "1055217374603948033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 4158, "tweet_count": 69306, "listed_count": 1}}, {"name": "Silvia Gainza", "username": "silvia_gainza", "id": "4759340615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1825, "tweet_count": 65885, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari (taylor\u2019s version)", "username": "mariannant", "id": "466175206", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 972, "tweet_count": 81150, "listed_count": 1}}, {"name": "carioca \ud83d\udc9c", "username": "faelyduarte", "id": "1155993805033578496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 315, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}}, {"name": "Perla Maia \ud83c\udf52", "username": "perlamaia", "id": "61810529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 965, "tweet_count": 7208, "listed_count": 3}}, {"name": "GabiChi", "username": "GabiChia", "id": "87537610", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 376, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}}, {"name": "@garotamarrom", "username": "garotamarrom", "id": "1016766240231165952", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 297, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}}, {"name": "isa\ud83d\ude1a\u270c\ufe0f", "username": "pqbarela", "id": "1614398724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 473, "tweet_count": 35195, "listed_count": 0}}, {"name": "SOU PATRIOTA !! AMO MEU BRASIL !", "username": "GlauceLivi", "id": "1113272119180320770", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1165, "tweet_count": 25420, "listed_count": 1}}, {"name": "Fede Rojas", "username": "FedeeRojas", "id": "167889300", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2302, "tweet_count": 11544, "listed_count": 2}}, {"name": "Linda & Cansada Jamais Conversou com O Diabo", "username": "lind4ecansada", "id": "365740724", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 303, "tweet_count": 103543, "listed_count": 0}}, {"name": "sabrina kechy o terror das vaquejadas", "username": "hugiiiiiiiiii", "id": "590128335", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 507, "tweet_count": 37652, "listed_count": 1}}, {"name": "Samara Breycher", "username": "SBreycher", "id": "917878145574989824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 288, "tweet_count": 22357, "listed_count": 1}}, {"name": "apenas", "username": "MalemauApenas", "id": "879463533620101120", "verified": false, "location": "Atl\u00e2ntida ", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 555, "tweet_count": 8512, "listed_count": 1}}, {"name": "buduvieser", "username": "julianunescl", "id": "3548030428", "verified": false, "location": "Araraquara, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 538, "tweet_count": 40595, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel", "username": "GabiD813", "id": "2335499870", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 3302, "tweet_count": 142635, "listed_count": 1}}, {"name": "larissa sampaio", "username": "Larissasampaiox", "id": "2151047902", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 902, "tweet_count": 8312, "listed_count": 2}}, {"name": "Tanea Mara Souza Stupp", "username": "StuppTanea", "id": "1128476107928420352", "verified": false, "location": "Floripa SC", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 309, "tweet_count": 2262, "listed_count": 0}}, {"name": "flor de mandacaru", "username": "tnmoraes", "id": "836379172184420352", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 639, "tweet_count": 71094, "listed_count": 0}}, {"name": "M.Angela C.Renesto", "username": "RenestoM", "id": "544736077", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1245, "tweet_count": 66952, "listed_count": 0}}, {"name": "mylena", "username": "emolen4", "id": "164721695", "verified": false, "location": "CPX GR", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 374, "tweet_count": 86043, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Irm\u00e3os Weintraub\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EditeVicente", "id": "767198618377973761", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1140, "tweet_count": 24466, "listed_count": 0}}, {"name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 123420, "following_count": 1439, "tweet_count": 73462, "listed_count": 508}}, {"name": "Camila \u00a4", "username": "kmil998", "id": "831287112343359488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 83, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}}, {"name": "underwood cordob\u00e9s", "username": "underwoodcbaa", "id": "4318064121", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 0, "tweet_count": 46518, "listed_count": 4}}, {"name": "marta\ud83d\udc98", "username": "martuva10", "id": "717862736940679168", "verified": false, "location": "versalles", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 626, "tweet_count": 26155, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonor", "username": "leonoresendee", "id": "3115283013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 175, "tweet_count": 14012, "listed_count": 0}}, {"name": "Tobar", "username": "tobartomas12", "id": "2239527896", "verified": false, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 282, "tweet_count": 21636, "listed_count": 0}}, {"name": "Suharto Cruz", "username": "CruzSuharto", "id": "970849998542917633", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1917, "tweet_count": 6244, "listed_count": 0}}, {"name": "CHRISS", "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}}, {"name": "Aliny", "username": "liny_arantes", "id": "2221942368", "verified": false, "location": "Campos/Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 412, "tweet_count": 15858, "listed_count": 1}}, {"name": "Victoria", "username": "Vikolo_lolo", "id": "449205126", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1229, "tweet_count": 56024, "listed_count": 2}}, {"name": "Nina", "username": "jimintape", "id": "3239780913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9073, "following_count": 6104, "tweet_count": 102913, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9b mafs \ud83c\udf39", "username": "mafs_01", "id": "1678460264", "verified": false, "location": "Beauty and the Beast Movie", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 291, "tweet_count": 45207, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "username": "__badandboujee_", "id": "1000405177877360640", "verified": false, "location": "vialonga ", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}}, {"name": "torosytoritos54", "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7211, "following_count": 6268, "tweet_count": 509684, "listed_count": 73}}, {"name": "SAD", "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23626, "following_count": 3221, "tweet_count": 66029, "listed_count": 36}}, {"name": "mari", "username": "mcmarifly", "id": "1048626934123548672", "verified": false, "location": "Teresina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1991, "tweet_count": 47404, "listed_count": 3}}, {"name": "ex miss febem", "username": "et_mariaa", "id": "1045125287120375808", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 782, "tweet_count": 14833, "listed_count": 1}}, {"name": "manu", "username": "mnlltorquato", "id": "3106800370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 318, "tweet_count": 21085, "listed_count": 1}}, {"name": "Francoep", "username": "Francoep1", "id": "1019333437617070083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 40, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468906, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}}, {"name": "Alberto Pablo Callegari", "username": "CallegariAlbert", "id": "177309262", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 324, "tweet_count": 135748, "listed_count": 96}}, {"name": "Infobae Deportes", "username": "infobaedeportes", "id": "181250955", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111821, "following_count": 1947, "tweet_count": 320949, "listed_count": 956}}, {"name": "Fede Padin", "username": "fede_padin", "id": "98758958", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 7539, "following_count": 5221, "tweet_count": 133218, "listed_count": 14}}, {"name": "milleny", "username": "mdias4_", "id": "2874266349", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 469, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}}, {"name": "Ariel", "username": "ArielitNicolosi", "id": "938799870869229569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 562, "tweet_count": 50625, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e9borah", "username": "deborahtonucci", "id": "1184135688", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 2442, "tweet_count": 110731, "listed_count": 15}}, {"name": "isa", "username": "fum4um", "id": "118098002", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 107, "tweet_count": 6757, "listed_count": 0}}, {"name": "carol", "username": "_carool0", "id": "865690429630685184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 402, "tweet_count": 19983, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Ignacio Ar\u00e1oz", "username": "jiaraoz", "id": "252251155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1274, "tweet_count": 44100, "listed_count": 8}}, {"name": "Gabriel Moreno \ud83d\udc9a \ud83d\udcaa", "username": "Gab_Moreno", "id": "252296214", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2036, "tweet_count": 11831, "listed_count": 17}}, {"name": "jhonatan", "username": "jh00natan_", "id": "77480672", "verified": false, "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 278, "tweet_count": 17912, "listed_count": 0}}, {"name": "Pol\u00edcia Surpresa", "username": "policiasurpresa", "id": "164949381", "verified": false, "location": "policiasurpresa@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 105116, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}}, {"name": "Diego Firmino \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "DiegoMoss96", "id": "2414247506", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 206, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}}, {"name": "Kevin Eduardo", "username": "VandalicoMae", "id": "2999973707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 828, "tweet_count": 96469, "listed_count": 2}}, {"name": "Radio Corporaci\u00f3n", "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 100010, "following_count": 638, "tweet_count": 18117, "listed_count": 138}}, {"name": "Silvana ", "username": "spaolino479", "id": "1524924019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 209, "tweet_count": 3086, "listed_count": 0}}, {"name": "Maxximoi40", "username": "marsion65", "id": "321228288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1450, "tweet_count": 75630, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Catharina\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Ca_Delgado", "id": "112466838", "verified": false, "location": "Jardim Bot\u00e2nico, Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 2342, "tweet_count": 6936, "listed_count": 1}}, {"name": "cuff it season \u2615\ufe0f", "username": "yurigomeix", "id": "152676822", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1024, "tweet_count": 27122, "listed_count": 27}}, {"name": "VaderLord", "username": "_pegaquenoduele", "id": "704437380808372227", "verified": false, "location": "Bahia Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2369, "tweet_count": 26756, "listed_count": 2}}, {"name": "Ale \ud83d\udd90\ud83d\udc31", "username": "alejosefina2", "id": "127987377", "verified": false, "location": "M\u00e1gica ciudad de BA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 3132, "tweet_count": 449366, "listed_count": 2}}, {"name": "Balota", "username": "Yuryng_", "id": "1010196285087985665", "verified": false, "location": "Rio Bonito, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 391, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}}, {"name": "Giuseppe  Roberto", "username": "pepiroberto", "id": "977207462628610048", "verified": false, "location": "Sert\u00e3ozinho - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2335, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}}, {"name": "Novelas e Trilhas", "username": "reilui_gomes", "id": "117439952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 352, "tweet_count": 10055, "listed_count": 0}}, {"name": "Agostinho", "username": "agostinhus", "id": "106416532", "verified": false, "location": "Espirito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 455, "tweet_count": 15320, "listed_count": 1}}, {"name": "Giulia", "username": "Giulialaura9", "id": "2386835695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 291, "tweet_count": 23872, "listed_count": 8}}, {"name": "Jessy", "username": "myself_jessy", "id": "3346533917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 455, "tweet_count": 43327, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana Almiron Ru\u00edz", "username": "beatrizbostera3", "id": "751159220007993344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 992, "tweet_count": 295575, "listed_count": 7}}, {"name": "Ka..\ud83c\udf38", "username": "KarineDavy2", "id": "1124470277935702016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 627, "tweet_count": 16496, "listed_count": 0}}, {"name": "maju \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "mustbeasweeter", "id": "825406986770604034", "verified": false, "location": "sesc rio de janeiro flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1948, "tweet_count": 42850, "listed_count": 20}}, {"name": "RLX, me deixa", "username": "ANAGABRIELIIIII", "id": "2367612398", "verified": false, "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 716, "tweet_count": 7510, "listed_count": 5}}, {"name": "tay\u2728", "username": "youngods17", "id": "1171610610", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1329, "tweet_count": 38257, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2b5013", "username": "LadyVengeance00", "id": "980983692683333633", "verified": false, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1040, "tweet_count": 23190, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Alberto Moura", "username": "herrmoura", "id": "52763580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1398, "tweet_count": 46361, "listed_count": 19}}, {"name": "Gabi!", "username": "95gabicosta", "id": "1223052091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 735, "tweet_count": 50713, "listed_count": 0}}, {"name": "La loca del sexto", "username": "marceatalla", "id": "4508203637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 3070, "tweet_count": 103327, "listed_count": 2}}, {"name": "Maxi Villarruel", "username": "JMaxiVillarruel", "id": "1193787278", "verified": false, "location": "Ingeniero Maschwitz", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2542, "tweet_count": 177681, "listed_count": 2}}, {"name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "username": "LFeministe", "id": "339142862", "verified": false, "location": "Agora, Tempo Presente!", "public_metrics": {"followers_count": 13790, "following_count": 15166, "tweet_count": 344890, "listed_count": 120}}, {"name": "Fernando Portela", "username": "fluisportela", "id": "156739855", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Pa ", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1348, "tweet_count": 33423, "listed_count": 3}}, {"name": "Naylton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nayltonf", "id": "249339013", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4855, "tweet_count": 78687, "listed_count": 1}}, {"name": "K\u00d7\u00d7x \u30cf\u30fc\u30c8\u306e\u5973\u738b", "username": "covensurtada__", "id": "1022283132", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 3062, "tweet_count": 14867, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcia", "username": "Marcia51046079", "id": "945091630725509120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 486, "tweet_count": 10692, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Duarte", "username": "RodrigoDrtt", "id": "2275280190", "verified": false, "location": "Brasil   ", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 482, "tweet_count": 38852, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Eduardo - Kal\u00ea", "username": "kaleecastro", "id": "1088450228783468544", "verified": false, "location": "Mata Roma, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 203, "tweet_count": 11530, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Quispe Ch.", "username": "Roberto_QCH", "id": "303257864", "verified": false, "location": "Arequipa - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 96, "tweet_count": 6329, "listed_count": 0}}, {"name": "o verdadeiro thiaguera", "username": "thiaguera00", "id": "895768746182279169", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 543, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}}, {"name": "gaudenzio babolin", "username": "GaudenzioB", "id": "422028075", "verified": false, "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 2, "tweet_count": 17475, "listed_count": 0}}, {"name": "Wesley_Shounen", "username": "v_vevy", "id": "3863269229", "verified": false, "location": "Alagoinhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 161, "tweet_count": 24690, "listed_count": 0}}, {"name": "closed.", "username": "4jungwn", "id": "997270583758020608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 2318, "tweet_count": 87426, "listed_count": 90}}, {"name": "sorrab", "username": "barrinhuss", "id": "826494408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 503, "tweet_count": 36915, "listed_count": 0}}, {"name": "Giulia Maria Riboldi", "username": "giulia19871", "id": "602217602", "verified": false, "location": "Concorezzo ", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2708, "tweet_count": 1263, "listed_count": 4}}, {"name": "let\u00edcia", "username": "efxreet", "id": "3754327217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1056, "tweet_count": 17454, "listed_count": 5}}, {"name": "Paulo K.", "username": "kurtz_paulo", "id": "2975584030", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 413, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1}}, {"name": "dinda", "username": "freitasdinda", "id": "109631661", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4759, "tweet_count": 225818, "listed_count": 17}}, {"name": "AILTON PT13\u262d", "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14958, "tweet_count": 109464, "listed_count": 53}}, {"name": "fafa", "username": "fafa_farofa", "id": "3420709247", "verified": false, "location": "krakoa", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 862, "tweet_count": 24068, "listed_count": 10}}, {"name": "Patricia Rey del Urbex", "username": "JuanPabloGoyo", "id": "367988208", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 936, "tweet_count": 108886, "listed_count": 38}}, {"name": "\u00ae\ufe0fa\u00ed", "username": "tellesrayy", "id": "2467542483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 344, "tweet_count": 27837, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacar\u00e9\u264c\ud83d\udc7d", "username": "JACU027", "id": "737614715904397312", "verified": false, "location": "Colatina ES", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 225, "tweet_count": 7222, "listed_count": 0}}, {"name": "sylvi", "username": "sylvbanaf", "id": "196415402", "verified": false, "location": "Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1339, "tweet_count": 70584, "listed_count": 0}}, {"name": "rodolfo suarez", "username": "rodolio", "id": "162399685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 100, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo", "username": "SETARZI", "id": "3567567693", "verified": false, "location": "San Martin, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1562, "tweet_count": 35835, "listed_count": 0}}, {"name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE", "username": "omentando", "id": "811768906301968384", "verified": false, "location": "@CaptainLiberty on Parler ", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}}, {"name": "La rata repartidora", "username": "laratadelivery", "id": "3223521948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1623, "tweet_count": 8363, "listed_count": 4}}, {"name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX", "id": "147227083", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2432105, "following_count": 371, "tweet_count": 291951, "listed_count": 2714}}, {"name": "Musk XD\ud83d\udd31", "username": "MuskXD", "id": "245423230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 52, "tweet_count": 2059, "listed_count": 2}}, {"name": "barboysa", "username": "barboysa021", "id": "1004104401932443650", "verified": false, "location": "your heart", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}}, {"name": "Tempestade em corpo d'\u00e1gua", "username": "SrAudax", "id": "1003634672839069699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 88, "tweet_count": 18129, "listed_count": 0}}, {"name": "TIEMI", "username": "tiemi44961122", "id": "1021949513366421505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 219, "tweet_count": 10552, "listed_count": 0}}, {"name": "joana \ud83e\udde3", "username": "michaengmoles", "id": "769919834347958272", "verified": false, "location": "MCZ", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 936, "tweet_count": 72267, "listed_count": 3}}, {"name": "camiau + may \ud83c\udf19 -8", "username": "spearbat", "id": "3032032689", "verified": false, "location": "alex\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 251, "tweet_count": 206428, "listed_count": 41}}, {"name": "Mr Bellmer", "username": "MrBelmer", "id": "2839756084", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4067, "tweet_count": 5427, "listed_count": 7}}, {"name": "Noel Ceballos", "username": "noelceballos_", "id": "5380442", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}}, {"name": "UNO", "username": "Uno16466090", "id": "1095898095647367168", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4676, "tweet_count": 29695, "listed_count": 11}}, {"name": "Bia \ud83e\udd8b", "username": "amorimbeaa", "id": "3226099355", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 294, "tweet_count": 23396, "listed_count": 0}}, {"name": "LuizaDPessoa", "username": "LuizaDPessoa1", "id": "1041136386147942401", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 242, "tweet_count": 15127, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Giulio Mattioni \ud83e\uddf1 \u2692\ufe0f", "username": "julesbeton", "id": "3977951957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 4263, "tweet_count": 165562, "listed_count": 34}}, {"name": "Ana", "username": "aninhollanda", "id": "312681804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 451, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}}, {"name": "Elber Tiginoso", "username": "elbertiginoso", "id": "433616939", "verified": false, "location": "Fort\u00edn Federacion", "public_metrics": {"followers_count": 7418, "following_count": 6431, "tweet_count": 93497, "listed_count": 19}}, {"name": "Eri Dogcarer", "username": "ErikaNa13945882", "id": "901882312622825473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 441, "tweet_count": 97766, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Oviedo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "lauoviedo70", "id": "4082652112", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 4114, "tweet_count": 21030, "listed_count": 2}}, {"name": "Bianchimurer", "username": "binchimurer", "id": "1004724930209042432", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 95, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}}, {"name": "CharlyCarral", "username": "charlycarral15", "id": "3426344626", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 471, "tweet_count": 42559, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliangi", "username": "Liliangi1", "id": "3957241893", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 770, "tweet_count": 94388, "listed_count": 1}}, {"name": "James Tutum", "username": "J_Tutum", "id": "2980195757", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 280, "tweet_count": 11382, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo H. Encalada", "username": "enca68", "id": "180761086", "verified": false, "location": "Ensenada", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1563, "tweet_count": 40595, "listed_count": 6}}, {"name": "Alberto", "username": "ar_speed", "id": "600672832", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 616, "tweet_count": 49644, "listed_count": 0}}, {"name": "ph", "username": "phfvieira_", "id": "550573638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 415, "tweet_count": 14179, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Vieira", "username": "lucasilvieira", "id": "549451706", "verified": false, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 426, "tweet_count": 18304, "listed_count": 1}}, {"name": "Corruptos LIBERENLA!!!", "username": "vanchi_tavera", "id": "1288703299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 6903, "tweet_count": 136559, "listed_count": 21}}, {"name": "Cecilia Requena Z.", "username": "CeciRequena", "id": "258931189", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}}, {"name": "Giorgio Antonello", "username": "GiorgioAntonel1", "id": "541670926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 381, "tweet_count": 385013, "listed_count": 62}}, {"name": "\u2b50\ufe0fFriends\u2b50\ufe0fM5S\u2b50\ufe0f", "username": "MPenikas", "id": "2898075617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47258, "following_count": 32370, "tweet_count": 648870, "listed_count": 0}}, {"name": "~", "username": "dsnrrdgs", "id": "1143602221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 152, "tweet_count": 11966, "listed_count": 0}}, {"name": "LaBelgrana", "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}}, {"name": "i\u2019m", "username": "milangasx", "id": "2712805696", "verified": false, "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 289, "tweet_count": 14317, "listed_count": 1}}, {"name": "Pmll\u2728\ud83e\udd0e", "username": "pmll22", "id": "1036821787697467392", "verified": false, "location": "Davi\ud83d\udc9a\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 324, "tweet_count": 38588, "listed_count": 0}}, {"name": "LNS", "username": "Lucas_N_Suarez", "id": "602699002", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 98, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}}, {"name": "Elis Tomaz", "username": "EspTomaz", "id": "2699475254", "verified": false, "location": "Mundial", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1893, "tweet_count": 53841, "listed_count": 0}}, {"name": "Darthgon", "username": "Darthgon", "id": "14685840", "verified": false, "location": "Mayami", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 448, "tweet_count": 10229, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Ju", "username": "spaccebound", "id": "302620079", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 165, "tweet_count": 37447, "listed_count": 2}}, {"name": "Fortis Vulpes - Roberto O. Gonz\u00e1lez", "username": "VulpesFortis", "id": "1072456735561003008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2328, "tweet_count": 85722, "listed_count": 4}}, {"name": "RCCABRERA", "username": "eucaliptu", "id": "286054532", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 125, "tweet_count": 86772, "listed_count": 9}}, {"name": "mimmo", "username": "mimmoalba1", "id": "1915578642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 416, "tweet_count": 110038, "listed_count": 14}}, {"name": "Jo\u00e3o Victor \ud83c\udfa7", "username": "Victor_joao100", "id": "1436830333", "verified": false, "location": "Ang\u00e9lica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 843, "tweet_count": 4306, "listed_count": 1}}, {"name": "Caio D.", "username": "__CDuarte__", "id": "1061345354937962497", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 53, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}}, {"name": "Rique\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "LuizH_", "id": "1036844669559361536", "verified": false, "location": "Osasco City", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 382, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}}, {"name": "Thai Coimbra", "username": "thaicoimbra", "id": "1275665623", "verified": false, "location": "Pelotas/Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 292, "tweet_count": 60844, "listed_count": 0}}, {"name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "username": "marisachef1", "id": "4002710602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211675, "listed_count": 0}}, {"name": "P3dr0\ud83d\ude21", "username": "P3Penna", "id": "814253767902265345", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 252, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}}, {"name": "Emanuel Toledo", "username": "Ema_Toledo", "id": "158966267", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 3197, "tweet_count": 27640, "listed_count": 10}}, {"name": "\u1d50\u1d43\u02b3\u1da4 \ud83d\udc3e", "username": "spreadmywinx", "id": "430104369", "verified": false, "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1253, "tweet_count": 92263, "listed_count": 1}}, {"name": "#IoStoConMorra", "username": "Sabina1956", "id": "1037152033", "verified": false, "location": "Anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 3380, "tweet_count": 236484, "listed_count": 147}}, {"name": "Rody 5Z", "username": "Rodolfo5Z", "id": "136550375", "verified": false, "location": "argentina, el Talar - Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 773, "tweet_count": 4088, "listed_count": 0}}, {"name": "MAURO DE KHRISZAOR", "username": "MauroLemosFilho", "id": "362423690", "verified": false, "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 42}}, {"name": "Renato", "username": "renascarneiro", "id": "112222506", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1154, "tweet_count": 21449, "listed_count": 5}}, {"name": "de Rossi 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "username": "7btt7", "id": "2513716529", "verified": false, "location": "Charlotte, NC", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1174, "tweet_count": 89193, "listed_count": 4}}, {"name": "Mari \ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83e\udd81", "username": "Mari62072565", "id": "4903176243", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 119, "tweet_count": 8104, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz S.Lugo Ferreira", "username": "lizlugof", "id": "1355332592", "verified": false, "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 3217, "tweet_count": 14809, "listed_count": 0}}, {"name": "Corina Calderon", "username": "CorinaC63", "id": "798555897958191105", "verified": false, "location": "Rosario, prov. Santa Fe. ", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 4017, "tweet_count": 147552, "listed_count": 0}}, {"name": "Prado\u270c", "username": "georgiaaaaprado", "id": "169115872", "verified": false, "location": "Curitiba, PR", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 390, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}}, {"name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Fran_relatos", "id": "3426822683", "verified": false, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}}, {"name": "\u25e4\u2720\u25e2  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Miguel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25e4\u2720\u25e2", "username": "LubkeMiguel", "id": "1074651159099568129", "verified": false, "location": "prai de Guriri, s\u00e3o Mateus es", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2990, "tweet_count": 33570, "listed_count": 0}}, {"name": "vision 360", "username": "OJOVENE", "id": "910821878", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}}, {"name": "Lucia Bejar \ud83d\udc99", "username": "LuciaBejar5", "id": "1007023102977593345", "verified": false, "location": "Ciudad del Libertador General ", "public_metrics": {"followers_count": 8813, "following_count": 8806, "tweet_count": 149229, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "azevedooamanda", "id": "1120505169253470208", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 904, "tweet_count": 8670, "listed_count": 0}}, {"name": "Evelyn Maria", "username": "evelyn_maria", "id": "53084375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 218, "tweet_count": 217, "listed_count": 1}}, {"name": "Commander's wife", "username": "thalitadomincrf", "id": "727686608259035137", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1585, "tweet_count": 20027, "listed_count": 2}}, {"name": "bernas", "username": "okjurook", "id": "1030194756024983552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1510, "tweet_count": 51975, "listed_count": 9}}, {"name": "Pedro Varella", "username": "Opedrovarella", "id": "1030526480391069696", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 451, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}}, {"name": "sarita", "username": "sararkj", "id": "2611979751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1019, "tweet_count": 29414, "listed_count": 1}}, {"name": "Morgana Lam \ud83d\udc31", "username": "voltronprospero", "id": "3289053168", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2546, "tweet_count": 32300, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcos Paione \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mpaione", "id": "284231720", "verified": false, "location": "Aarau, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 715, "tweet_count": 44592, "listed_count": 0}}, {"name": "paola fernandes \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u2b50\ufe0f", "username": "_fern4ndez", "id": "1032049259909210112", "verified": false, "location": "111", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 484, "tweet_count": 39914, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabi 13 \u2b50\ufe0f", "username": "_GaabiMello", "id": "233356615", "verified": false, "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 493, "tweet_count": 54712, "listed_count": 3}}, {"name": "ca \u2b50", "username": "_____camis", "id": "802880458031792128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 242, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale Diomai", "username": "AleDiomai", "id": "1159743212", "verified": false, "location": "Sodoma", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 10, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1f08\u03c7\u03b9\u03bb\u03bb\u03b5\u03cd\u03c2 / \u0645\u0624\u062f\u0628 \ud83d\udd3b\ud83c\udf31", "username": "JuanjoHdez_1981", "id": "307499943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1304, "tweet_count": 39046, "listed_count": 6}}, {"name": "Mar\u00eda Silvia", "username": "Msheras", "id": "242552242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 450, "tweet_count": 22094, "listed_count": 6}}, {"name": "J \ud83e\udd4b", "username": "iaecb", "id": "706864250623545345", "verified": false, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 487, "tweet_count": 13484, "listed_count": 0}}, {"name": "Arthur", "username": "arthurfarrot", "id": "18525273", "verified": false, "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 286, "tweet_count": 25189, "listed_count": 26}}, {"name": "Cristina D'Onofrio", "username": "DOnofrioCris", "id": "845612832808992773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 207, "tweet_count": 22440, "listed_count": 0}}, {"name": "Bibi", "username": "biaraujo2302", "id": "396669057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 266, "tweet_count": 11652, "listed_count": 1}}, {"name": "mikas \ud83e\udddb", "username": "thenovalorian", "id": "827623950", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 243, "tweet_count": 24571, "listed_count": 1}}, {"name": "Moni\ud83e\udd96\ud83c\udf0e\u2604/\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "username": "monismile", "id": "70192888", "verified": false, "location": "Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 970, "tweet_count": 76698, "listed_count": 15}}, {"name": "Fergo\ud83c\udf0e", "username": "jfergo86", "id": "617675801", "verified": false, "location": "Denver, CO", "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}}, {"name": "Javier Ramos", "username": "ramosjavier3", "id": "1916710500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 84, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"name": "Vane Vazquez \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "vanev87", "id": "68538184", "verified": false, "location": "PARAGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 25421, "following_count": 12141, "tweet_count": 236805, "listed_count": 27}}, {"name": "2\u00b0 Paulo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u231b\ufe0f\u2699\ufe0f\u274c", "username": "SecondoPaulo", "id": "987411073950240770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 2367, "tweet_count": 59037, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"name": "juan jose martinez", "username": "juan_jose1989", "id": "62365000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"name": "Stefano", "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944", "verified": false, "location": "Lig\u00faria, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 78, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}}, {"name": "thay", "username": "_larrygo", "id": "1318769101", "verified": false, "location": "princesa dos campos gerais", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 1206, "tweet_count": 103789, "listed_count": 3}}, {"name": "Sol", "username": "SolAlaguibe", "id": "723244182", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 188, "tweet_count": 37923, "listed_count": 0}}, {"name": "J.Galt", "username": "gonzaportela", "id": "161498206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 329, "tweet_count": 40493, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriel \u26a1\ufe0f", "username": "lgabs17", "id": "1008925689951739905", "verified": false, "location": "Chinandega, Nicaragua ", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 602, "tweet_count": 12790, "listed_count": 0}}, {"name": "R e g i n a \ud83e\udd80", "username": "_lauraa07", "id": "4599696496", "verified": false, "location": "Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 472, "tweet_count": 29750, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Lozano", "username": "CLZBarbosa", "id": "2700883868", "verified": false, "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 119, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}}, {"name": "kura", "username": "cris8081", "id": "93492371", "verified": false, "location": "Lovelandia", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 3682, "tweet_count": 145103, "listed_count": 12}}, {"name": "kim jong-un", "username": "dos_godzilla", "id": "1163613384534896640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana", "username": "Mari__cer", "id": "1002192795883405313", "verified": false, "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 396, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}}, {"name": "madu \u2b50\ufe0f", "username": "bfrmadu_", "id": "2766750947", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 385, "tweet_count": 16777, "listed_count": 0}}, {"name": "@iuliog", "username": "iuliog1", "id": "1004537206248296448", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 159, "tweet_count": 5680, "listed_count": 0}}, {"name": "Waldenilson roberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Waldenilsonrobe", "id": "2270448635", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1702, "tweet_count": 126065, "listed_count": 0}}, {"name": "Lay", "username": "LayanneAnaclet4", "id": "749652344334319616", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 434, "tweet_count": 9641, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Andrada", "username": "JaAndrada", "id": "486988524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 545, "tweet_count": 55819, "listed_count": 6}}, {"name": "kim", "username": "swftgillespie", "id": "4644015704", "verified": false, "location": "20/she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 885, "tweet_count": 102869, "listed_count": 74}}, {"name": "Amanda Mello", "username": "amanda_smello", "id": "115425952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 858, "tweet_count": 45785, "listed_count": 12}}, {"name": "ODEADORA CEREAL", "username": "BETINA36079657", "id": "926293315720540166", "verified": false, "location": "En la profundidad de La Grieta", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4012, "tweet_count": 158557, "listed_count": 0}}, {"name": "Soy un Chris \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "SoyunChris", "id": "78798396", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1200, "tweet_count": 28591, "listed_count": 13}}, {"name": "ayu", "username": "_rayuk21", "id": "1017596702851678208", "verified": false, "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1471, "tweet_count": 21926, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf44 Daario Rivera \ud83c\udf44", "username": "daariorivera", "id": "99539627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1343, "tweet_count": 32217, "listed_count": 0}}, {"name": "adriano", "username": "Magaldiiiiii", "id": "926942250722123776", "verified": false, "location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 523, "tweet_count": 10357, "listed_count": 0}}, {"name": "julia", "username": "juuliaesteves", "id": "1483389805", "verified": false, "location": "coney island", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 864, "tweet_count": 68877, "listed_count": 3}}, {"name": "swan \ud83e\udda2\u2720", "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1519, "tweet_count": 7613, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel", "username": "MigueliusII", "id": "1039329931879227402", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 294, "tweet_count": 36219, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "ricotera_pau", "id": "982414636921376769", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 359, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}}, {"name": "Mono no aware", "username": "_brazeiro_", "id": "2668026804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 409, "tweet_count": 2048, "listed_count": 0}}, {"name": "Vcrp", "username": "VirginiaVcrp", "id": "899890495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 334, "tweet_count": 24480, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}}, {"name": "M\u00edriam #BrasilConsciente", "username": "Mriam05898928", "id": "1054058964420300803", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1007, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}}, {"name": "Daiana", "username": "daianafdsouza", "id": "451038460", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 288, "tweet_count": 134894, "listed_count": 2}}, {"name": "Anibal Asdrubal", "username": "Jose59460551", "id": "1037098696926801922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 65, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}}, {"name": "in\u00eas \ud83d\udca1", "username": "matutaaaa", "id": "775360424820834304", "verified": false, "location": "Ali no Para\u00edso ", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 129, "tweet_count": 14987, "listed_count": 0}}, {"name": "Fred", "username": "Frredh", "id": "123758489", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 2215, "tweet_count": 122585, "listed_count": 78}}, {"name": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d07ss\u1d00", "username": "andressad0", "id": "1078279942708912128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 72, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}}, {"name": "Griselda Mora \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "grimora1", "id": "170086777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1517, "tweet_count": 66560, "listed_count": 0}}, {"name": "Simone Greywolf63", "username": "BulleriSimone", "id": "612025721", "verified": false, "location": "Tuscany, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 372, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}}, {"name": "#Carito HARTA", "username": "caroszehr", "id": "98166590", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 7116, "tweet_count": 176516, "listed_count": 8}}, {"name": "camille \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "bwdcami", "id": "2802069111", "verified": false, "location": "giu", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 2526, "tweet_count": 78286, "listed_count": 7}}, {"name": "Berilio Carbono Calcio", "username": "Aritouches", "id": "2987553256", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1559, "tweet_count": 147668, "listed_count": 12}}, {"name": "marcelo fabian", "username": "marcelo48319014", "id": "1151475797099761664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 21, "tweet_count": 32536, "listed_count": 0}}, {"name": "Mirta Ruiz", "username": "MirtaBoedo", "id": "337935427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 678, "tweet_count": 81269, "listed_count": 1}}, {"name": "N.", "username": "etraudn", "id": "15488034", "verified": false, "location": "47 // 41", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 560, "tweet_count": 34449, "listed_count": 9}}, {"name": "CHACHS", "username": "CHACHS7", "id": "945709771725959168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 534, "tweet_count": 28393, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana", "username": "fonsecaaana_", "id": "1633403226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 704, "tweet_count": 29096, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonathan Calvick", "username": "johncalvein", "id": "401547730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 757, "tweet_count": 10436, "listed_count": 15}}, {"name": "Paulo C\u00e9sar de Souza", "username": "pr_paulo_cesar", "id": "189886847", "verified": false, "location": "Dourados/MS - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 107, "tweet_count": 87003, "listed_count": 1}}, {"name": "Trippi2014", "username": "ETrippi2", "id": "2434401928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}}, {"name": "jujur", "username": "juubssbr", "id": "905100590967132160", "verified": false, "location": "Ilha de Guriri ", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 476, "tweet_count": 20397, "listed_count": 0}}, {"name": "gio vanna", "username": "gihpompilio", "id": "945138537967620097", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 951, "tweet_count": 67517, "listed_count": 0}}, {"name": "vic \u2b50", "username": "ryanwildr", "id": "2891556209", "verified": false, "location": "mundinho lewis hamilton \ud835\udffa\ud835\udffa", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 440, "tweet_count": 87278, "listed_count": 5}}, {"name": "b\u00e1rbara", "username": "demonsheda", "id": "4408040303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 6902, "tweet_count": 43394, "listed_count": 67}}, {"name": "Laura Cordeiro - vote 13", "username": "gigiacordeiro", "id": "112519435", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2216, "tweet_count": 87093, "listed_count": 34}}, {"name": "elisa", "username": "elisahelms", "id": "740954679463514112", "verified": false, "location": "sls", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1086, "tweet_count": 33504, "listed_count": 0}}, {"name": "Ma. Felisa Rebecchi", "username": "mfrebecchi", "id": "180831573", "verified": false, "location": "San Isidro (Ba) / AR", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 3606, "tweet_count": 75126, "listed_count": 1}}, {"name": "k du", "username": "extrcxrl", "id": "2937819831", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 884, "tweet_count": 18117, "listed_count": 0}}, {"name": "V", "username": "koalitahtururu", "id": "978976914584064000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 53, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "username": "ghmves", "id": "311207549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}}, {"name": "pqp, rafy", "username": "NebulosaRafy", "id": "997184445340930048", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 319, "tweet_count": 22791, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliano Marianno", "username": "julianomarianno", "id": "220665474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 328, "tweet_count": 15094, "listed_count": 8}}, {"name": "Walcyr Carrasco", "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 747602, "following_count": 373, "tweet_count": 47745, "listed_count": 1789}}, {"name": "Lecturas Recomendadas", "username": "LRecomendadas", "id": "1004872888296591362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 529, "tweet_count": 45656, "listed_count": 6}}, {"name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Pesce\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PesceMara", "id": "632322509", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 8290, "tweet_count": 234859, "listed_count": 50}}, {"name": "Sergio", "username": "sergio206700", "id": "3199055422", "verified": false, "location": "MdP Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 541, "tweet_count": 39683, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Schuartzman", "username": "rschuartzman", "id": "548671283", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1066, "tweet_count": 42768, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliana", "username": "ElianadaCruzRo1", "id": "1058510955053809664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340581, "listed_count": 5}}, {"name": "vivi196", "username": "galluvi", "id": "2901731235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 234, "tweet_count": 31402, "listed_count": 0}}, {"name": "Dan Obetko", "username": "obetkum", "id": "37758139", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 6567, "tweet_count": 82947, "listed_count": 22}}, {"name": "la perla negra", "username": "saralagoperez", "id": "603727913", "verified": false, "location": "Mos.Galicia - Oviedo.Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1041, "tweet_count": 17964, "listed_count": 4}}, {"name": "emma peel", "username": "cecilia08921853", "id": "1038199304316506112", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 127, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Archain", "username": "GArchain", "id": "555452073", "verified": false, "location": "Donde vos quieras...", "public_metrics": {"followers_count": 11329, "following_count": 11272, "tweet_count": 126660, "listed_count": 6}}, {"name": "igor nunes", "username": "igoornunes7", "id": "110486710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 440, "tweet_count": 18319, "listed_count": 10}}, {"name": "Laura Lopez", "username": "LauraLo19940046", "id": "1098729585259220993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 273, "tweet_count": 52613, "listed_count": 1}}, {"name": "gabi", "username": "putagnoli", "id": "3383531074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 2959, "tweet_count": 144493, "listed_count": 43}}, {"name": "insta:leticiaa_pinheroo_\u2665\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "leticiaa_DP", "id": "970743375111577602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 99, "tweet_count": 7905, "listed_count": 0}}, {"name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}}, {"name": "yas", "username": "yasminqsantos", "id": "788774780719755264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 538, "tweet_count": 43861, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Fede", "username": "mariafede4", "id": "748661508754771969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 153, "tweet_count": 6192, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2720 \ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "valouvalentina", "id": "2446859607", "verified": false, "location": "Cantagalo, Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 789, "tweet_count": 34626, "listed_count": 0}}, {"name": "fabio chiodini", "username": "ChiodiniFabio0", "id": "829485786189922304", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 4852, "tweet_count": 116073, "listed_count": 0}}, {"name": "Tato", "username": "Tatoargen", "id": "823875504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 365, "tweet_count": 3457, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud83d\udc0d", "username": "caralhoparatii", "id": "1013000295100682241", "verified": false, "location": "she/her | 19\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1150, "tweet_count": 76743, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud83c\udd97\ufe0f", "username": "K_E_L_S_O_N_", "id": "839192326983593984", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 404, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}}, {"name": "didico", "username": "kaykymarani_03", "id": "788936954507329537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 867, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}}, {"name": "let\u00edcia \ud83e\udd8b", "username": "atalmarinho", "id": "843968916", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 440, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}}, {"name": "forbes", "username": "leianers", "id": "306947426", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 907, "tweet_count": 28373, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc45\ud835\udc4e\ud835\udc64", "username": "eurawane", "id": "707710446166478848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 688, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}}, {"name": "Ariane", "username": "a_rianea", "id": "232878080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 735, "tweet_count": 169602, "listed_count": 4}}, {"name": "Sra edna", "username": "srta_edna", "id": "1160691579939672065", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 99, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}}, {"name": "Cornelio Laya Escobar", "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddff Wellington / New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 5001, "tweet_count": 106567, "listed_count": 0}}, {"name": "pepe ortiva(JORGE)", "username": "filosogogriego", "id": "1345270418", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470290, "listed_count": 53}}, {"name": "anaju in del\u00edrios ou travessuras", "username": "oooh_anajulia", "id": "3375730071", "verified": false, "location": "Zona 3, Maring\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 769, "tweet_count": 43921, "listed_count": 0}}, {"name": "sofia vai de lulal\u00e1", "username": "brunasofistinha", "id": "2466121575", "verified": false, "location": "Cu", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1162, "tweet_count": 81471, "listed_count": 4}}, {"name": "AnaBarj #Ahora42%", "username": "Ambarj22", "id": "2383996573", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 375, "tweet_count": 153221, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\ude90 \ud835\ude92 \ud835\ude9e \ud835\ude95 \ud835\ude92 \ud835\ude97 \ud835\ude91 \ud835\ude8a", "username": "serelepexx", "id": "780101878956888064", "verified": false, "location": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 958, "tweet_count": 50396, "listed_count": 2}}, {"name": "B\u01faby\u06a9iT\u01fa", "username": "peachiegr4m", "id": "726068324", "verified": false, "location": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc20 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 982, "tweet_count": 123141, "listed_count": 4}}, {"name": "mark", "username": "marksntz", "id": "400613321", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 341, "tweet_count": 74306, "listed_count": 9}}, {"name": "Manuca", "username": "EmanuelFelipe98", "id": "1036023171835719680", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 945, "tweet_count": 9970, "listed_count": 0}}, {"name": "preta \ud83d\udd34\u26ab", "username": "acpqn", "id": "840360752", "verified": false, "location": "santa marta, botafogo", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 622, "tweet_count": 37016, "listed_count": 2}}, {"name": "maria duda", "username": "edubatistag", "id": "3295516131", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 349, "tweet_count": 25267, "listed_count": 0}}, {"name": "MASK19", "username": "EDAZIMA_FM", "id": "1179100694", "verified": false, "location": "MOZ", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 853, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}}, {"name": "nika \u264c\ufe0e \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "shzaadee", "id": "1033123904863326210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 628, "tweet_count": 106599, "listed_count": 1}}, {"name": "Esteban Ruiz", "username": "KachiRuiz", "id": "323939817", "verified": false, "location": "Lambar\u00e9-  Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3088, "tweet_count": 30390, "listed_count": 5}}, {"name": "SUPER MORO\u2757", "username": "Zeca53607106", "id": "1161772856398819333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 334, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}}, {"name": "PandemiaMundial \ud83d\ude43 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "fliasaba", "id": "144994598", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1169, "tweet_count": 25668, "listed_count": 1}}, {"name": "Beto SPRJ \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "BetoSPRJ", "id": "1075402419608145927", "verified": false, "location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 144, "tweet_count": 13908, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Holanda", "username": "joaoholanda1000", "id": "2717768103", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 23929, "following_count": 998, "tweet_count": 70686, "listed_count": 97}}, {"name": "Luigi", "username": "nicelivingspace", "id": "2382659762", "verified": false, "location": "Warrington", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1268, "tweet_count": 81999, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd93", "username": "iromshady", "id": "4822892296", "verified": false, "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 653, "tweet_count": 20462, "listed_count": 0}}, {"name": "hugui b.d", "username": "huguinsv", "id": "709443667", "verified": false, "location": "some place higher ", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 464, "tweet_count": 19064, "listed_count": 2}}, {"name": "Tony Vizzoni", "username": "tonyvizzoni", "id": "2535813470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 165, "tweet_count": 13561, "listed_count": 0}}, {"name": "maju", "username": "_marajulhaa", "id": "2994537316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 455, "tweet_count": 23488, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c9owyn * VOTE 13 DIA 30/10, N\u00c3O DEIXE DE VOTAR!!!!", "username": "SlayerEowyn", "id": "83677936", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1298, "tweet_count": 158551, "listed_count": 13}}, {"name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "username": "RLivre", "id": "22951441", "verified": false, "location": "trololandia", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344048, "listed_count": 55}}, {"name": "jacs", "username": "__opajacssss", "id": "2572253857", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 787, "tweet_count": 55711, "listed_count": 0}}, {"name": "Julian Andrade", "username": "JulianA23087739", "id": "1138827345329053696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1211, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}}, {"name": "mari.teixeira1@gmail.com", "username": "Teixeira1Mari", "id": "1046200787880333312", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 363, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}}, {"name": "Elaine 3M", "username": "UNIDAD_137", "id": "1602771632", "verified": false, "location": "Miami, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2468, "tweet_count": 52575, "listed_count": 4}}, {"name": "Francisco Ibarra", "username": "franibar10", "id": "115762625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}}, {"name": "margarida", "username": "donamargarida", "id": "152490112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1299, "tweet_count": 33858, "listed_count": 1}}, {"name": "m\u00e3e de grogu", "username": "bbourne_", "id": "67736844", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1210, "tweet_count": 38926, "listed_count": 3}}, {"name": "Elance Rangel", "username": "ElanceRangel", "id": "841445656023711744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 125, "tweet_count": 2398, "listed_count": 1}}, {"name": "Chico Maia", "username": "chicomaiablog", "id": "67895826", "verified": true, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 54936, "following_count": 380, "tweet_count": 26439, "listed_count": 246}}, {"name": "Vick Lachance", "username": "VickLachance", "id": "1610787608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6582, "following_count": 7048, "tweet_count": 66228, "listed_count": 4}}, {"name": "\u24bc\u24be\u24ca\u24c1\u24be\u24b6", "username": "gportom", "id": "1017562694306750468", "verified": false, "location": "Diretamente do mundo de N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 0, "tweet_count": 9518, "listed_count": 1}}, {"name": "Diario Noticias Pitalito", "username": "DiarioPitalito", "id": "1021133385891221505", "verified": false, "location": "Pitalito, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 0, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}}, {"name": "Barbie", "username": "rayaveiro", "id": "250376588", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 341, "tweet_count": 36979, "listed_count": 0}}, {"name": "cris", "username": "Sibo1997", "id": "1692201152", "verified": false, "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 120, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}}, {"name": "Genio78", "username": "Zziagenio78", "id": "449929150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91159, "following_count": 994, "tweet_count": 28628, "listed_count": 461}}, {"name": "robertobazzacco", "username": "robazzaco", "id": "1494873888", "verified": false, "location": "Treviso, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 3666, "tweet_count": 76533, "listed_count": 49}}, {"name": "\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "username": "Millymorenoo", "id": "4202927176", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia \ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 413, "tweet_count": 35967, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia Grande", "username": "Silgran1", "id": "175080426", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 5718, "tweet_count": 65072, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf39Survivor \ud83c\udf39", "username": "pelusa_del", "id": "985688625131245568", "verified": false, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd85\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3897, "tweet_count": 71871, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexfu", "username": "Alexfu_tw", "id": "4795010029", "verified": false, "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 467, "tweet_count": 3654, "listed_count": 16}}, {"name": "vyvian", "username": "vyvicampos", "id": "1183075868", "verified": false, "location": "Serra, ES", "public_metrics": {"followers_count": 6902, "following_count": 3351, "tweet_count": 73126, "listed_count": 9}}, {"name": "heloisar targaryen \u00e9 13!", "username": "helowayse", "id": "199825970", "verified": false, "location": "intp // lesbian // she-her", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2483, "tweet_count": 302597, "listed_count": 22}}, {"name": "Bea \ud83c\udf35\ud83e\udd91", "username": "beamessano", "id": "869615452405854208", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 94, "tweet_count": 18641, "listed_count": 0}}, {"name": "giu", "username": "giuliavilaca", "id": "803613975996985345", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 365, "tweet_count": 73172, "listed_count": 1}}, {"name": "Antonio Lucas", "username": "AntonioLucas__", "id": "239140296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 431, "tweet_count": 35637, "listed_count": 0}}, {"name": "a+ nenhuma", "username": "iamddboas", "id": "2945089809", "verified": false, "location": "recife, zs", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1430, "tweet_count": 93817, "listed_count": 4}}, {"name": "a pior pessoa do mundo", "username": "JuniorS26190055", "id": "1144643288298860544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 64, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Caba", "username": "luisivancaba", "id": "750098735858913286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 249, "tweet_count": 15118, "listed_count": 0}}, {"name": "Naty Bitencourt", "username": "naaatybt", "id": "4252400375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 153, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}}, {"name": "a tropa do gago \u2720", "username": "oliveira_ryann", "id": "3290766083", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 3459, "tweet_count": 14446, "listed_count": 0}}, {"name": "Luana Santos", "username": "Lua_sisa", "id": "93536113", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 183, "tweet_count": 5560, "listed_count": 1}}, {"name": "julia", "username": "xuliacarolina", "id": "1195308282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 432, "tweet_count": 52036, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Di Lernia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RobertoDiLernia", "id": "60904646", "verified": false, "location": "Bergamo, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 801, "tweet_count": 13223, "listed_count": 3}}, {"name": "Castillo", "username": "Gabi4_Castillo", "id": "1043002326", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 252, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Ascarza", "username": "fascarza", "id": "162379448", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}}, {"name": "Roberta", "username": "RoberttaDrigues", "id": "897606105702035456", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 465, "tweet_count": 7460, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e \ud83d\ude0e", "username": "rodrigodesaoli", "id": "764687471892389888", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 223, "tweet_count": 36103, "listed_count": 1}}, {"name": "klara Conc\u00ea", "username": "klareando", "id": "2317122465", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 566, "tweet_count": 23074, "listed_count": 3}}, {"name": "Andrea Gard", "username": "AndreaAndregard", "id": "3089985796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1965, "tweet_count": 32616, "listed_count": 30}}, {"name": "Lu\u00edsa \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "luisareisrc", "id": "353227138", "verified": false, "location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 231, "tweet_count": 25586, "listed_count": 0}}, {"name": "xoy \ud83c\udf3c", "username": "helloisyeon", "id": "62122979", "verified": false, "location": "somewhere in america", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 394, "tweet_count": 31028, "listed_count": 2}}, {"name": "Yennifer.", "username": "YenniferRojas_", "id": "838651237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 360, "tweet_count": 29841, "listed_count": 4}}, {"name": "Yuri", "username": "yuripintocrf", "id": "4509423736", "verified": false, "location": "Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 952, "tweet_count": 19797, "listed_count": 1}}, {"name": "hannah", "username": "V1CT0RIA__", "id": "820250233540067329", "verified": false, "location": "5/20", "public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 3230, "tweet_count": 65502, "listed_count": 52}}, {"name": "Jacob Fatu", "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720", "verified": false, "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 20927, "following_count": 1203, "tweet_count": 2250, "listed_count": 52}}, {"name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19", "id": "65236760", "verified": false, "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264179, "listed_count": 127}}, {"name": "\u01b5\uff21\u2102\ud835\udc0a\ud835\udd50\u3055\u3093\ud83e\udd16\u2728", "username": "stardustZ2727", "id": "1054825454064959488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 386, "tweet_count": 69297, "listed_count": 0}}, {"name": "ruizrafa1910", "username": "rafaruiz1910", "id": "1065005092624048130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 112, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}}, {"name": "airsne", "username": "ultraviioleence", "id": "2985005283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1830, "tweet_count": 73204, "listed_count": 11}}, {"name": "Mota", "username": "JoanaCGMota", "id": "2927775133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 234, "tweet_count": 4090, "listed_count": 1}}, {"name": "erick", "username": "brunindograu", "id": "1135600695502147585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 276, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}}, {"name": "O contra fil\u00e9", "username": "Frederoriz", "id": "3349835247", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 446, "tweet_count": 42271, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22", "username": "exidcomunistas", "id": "3063504736", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 645, "tweet_count": 20838, "listed_count": 3}}, {"name": "Iwana Ribeiro", "username": "IwanaRibeiro", "id": "2892212111", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 550, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}}, {"name": "Schmidt\u00ea", "username": "caaroooool_", "id": "61780753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 331, "tweet_count": 41390, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2652", "username": "Nataliaapiress1", "id": "933815505131106304", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 223, "tweet_count": 4543, "listed_count": 0}}, {"name": "Glaucia Maria", "username": "glaumariaramos", "id": "2728397678", "verified": false, "location": "Linhares City ", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 370, "tweet_count": 19856, "listed_count": 1}}, {"name": "lary \ud83d\udd25", "username": "larycordeiro3", "id": "4063541343", "verified": false, "location": "Complexo do F1 Catarina ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 159, "tweet_count": 7443, "listed_count": 0}}, {"name": "#CONTEDIMETTITI", "username": "Schakyra4", "id": "1000822636266614784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 68, "tweet_count": 29591, "listed_count": 0}}, {"name": "Valentinha da caipirinha\ud83e\udd2a", "username": "lohcavalcante9", "id": "1129490601869742082", "verified": false, "location": "Tabajara", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 550, "tweet_count": 24661, "listed_count": 0}}, {"name": "jeca", "username": "jessica_manieri", "id": "333472240", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 563, "tweet_count": 20340, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego O. Grafeuille", "username": "grafeu", "id": "184864728", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1983, "tweet_count": 38506, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9il_mario\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd88", "username": "ioilmario", "id": "758705775950827521", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1088, "tweet_count": 8181, "listed_count": 0}}, {"name": "Juju", "username": "jujucostaaa_", "id": "128013716", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 472, "tweet_count": 22775, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26\ud83d\udca5", "username": "lilast0xic", "id": "2628145391", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 597, "tweet_count": 357474, "listed_count": 3}}, {"name": "nath", "username": "_olivernath", "id": "160972170", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 307, "tweet_count": 74495, "listed_count": 41}}, {"name": "gi midnights", "username": "haizwelch", "id": "1065743694228275206", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1916, "tweet_count": 18876, "listed_count": 18}}, {"name": "raphagirl", "username": "crfrapha_", "id": "2912189519", "verified": false, "location": "Rio de janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 847, "tweet_count": 81572, "listed_count": 2}}, {"name": "Mica \ud83c\udf08", "username": "comparinmica", "id": "272173383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 220, "tweet_count": 45223, "listed_count": 2}}, {"name": "Najuzinha", "username": "anajussilva", "id": "720277688603316225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 297, "tweet_count": 33546, "listed_count": 0}}, {"name": "PUP\u00c9", "username": "PUPEREINA", "id": "153188036", "verified": false, "location": "Bs As Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 104, "tweet_count": 15795, "listed_count": 2}}, {"name": "AnitaCM", "username": "AnikaCM", "id": "240425521", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 334, "tweet_count": 101306, "listed_count": 2}}, {"name": "XD", "username": "trxtxlxtx", "id": "4440758123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 814, "tweet_count": 49287, "listed_count": 1}}, {"name": "Aderildo Nascimento Da Silva", "username": "AderildoDa", "id": "1133432364674224130", "verified": false, "location": "Catal\u00e3o, Go Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 3104, "tweet_count": 6737, "listed_count": 0}}, {"name": "Giu\ud83e\udd8b", "username": "GiullianaLima", "id": "835318708100812801", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 385, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}}, {"name": "porte grande", "username": "camilaascampos", "id": "2227756031", "verified": false, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 474, "tweet_count": 57013, "listed_count": 0}}, {"name": "Lord Gabranth", "username": "Lord_Gabranth", "id": "33772389", "verified": false, "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1391, "tweet_count": 89445, "listed_count": 29}}, {"name": "Maria", "username": "marealuiza", "id": "109712893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 542, "tweet_count": 15217, "listed_count": 16}}, {"name": "Kero", "username": "Kerolayne_Gdoy", "id": "735119553680834561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 104, "tweet_count": 29707, "listed_count": 0}}, {"name": "carolina", "username": "byecarolf", "id": "1038800290559012864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 51, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}}, {"name": "Chelo", "username": "mingromar", "id": "1414321267", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4836, "tweet_count": 23879, "listed_count": 0}}, {"name": "ste", "username": "steffanimend", "id": "852922939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1290, "tweet_count": 41474, "listed_count": 4}}, {"name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "username": "kingsmanrvel", "id": "906690786477187072", "verified": false, "location": "221b baker st.   ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4917, "tweet_count": 82878, "listed_count": 6}}, {"name": "Susana", "username": "pusimartinez", "id": "2988521818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 130, "tweet_count": 317272, "listed_count": 1}}, {"name": "M\u00e1rio P.A.", "username": "MrioPA1", "id": "1145395133564821504", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 666, "tweet_count": 110003, "listed_count": 1}}, {"name": "Ich bin viel zu teuer.", "username": "amandinhaors", "id": "1041835132427161601", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 170, "tweet_count": 1344, "listed_count": 0}}, {"name": "lacre plus size", "username": "kamshln", "id": "154985933", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 409, "tweet_count": 38780, "listed_count": 5}}, {"name": "Essa Fada \ud83d\udc6f", "username": "sachikokawabe", "id": "1087922448065069057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 134, "tweet_count": 17378, "listed_count": 0}}, {"name": "Armando (Soul doctor)", "username": "Soul_doctor1", "id": "3833171361", "verified": false, "location": "Roma, Lazio ,Umbria(Italy)\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 39200, "following_count": 15733, "tweet_count": 147103, "listed_count": 113}}, {"name": "maria juana ciudadan", "username": "CiudadanaJuana", "id": "634909784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1046, "tweet_count": 97865, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"id": "1163778682592346112", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"]}, {"id": "1163783948151009282", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "author_id": "178937349", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"]}, {"id": "1163841253961846784", "text": "vai tomar no cu na moral, percebo que o Brasil t\u00e1 muito errado porque tem gente que t\u00e1 triste e julgando o cara que matou um sequestrador, um bandido, ao inv\u00e9s de comemorar que 37 pessoas nasceram de novo, sa\u00edram vivas disso, queria ver se fosse um dos seus ali, indo trabalhar...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "811184869783072772", "created_at": "2019-08-20T15:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163841253961846784"]}, {"id": "1163791971208650753", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "lang": "pt", "author_id": "2963171511", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"]}, {"id": "1163840284758876161", "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "lang": "pt", "author_id": "197935593", "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "id": "1163829998538625025", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "lang": "it", "author_id": "201658727", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"]}, {"id": "1163924661010391040", "text": "O cara saiu de casa cedo, querendo 30 mil reais e a\u00ed ele pensou \"hm vou assaltar um \u00f4nibus cheio de trabalhador\", a\u00ed ok, imagina como tava aquelas pessoas l\u00e1 dentro e todo trauma que elas v\u00e3o ter, sabe? E a\u00ed vcs ficam aqui se lamentando pq o cara matou o bandido, mano", "lang": "pt", "author_id": "3654159143", "created_at": "2019-08-20T21:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163924661010391040"]}, {"in_reply_to_user_id": "142552123", "id": "1163841586943463426", "text": "@DrScorpi0 @wscamargo @Hopelessnanana O tanto que o tr\u00e1fico j\u00e1 matou, sumiu com corpo, incinerou, levou pro \"microondas\", fora as guerras\n\nn\u00e3o fode vai, se \u00e9 pra falar de 1, que falem de todos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DrScorpi0", "id": "48461720"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "wscamargo", "id": "208697790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841466172678144"}], "author_id": "142552123", "created_at": "2019-08-20T15:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163841586943463426"]}, {"id": "1163929841860788225", "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "author_id": "1095298459069022208", "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"]}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/XI0DmPXlP9", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudioSustaita/status/1163938983585431554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XI0DmPXlP9", "media_key": "3_1163938981509292033"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163938983585431554", "text": "@AdrianRavier https://t.co/XI0DmPXlP9", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "882375374553985024", "created_at": "2019-08-20T22:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938983585431554"]}, {"id": "1163791047400595456", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "lang": "es", "author_id": "1114590254", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "id": "1163609633140985861", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "author_id": "32532614", "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"]}, {"in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "id": "1163536500706947073", "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "author_id": "1029691866856480768", "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"]}, {"id": "1163939012165459969", "text": "Abel e Caim, ambos irm\u00e3os e um matou o outro, se acha mesmo que vou acreditar que voc\u00ea \u00e9 meu amigo?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "965174605907415041", "created_at": "2019-08-20T22:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939012165459969"]}, {"id": "1163908183703920640", "text": "Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoas n\u00e3o tiverem empatia com o seres humanos e entender que um \u201cqueria sumir\u201d, \u201cvontade de dormir o dia todo\u201d, talvez pode ser um pedido de socorro!", "lang": "pt", "author_id": "705896973329698816", "created_at": "2019-08-20T20:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163908183703920640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/PcEbDa7wgj", "expanded_url": "https://twitter.com/o_eco/status/1163906461317120008", "display_url": "twitter.com/o_eco/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1163947136830070786", "text": "|. Dia 19 de agosto de 2019, fica conhecido como o dia da escurid\u00e3o, por causa de queimadas na Amaz\u00f4nia, o c\u00e9u em S\u00e3o Paulo simplesmente n\u00e3o amanheceu. Choveu em alguns pontos da cidade e a cor da \u00e1gua era preta, por causa das cinzas levadas pelo vento.  Cont. https://t.co/PcEbDa7wgj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163906461317120008"}], "author_id": "1080228911617896449", "created_at": "2019-08-20T22:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163947136830070786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2WPSp9ggdp", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907237221470208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WPSp9ggdp", "media_key": "3_1163907207085404161"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1163907237221470208", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/2WPSp9ggdp", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-20T20:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907237221470208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/ecmweyFY0A", "expanded_url": "https://twitter.com/FluminenseFC/status/1163944667593019397", "display_url": "twitter.com/FluminenseFC/s\u2026"}]}, "id": "1163945467492917249", "text": "Ousado ? https://t.co/ecmweyFY0A", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163944667593019397"}], "author_id": "145031906", "created_at": "2019-08-20T22:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 122, "like_count": 299, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163945467492917249"]}, {"id": "1163518126232866816", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "96487057", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"]}, {"id": "1163641283476410369", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "author_id": "225925013", "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Te1IfzFzWP", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvaDiStefano/status/1163943330067206150", "display_url": "twitter.com/SalvaDiStefano\u2026"}]}, "id": "1163943558530945024", "text": "Si esto es cierto el gobierno tiene actitudes suicida https://t.co/Te1IfzFzWP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163943330067206150"}], "author_id": "1563294710", "created_at": "2019-08-20T22:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943558530945024"]}, {"id": "1163933732698578945", "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "lang": "es", "author_id": "243719541", "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/29VdUq5kfg", "expanded_url": "https://twitter.com/AdriAlcantara22/status/1163926015472803846", "display_url": "twitter.com/AdriAlcantara2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 132, "tag": "OBrasilExigeRespeito"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 131, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasilExigeRespeito"}]}, "id": "1163932954600640513", "text": "Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasilExigeRespeito https://t.co/29VdUq5kfg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163926015472803846"}], "author_id": "1081020611466539008", "created_at": "2019-08-20T21:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163932954600640513"]}, {"in_reply_to_user_id": "1110044396358123520", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pBRahklDsg", "expanded_url": "https://twitter.com/NaniunThePleb/status/1163933719306145792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBRahklDsg", "media_key": "3_1163933708648366080"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mudkip____", "id": "1110044396358123520"}]}, "id": "1163933719306145792", "text": "@mudkip____ \u00bfAh, s\u00ed? Entonces te dejo este Octi de la suerte anti-suicidios https://t.co/pBRahklDsg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163925034152407041"}], "author_id": "834917915443019778", "created_at": "2019-08-20T21:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163933719306145792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "id": "1163893370877616128", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "lang": "it", "author_id": "1145709129203376129", "created_at": "2019-08-20T19:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893370877616128"]}, {"in_reply_to_user_id": "365740724", "id": "1163944242257043456", "text": "O governador estava sofrendo v\u00e1rias cr\u00edticas pelas mortes dos jovens nas comunidades. \nDa\u00ed do nada um cara sequestra um \u00f4nibus, super tranquilo, sem amea\u00e7ar os passageiros (apesar da gasolina e etc, ele estava calmo e n\u00e3o demonstrava agressividade), ele se coloca em posi\u00e7\u00e3o +", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163944072232525824"}], "author_id": "365740724", "created_at": "2019-08-20T22:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163944242257043456"]}, {"id": "1163810667167490048", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 comemorando a vida dos ref\u00e9ns, voc\u00ea est\u00e1 comemorando a execu\u00e7\u00e3o de uma homem (que portava uma arma de brinquedo). N\u00e3o adianta se enganar, voc\u00ea \u00e9 um sociopata.", "lang": "pt", "author_id": "747620138631962624", "created_at": "2019-08-20T13:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2161, "reply_count": 1175, "like_count": 11371, "quote_count": 354}, "edit_history_tweet_ids": ["1163810667167490048"]}, {"id": "1163939534444400640", "text": "Boy ja me tou a passar quem e a marta crl", "lang": "pt", "author_id": "2239527896", "created_at": "2019-08-20T22:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939534444400640"]}, {"id": "1163874356407230464", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "977505629660213248", "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"]}, {"id": "1163818996405157892", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "author_id": "1000405177877360640", "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TBLiakx9Rd", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596553/diputada-denuncia-amenazas-tras-participar-en-marcha-de-mujeres-en-la-cdmx/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "proceso.com.mx/596553/diputad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "LadyViolenta"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "LadyViolenta"}]}, "id": "1163808143790317575", "text": "\u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a #LadyViolenta? \n https://t.co/TBLiakx9Rd", "lang": "es", "author_id": "964604464127594496", "created_at": "2019-08-20T13:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163808143790317575"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048626934123548672", "id": "1163942857570496513", "text": "@maripe4ches KKKKKKKK quem nunca se matou de ketchup nao eh mesmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "ketchup"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942376164995075"}], "author_id": "1045125287120375808", "created_at": "2019-08-20T22:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942857570496513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/4sH11LMe6L", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163867132976914432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sH11LMe6L", "media_key": "7_1163867037564887041"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6274, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1163867132976914432", "text": "[EN VIVO] Rosa Bartra afirma que proyectos del Ejecutivo tendr\u00e1n un tratamiento de acuerdo al reglamento del Congreso \u25bahttps://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/4sH11LMe6L", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-20T17:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 59, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163867132976914432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FKTO1LZqiy", "expanded_url": "https://ibae.am/2HhenfE", "display_url": "ibae.am/2HhenfE"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/YGkC0sgll8", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeDeportes/status/1163901284858023936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YGkC0sgll8", "media_key": "3_1163901283264151552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Alonso"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Daniele De Rossi"}]}, "id": "1163901284858023936", "text": "Beto Alonso, lapidario contra Daniele De Rossi: \"No aprendi\u00f3 nada durante sus a\u00f1os de f\u00fatbol\" https://t.co/FKTO1LZqiy https://t.co/YGkC0sgll8", "lang": "es", "author_id": "181250955", "created_at": "2019-08-20T19:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 87, "like_count": 38, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1163901284858023936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3tcy6WbrPB", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/121126-el-nuevo-esquema-de-poder-carrio-y-dietrich-a-cargo-de-la-campana/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/121126-el\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Dietrich"}]}, "id": "1163943330067206150", "text": "El nuevo esquema de poder: Carri\u00f3 y Dietrich a cargo de la campa\u00f1a https://t.co/3tcy6WbrPB", "lang": "es", "author_id": "1563294710", "created_at": "2019-08-20T22:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943330067206150"]}, {"id": "862086020736667649", "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "author_id": "164949381", "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"]}, {"in_reply_to_user_id": "2414247506", "id": "1163943010381565953", "text": "@RaiBreezy @Rafabeernardo Eu interpretei que ele comemorou as vidas salvas, o fato de n\u00e3o ter morrido nenhum ref\u00e9m.\nEu n\u00e3o consigo entender essa linha de racioc\u00ednio de voc\u00eas, ele deveria ter feito o que? Convid\u00e1-lo para um churrasco???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RaiBreezy", "id": "72679341"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Rafabeernardo", "id": "1022211235838943232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942755120427010"}], "author_id": "2414247506", "created_at": "2019-08-20T22:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163943010381565953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Corporacion540/status/1163857593632251905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vPZ4kq9Tj", "media_key": "3_1163857592030023680"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AsiComoSuena"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}]}, "id": "1163857593632251905", "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSuena https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "lang": "es", "author_id": "946769784116535303", "created_at": "2019-08-20T16:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857593632251905"]}, {"in_reply_to_user_id": "221902171", "id": "1163905846142783491", "text": "@lauraboldrini Purtroppo,  dopo questo casino, gli italiani rischiano di vedere il pd al governo.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lauraboldrini", "id": "221902171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163856993226055680"}], "author_id": "321228288", "created_at": "2019-08-20T20:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163905846142783491"]}, {"in_reply_to_user_id": "137777595", "id": "1163937551587119105", "text": "@Teledramaturgia A quest\u00e3o \u00e9 que a melhor fase da novela era quando os personagens do Herson Capri e Let\u00edcia Sabatella estavam vivos. Eles morreram r\u00e1pido demais e a trama sobre a vingan\u00e7a ficou cansativa e sem sentido. Era para ter tido alguma reviravolta, mas ficaram batendo na mesma tecla", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Herson Capri"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia Sabatella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163935958208831489"}], "author_id": "106416532", "created_at": "2019-08-20T22:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937551587119105"]}, {"in_reply_to_user_id": "338032326", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gfuunLZ3ti", "expanded_url": "http://espalhandoideias.blogspot.com/2014/12/a-viagem-suicida-pos-moderna.html", "display_url": "espalhandoideias.blogspot.com/2014/12/a-viag\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}]}, "id": "1163942348662984704", "text": "@AndreOliveira60 Na verdade \u00e9 um texto.... Aqui tem a reprodu\u00e7\u00e3o dele. https://t.co/gfuunLZ3ti", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163940416363872259"}], "author_id": "339142862", "created_at": "2019-08-20T22:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942348662984704"]}, {"in_reply_to_user_id": "853010769977499649", "id": "1163836501240766464", "text": "@Fahsduarte @wilsonwitzel O cara resolver investir em uma a\u00e7\u00e3o suicida e o culpado \u00e9 a Pol\u00edcia?\n\nQuem tem uma mente doente?\n\nCada coisa q somos obrigados a ler..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fahsduarte", "id": "853010769977499649"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163792252008902657"}], "author_id": "249339013", "created_at": "2019-08-20T15:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163836501240766464"]}, {"in_reply_to_user_id": "826604632894033920", "id": "1163942642482388993", "text": "@leolucindo1 Precisar trocar ideia da o papo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leolucindo1", "id": "826604632894033920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163941489015230465"}], "author_id": "895768746182279169", "created_at": "2019-08-20T22:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942642482388993"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048626934123548672", "id": "1163942376164995075", "text": "@et_mariaa", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "et_mariaa", "id": "1045125287120375808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942337355177984"}], "author_id": "1048626934123548672", "created_at": "2019-08-20T22:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942376164995075"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6WCBce3ZYU", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1163941894117871617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6WCBce3ZYU", "media_key": "3_1163941887125938176"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.6893, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.577, "type": "Place", "normalized_text": "Garibaldi"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3803, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea B"}]}, "id": "1163941894117871617", "text": "Esta tarde, personal de seguridad del STC activ\u00f3 el protocolo de salvando vidas, y apoyo a una mujer de 24 a\u00f1os de edad que intent\u00f3 arrojarse a v\u00edas en Garibaldi de la L\u00ednea B, despu\u00e9s de brindarle ayuda psicol\u00f3gica, se retir\u00f3 por su propio pie. https://t.co/6WCBce3ZYU", "lang": "es", "author_id": "147227083", "created_at": "2019-08-20T22:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 52, "like_count": 204, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1163941894117871617"]}, {"id": "1163823536382681089", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1004104401932443650", "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1163839163839516674", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "lang": "es", "author_id": "5380442", "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xe1HrXlLEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Uno16466090/status/1163942101354274821/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xe1HrXlLEf", "media_key": "3_1163942093255008256"}]}, "id": "1163942101354274821", "text": "Hilo Invasores.\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\nLa Globalizaci\u00f3n en estado puro nos lleva en ocasiones a compartir los problemas pero no las soluciones y los pa\u00edses no aprenden de la experiencia de sus vecinos.\n\nY lo que es importante es controlar el alcance del problema y sobre todo no seguir cre\u00e1ndolo. https://t.co/xe1HrXlLEf", "lang": "es", "author_id": "1095898095647367168", "created_at": "2019-08-20T22:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163942101354274821"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EOpAHiPBkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RomayAraujo/status/1163873429432479744", "display_url": "twitter.com/RomayAraujo/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "poder"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "UnaBoliviaMejor"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}]}, "id": "1163917138530357248", "text": "#YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBoliviaMejor! Una que sea econ\u00f3mica, social y ecol\u00f3gicamente viable. Lo que el MAS propone y ejecuta es suicida. https://t.co/EOpAHiPBkQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163873429432479744"}], "author_id": "258931189", "created_at": "2019-08-20T20:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163917138530357248"]}, {"in_reply_to_user_id": "882171761982418944", "entities": {"urls": [{"start": 819, "end": 842, "url": "https://t.co/7dwbfHLeGt", "expanded_url": "https://twitter.com/MPenikas/status/1163921182644736002/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dwbfHLeGt", "media_key": "7_1163920854448824325"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "NapolitanoIda", "id": "439908180"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Viv_Dany", "id": "596467971"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "donatellaR2", "id": "429203153"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "Dragonf61722680", "id": "1000347483065679872"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 260, "end": 270, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 271, "end": 278, "username": "vam237", "id": "445424014"}, {"start": 279, "end": 290, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 291, "end": 302, "username": "BandyCarlo", "id": "733273703665020928"}, {"start": 303, "end": 316, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 317, "end": 327, "username": "is_amazon", "id": "943999907949678593"}, {"start": 328, "end": 339, "username": "ilcicalino", "id": "49464121"}, {"start": 340, "end": 349, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 350, "end": 365, "username": "mariocaprio601", "id": "3954640157"}, {"start": 366, "end": 374, "username": "ANTEO17", "id": "2420586324"}, {"start": 375, "end": 386, "username": "Ribelllion", "id": "895308466990047232"}, {"start": 387, "end": 397, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 398, "end": 413, "username": "MariaAversano1", "id": "899952481"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 436, "end": 451, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 452, "end": 462, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 463, "end": 471, "username": "fzanoli", "id": "69179973"}, {"start": 472, "end": 485, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 486, "end": 499, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 509, "end": 518, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 519, "end": 531, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 546, "end": 557, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 558, "end": 574, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "id": "1163921182644736002", "text": "@Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @NapolitanoIda @Viv_Dany @nicorst @Aquintoc @donatellaR2 @MiScappa @Dragonf61722680 @Carlo213Ge @salidaparallela @terraeliberta @at66605194 @MarceVann @vam237 @JUREGRANDE @BandyCarlo @marioerdrago @is_amazon @ilcicalino @iMoliere @mariocaprio601 @ANTEO17 @Ribelllion @kitta1979 @MariaAversano1 @soniabetz1 @stax7580 @ErmannoKilgore @ComSatyri @fzanoli @paolo_stillo @PaolaTacconi @cstambu @_kuball_ @acqu_marina @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT Bagnai e' un peto\n   \n\"La strada e' SEMPLICE\" .. CAZZARO FUFFARO, venditore di peti\n    \n\"Uscire dall'euro ci conviene\"\nAlberto Bagnai, 22 feb 2018\n  \n\"Un\u2019uscita unilaterale dell\u2019Italia oggi sarebbe un atto suicida\"\nAlberto Bagnai, 14 giu 2019 https://t.co/7dwbfHLeGt", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919780895744001"}], "author_id": "2898075617", "created_at": "2019-08-20T21:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163921182644736002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IQEvtsL3j0", "expanded_url": "https://twitter.com/__CDuarte__/status/1163891169832644608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQEvtsL3j0", "media_key": "7_1163891081840406528"}]}, "id": "1163891169832644608", "text": "Falar de atirador de elite que matou \u201cum\u201dsequestrador que estava em um \u00f4nibus com uma arma de BRINQUEDO a m\u00eddia fala, agora expandir a not\u00edcia de que nossas florestas e fauna est\u00e3o sendo queimadas a m\u00eddia nem se quer toca no assunto \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/IQEvtsL3j0", "lang": "pt", "author_id": "1061345354937962497", "created_at": "2019-08-20T19:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163891169832644608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1163907000645967873", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"]}, {"id": "1163663934194409473", "text": "Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que tinha achado o amor da minha vida aos 14 anos e hoje eu agrade\u00e7o todo dia por n\u00e3o ter dado certo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}]}, "author_id": "233356615", "created_at": "2019-08-20T04:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163663934194409473"]}, {"id": "1163940076633710592", "text": "acreditar q eu quase votei no amoedo\n\nsinceramente camile", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "amoedo"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "camile"}]}, "author_id": "802880458031792128", "created_at": "2019-08-20T22:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163940076633710592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}]}, "id": "1163913133959864322", "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "author_id": "617675801", "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"]}, {"in_reply_to_user_id": "479810905", "id": "1163939945939111938", "text": "@PatriziaRametta @lsd4e @matteosalvinimi No, ha sbagliato tempo e modo per una MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA!\nChi gli \u00e8 amico deve fargli rilevare gli errori.\nGli elettori lo avrebbero capito dopo 1)la campagna elettorale 5* TUTTA antiLega\n2)tradimento 5*per elezione Ursula\n3)mozione 5* antiTav\nNON A BABBO MORTO", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "lsd4e", "id": "892352003845836800"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163850099174363137"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-20T22:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163939945939111938"]}, {"id": "1163922666434310144", "text": "Solo a mi se me cae el celular desde arriba del mirador hasta la cancha", "lang": "es", "author_id": "4599696496", "created_at": "2019-08-20T21:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163922666434310144"]}, {"id": "1163840690557730818", "text": "o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a ideia de que essa pol\u00edtica de exterm\u00ednio funciona\n\nenquanto n\u00f3s j\u00e1 sabemos que ela matou 6 jovens inocentes s\u00f3 na \u00faltima semana", "lang": "pt", "author_id": "1439525749", "created_at": "2019-08-20T15:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163840690557730818"]}, {"id": "1163871826319224832", "text": "admito que tener asma y fumar es medio suicida, pero con lo del amazonas me ganaron", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonas"}]}, "author_id": "2668026804", "created_at": "2019-08-20T17:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163871826319224832"]}, {"id": "1163502688191037442", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "523357260", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"]}, {"id": "1163938681310404610", "text": "Habl\u00e9 con 4 conocidas todas angustiadisimas desde las PASO..nadie puede creer q ganen los k..", "geo": {"place_id": "000ceddc32916a4c"}, "lang": "es", "author_id": "98166590", "created_at": "2019-08-20T22:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163938681310404610"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M5zv8pQUUB", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "id": "1163640448931549185", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/M5zv8pQUUB", "lang": "pt", "author_id": "4408040303", "created_at": "2019-08-20T02:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163640448931549185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VtrWXyxf15", "expanded_url": "http://ow.ly/DzpD30poaM4", "display_url": "ow.ly/DzpD30poaM4"}]}, "id": "1163934373596598274", "text": "\"\u00c9l piensa que la gente se olvida de las cosas y que puede tener posibilidades electorales\", dijo https://t.co/VtrWXyxf15", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-20T22:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163934373596598274"]}, {"id": "1163625186907906054", "text": "Obrigado pela companhia! Amanh\u00e3 estaremos juntos em #ADonaDoPedaco \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "ADonaDoPedaco"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedaco"}]}, "lang": "pt", "author_id": "28055231", "created_at": "2019-08-20T01:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 62, "like_count": 920, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625186907906054"]}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163867901335658502", "text": "@AdrianRavier Suicida ser\u00eda volver a votarlo dado un enorme incapacidad de entender al pais, y encontrar una buena pol\u00edtica econ\u00f3mica.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "37758139", "created_at": "2019-08-20T17:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163867901335658502"]}, {"id": "1163915408879030273", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "3387628131", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"]}, {"id": "1163935603265822720", "text": "Wait... who the fuck is Marta?", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "author_id": "839192326983593984", "created_at": "2019-08-20T22:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163935603265822720"]}, {"id": "1163926385058111488", "text": "se a pol\u00edcia de witzel n\u00e3o entrasse na favela mortes de inocentes n\u00e3o estariam acontecendo diariamente, mesmo que a bala que matou o inocente venha do bandido essa bala s\u00f3 veio pq a pol\u00edcia entrou atirando", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6776, "type": "Place", "normalized_text": "witzel"}]}, "author_id": "3295516131", "created_at": "2019-08-20T21:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163926385058111488"]}, {"in_reply_to_user_id": "1179100694", "id": "1163931147082063880", "text": "@EDAZIMA_FM Exacto\nSim nem sempre a pessoa tem uma doen\u00e7a, pode ter  problemas acumulados, falta d autoestima, pode sofrer abusos, dist\u00farbios e muitos outros, e mesmo assim, \u00e9 necess\u00e1rio e importante prevenir o suic\u00eddio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EDAZIMA_FM", "id": "1179100694"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163930157515780096"}], "author_id": "1033123904863326210", "created_at": "2019-08-20T21:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163931147082063880"]}, {"in_reply_to_user_id": "1075402419608145927", "id": "1163936709467365377", "text": "@BetoSPRJ Concordo, tem q vencer e n\u00e3o levar gol, no pior dos cen\u00e1rios um empate em 0x0. Tem que saber controlar as a\u00e7\u00f5es com a posse de bola, sabendo cadenciar quando preciso, e se defendendo fechando os espa\u00e7os e dominando o meio campo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BetoSPRJ", "id": "1075402419608145927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163935817754132486"}], "author_id": "2717768103", "created_at": "2019-08-20T22:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163936709467365377"]}, {"in_reply_to_user_id": "4822892296", "id": "1163937716947554304", "text": "@iromshady qual professor", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iromshady", "id": "4822892296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937570381803521"}], "author_id": "709443667", "created_at": "2019-08-20T22:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937716947554304"]}, {"in_reply_to_user_id": "83677936", "id": "1163937350491267072", "text": "@RainhaAnsiedade @TheLastFabeo @vuintrieri @liv_eumesma \u00c9 que nem esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vi que agora n\u00e3o vejo mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "TheLastFabeo", "id": "71121742"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "liv_eumesma", "id": "42336928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937153665159168"}], "author_id": "22951441", "created_at": "2019-08-20T22:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937350491267072"]}, {"id": "1163640794852528130", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "lang": "es", "author_id": "115762625", "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ezzb0KqAbG", "expanded_url": "https://twitter.com/chicomaiablog/status/1163875160950300682/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ezzb0KqAbG", "media_key": "7_1163875098891362304"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Norberto"}]}, "id": "1163875160950300682", "text": "Professor Milton Norberto j\u00e1 dizia: \u201crespeite pra ser respeitado\u201d! https://t.co/ezzb0KqAbG", "lang": "pt", "author_id": "67895826", "created_at": "2019-08-20T18:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 183, "like_count": 1438, "quote_count": 149}, "edit_history_tweet_ids": ["1163875160950300682"]}, {"id": "1163813850535190528", "text": "+++SI ADDORMENTA A PALAZZO CHIGI E SI RISVEGLIA DOPO 18 MESI PER CAZZIARE SALVINI+++ \n\n#Conte", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "Conte"}]}, "lang": "it", "author_id": "449929150", "created_at": "2019-08-20T14:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2353, "reply_count": 124, "like_count": 11915, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1163813850535190528"]}, {"in_reply_to_user_id": "4795010029", "id": "1163937649725517824", "text": "de gas matando a toda la gente de esa estaci\u00f3n menos al hijo del coronel, al coronel y al tirano. el coronel se encuentra con este ultimo donde el tirano reconoce que era todo un plan para escapar el y los de la c\u00fapula, el coronel entra en raz\u00f3n y empiezan al pelear, en medio de", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163937648580464645"}], "author_id": "4795010029", "created_at": "2019-08-20T22:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937649725517824"]}, {"in_reply_to_user_id": "22951441", "id": "1163937153665159168", "text": "@RLivre @TheLastFabeo @vuintrieri @liv_eumesma N\u00e3o tive coragem at\u00e9 agora rs", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLivre", "id": "22951441"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "TheLastFabeo", "id": "71121742"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "liv_eumesma", "id": "42336928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163933902278471680"}], "author_id": "83677936", "created_at": "2019-08-20T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163937153665159168"]}, {"id": "1163625115957039105", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "lang": "es", "author_id": "162379448", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FGu8rjz5t6", "expanded_url": "https://www.highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw/7259/media", "display_url": "highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RmR36xbUCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1163598519107760129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmR36xbUCw", "media_key": "16_1163498687005364225"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "NeverSayDie"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "AAWPro"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "HighspotsWN", "id": "755779580783452160"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "NeverSayDie"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "AAWPro"}]}, "id": "1163598519107760129", "text": "Tope suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#NeverSayDie\n#AAWPro\n@HighspotsWN\n\ud83d\udcfahttps://t.co/FGu8rjz5t6 https://t.co/RmR36xbUCw", "lang": "en", "author_id": "65236760", "created_at": "2019-08-19T23:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163598519107760129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818975538470912"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818980533927936"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818986057809920"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 139, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}]}, "id": "1163818990122045440", "text": "Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida. #PrayforAmazonia https://t.co/jRuScndXpR", "lang": "pt", "author_id": "1135600695502147585", "created_at": "2019-08-20T14:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818990122045440"]}], "places": [{"full_name": "Santo Amaro da Imperatriz, Brasil", "id": "d74bdbd8c998ba77"}, {"full_name": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "id": "9df3d1b39e7c078d"}, {"full_name": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "id": "003360dc7574e183"}, {"full_name": "Teglio, Lombardia", "id": "b01586b531339d12"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "76392fa31079d236"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163945913494200323", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163945913494200323", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163945913494200323].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "285923545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [285923545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "285923545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163915524289499136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163915524289499136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163915524289499136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163938490029105152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163938490029105152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163938490029105152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163939795560566784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163939795560566784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163939795560566784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2282351922", "value": "2282351922", "detail": "User has been suspended: [2282351922].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163865828753911809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163865828753911809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163865828753911809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "338032326", "value": "338032326", "detail": "User has been suspended: [338032326].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163940416363872259", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163940416363872259", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163940416363872259].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2261718177", "value": "2261718177", "detail": "User has been suspended: [2261718177].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163932245402562561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163932245402562561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163932245402562561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "479810905", "value": "479810905", "detail": "User has been suspended: [479810905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163850099174363137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163850099174363137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163850099174363137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163863733447380992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163863733447380992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163863733447380992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1063771270175698944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1063771270175698944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063771270175698944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163932892780740609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163932892780740609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163932892780740609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163948109988356096", "oldest_id": "1163935982170849282", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zusg61g7s8o5g66fs13e9kzfr1"}}