{"data": [{"id": "1172719722816856070", "text": "RT @CMLL_OFICIAL: Luego de proyectarse con un vuelo suicida sobre el, Esfinge vence con Nudo Lagunero a Tiger y el duelo ha culminado.  \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86841934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172698442704928770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CMLL_OFICIAL", "id": "87265347"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Esfinge"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "Nudo Lagunero"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Tiger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719722816856070"], "created_at": "2019-09-14T03:52:24.000Z"}, {"id": "1172719712935075840", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118365011062284293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719712935075840"], "created_at": "2019-09-14T03:52:22.000Z"}, {"id": "1172719686322184192", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "201079749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719686322184192"], "created_at": "2019-09-14T03:52:15.000Z"}, {"id": "1172719670467727361", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2233377949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719670467727361"], "created_at": "2019-09-14T03:52:12.000Z"}, {"id": "1172719545980719104", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1064585055106936833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719545980719104"], "created_at": "2019-09-14T03:51:42.000Z"}, {"id": "1172719463709511680", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "450582948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719463709511680"], "created_at": "2019-09-14T03:51:22.000Z"}, {"id": "1172719409607139329", "text": "ele deu azar de n\u00e3o ser preto, se fosse talvez a galera da lacra\u00e7\u00e3o ia falar algo, apesar que n\u00e3o foi policial que matou n\u00e9 rs \ud83e\udd37 https://t.co/owv1xw3fGi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "212721982", "edit_history_tweet_ids": ["1172719409607139329"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/owv1xw3fGi", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:51:09.000Z"}, {"id": "1172719184553369601", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716528372537491461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719184553369601"], "created_at": "2019-09-14T03:50:16.000Z"}, {"id": "1172719164974346240", "text": "Cuando me toca trabajar con Agus, siempre se acerca para preguntar \"si quiero algo\" si solo supiera que quiero morirme no me no preguntaria mas. SIEMPRE SUICIDA NUNCA INSUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172035775", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Agus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719164974346240"], "created_at": "2019-09-14T03:50:11.000Z"}, {"id": "1172719120837685249", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "733690400192466944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719120837685249"], "created_at": "2019-09-14T03:50:01.000Z"}, {"id": "1172719029997527040", "text": "Si alguien se suicida: es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255408677", "edit_history_tweet_ids": ["1172719029997527040"], "created_at": "2019-09-14T03:49:39.000Z"}, {"id": "1172719016504377345", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "906186133339549696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172719016504377345"], "created_at": "2019-09-14T03:49:36.000Z"}, {"id": "1172718776711696384", "text": "RT @Awa_1: Kua tae mai i t\u0113tahi pukapuka hou an\u014d i t\u014d m\u0101tou whare! / \u2018Ua taunu\u2019u o se tusi fou fo\u2019i i a m\u0101tou fale. Yes, I\u2019m a geek. Books\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fi", "author_id": "18207571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172386333114781696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Awa_1", "id": "24947030"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718776711696384"], "created_at": "2019-09-14T03:48:39.000Z"}, {"id": "1172718628321583104", "text": "@Pr_AlexandreGon @Haddad_Fernando Kkkkkk\n\nAt\u00e9 hj n\u00e3o me perdoo por ter ficado at\u00e9 o fim em Esquadr\u00e3o Suicida. Kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "76484344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172715971909492736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718628321583104"], "in_reply_to_user_id": "177543983", "created_at": "2019-09-14T03:48:03.000Z"}, {"id": "1172718481273446400", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "792163093895839744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718481273446400"], "created_at": "2019-09-14T03:47:28.000Z"}, {"id": "1172718404131639296", "text": "Alice Braga estar\u00e1 em novo 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/EISaKXD7IX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40042091", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/EISaKXD7IX", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/filmes/noticias/alice-braga-%C3%A9-confirmada-no-elenco-do-novo-esquadr%C3%A3o-suicida/ar-AAHgrJr?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/filmes/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718404131639296"], "created_at": "2019-09-14T03:47:10.000Z"}, {"id": "1172718356107018241", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892073961563009024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718356107018241"], "created_at": "2019-09-14T03:46:58.000Z"}, {"id": "1172718352307019776", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "754520514807394304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718352307019776"], "created_at": "2019-09-14T03:46:57.000Z"}, {"id": "1172718170324574208", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092547241200488450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718170324574208"], "created_at": "2019-09-14T03:46:14.000Z"}, {"id": "1172718167354945536", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893562512037294081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172718167354945536"], "created_at": "2019-09-14T03:46:13.000Z"}, {"id": "1172717768346669056", "text": "Como amo la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1478302616", "edit_history_tweet_ids": ["1172717768346669056"], "created_at": "2019-09-14T03:44:38.000Z"}, {"id": "1172717766920560640", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1331753786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717766920560640"], "created_at": "2019-09-14T03:44:38.000Z"}, {"id": "1172717760822095872", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001037038899130368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717760822095872"], "created_at": "2019-09-14T03:44:36.000Z"}, {"id": "1172717752286633985", "text": "Jovencita se suicida al recibir bullying por manchar su uniforme con menstruaci\u00f3n https://t.co/ekQAUd4LBS https://t.co/1mcAP23KQy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "934293105762881536", "edit_history_tweet_ids": ["1172717752286633985"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ekQAUd4LBS", "expanded_url": "http://enfoquenoticiastlx.com/2019/09/13/jovencita-se-suicida-al-recibir-bullying-por-manchar-su-uniforme-con-menstruacion/", "display_url": "enfoquenoticiastlx.com/2019/09/13/jov\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1mcAP23KQy", "expanded_url": "https://twitter.com/EnfoqueNTlx/status/1172717752286633985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1mcAP23KQy", "media_key": "3_1172717750889930752"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:44:34.000Z"}, {"id": "1172717579179352064", "text": "El dia que se suicida el padre tiene tiempo de escribir estas BOLUDECES !!!!!! https://t.co/9ZivOCl62w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1614343844", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172214985126240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172717579179352064"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9ZivOCl62w", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianaZuvic/status/1172214985126240257", "display_url": "twitter.com/MarianaZuvic/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:43:53.000Z"}, {"id": "1172717571478577152", "text": "Vemos claramente a \u00fanica pessoa que fez sucesso em Esquadr\u00e3o suicida. Se n\u00e3o concordar, discorde na sua casa \ud83d\ude0c HARLEYQUINN \u2764 https://t.co/oahlm4nRbi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "782684717770346496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172697218366808065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEYQUINN"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/oahlm4nRbi", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1172697218366808065", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717571478577152"], "created_at": "2019-09-14T03:43:51.000Z"}, {"id": "1172717561991114752", "text": "Julieta s\u00f3 tinha 14 anos e se matou. https://t.co/hXY9Osq8sE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4026138143", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4052, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/hXY9Osq8sE", "expanded_url": "https://t.co/hXY9Osq8sE", "display_url": "t.co/hXY9Osq8sE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717561991114752"], "created_at": "2019-09-14T03:43:49.000Z"}, {"id": "1172717555858968576", "text": "vcs chamam de Esquadr\u00e3o 2 eu chamo de Esquadr\u00e3o suicida (reboot)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "284214904", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o 2"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717555858968576"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-09-14T03:43:48.000Z"}, {"id": "1172717460979617792", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3886320443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717460979617792"], "created_at": "2019-09-14T03:43:25.000Z"}, {"id": "1172717307027689472", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112566215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717307027689472"], "created_at": "2019-09-14T03:42:48.000Z"}, {"id": "1172717279781351424", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "564319801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717279781351424"], "created_at": "2019-09-14T03:42:42.000Z"}, {"id": "1172717175267909632", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "704157960424054785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717175267909632"], "created_at": "2019-09-14T03:42:17.000Z"}, {"id": "1172717148290072577", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "574962631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717148290072577"], "created_at": "2019-09-14T03:42:10.000Z"}, {"id": "1172717115465502721", "text": "Hoje me contaram que o menino que estudava comigo se matou no banheiro da pr\u00f3pria casa. Esse mundo sei l\u00e1, tanta coisa ruim acontecendo e eu s\u00f3 consigo pensar que o fim n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o longe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091355721076260865", "edit_history_tweet_ids": ["1172717115465502721"], "created_at": "2019-09-14T03:42:03.000Z"}, {"id": "1172717097899761667", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2210916064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717097899761667"], "created_at": "2019-09-14T03:41:58.000Z"}, {"id": "1172716998922555392", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "463447045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716998922555392"], "created_at": "2019-09-14T03:41:35.000Z"}, {"id": "1172716945596145664", "text": "mas que merda de novo esquadr\u00e3o suicida gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2436013758", "edit_history_tweet_ids": ["1172716945596145664"], "created_at": "2019-09-14T03:41:22.000Z"}, {"id": "1172716913954308097", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709132016885882881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716913954308097"], "created_at": "2019-09-14T03:41:14.000Z"}, {"id": "1172716886167085061", "text": "ih crl a viola davis faz esquadrao suicida.... perfeita tudo pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2771435969", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716886167085061"], "created_at": "2019-09-14T03:41:08.000Z"}, {"id": "1172716812427038720", "text": "Hmmmmm, John Cena no Esquadr\u00e3o Suicida 2, quem sabe agora o filme fique daora. Quero o @JohnCena pra presidente tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "227152987", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "JohnCena", "id": "141664648"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 21, "end": 39, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716812427038720"], "created_at": "2019-09-14T03:40:50.000Z"}, {"id": "1172716794420838400", "text": "t\u00f4 ansioso pro reboot de Esquadr\u00e3o suicida com o James Gun", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "284214904", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716794420838400"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-09-14T03:40:46.000Z"}, {"id": "1172716757326487552", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948515875275137024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716757326487552"], "created_at": "2019-09-14T03:40:37.000Z"}, {"id": "1172716742516367360", "text": "@JJSC_4 Creo que van pa un juego suicida con SS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "743452299071152128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172712570597384192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716742516367360"], "in_reply_to_user_id": "4916083487", "created_at": "2019-09-14T03:40:34.000Z"}, {"id": "1172716684869865474", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141840546744475649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716684869865474"], "created_at": "2019-09-14T03:40:20.000Z"}, {"id": "1172716624044023809", "text": "RT @2021_peru: @PeruanoComunica @MartinVizcarraC Un pobre y triste cojudo que en bien de la corrupcion quiere sus 15 minutos de 'gloria', c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318801468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172711253631889408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716624044023809"], "created_at": "2019-09-14T03:40:05.000Z"}, {"id": "1172716575444656128", "text": "eu nao acredito que esse corno matou o gato daquele jeito. S\u00c9RIO eu quero mais \u00e9 que esse FILHO DA PUTA se foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "603620591", "edit_history_tweet_ids": ["1172716575444656128"], "created_at": "2019-09-14T03:39:54.000Z"}, {"id": "1172716499603271681", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4408931548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716499603271681"], "created_at": "2019-09-14T03:39:36.000Z"}, {"id": "1172716487691460609", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "500938882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716487691460609"], "created_at": "2019-09-14T03:39:33.000Z"}, {"id": "1172716460025831424", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "476951988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716460025831424"], "created_at": "2019-09-14T03:39:26.000Z"}, {"id": "1172716455370133504", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89848140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716455370133504"], "created_at": "2019-09-14T03:39:25.000Z"}, {"id": "1172716390945644544", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "854482061612253185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716390945644544"], "created_at": "2019-09-14T03:39:10.000Z"}, {"id": "1172716204294909958", "text": "@hyewinning E depois se matou KKKK, ela jogou melhor que ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "533394337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172716005254205441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172716204294909958"], "in_reply_to_user_id": "1038256265426817026", "created_at": "2019-09-14T03:38:25.000Z"}, {"id": "1172716163576606720", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42526760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716163576606720"], "created_at": "2019-09-14T03:38:16.000Z"}, {"id": "1172716152893652992", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815186086548881408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172716152893652992"], "created_at": "2019-09-14T03:38:13.000Z"}, {"id": "1172715971909492736", "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "177543983", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z"}, {"id": "1172715771174248448", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344358681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715771174248448"], "created_at": "2019-09-14T03:36:42.000Z"}, {"id": "1172715706514857984", "text": "@LucasPecanha155 @gleicyPvcs Todo respeito chefe, dps corrige a\u00ed, quem matou matou o mnr n\u00e3o foi bndd n\u00e3o tlgd, foi ladr\u00e3o, n\u00e3o sei se tu sabe, mas tem um pequena diferen\u00e7a crucial pra diferenciar um do outro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1921288052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172578549083103238"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172715706514857984"], "in_reply_to_user_id": "4818283649", "created_at": "2019-09-14T03:36:27.000Z"}, {"id": "1172715683311804417", "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782372728321880064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714099932827650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715683311804417"], "created_at": "2019-09-14T03:36:21.000Z"}, {"id": "1172715664164962308", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755489156797718530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715664164962308"], "created_at": "2019-09-14T03:36:16.000Z"}, {"id": "1172715547672436736", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "377643256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715547672436736"], "created_at": "2019-09-14T03:35:49.000Z"}, {"id": "1172715544618909697", "text": "@revistasuper Se contar mortes q \u00f1 aparecem no filme a Dilma do filme Democracia em Vertigem matou mais. Foram milh\u00f5es morrendo de fome na crise do governo dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126670419501645824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172688666537410560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistasuper", "id": "17240425"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Democracia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715544618909697"], "in_reply_to_user_id": "17240425", "created_at": "2019-09-14T03:35:48.000Z"}, {"id": "1172715520921100288", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1531430688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715520921100288"], "created_at": "2019-09-14T03:35:42.000Z"}, {"id": "1172715517766983680", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2587709997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715517766983680"], "created_at": "2019-09-14T03:35:42.000Z"}, {"id": "1172715483881267200", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037707211668172805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172715483881267200"], "created_at": "2019-09-14T03:35:34.000Z"}, {"id": "1172715455624167424", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2548256937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715455624167424"], "created_at": "2019-09-14T03:35:27.000Z"}, {"id": "1172715414926893056", "text": "RT @jaquelinekimura: O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083510880992743424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650859848597504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715414926893056"], "created_at": "2019-09-14T03:35:17.000Z"}, {"id": "1172715360585474048", "text": "RT @larepublica_pe: Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada https://t.co/qo17v2OXvV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213544775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706072789946368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qo17v2OXvV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/14/mexico-policia-se-suicida-al-saber-que-su-madre-podria-fallecer-a-causa-de-un-accidente-de-transito-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715360585474048"], "created_at": "2019-09-14T03:35:04.000Z"}, {"id": "1172715349105676288", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2922912827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715349105676288"], "created_at": "2019-09-14T03:35:01.000Z"}, {"id": "1172715331959382018", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "998659403032289281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715331959382018"], "created_at": "2019-09-14T03:34:57.000Z"}, {"id": "1172715091814428672", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776215384626044928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715091814428672"], "created_at": "2019-09-14T03:34:00.000Z"}, {"id": "1172715006586249216", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2172176754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715006586249216"], "created_at": "2019-09-14T03:33:40.000Z"}, {"id": "1172714962768318464", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2316091706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714962768318464"], "created_at": "2019-09-14T03:33:29.000Z"}, {"id": "1172714931218788352", "text": "N\u00e3o consegue ouvir 5 miinutos o amigo que tem depress\u00e3o, a\u00ed quando ele se suicida, passa 1 hora fazendo text\u0101o\n\n#SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038923713", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714931218788352"], "created_at": "2019-09-14T03:33:22.000Z"}, {"id": "1172714911664889856", "text": "La nueva moda es andar en mood suicida y vaina?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98403446", "edit_history_tweet_ids": ["1172714911664889856"], "created_at": "2019-09-14T03:33:17.000Z"}, {"id": "1172714870468489216", "text": "#Mundo: Su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3. https://t.co/2RzZCzZuh7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898329999421435908", "edit_history_tweet_ids": ["1172714870468489216"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2RzZCzZuh7", "expanded_url": "http://bit.ly/2QctDkY", "display_url": "bit.ly/2QctDkY"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:33:07.000Z"}, {"id": "1172714832275083265", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "884946733368721408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714832275083265"], "created_at": "2019-09-14T03:32:58.000Z"}, {"id": "1172714814403207172", "text": "Eu j\u00e1 sabia que o verdadeiro Dazai se suicidou e sempre brincava que seria suic\u00eddio Soukoku no final, sabe? Mas na moral to pronta para isso n\u00e3o https://t.co/HddvllwAnP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048060427337457665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172636872843190272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Soukoku"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/HddvllwAnP", "expanded_url": "https://twitter.com/wanxiann/status/1172636872843190272", "display_url": "twitter.com/wanxiann/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714814403207172"], "created_at": "2019-09-14T03:32:54.000Z"}, {"id": "1172714761101946880", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "981379239319625728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714761101946880"], "created_at": "2019-09-14T03:32:41.000Z"}, {"id": "1172714747487313920", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "541293779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714747487313920"], "created_at": "2019-09-14T03:32:38.000Z"}, {"id": "1172714653480361984", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3421432457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714653480361984"], "created_at": "2019-09-14T03:32:16.000Z"}, {"id": "1172714646589120513", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047709841391853568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714646589120513"], "created_at": "2019-09-14T03:32:14.000Z"}, {"id": "1172714643552428032", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955146983009857536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714643552428032"], "created_at": "2019-09-14T03:32:13.000Z"}, {"id": "1172714623679770624", "text": "@jesschasstain Morreu pq gente? Esquadr\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "990280213987758081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172694894785245184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jesschasstain", "id": "938752258380058624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714623679770624"], "in_reply_to_user_id": "469245097", "created_at": "2019-09-14T03:32:08.000Z"}, {"id": "1172714597767364608", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50079041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172714597767364608"], "created_at": "2019-09-14T03:32:02.000Z"}, {"id": "1172714513273151490", "text": "RT @espinof_com: \u00a1El regreso del Escuadr\u00f3n Suicida pinta cada vez mejor! https://t.co/iofyOJhE8D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18689518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172711573275721733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7296, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/iofyOJhE8D", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/207941", "display_url": "espinof.com/p/207941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714513273151490"], "created_at": "2019-09-14T03:31:42.000Z"}, {"id": "1172714409266991105", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073684000206667777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714409266991105"], "created_at": "2019-09-14T03:31:17.000Z"}, {"id": "1172714408918835200", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072154574872559619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714408918835200"], "created_at": "2019-09-14T03:31:17.000Z"}, {"id": "1172714363242917888", "text": "RT @Adriana32823642: Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085927843492753408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648827603439618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714363242917888"], "created_at": "2019-09-14T03:31:06.000Z"}, {"id": "1172714280602537984", "text": "Elenco de esquadr\u00e3o suicida 2, t\u00e1 mas cad\u00ea o Will Smith? https://t.co/kBmZmX6Uvh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3337142759", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kBmZmX6Uvh", "expanded_url": "https://twitter.com/consagradobelts/status/1172714280602537984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBmZmX6Uvh", "media_key": "3_1172714272222265344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714280602537984"], "created_at": "2019-09-14T03:30:47.000Z"}, {"id": "1172714260620877824", "text": "@post_alone_ E eu pensando q era Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910349154093817860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172713115869425664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "post_alone_", "id": "1006273791285227520"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714260620877824"], "in_reply_to_user_id": "1006273791285227520", "created_at": "2019-09-14T03:30:42.000Z"}, {"id": "1172714239561293824", "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166913521285812224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714099932827650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714239561293824"], "created_at": "2019-09-14T03:30:37.000Z"}, {"id": "1172714207504211968", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "463849644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714207504211968"], "created_at": "2019-09-14T03:30:29.000Z"}, {"id": "1172714157659086848", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171556739587739648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714157659086848"], "created_at": "2019-09-14T03:30:17.000Z"}, {"id": "1172714099932827650", "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109651819", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714099932827650"], "created_at": "2019-09-14T03:30:04.000Z"}, {"id": "1172714079380758529", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172532147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714079380758529"], "created_at": "2019-09-14T03:29:59.000Z"}, {"id": "1172714069989740544", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156346314629799936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714069989740544"], "created_at": "2019-09-14T03:29:56.000Z"}, {"id": "1172714017653235712", "text": "Antes de ela entrar para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "615168767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172713955728474112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8695, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714017653235712"], "in_reply_to_user_id": "615168767", "created_at": "2019-09-14T03:29:44.000Z"}, {"id": "1172713969095708672", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2393055535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713969095708672"], "created_at": "2019-09-14T03:29:32.000Z"}, {"id": "1172713960610484224", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64825736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713960610484224"], "created_at": "2019-09-14T03:29:30.000Z"}, {"id": "1172713933809115141", "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida 2. Idris Elba, Margot Robbie e Pete Davidson tamb\u00e9m est\u00e3o no elenco. Veja o elenco completo #SuicideSquad2 #Esquadr\u00e3oSuicida2  https://t.co/Em0cz7vaQl https://t.co/z1kNK9WLsF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "497958477", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Em0cz7vaQl", "expanded_url": "http://minutopop.com.br/2019/09/13/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-esquadrao-suicida-2-veja-o-elenco/", "display_url": "minutopop.com.br/2019/09/13/bra\u2026"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/z1kNK9WLsF", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoPOP/status/1172713933809115141/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1kNK9WLsF", "media_key": "3_1172713914712383488"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 164, "end": 182, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713933809115141"], "created_at": "2019-09-14T03:29:24.000Z"}, {"id": "1172713922891309059", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746838688286511104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713922891309059"], "created_at": "2019-09-14T03:29:21.000Z"}, {"id": "1172713891916320768", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GcN4fpZWk9 via @exame", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "113410319", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 95, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/GcN4fpZWk9", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/estilo-de-vida/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-de-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "exame.abril.com.br/estilo-de-vida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713891916320768"], "created_at": "2019-09-14T03:29:14.000Z"}, {"id": "1172713824551464960", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971932825711767552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713824551464960"], "created_at": "2019-09-14T03:28:58.000Z"}, {"id": "1172713821531758592", "text": "Muy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2259122760", "edit_history_tweet_ids": ["1172713821531758592"], "created_at": "2019-09-14T03:28:57.000Z"}, {"id": "1172713726346031104", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2714830684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713726346031104"], "created_at": "2019-09-14T03:28:34.000Z"}, {"id": "1172713691239931904", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134996581109895169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713691239931904"], "created_at": "2019-09-14T03:28:26.000Z"}, {"id": "1172713508141785093", "text": "Finn B\u00e1lor pinned Big Cass with a tope suicida at december to dismember", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Finn B\u00e1lor"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Big Cass"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713508141785093"], "created_at": "2019-09-14T03:27:42.000Z"}, {"id": "1172713289798668291", "text": "RT @arturogtz: Con la novedad de que @cosio_joaquin ser\u00e1 parte de \u201cEse Crud\u00f3n Suicida\u201d (Escuadr\u00f3n Suicida).\n\nNunca he entendido por qu\u00e9 Don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "865356868188860416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172710285087522816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arturogtz", "id": "15184465"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Ese Crud\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713289798668291"], "created_at": "2019-09-14T03:26:50.000Z"}, {"id": "1172713269276155904", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1201527211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713269276155904"], "created_at": "2019-09-14T03:26:46.000Z"}, {"id": "1172713226179624960", "text": "@RecuerdosPeru @rosamariabartra Ese fulano lleg\u00f3 al Tribunal Constitucional, gracias al suicida\n\nUn mamarracho administrando justicia o haciendo negociados?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172665615028539392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 74, "probability": 0.7465, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713226179624960"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "created_at": "2019-09-14T03:26:35.000Z"}, {"id": "1172713142570377216", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968147784942661634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713142570377216"], "created_at": "2019-09-14T03:26:15.000Z"}, {"id": "1172713103131385856", "text": "RT @GraceBorrello: #PanicoSiniestro\n \nRecibe un e-mail de su esposo reci\u00e9n fallecido pidi\u00e9ndole que lo saque de all\u00ed. Se suicida para ir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3128176795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172712303541870592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GraceBorrello", "id": "889143637854089219"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "PanicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713103131385856"], "created_at": "2019-09-14T03:26:06.000Z"}, {"id": "1172713027935883265", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3314193814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713027935883265"], "created_at": "2019-09-14T03:25:48.000Z"}, {"id": "1172713023510855680", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3567688103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713023510855680"], "created_at": "2019-09-14T03:25:47.000Z"}, {"id": "1172712821169250306", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712821169250306"], "created_at": "2019-09-14T03:24:59.000Z"}, {"id": "1172712797672599553", "text": "RT @xeunoticias: Revelan que Joaqu\u00edn Cos\u00edo participar\u00e1 en \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/8XuYnsSOGX #Showbiz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1877839009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172710825754353664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "Showbiz"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8XuYnsSOGX", "expanded_url": "http://bit.ly/2LO5Ane", "display_url": "bit.ly/2LO5Ane", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1056686&t=actor-mexicano-joaquin-cosio-participara-en-escuadron-suicida"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 110, "tag": "Showbiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712797672599553"], "created_at": "2019-09-14T03:24:53.000Z"}, {"id": "1172712753292861441", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "624487716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712753292861441"], "created_at": "2019-09-14T03:24:42.000Z"}, {"id": "1172712653514584064", "text": "RT @GraceBorrello: #PanicoSiniestro\n \nRecibe un e-mail de su esposo reci\u00e9n fallecido pidi\u00e9ndole que lo saque de all\u00ed. Se suicida para ir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3307873572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172712303541870592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GraceBorrello", "id": "889143637854089219"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "PanicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712653514584064"], "created_at": "2019-09-14T03:24:19.000Z"}, {"id": "1172712627400843266", "text": "RT @GraceBorrello: #PanicoSiniestro\n \nRecibe un e-mail de su esposo reci\u00e9n fallecido pidi\u00e9ndole que lo saque de all\u00ed. Se suicida para ir a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14131956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172712303541870592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GraceBorrello", "id": "889143637854089219"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "PanicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712627400843266"], "created_at": "2019-09-14T03:24:12.000Z"}, {"id": "1172712613421244416", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2796372352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712613421244416"], "created_at": "2019-09-14T03:24:09.000Z"}, {"id": "1172712600121040896", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "524797954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712600121040896"], "created_at": "2019-09-14T03:24:06.000Z"}, {"id": "1172712466016550912", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100058118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712466016550912"], "created_at": "2019-09-14T03:23:34.000Z"}, {"id": "1172712461083926528", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2243088331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712461083926528"], "created_at": "2019-09-14T03:23:33.000Z"}, {"id": "1172712459859300353", "text": "Ideia Elba e Viola Davis em filme do esquadr\u00e3o suicida  e Denzel Washington em x-man esses filmes de super her\u00f3is vai destruir Hollywood", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213712223", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Elba"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Denzel Washington"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "x-man"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "super"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712459859300353"], "created_at": "2019-09-14T03:23:33.000Z"}, {"id": "1172712420101541888", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "414785488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712420101541888"], "created_at": "2019-09-14T03:23:23.000Z"}, {"id": "1172712391878086656", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034534264858136577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712391878086656"], "created_at": "2019-09-14T03:23:16.000Z"}, {"id": "1172712378796072965", "text": "RT @jaquelinekimura: O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "96019058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650859848597504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712378796072965"], "created_at": "2019-09-14T03:23:13.000Z"}, {"id": "1172712311406153728", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216541906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712311406153728"], "created_at": "2019-09-14T03:22:57.000Z"}, {"id": "1172712303541870592", "text": "#PanicoSiniestro\n \nRecibe un e-mail de su esposo reci\u00e9n fallecido pidi\u00e9ndole que lo saque de all\u00ed. Se suicida para ir a salvarlo del infierno. \n\u2015Suerte que me enterraron con el celular \u2015dice su marido, que padec\u00eda catalepsia\u2015. L\u00e1stima que mi esposa malinterpret\u00f3 mi mensaje. https://t.co/PvGrPFdBFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889143637854089219", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172494127428186113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/PvGrPFdBFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Oscuros/status/1172494127428186113", "display_url": "twitter.com/_Oscuros/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PanicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712303541870592"], "created_at": "2019-09-14T03:22:55.000Z"}, {"id": "1172712268703903744", "text": "fui rever esquadr\u00e3o suicida e bateu a maior saudade d quando fui ver com o povo do salesiano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4528994237", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.3887, "type": "Other", "normalized_text": "salesiano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712268703903744"], "created_at": "2019-09-14T03:22:47.000Z"}, {"id": "1172712266590015488", "text": "Noticieros Televisa: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra.\nhttps://t.co/ncO2GJ2JG5\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123429590192611329", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.79, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ncO2GJ2JG5", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712266590015488"], "created_at": "2019-09-14T03:22:46.000Z"}, {"id": "1172712265130418176", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "96019058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712265130418176"], "created_at": "2019-09-14T03:22:46.000Z"}, {"id": "1172712191553880064", "text": "RT @CapitalMX_: Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3319376551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172218963406872576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712191553880064"], "created_at": "2019-09-14T03:22:29.000Z"}, {"id": "1172712176018251776", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3319376551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172223112194273282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712176018251776"], "created_at": "2019-09-14T03:22:25.000Z"}, {"id": "1172712152383270912", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "96019058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712152383270912"], "created_at": "2019-09-14T03:22:19.000Z"}, {"id": "1172712145521430528", "text": "RT @mostrodacocacv: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "990786701579751426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172530729001082880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712145521430528"], "created_at": "2019-09-14T03:22:18.000Z"}, {"id": "1172712107655270400", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92157183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712107655270400"], "created_at": "2019-09-14T03:22:09.000Z"}, {"id": "1172712101422555136", "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037543937362329600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712101422555136"], "created_at": "2019-09-14T03:22:07.000Z"}, {"id": "1172712091054157830", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718632846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712091054157830"], "created_at": "2019-09-14T03:22:05.000Z"}, {"id": "1172712075254214657", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "222282366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712075254214657"], "created_at": "2019-09-14T03:22:01.000Z"}, {"id": "1172712064399417345", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3429116259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712064399417345"], "created_at": "2019-09-14T03:21:58.000Z"}, {"id": "1172712024314437632", "text": "@afilhadoalex's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115676955007799296", "edit_history_tweet_ids": ["1172712024314437632"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:21:49.000Z"}, {"id": "1172711991418470403", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140471872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711991418470403"], "created_at": "2019-09-14T03:21:41.000Z"}, {"id": "1172711952155631616", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92253237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711952155631616"], "created_at": "2019-09-14T03:21:31.000Z"}, {"id": "1172711902654423040", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1201527211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172711902654423040"], "created_at": "2019-09-14T03:21:20.000Z"}, {"id": "1172711832961921026", "text": "RT @grilorangel: Eu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/Knlpsd3ITq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080488106145533961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172705655020498944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grilorangel", "id": "2659568658"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Knlpsd3ITq", "expanded_url": "https://twitter.com/grilorangel/status/1172705655020498944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Knlpsd3ITq", "media_key": "3_1172705608874770433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711832961921026"], "created_at": "2019-09-14T03:21:03.000Z"}, {"id": "1172711749713313792", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "471184558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711749713313792"], "created_at": "2019-09-14T03:20:43.000Z"}, {"id": "1172711607207682049", "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma b\u00f3sta)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156728823884500993", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711607207682049"], "created_at": "2019-09-14T03:20:09.000Z"}, {"id": "1172711580519272449", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n // El propio Jarrid Wilson, de 30 a\u00f1os, tambi\u00e9n luchaba peri\u00f3dicamente contra esta dolencia mental. https://t.co/r4aSvTvO7H via @ActualidadRT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "441353735", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 233, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/r4aSvTvO7H", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711580519272449"], "created_at": "2019-09-14T03:20:03.000Z"}, {"id": "1172711491176476673", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924757594278948865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711491176476673"], "created_at": "2019-09-14T03:19:42.000Z"}, {"id": "1172711461635940352", "text": "RT @jaquelinekimura: O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650859848597504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711461635940352"], "created_at": "2019-09-14T03:19:35.000Z"}, {"id": "1172711403628765185", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "615168767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711403628765185"], "created_at": "2019-09-14T03:19:21.000Z"}, {"id": "1172711387514245121", "text": "Pon t\u00fa: Mascarita... Y el can\u00edbal rompiendo madres con el escuadr\u00f3n suicida  #TheSuicideSquad\n@cosio_joaquin https://t.co/RsBxFYDGAB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "592281093", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/RsBxFYDGAB", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 93, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711387514245121"], "created_at": "2019-09-14T03:19:17.000Z"}, {"id": "1172711353909481473", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3319376551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172555297363308546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711353909481473"], "created_at": "2019-09-14T03:19:09.000Z"}, {"id": "1172711348481884160", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93719871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711348481884160"], "created_at": "2019-09-14T03:19:08.000Z"}, {"id": "1172711273718591488", "text": "Algu\u00e9m poderia me explicar de onde vem essa paix\u00e3o pelo John Cena? Um monte de nome foda anunciado no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida e galera do pirando pelo John Cena. Quando queriam que ele fosse o Shazam eu entendia, mas fora isso... https://t.co/XdWxkGI2i6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "391655979", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/XdWxkGI2i6", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenzopiovan/status/1172711273718591488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdWxkGI2i6", "media_key": "16_1172711236632567809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711273718591488"], "created_at": "2019-09-14T03:18:50.000Z"}, {"id": "1172711253631889408", "text": "@PeruanoComunica @MartinVizcarraC Un pobre y triste cojudo que en bien de la corrupcion quiere sus 15 minutos de 'gloria', chupamedias del cobarde y ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "744867732793896960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711253631889408"], "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-09-14T03:18:45.000Z"}, {"id": "1172711216742989824", "text": "RT @ForbesLifeLatam: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Aqu\u00ed te damos todos los detalles: https://t.co/nBQGnLv584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1146946486627733504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663856973385729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.6463, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/nBQGnLv584", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711216742989824"], "created_at": "2019-09-14T03:18:36.000Z"}, {"id": "1172711147239301120", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "556267135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711147239301120"], "created_at": "2019-09-14T03:18:20.000Z"}, {"id": "1172711127874199552", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023341383623565313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711127874199552"], "created_at": "2019-09-14T03:18:15.000Z"}, {"id": "1172711108131663875", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809156407782211588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711108131663875"], "created_at": "2019-09-14T03:18:10.000Z"}, {"id": "1172711084500951040", "text": "pete davidson no esquadr\u00e3o suicida https://t.co/DNtzvo0s9a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3360589072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "pete davidson"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/DNtzvo0s9a", "expanded_url": "https://twitter.com/damnimstranger/status/1172711084500951040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNtzvo0s9a", "media_key": "16_1172711076363931648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711084500951040"], "created_at": "2019-09-14T03:18:05.000Z"}, {"id": "1172711008911032321", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336706505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711008911032321"], "created_at": "2019-09-14T03:17:47.000Z"}, {"id": "1172710968268382208", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2764411769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710968268382208"], "created_at": "2019-09-14T03:17:37.000Z"}, {"id": "1172710965114212352", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/pFxe7ZbyuF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272814700", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7571, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/pFxe7ZbyuF", "expanded_url": "https://www.horacero.com.mx/nacional/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss/", "display_url": "horacero.com.mx/nacional/mujer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710965114212352"], "created_at": "2019-09-14T03:17:36.000Z"}, {"id": "1172710903034179584", "text": "@CarloTrejo Es que la \u00faltima pel\u00edcula de rambo se ve de la vrg jajaja aparte quien vrg va a ir a ver rambo jajajaja, osea escuadr\u00f3n suicida ser\u00e1 un moj\u00f3n pero la ver\u00e9 jajaja .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058928434724753409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172708047283728391"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarloTrejo", "id": "304751457"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "rambo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710903034179584"], "in_reply_to_user_id": "304751457", "created_at": "2019-09-14T03:17:21.000Z"}, {"id": "1172710825754353664", "text": "Revelan que Joaqu\u00edn Cos\u00edo participar\u00e1 en \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/8XuYnsSOGX #Showbiz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70538650", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Showbiz"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8XuYnsSOGX", "expanded_url": "http://bit.ly/2LO5Ane", "display_url": "bit.ly/2LO5Ane", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1056686&t=actor-mexicano-joaquin-cosio-participara-en-escuadron-suicida"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Showbiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710825754353664"], "created_at": "2019-09-14T03:17:03.000Z"}, {"id": "1172710800466894848", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3351417556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710800466894848"], "created_at": "2019-09-14T03:16:57.000Z"}, {"id": "1172710726215131136", "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "102108191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710726215131136"], "created_at": "2019-09-14T03:16:39.000Z"}, {"id": "1172710624071159808", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1134192418788708363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710624071159808"], "created_at": "2019-09-14T03:16:15.000Z"}, {"id": "1172710474259017728", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4651712421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710474259017728"], "created_at": "2019-09-14T03:15:39.000Z"}, {"id": "1172710430147600386", "text": "Pastor de mega-igreja que tratava a depress\u00e3o como um problema de sa\u00fade mental se mata aos 30 anos depois de oficiar o funeral de uma mulher que tamb\u00e9m  se matou https://t.co/WRQ2z8fo0h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "19065418", "edit_history_tweet_ids": ["1172710430147600386"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/WRQ2z8fo0h", "expanded_url": "http://bit.ly/2keQZHD", "display_url": "bit.ly/2keQZHD"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:15:29.000Z"}, {"id": "1172710421113032704", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104044142231994368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710421113032704"], "created_at": "2019-09-14T03:15:26.000Z"}, {"id": "1172710404255993861", "text": "El amante suicida navdnsbslnsmsbd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr", "author_id": "786610364137955332", "edit_history_tweet_ids": ["1172710404255993861"], "created_at": "2019-09-14T03:15:22.000Z"}, {"id": "1172710361830764546", "text": "RT @ComiteVDH: @1ChavistaMaduro @ccolBA21 @Deci3003 @tattianac5 @siemprepalant @mm_doris @MagdaActiva @4fchavez2021A @MendozaMarita1 @Zikda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1146077839038525440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172672886697541632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ComiteVDH", "id": "2372308790"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "1ChavistaMaduro", "id": "738772373852332036"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ccolBA21", "id": "106165283"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Deci3003", "id": "375903151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710361830764546"], "created_at": "2019-09-14T03:15:12.000Z"}, {"id": "1172710326275584000", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2523755836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710326275584000"], "created_at": "2019-09-14T03:15:04.000Z"}, {"id": "1172710285087522816", "text": "Con la novedad de que @cosio_joaquin ser\u00e1 parte de \u201cEse Crud\u00f3n Suicida\u201d (Escuadr\u00f3n Suicida).\n\nNunca he entendido por qu\u00e9 Don Joaqu\u00edn recibe tan pocas oportunidades en Hollywood si es uno de los mejores actores de su generaci\u00f3n (la \u00faltima vez que lo vi, fue en Quantum of Solace\u201d)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15184465", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Ese Crud\u00f3n Suicida"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 260, "end": 276, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Quantum of Solace"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710285087522816"], "created_at": "2019-09-14T03:14:54.000Z"}, {"id": "1172710264631898116", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "810188786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710264631898116"], "created_at": "2019-09-14T03:14:49.000Z"}, {"id": "1172710237402476545", "text": "@VivoEnLeon Estos cabrones no le llegan ni a putasos a los ni\u00f1os h\u00e9roes, esos cabrones si eran el escuadr\u00f3n suicida no que estos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114904907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172582148911652865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VivoEnLeon", "id": "634223289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710237402476545"], "in_reply_to_user_id": "634223289", "created_at": "2019-09-14T03:14:43.000Z"}, {"id": "1172710144519692288", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90050668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710144519692288"], "created_at": "2019-09-14T03:14:21.000Z"}, {"id": "1172710135644524544", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762823224715517952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710135644524544"], "created_at": "2019-09-14T03:14:18.000Z"}, {"id": "1172710121375436801", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3258450543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710121375436801"], "created_at": "2019-09-14T03:14:15.000Z"}, {"id": "1172710065016582149", "text": "@oblvi0n que comece a era charli, banks pq vc se matou lan\u00e7ando aquela bomba?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195578021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172709685461487616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oblvi0n", "id": "3020322333"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7447, "type": "Person", "normalized_text": "charli"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "banks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710065016582149"], "in_reply_to_user_id": "3020322333", "created_at": "2019-09-14T03:14:02.000Z"}, {"id": "1172710022070976514", "text": "N\u00e3o assisti e n\u00e3o quero assistir esquadr\u00e3o suicida, agora, o dois vai ter o Peter Capaldi, a historia j\u00e1 mudou completamente, olha esse homem https://t.co/a5frcERGhk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1284556783", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/a5frcERGhk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tsunassx/status/1172710022070976514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a5frcERGhk", "media_key": "3_1172710010943672320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710022070976514"], "created_at": "2019-09-14T03:13:51.000Z"}, {"id": "1172709999224619008", "text": "@omelete algu\u00e9m avisa pra esses \"f\u00e3s\" que o Coringa n\u00e3o faz parte do Esquadr\u00e3o  Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844457046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695080261554176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o  Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709999224619008"], "in_reply_to_user_id": "9612112", "created_at": "2019-09-14T03:13:46.000Z"}, {"id": "1172709972431560704", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4581604108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709972431560704"], "created_at": "2019-09-14T03:13:39.000Z"}, {"id": "1172709950059139073", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4928395648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709950059139073"], "created_at": "2019-09-14T03:13:34.000Z"}, {"id": "1172709923005837313", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822147399120547841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709923005837313"], "created_at": "2019-09-14T03:13:28.000Z"}, {"id": "1172709896246222850", "text": "Fija q en el taxi a Costello vas escuchando m\u00fasica suicida, pero se\u00f1oraaaaa no le quite a\u00f1os a su vida ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213524949", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Costello"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709896246222850"], "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "created_at": "2019-09-14T03:13:21.000Z"}, {"id": "1172709887685668866", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4787279248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709887685668866"], "created_at": "2019-09-14T03:13:19.000Z"}, {"id": "1172709866286276608", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "108385331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709866286276608"], "created_at": "2019-09-14T03:13:14.000Z"}, {"id": "1172709850339512320", "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711275401633505280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709850339512320"], "created_at": "2019-09-14T03:13:10.000Z"}, {"id": "1172709789861912576", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716490164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709789861912576"], "created_at": "2019-09-14T03:12:56.000Z"}, {"id": "1172709750565294081", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1967795928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709750565294081"], "created_at": "2019-09-14T03:12:47.000Z"}, {"id": "1172709734295756800", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "611996458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709734295756800"], "created_at": "2019-09-14T03:12:43.000Z"}, {"id": "1172709726095892480", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2709252915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709726095892480"], "created_at": "2019-09-14T03:12:41.000Z"}, {"id": "1172709702041571333", "text": "Acabei dde ver a hist\u00f3ria de uma mulher que perdeu a filha porque se matou enforcada aos 14 anos. Isso me doeu tanto...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "717817817232515074", "edit_history_tweet_ids": ["1172709702041571333"], "created_at": "2019-09-14T03:12:35.000Z"}, {"id": "1172709564527075328", "text": "RT @chisp7: es una verguenza y asco la #justicia k sobreyan a un gran evasor como #cristoballopez donde miles de pelotudos como vos tienen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98166590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706709598588929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "chisp7", "id": "527736823"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "cristoballopez"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "justicia"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "cristoballopez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709564527075328"], "created_at": "2019-09-14T03:12:02.000Z"}, {"id": "1172709535963893760", "text": "RT @Adriana32823642: Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "147664503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648827603439618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709535963893760"], "created_at": "2019-09-14T03:11:55.000Z"}, {"id": "1172709513843093504", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1511054028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709513843093504"], "created_at": "2019-09-14T03:11:50.000Z"}, {"id": "1172709513364770816", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338700402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709513364770816"], "created_at": "2019-09-14T03:11:50.000Z"}, {"id": "1172709421564252160", "text": "RT @Adriana32823642: Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971768868480929793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648827603439618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709421564252160"], "created_at": "2019-09-14T03:11:28.000Z"}, {"id": "1172709382209060864", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709108189971804160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709382209060864"], "created_at": "2019-09-14T03:11:19.000Z"}, {"id": "1172709347350274049", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2149036989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709347350274049"], "created_at": "2019-09-14T03:11:10.000Z"}, {"id": "1172709333211201537", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873247194677170177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709333211201537"], "created_at": "2019-09-14T03:11:07.000Z"}, {"id": "1172709213547716610", "text": "RT @FlanMBGore: Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "740682938606596097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650503345299456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FlanMBGore", "id": "790580234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709213547716610"], "created_at": "2019-09-14T03:10:39.000Z"}, {"id": "1172709124708192256", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1705494878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709124708192256"], "created_at": "2019-09-14T03:10:17.000Z"}, {"id": "1172709117082963968", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076889898513248256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709117082963968"], "created_at": "2019-09-14T03:10:16.000Z"}, {"id": "1172709076062605318", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971768868480929793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709076062605318"], "created_at": "2019-09-14T03:10:06.000Z"}, {"id": "1172709038708203520", "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076889898513248256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709038708203520"], "created_at": "2019-09-14T03:09:57.000Z"}, {"id": "1172709011290038272", "text": "Alguem que nunca teve tend\u00eancias suicidas tentando me explicar como era uma idealiza\u00e7\u00e3o suicida, justo pra quem....... foi o auge do dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "919608666818580480", "edit_history_tweet_ids": ["1172709011290038272"], "created_at": "2019-09-14T03:09:50.000Z"}, {"id": "1172708960480006144", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2385227773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708960480006144"], "created_at": "2019-09-14T03:09:38.000Z"}, {"id": "1172708946056044550", "text": "RT @merecumbiandofu: Mejor no vengas a la costa, porque te damos 1 litro de mote de queso con jugo de Tamarindo tipo 9 pm, no te suicida pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "873693391028092929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172707718177705989"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "merecumbiandofu", "id": "3295956454"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Tamarindo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708946056044550"], "created_at": "2019-09-14T03:09:35.000Z"}, {"id": "1172708832277123077", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2705491063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708832277123077"], "created_at": "2019-09-14T03:09:08.000Z"}, {"id": "1172708832268697600", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076889898513248256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708832268697600"], "created_at": "2019-09-14T03:09:08.000Z"}, {"id": "1172708828430983174", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "244356499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708828430983174"], "created_at": "2019-09-14T03:09:07.000Z"}, {"id": "1172708805743980544", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171498377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708805743980544"], "created_at": "2019-09-14T03:09:01.000Z"}, {"id": "1172708769412853760", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171498377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708769412853760"], "created_at": "2019-09-14T03:08:53.000Z"}, {"id": "1172708730225483778", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084181267585949702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708730225483778"], "created_at": "2019-09-14T03:08:43.000Z"}, {"id": "1172708659954147328", "text": "@AdamLanceGarcia el escuadr\u00f3n suicida? suicide squad goals? the mod suicide squad?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "573287080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172606119333781504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdamLanceGarcia", "id": "263970579"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708659954147328"], "geo": {"place_id": "5d231ed8656fcf5a"}, "in_reply_to_user_id": "263970579", "created_at": "2019-09-14T03:08:27.000Z"}, {"id": "1172708611966898176", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060580143695941632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172708611966898176"], "created_at": "2019-09-14T03:08:15.000Z"}, {"id": "1172708611686064128", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071225146898288640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708611686064128"], "created_at": "2019-09-14T03:08:15.000Z"}, {"id": "1172708573241073664", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1339760756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708573241073664"], "created_at": "2019-09-14T03:08:06.000Z"}, {"id": "1172708547794296832", "text": "N\u00e3o tem como um filme do esquadr\u00e3o suicida ser bom. Por que a insist\u00eancia? O mesmo vale para o quarteto fant\u00e1stico. S\u00e3o chatos por natureza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028423357321170944", "edit_history_tweet_ids": ["1172708547794296832"], "created_at": "2019-09-14T03:08:00.000Z"}, {"id": "1172708535152644096", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3062324133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708535152644096"], "created_at": "2019-09-14T03:07:57.000Z"}, {"id": "1172708506316812293", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2990432003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708506316812293"], "created_at": "2019-09-14T03:07:50.000Z"}, {"id": "1172708482509787137", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188029461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708482509787137"], "created_at": "2019-09-14T03:07:44.000Z"}, {"id": "1172708479422926848", "text": "[14/9 00:00] Gordim Tikao: Pra que esw show moss? Kkkkkk\n[14/9 00:00] Mzsk: Vsf\n[14/9 00:01] Mzsk: Comeu de gra\u00e7a hoje, porque o vei aqui matou os cara no ATK \ud83d\udca5\u26bd\n[14/9 00:02] Gordim Tikao: se n\u00e3o fosse eu no gol tamb\u00e9m \n  \nLevei os time nas costas po kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115935005627375617", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "Mzsk"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Mzsk"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "Tikao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708479422926848"], "created_at": "2019-09-14T03:07:44.000Z"}, {"id": "1172708433675587584", "text": "RT @SiqDuda: esquadr\u00e3o suicida sem will smith n eh esquadr\u00e3o suicida https://t.co/On1h0jgOPE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136446359744196609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706682398314497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "siqduda", "id": "828717647839760384"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/On1h0jgOPE", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708433675587584"], "created_at": "2019-09-14T03:07:33.000Z"}, {"id": "1172708390121943040", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4228874657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708390121943040"], "created_at": "2019-09-14T03:07:22.000Z"}, {"id": "1172708345909850112", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186548780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708345909850112"], "created_at": "2019-09-14T03:07:12.000Z"}, {"id": "1172708301915795461", "text": "RT @Aveefeniix: Manda a sus hijos a dormir con la abuela para MATAR A LA MADRE Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA. #Papantla\n\nhttps://t.co/SHCNwRgl5h\n\n#V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1905120241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556895527137280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SHCNwRgl5h", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "Papantla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708301915795461"], "created_at": "2019-09-14T03:07:01.000Z"}, {"id": "1172708124500877312", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089970831848022017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708124500877312"], "created_at": "2019-09-14T03:06:19.000Z"}, {"id": "1172708048055492608", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1043605803817730050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708048055492608"], "created_at": "2019-09-14T03:06:01.000Z"}, {"id": "1172707996230717440", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "370567136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707996230717440"], "created_at": "2019-09-14T03:05:48.000Z"}, {"id": "1172707937476915200", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1693422392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707937476915200"], "created_at": "2019-09-14T03:05:34.000Z"}, {"id": "1172707915351973894", "text": "@LouisStanBR o proximo a mina vai encontrar o Louis naquele parque la td pensativa no menino que \"se matou\" oi sei la o q aconteceu com ele ai os dois vai te uma brisa mt lokaa e vai acaba com outro suspense. meio doido mas \u00e9 o q eu acho \ud83d\ude02 #KillMyMindMusicVideo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3141492017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172521800045137921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LouisStanBr", "id": "937128506361774080"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 241, "end": 260, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 261, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707915351973894"], "in_reply_to_user_id": "937128506361774080", "created_at": "2019-09-14T03:05:29.000Z"}, {"id": "1172707856052838400", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2462526944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707856052838400"], "created_at": "2019-09-14T03:05:15.000Z"}, {"id": "1172707738419376128", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194670010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707738419376128"], "created_at": "2019-09-14T03:04:47.000Z"}, {"id": "1172707718177705989", "text": "Mejor no vengas a la costa, porque te damos 1 litro de mote de queso con jugo de Tamarindo tipo 9 pm, no te suicida pero te pone a cargar toda la noche. Pendeja! https://t.co/cXN8Egqvw1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3295956454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172661327967465473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Tamarindo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/cXN8Egqvw1", "expanded_url": "https://twitter.com/elcolombiano/status/1172661327967465473", "display_url": "twitter.com/elcolombiano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707718177705989"], "created_at": "2019-09-14T03:04:42.000Z"}, {"id": "1172707652947906560", "text": "\u00c9 bom saber que Alice Braga estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2, mas melhor seria se pud\u00e9ssemos ver atores brasileiros atuando em bons filmes nacionais, ao inv\u00e9s de termos que engolir essas produ\u00e7\u00f5es mequetrefes da Globo Filmes que s\u00e3o exibidas todo m\u00eas nos cinemas. https://t.co/0Suwpo0LGf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163243916856107010", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7875, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/0Suwpo0LGf", "expanded_url": "https://twitter.com/hist_alexandre/status/1172707652947906560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Suwpo0LGf", "media_key": "16_1172707619804463104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707652947906560"], "created_at": "2019-09-14T03:04:26.000Z"}, {"id": "1172707611038420993", "text": "RT @rjoyarzun1: @Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961224170137845760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648266422312960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707611038420993"], "created_at": "2019-09-14T03:04:16.000Z"}, {"id": "1172707500065513472", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900680619247755265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707500065513472"], "created_at": "2019-09-14T03:03:50.000Z"}, {"id": "1172707493488857093", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82227878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707493488857093"], "created_at": "2019-09-14T03:03:48.000Z"}, {"id": "1172707478330585094", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3400068543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707478330585094"], "created_at": "2019-09-14T03:03:45.000Z"}, {"id": "1172707472878002176", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138291064547225606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707472878002176"], "created_at": "2019-09-14T03:03:44.000Z"}, {"id": "1172707460353855490", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2996892293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707460353855490"], "created_at": "2019-09-14T03:03:41.000Z"}, {"id": "1172707398173302784", "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939913791948632066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707398173302784"], "created_at": "2019-09-14T03:03:26.000Z"}, {"id": "1172707350773293057", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94000473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707350773293057"], "created_at": "2019-09-14T03:03:14.000Z"}, {"id": "1172707249527119872", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804384251475017728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707249527119872"], "created_at": "2019-09-14T03:02:50.000Z"}, {"id": "1172707188814618624", "text": "\u00a1Eso es todo, Don Joaqu\u00edn Cosio @cosio_joaquin ! \u00a1Ya estoy esperando la nueva pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66633780", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707188814618624"], "created_at": "2019-09-14T03:02:36.000Z"}, {"id": "1172707166937145344", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887199629204484097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707166937145344"], "created_at": "2019-09-14T03:02:31.000Z"}, {"id": "1172707117364649984", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045403760611250177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707117364649984"], "created_at": "2019-09-14T03:02:19.000Z"}, {"id": "1172707065221001217", "text": "@zlaya_galushka @suicida_mne \u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u0430 \u00a0\u2661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172632984249360386"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172707065221001217"], "in_reply_to_user_id": "813342094064549888", "created_at": "2019-09-14T03:02:06.000Z"}, {"id": "1172707060645076992", "text": "Preciso acordar super cedo, mas t\u00f4 sem sono pensando na minha vizinha q fui ver hoje e t\u00e1 quase morrendo e no menino da escola a se matou \nNossa triste os dois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52250814", "edit_history_tweet_ids": ["1172707060645076992"], "created_at": "2019-09-14T03:02:05.000Z"}, {"id": "1172707018626482182", "text": "@lilbolise Maluco suicida wtf FHASJKGHAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095092031523827715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172698469527674880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lilbolise", "id": "1422917161501265921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707018626482182"], "in_reply_to_user_id": "1064603620920999936", "created_at": "2019-09-14T03:01:55.000Z"}, {"id": "1172707003585716224", "text": "Ya dile al ni\u00f1o que deje de ser tan suicida, @hellprxnce. https://t.co/UtlKQTvvuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "738014616710610944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172705732568977408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 56, "username": "hellprxnce", "id": "797637767740014592"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/UtlKQTvvuu", "expanded_url": "https://twitter.com/nhrdfeelvngs/status/1172705732568977408", "display_url": "twitter.com/nhrdfeelvngs/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707003585716224"], "created_at": "2019-09-14T03:01:52.000Z"}, {"id": "1172706993154527232", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760915397679931392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706993154527232"], "created_at": "2019-09-14T03:01:49.000Z"}, {"id": "1172706894030475264", "text": "Total o Merle em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48771033", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Merle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706894030475264"], "created_at": "2019-09-14T03:01:26.000Z"}, {"id": "1172706884429799424", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1759510518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706884429799424"], "created_at": "2019-09-14T03:01:23.000Z"}, {"id": "1172706828435828736", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245463261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706828435828736"], "created_at": "2019-09-14T03:01:10.000Z"}, {"id": "1172706765496078336", "text": "Alice braga em esquadr\u00e3o suicida 2 TUDO PRA MIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2896043398", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Alice braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706765496078336"], "created_at": "2019-09-14T03:00:55.000Z"}, {"id": "1172706718612152320", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833736733854408705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706718612152320"], "created_at": "2019-09-14T03:00:44.000Z"}, {"id": "1172706712702398465", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1027579838255824897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706712702398465"], "created_at": "2019-09-14T03:00:42.000Z"}, {"id": "1172706709598588929", "text": "es una verguenza y asco la #justicia k sobreyan a un gran evasor como #cristoballopez donde miles de pelotudos como vos tienen que pagar los impuestos para cumplir con la @AFIPcomunica lo lamento por todos uds pq seguro mas de uno se suicida con esta noticia #recalculandopostpaso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "527736823", "entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 184, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "cristoballopez"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "justicia"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "cristoballopez"}, {"start": 259, "end": 280, "tag": "recalculandopostpaso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706709598588929"], "created_at": "2019-09-14T03:00:42.000Z"}, {"id": "1172706697871118336", "text": "Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/yLGX8ao13L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57170610", "edit_history_tweet_ids": ["1172706697871118336"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/yLGX8ao13L", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/#.XXxX0_KbFDU.twitter", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:00:39.000Z"}, {"id": "1172706682398314497", "text": "esquadr\u00e3o suicida sem will smith n eh esquadr\u00e3o suicida https://t.co/On1h0jgOPE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828717647839760384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/On1h0jgOPE", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706682398314497"], "created_at": "2019-09-14T03:00:35.000Z"}, {"id": "1172706624290664448", "text": "eu digo com toda certeza que: PIOR FILME DE TERROR \nS\u00e9rio, \u00e9 um cu de horr\u00edvel. mt mt escroto. Pior que esquadr\u00e3o suicida https://t.co/xf0kPBWNZn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001078317825581056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172275481766506496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rio"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xf0kPBWNZn", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorMoviesBR/status/1172275481766506496", "display_url": "twitter.com/HorrorMoviesBR\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706624290664448"], "created_at": "2019-09-14T03:00:21.000Z"}, {"id": "1172706623581773824", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59493964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706623581773824"], "created_at": "2019-09-14T03:00:21.000Z"}, {"id": "1172706620633223170", "text": "ok mas e se o que na verdade matou os dinossauros na verdade foi um OVNI que falhou e n\u00f3s somos alien\u00edgenas que se adaptaram ao planeta e evolu\u00edmos? https://t.co/9hso9Uzcl6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910169002667859973", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "OVNI"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/9hso9Uzcl6", "expanded_url": "https://twitter.com/BOSSYVANTE/status/1172706620633223170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hso9Uzcl6", "media_key": "3_1172706618548658176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706620633223170"], "created_at": "2019-09-14T03:00:20.000Z"}, {"id": "1172706587556925440", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360323562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706587556925440"], "created_at": "2019-09-14T03:00:12.000Z"}, {"id": "1172706565540835330", "text": "Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/lx2xjyomuy v\u00eda @regeneracionmx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "466065690", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 109, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lx2xjyomuy", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706565540835330"], "created_at": "2019-09-14T03:00:07.000Z"}, {"id": "1172706536050823168", "text": "@crisdelmi Si no los despiden,los hacen suicidar,son una mafia imparable.Alguien deber\u00eda ponerles un freno a estos...a nuestro presidente se cansan de maltratarlo y no le pasa nada malo a nadie,a nadie lo despiden,ninguno se suicida.Parece que la porota es la \u00fanica intocable\ud83d\ude21!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4188100751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172486452728537088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crisdelmi", "id": "731781342"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706536050823168"], "in_reply_to_user_id": "731781342", "created_at": "2019-09-14T03:00:00.000Z"}, {"id": "1172706534775808000", "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/GLzef8dXBe", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GLzef8dXBe", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172706534775808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GLzef8dXBe", "media_key": "3_1172610650369122305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706534775808000"], "created_at": "2019-09-14T03:00:00.000Z"}, {"id": "1172706415661613056", "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976651233221017601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706415661613056"], "created_at": "2019-09-14T02:59:31.000Z"}, {"id": "1172706367246938113", "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00e1 mt bom, o filme s\u00f3 n\u00e3o pode ser ruim que nem o primeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3386719835", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706367246938113"], "created_at": "2019-09-14T02:59:20.000Z"}, {"id": "1172706344064999424", "text": "nossa esquadr\u00e3o suicida foi t\u00e3o ruim que eles j\u00e1 est\u00e3o escolhendo o casting pra uma nova vers\u00e3o puta merda hahahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121449738321244160", "edit_history_tweet_ids": ["1172706344064999424"], "created_at": "2019-09-14T02:59:14.000Z"}, {"id": "1172706324758577153", "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "154683173", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z"}, {"id": "1172706290147028995", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2163400212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706290147028995"], "created_at": "2019-09-14T02:59:02.000Z"}, {"id": "1172706271310602240", "text": "RT @guerrerochipres: Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107857149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598699966337025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706271310602240"], "created_at": "2019-09-14T02:58:57.000Z"}, {"id": "1172706133104107521", "text": "Isso tudo pq? Pq uma feminista radical se suicidou. E tem pessoas comemorando isso e querendo que outras o fa\u00e7am. Consequencia do odio por rads que \u00e9 perpetuado por aqui. Parabens aos envolvidos.   Eu nao aguento mais esse mundo ridiculo dos militantes da internet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2421756395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172705997107924992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172706133104107521"], "in_reply_to_user_id": "2421756395", "created_at": "2019-09-14T02:58:24.000Z"}, {"id": "1172706116117127168", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2790225281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706116117127168"], "created_at": "2019-09-14T02:58:20.000Z"}, {"id": "1172706072789946368", "text": "Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada https://t.co/qo17v2OXvV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1172706072789946368"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qo17v2OXvV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/14/mexico-policia-se-suicida-al-saber-que-su-madre-podria-fallecer-a-causa-de-un-accidente-de-transito-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:58:10.000Z"}, {"id": "1172706020566720512", "text": "RT @rjoyarzun1: @Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133406924832215040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648266422312960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706020566720512"], "created_at": "2019-09-14T02:57:57.000Z"}, {"id": "1172705959174725632", "text": "RT @CapitalMX_: Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3195674876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172218963406872576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705959174725632"], "created_at": "2019-09-14T02:57:43.000Z"}, {"id": "1172705946625282048", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3061835312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705946625282048"], "created_at": "2019-09-14T02:57:40.000Z"}, {"id": "1172705944104579079", "text": "Una joven de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3, luego de que su profesor se burlara de ella por haberse manchado la ropa por menstruar, en una escuela de la comunidad de Kabiangek, en Kenia https://t.co/thX6G9VwiL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57385969", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 163, "probability": 0.361, "type": "Place", "normalized_text": "Kabiangek"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8934, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/thX6G9VwiL", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/09/nina-se-suicida-tras-burlas-de-maestro-y-alumnos-por-mancharse-al-menstruar/", "display_url": "canal44.com/2019/09/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705944104579079"], "created_at": "2019-09-14T02:57:39.000Z"}, {"id": "1172705909417623552", "text": "@Raquetti1 Como la librar\u00e1n de este? Para mi muere,  pero  no se si lo mata la banda, trauman, se suicida,  o para sacarlo de encima lo matan boludamente a lo Genaro #atab", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133797559988883457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172703740190740481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "atab"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "atab"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705909417623552"], "in_reply_to_user_id": "1133444775447867392", "created_at": "2019-09-14T02:57:31.000Z"}, {"id": "1172705884293799936", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084169991510020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705884293799936"], "created_at": "2019-09-14T02:57:25.000Z"}, {"id": "1172705875703861249", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037542824114311168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705875703861249"], "created_at": "2019-09-14T02:57:23.000Z"}, {"id": "1172705875305357312", "text": "Mas que diabos pete Davidson vai t\u00e1 fazendo em Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/WjQQuDTHNF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "958736503542308864", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "pete Davidson"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5768, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/WjQQuDTHNF", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrooperin/status/1172705875305357312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjQQuDTHNF", "media_key": "16_1172705856053481472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705875305357312"], "created_at": "2019-09-14T02:57:23.000Z"}, {"id": "1172705850374459393", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3195674876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172223112194273282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705850374459393"], "created_at": "2019-09-14T02:57:17.000Z"}, {"id": "1172705751514697733", "text": "Que trag\u00e9dia \ud83d\ude2a https://t.co/NU6g0cwcEb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "486495619", "edit_history_tweet_ids": ["1172705751514697733"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/NU6g0cwcEb", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/42", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:56:53.000Z"}, {"id": "1172705744845774848", "text": "MORTO QUE O P*TE D*VIDSON VAI ESTAR NO PR\u00d3XIMO ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3602828057", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 18, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "*"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "VIDSON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705744845774848"], "created_at": "2019-09-14T02:56:52.000Z"}, {"id": "1172705735396024320", "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084169991510020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610475399495680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705735396024320"], "created_at": "2019-09-14T02:56:49.000Z"}, {"id": "1172705730782203905", "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4910998461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705730782203905"], "created_at": "2019-09-14T02:56:48.000Z"}, {"id": "1172705668031307777", "text": "A menina suicida depois que postam um video dela e do nada ela volta pelas redes sociais e matam todos os amigos dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "400919355", "edit_history_tweet_ids": ["1172705668031307777"], "created_at": "2019-09-14T02:56:33.000Z"}, {"id": "1172705655020498944", "text": "Eu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/Knlpsd3ITq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2659568658", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Knlpsd3ITq", "expanded_url": "https://twitter.com/grilorangel/status/1172705655020498944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Knlpsd3ITq", "media_key": "3_1172705608874770433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705655020498944"], "created_at": "2019-09-14T02:56:30.000Z"}, {"id": "1172705641145819136", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084169991510020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705641145819136"], "created_at": "2019-09-14T02:56:27.000Z"}, {"id": "1172705607209672704", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "743108184253050880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705607209672704"], "created_at": "2019-09-14T02:56:19.000Z"}, {"id": "1172705563832016896", "text": "Varios civiles heridos en una explosi\u00f3n suicida en la ciudad de Afrin: Alepo, SANA\u2026 https://t.co/uxKPdMZymp #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141627342", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7325, "type": "Place", "normalized_text": "Afrin"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3761, "type": "Place", "normalized_text": "Alepo"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/uxKPdMZymp", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/m5yQkj", "display_url": "goo.gl/fb/m5yQkj"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 111, "tag": "fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705563832016896"], "created_at": "2019-09-14T02:56:08.000Z"}, {"id": "1172705484761182209", "text": "Mogolica suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "952944298965786624", "edit_history_tweet_ids": ["1172705484761182209"], "created_at": "2019-09-14T02:55:50.000Z"}, {"id": "1172705336156930049", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1643816010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705336156930049"], "created_at": "2019-09-14T02:55:14.000Z"}, {"id": "1172705305370738689", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110194952716328960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705305370738689"], "created_at": "2019-09-14T02:55:07.000Z"}, {"id": "1172705275058577408", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69063591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705275058577408"], "created_at": "2019-09-14T02:55:00.000Z"}, {"id": "1172705234075959297", "text": "Agr q soube q vai ter o Capaldi no Esquadrao suicida 2 me sinto OBRIGADA a assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2922446956", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705234075959297"], "created_at": "2019-09-14T02:54:50.000Z"}, {"id": "1172705157014007809", "text": "Qui\u00e9n es el suicida que lo ve ????? Yo me olvid\u00e9 que existe ese Kanal!!!!! https://t.co/zOjb9uKVLT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251108303", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172699473375637504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172705157014007809"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zOjb9uKVLT", "expanded_url": "https://twitter.com/laurareloadedMM/status/1172699473375637504", "display_url": "twitter.com/laurareloadedM\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:54:31.000Z"}, {"id": "1172705132880023558", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "933119059973099521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705132880023558"], "created_at": "2019-09-14T02:54:26.000Z"}, {"id": "1172705101808619520", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923004972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705101808619520"], "created_at": "2019-09-14T02:54:18.000Z"}, {"id": "1172705096335073281", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1537508424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705096335073281"], "created_at": "2019-09-14T02:54:17.000Z"}, {"id": "1172705035244965888", "text": "tch\u00ea a alice braga no esquadr\u00e3o suicida?! agente bom pra caramba que ela tem (al\u00e9m de muito talento claro) https://t.co/JZW8Dmm9Wc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002177063103684615", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "tch\u00ea"}, {"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JZW8Dmm9Wc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705035244965888"], "created_at": "2019-09-14T02:54:02.000Z"}, {"id": "1172704923504533504", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1017233477748617216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704923504533504"], "created_at": "2019-09-14T02:53:36.000Z"}, {"id": "1172704861772832769", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "907029829681328128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704861772832769"], "created_at": "2019-09-14T02:53:21.000Z"}, {"id": "1172704799747399680", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114337972525195264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704799747399680"], "created_at": "2019-09-14T02:53:06.000Z"}, {"id": "1172704767862333440", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "540215003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704767862333440"], "created_at": "2019-09-14T02:52:59.000Z"}, {"id": "1172704766759186432", "text": "@223Nahuuu Fa re suicida el Nahu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2347955271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172676856375599109"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "223Nahuuu", "id": "3919207353"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Nahu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704766759186432"], "in_reply_to_user_id": "3919207353", "created_at": "2019-09-14T02:52:58.000Z"}, {"id": "1172704755438751744", "text": "RT @_MiguelCabral: Espero que o Esquadr\u00e3o Suicida 2 tenha uma \u00f3tima trilha sonora que nem o primeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758380360723988480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172672607755427841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_MiguelCabral", "id": "710872699074187264"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704755438751744"], "created_at": "2019-09-14T02:52:56.000Z"}, {"id": "1172704755195494400", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4429470855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704755195494400"], "created_at": "2019-09-14T02:52:56.000Z"}, {"id": "1172704737545859072", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142977114062434311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172704737545859072"], "created_at": "2019-09-14T02:52:51.000Z"}, {"id": "1172704675629584384", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053851934153732096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172704675629584384"], "created_at": "2019-09-14T02:52:37.000Z"}, {"id": "1172704661754777601", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2402634278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704661754777601"], "created_at": "2019-09-14T02:52:33.000Z"}, {"id": "1172704577751343104", "text": "O ator que decolou a carreira da ariana grande (pete davidson) vai estar no esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "919659865487929344", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "ariana grande"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "pete davidson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704577751343104"], "created_at": "2019-09-14T02:52:13.000Z"}, {"id": "1172704524538208257", "text": "jared j\u00e1 era em esquadr\u00e3o suicida, o pior de tudo \u00e9 q eu amei ele kkkkkkjjj a\u00ed meu sonho aquele coringa p mim \ud83e\udd7a\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001884447619379200", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704524538208257"], "created_at": "2019-09-14T02:52:01.000Z"}, {"id": "1172704517919531008", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1534952892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704517919531008"], "created_at": "2019-09-14T02:51:59.000Z"}, {"id": "1172704446834446336", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "704379515087294464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704446834446336"], "created_at": "2019-09-14T02:51:42.000Z"}, {"id": "1172704407861039104", "text": "RT @BirthBruno: @ricardorente Hahaha sobre Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vVcFV7kceg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3290831412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606480639569920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BirthBruno", "id": "834497449905516548"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vVcFV7kceg", "expanded_url": "https://twitter.com/BirthBruno/status/1172606480639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVcFV7kceg", "media_key": "16_1172606449727483909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704407861039104"], "created_at": "2019-09-14T02:51:33.000Z"}, {"id": "1172704382053474304", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2883147356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704382053474304"], "created_at": "2019-09-14T02:51:27.000Z"}, {"id": "1172704357353213953", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "490561772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704357353213953"], "created_at": "2019-09-14T02:51:21.000Z"}, {"id": "1172704325623275520", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "599788440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704325623275520"], "created_at": "2019-09-14T02:51:13.000Z"}, {"id": "1172704323698069506", "text": "Esquadr\u00e3o suicida sem Will Smith, me pergunto quando foi que o esquadr\u00e3o suicida ficou sem o Pistoleiro nas HQs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041735827771084801", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.2785, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704323698069506"], "created_at": "2019-09-14T02:51:13.000Z"}, {"id": "1172704315984793601", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1013188737428283394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704315984793601"], "created_at": "2019-09-14T02:51:11.000Z"}, {"id": "1172704110568624130", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161111089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704110568624130"], "created_at": "2019-09-14T02:50:22.000Z"}, {"id": "1172704058198700034", "text": "Torcendo pra participa\u00e7\u00e3o da Alice Braga no novo Esquadr\u00e3o Suicida ser t\u00e3o ic\u00f4nica quanto o Rodrigo Santoro fazendo o inesquec\u00edvel XANXAS, que enfrentou o REI NICOLAU.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "163071406", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santoro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704058198700034"], "created_at": "2019-09-14T02:50:09.000Z"}, {"id": "1172704053551173633", "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175054338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704053551173633"], "created_at": "2019-09-14T02:50:08.000Z"}, {"id": "1172704034895126528", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954092937750618112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704034895126528"], "created_at": "2019-09-14T02:50:04.000Z"}, {"id": "1172704029073379329", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173525768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704029073379329"], "created_at": "2019-09-14T02:50:02.000Z"}, {"id": "1172704020101771264", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "632372073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172704020101771264"], "created_at": "2019-09-14T02:50:00.000Z"}, {"id": "1172703897917566976", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160605868502736896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703897917566976"], "created_at": "2019-09-14T02:49:31.000Z"}, {"id": "1172703883967311872", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727053146158157824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703883967311872"], "created_at": "2019-09-14T02:49:28.000Z"}, {"id": "1172703862446284800", "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "800477607141572609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703862446284800"], "created_at": "2019-09-14T02:49:23.000Z"}, {"id": "1172703821568630785", "text": "ansiosa p saber quem vai ser o coringa de esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001884447619379200", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7171, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703821568630785"], "created_at": "2019-09-14T02:49:13.000Z"}, {"id": "1172703818288631808", "text": "@xime_ortizH @JorgeDCG Amiguita, no te das cuenta q esa otra viuda del suicida, esta hablando estupidez y media..\nPens\u00e1 mamii Pens\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303549017075712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xime_ortizH", "id": "4847227336"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703818288631808"], "in_reply_to_user_id": "4847227336", "created_at": "2019-09-14T02:49:12.000Z"}, {"id": "1172703778753122304", "text": "E nao tem lugar de fala quem romantiza a rela\u00e7\u00e3o dele com a Harley ou quem assistiu esquadr\u00e3o suicida e acha que aquele l\u00e1 \u00e9 o coringa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787785427562401793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172701460443869184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5259, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703778753122304"], "in_reply_to_user_id": "787785427562401793", "created_at": "2019-09-14T02:49:03.000Z"}, {"id": "1172703716421591040", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172702881981616130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703716421591040"], "created_at": "2019-09-14T02:48:48.000Z"}, {"id": "1172703667180490754", "text": "Confesso que n\u00e3o curti mto a turma do UCM em #TheSuicideSquad \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". Nada contra eles, s\u00e3o bons atores e tals, mas sla.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1932803113", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "UCM"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703667180490754"], "created_at": "2019-09-14T02:48:36.000Z"}, {"id": "1172703657495879682", "text": "RT @AdventistaSou: Um pastor tirou a pr\u00f3pria vida no in\u00edcio dessa semana. O nome dele era Jarrid. Deixou esposa e dois filhos. Tinha a minh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26133141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172696172693196800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdventistaSou", "id": "1104801925"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703657495879682"], "created_at": "2019-09-14T02:48:34.000Z"}, {"id": "1172703638826967040", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3195674876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172555297363308546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703638826967040"], "created_at": "2019-09-14T02:48:29.000Z"}, {"id": "1172703616320319488", "text": "Ele aleijou a Batgirl e matou o Robin\nSe no filme n\u00e3o tiver algo no m\u00ednimo desse n\u00edvel, j\u00e1 est\u00e3o reclamando demais\nInclusive, EU VOU RECLAMAR SE N\u00c3O TIVER PORQUE V\u00c3O ESTAR DEVENDO https://t.co/UL90d9oYP9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761999676853850112", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/UL90d9oYP9", "expanded_url": "https://twitter.com/captainmrvlx/status/1172677172101865472", "display_url": "twitter.com/captainmrvlx/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703616320319488"], "created_at": "2019-09-14T02:48:24.000Z"}, {"id": "1172703596539994112", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "724947317229510661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703596539994112"], "created_at": "2019-09-14T02:48:19.000Z"}, {"id": "1172703515313135616", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "740468734108815360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703515313135616"], "created_at": "2019-09-14T02:48:00.000Z"}, {"id": "1172703490004701188", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1013188737428283394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703490004701188"], "created_at": "2019-09-14T02:47:54.000Z"}, {"id": "1172703440016949248", "text": "RT @HoraBrNoticias: Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja o elenco completo #Esquadr\u00e3oSuicida2 #SuicideSquad2 ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968631536223510528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172703262635507712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HoraBrNoticias", "id": "62770258"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 121, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 122, "end": 136, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703440016949248"], "created_at": "2019-09-14T02:47:42.000Z"}, {"id": "1172703398350733312", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069027242704101379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703398350733312"], "created_at": "2019-09-14T02:47:32.000Z"}, {"id": "1172703383859466240", "text": "@vampirecabello @marebarrow esquadr\u00e3o suicida 2 mo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851125968223776768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172700364510060544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "marebarrow", "id": "2538743628"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703383859466240"], "in_reply_to_user_id": "2987311048", "created_at": "2019-09-14T02:47:29.000Z"}, {"id": "1172703363978465280", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170531403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703363978465280"], "created_at": "2019-09-14T02:47:24.000Z"}, {"id": "1172703363793924098", "text": "@laubsao eu n\u00e3o acredito que o capaldi t\u00e1 na dc e vai ser em esquadr\u00e3o suicida \n\nmeu deus o desperd\u00edcio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068102733234884608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172694635711553537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "capaldi"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8465, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703363793924098"], "in_reply_to_user_id": "810527714612563968", "created_at": "2019-09-14T02:47:24.000Z"}, {"id": "1172703333473226752", "text": "@guilhermev44 @marebarrow esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851125968223776768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172697263312965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guilhermev44", "id": "4660310968"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "marebarrow", "id": "2538743628"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703333473226752"], "in_reply_to_user_id": "4660310968", "created_at": "2019-09-14T02:47:17.000Z"}, {"id": "1172703327278309377", "text": "esquadr\u00e3o suicida 2 t\u00e1 com um elenco do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072297098853396480", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703327278309377"], "created_at": "2019-09-14T02:47:15.000Z"}, {"id": "1172703308945002496", "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405946812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703308945002496"], "created_at": "2019-09-14T02:47:11.000Z"}, {"id": "1172703287352713221", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742420738808877056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703287352713221"], "created_at": "2019-09-14T02:47:06.000Z"}, {"id": "1172703281505820672", "text": "Tem que ofereceraos dez mil pra quem matar aquele que matou o menino por causa de um celular de mil https://t.co/SYl0Agj4VD precisar,fazer vaquinha na internet. https://t.co/70ZXStgZKq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091411224288550912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172653408198832128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172703281505820672"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SYl0Agj4VD", "expanded_url": "http://reais.se", "display_url": "reais.se"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/70ZXStgZKq", "expanded_url": "https://twitter.com/Sisispsp/status/1172653408198832128", "display_url": "twitter.com/Sisispsp/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:47:04.000Z"}, {"id": "1172703262635507712", "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja o elenco completo #Esquadr\u00e3oSuicida2 #SuicideSquad2 https://t.co/c6pFVtyv08", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62770258", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/c6pFVtyv08", "expanded_url": "https://www.horabrasil.com.br/117130/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/", "display_url": "horabrasil.com.br/117130/alice-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.horabrasil.com.br/2019/09/13/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 101, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 102, "end": 116, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703262635507712"], "created_at": "2019-09-14T02:47:00.000Z"}, {"id": "1172703232625434625", "text": "@luhanene esquadr\u00e3o suicida mo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851125968223776768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172696775284658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luhanene", "id": "4851140433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703232625434625"], "in_reply_to_user_id": "2866230701", "created_at": "2019-09-14T02:46:53.000Z"}, {"id": "1172703168662298624", "text": "@DCBrasil3 eu t\u00f4 come\u00e7ando a confundir aves de rapina com esquadr\u00e3o suicida \n\nsocorro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2781007778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172702149911953408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703168662298624"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-14T02:46:37.000Z"}, {"id": "1172703114186690565", "text": "como assim vai ter esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2445670063", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 37, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703114186690565"], "created_at": "2019-09-14T02:46:24.000Z"}, {"id": "1172703076118974464", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795935243790225408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703076118974464"], "created_at": "2019-09-14T02:46:15.000Z"}, {"id": "1172703021081477126", "text": "Sobre o personagem q sou em Bacurau: Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\n\nS\u00d3 QRIA SER A DOMINGAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171259470", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703021081477126"], "created_at": "2019-09-14T02:46:02.000Z"}, {"id": "1172702837547122689", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "477150773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702837547122689"], "created_at": "2019-09-14T02:45:18.000Z"}, {"id": "1172702832534925312", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104279932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702832534925312"], "created_at": "2019-09-14T02:45:17.000Z"}, {"id": "1172702822460096512", "text": "RT @angelseanne: minha motiva\u00e7\u00e3o p assistir esquadr\u00e3o suicida 2 \u00e9 a margot e apenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172679401559007232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697324600123392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8168, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702822460096512"], "created_at": "2019-09-14T02:45:15.000Z"}, {"id": "1172702736649019393", "text": "Fue el segundo ex polic\u00eda hispano que se suicida este mes en Nueva York, luego de Edward Rosa (48) en Staten Island.\n\nAdicionalmente, nueve oficiales en servicio activo de NYPD se han... https://t.co/hAq2siFXdM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "516797197", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Edward Rosa"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Staten Island"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.8696, "type": "Organization", "normalized_text": "NYPD"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/hAq2siFXdM", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/ex-policia-hispano-se-suicido-en-su-casa-de-nueva-york/", "display_url": "controlandoelejido.com/ex-policia-his\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702736649019393"], "created_at": "2019-09-14T02:44:54.000Z"}, {"id": "1172702736216985600", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2385227773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702736216985600"], "created_at": "2019-09-14T02:44:54.000Z"}, {"id": "1172702732723085312", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4716740361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702732723085312"], "created_at": "2019-09-14T02:44:53.000Z"}, {"id": "1172702632017838080", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3170475059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702632017838080"], "created_at": "2019-09-14T02:44:29.000Z"}, {"id": "1172702600166346752", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850997450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172702600166346752"], "created_at": "2019-09-14T02:44:22.000Z"}, {"id": "1172702582122450946", "text": "Vtmnc Vaiola Davis mane?????? Crlh se estragarem ela eu desisto dessa porra de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/biTaFAtJwD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018173650296561664", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Vaiola Davis"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/biTaFAtJwD", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekSpace_/status/1172601424083128320", "display_url": "twitter.com/_GeekSpace_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702582122450946"], "created_at": "2019-09-14T02:44:17.000Z"}, {"id": "1172702574195220481", "text": "#FrancamenteSuicidio | \u201cParte de la prevenci\u00f3n del suicidio tambi\u00e9n tiene que estar de la mano con el acompa\u00f1amiento a la familia del suicida, un buen trato de las autoridades, por ejemplo\u201d:\n@pablozuletag.\n\nFB live: https://t.co/ZCqCkv2jDv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2873771193", "entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 204, "username": "pablozuletag", "id": "2815630889"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 208, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZCqCkv2jDv", "expanded_url": "http://bit.ly/2I4nMYI", "display_url": "bit.ly/2I4nMYI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/RedMasNoticias/videos/c%C3%B3mo-afrontar-y-prevenir-el-suicidio-un-problema-de-salud-p%C3%BAblica/530733954351666/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "FrancamenteSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702574195220481"], "created_at": "2019-09-14T02:44:16.000Z"}, {"id": "1172702572412592135", "text": "EXCLUSIVA: Apu\u00f1ala a su esposa y luego se suicida en #Tlatelco #Chimalhuac\u00e1n #NIUnaMas https://t.co/CWZQB2Hdly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "802022606291472384", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatelco"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Chimalhuac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CWZQB2Hdly", "expanded_url": "http://infopolitano.com/generales/18736/", "display_url": "infopolitano.com/generales/1873\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://infopolitano.com/generales/18736/"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Tlatelco"}, {"start": 63, "end": 76, "tag": "Chimalhuac\u00e1n"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "NIUnaMas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702572412592135"], "created_at": "2019-09-14T02:44:15.000Z"}, {"id": "1172702551990525952", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "250209823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702551990525952"], "created_at": "2019-09-14T02:44:10.000Z"}, {"id": "1172702505375019013", "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2669822264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702505375019013"], "created_at": "2019-09-14T02:43:59.000Z"}, {"id": "1172702474739900416", "text": "@othaviozera Por isso td mundo odeia esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053401116505989120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172674392289107968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "othaviozera", "id": "951862934908604416"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702474739900416"], "in_reply_to_user_id": "951862934908604416", "created_at": "2019-09-14T02:43:52.000Z"}, {"id": "1172702392388935680", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156678705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702392388935680"], "created_at": "2019-09-14T02:43:32.000Z"}, {"id": "1172702380305068035", "text": "EXPECTATIVA: Esquadr\u00e3o Suicida | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco; veja a lista https://t.co/KdVTi5yxaI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47218017", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8986, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KdVTi5yxaI", "expanded_url": "https://www.cadernodematerias.com/expectativa-esquadrao-suicida-alice-braga-e-confirmada-no-elenco-veja-a-lista/", "display_url": "cadernodematerias.com/expectativa-es\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702380305068035"], "created_at": "2019-09-14T02:43:29.000Z"}, {"id": "1172702326504734720", "text": "viola davis em esquadr\u00e3o suicida puta q pariUUUUUUUUUUUUU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "401462186", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702326504734720"], "created_at": "2019-09-14T02:43:17.000Z"}, {"id": "1172702192836517888", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "829452355099701249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702192836517888"], "created_at": "2019-09-14T02:42:45.000Z"}, {"id": "1172702178450055168", "text": "https://t.co/uAoMNU9phR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172702149911953408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172702178450055168"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uAoMNU9phR", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-jai-courtney-diz-que-filme-sera-totalmente-diferente-do-anterior/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-14T02:42:41.000Z"}, {"id": "1172702054764167169", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1170550426917330945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702054764167169"], "created_at": "2019-09-14T02:42:12.000Z"}, {"id": "1172702018714177536", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3217624651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702018714177536"], "created_at": "2019-09-14T02:42:03.000Z"}, {"id": "1172701989836398593", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2414958216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701989836398593"], "created_at": "2019-09-14T02:41:56.000Z"}, {"id": "1172701980613054464", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046314854510997504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701980613054464"], "created_at": "2019-09-14T02:41:54.000Z"}, {"id": "1172701936317063168", "text": "RT @K3VMA: John Cena se une al proyecto del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/ThulWrWlQK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166505745749295110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612134070624256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "K3VMA", "id": "983172326"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ThulWrWlQK", "expanded_url": "https://twitter.com/K3VMA/status/1172612134070624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThulWrWlQK", "media_key": "3_1172612127934337028"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701936317063168"], "created_at": "2019-09-14T02:41:44.000Z"}, {"id": "1172701896500551680", "text": "@JeamWolf El amante suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "285124187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172701080133808128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JeamWolf", "id": "120907054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701896500551680"], "in_reply_to_user_id": "120907054", "created_at": "2019-09-14T02:41:34.000Z"}, {"id": "1172701845971771398", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087385578268737543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701845971771398"], "created_at": "2019-09-14T02:41:22.000Z"}, {"id": "1172701795707232261", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110947917911732224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701795707232261"], "created_at": "2019-09-14T02:41:10.000Z"}, {"id": "1172701762618298368", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "829452355099701249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701762618298368"], "created_at": "2019-09-14T02:41:02.000Z"}, {"id": "1172701760215031808", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "377826440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172701760215031808"], "created_at": "2019-09-14T02:41:02.000Z"}, {"id": "1172701673900388352", "text": "Alice Braga \u00e9 escalada para novo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d \u2014 VEJA S\u00c3O PAULO https://t.co/7itX4DKcGx https://t.co/vBZld8bakV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "342197499", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7itX4DKcGx", "expanded_url": "http://curiosidadesnainternet.com/2019/09/13/alice-braga-e-escalada-para-novo-esquadrao-suicida-veja-sao-paulo/", "display_url": "curiosidadesnainternet.com/2019/09/13/ali\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/vBZld8bakV", "expanded_url": "https://twitter.com/curiosidadesint/status/1172701673900388352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBZld8bakV", "media_key": "3_1172701672184979457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701673900388352"], "created_at": "2019-09-14T02:40:41.000Z"}, {"id": "1172701648206086144", "text": "Aguardando ansiosamente o trailer de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\", espero que dessa vez n\u00e3o estraguem lan\u00e7ando um filme tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2970285999", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701648206086144"], "created_at": "2019-09-14T02:40:35.000Z"}, {"id": "1172701638227705856", "text": "El cochiloco en la secuela de Escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/qjFw6HGfpd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2743758318", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.2905, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/qjFw6HGfpd", "expanded_url": "https://twitter.com/carobv3/status/1172701638227705856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qjFw6HGfpd", "media_key": "16_1172701632112418817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701638227705856"], "geo": {"place_id": "81698a533a54560a"}, "created_at": "2019-09-14T02:40:32.000Z"}, {"id": "1172701548671131648", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "450143003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701548671131648"], "created_at": "2019-09-14T02:40:11.000Z"}, {"id": "1172701500956532737", "text": "#Ent\u00e9rate | La mujer era presunta integrante de la Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n de la Ciudad de M\u00e9xico, y decidi\u00f3 realizar el acto luego de que su madre muriera en la misma instituci\u00f3n\n\nhttps://t.co/n61AVRJFGl https://t.co/skzOCpoK9h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141668931", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/n61AVRJFGl", "expanded_url": "https://bit.ly/2m8WHLA", "display_url": "bit.ly/2m8WHLA"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/skzOCpoK9h", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoAlemanMx/status/1172701500956532737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skzOCpoK9h", "media_key": "3_1172667423629221889"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701500956532737"], "created_at": "2019-09-14T02:40:00.000Z"}, {"id": "1172701451535044608", "text": "El cochiloco saldr\u00e1 en el Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150109504", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701451535044608"], "created_at": "2019-09-14T02:39:48.000Z"}, {"id": "1172701412188463104", "text": "RT @ComiteVDH: @1ChavistaMaduro @ccolBA21 @Deci3003 @tattianac5 @siemprepalant @mm_doris @MagdaActiva @4fchavez2021A @MendozaMarita1 @Zikda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399031704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172672886697541632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ComiteVDH", "id": "2372308790"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "1ChavistaMaduro", "id": "738772373852332036"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ccolBA21", "id": "106165283"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Deci3003", "id": "375903151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701412188463104"], "created_at": "2019-09-14T02:39:39.000Z"}, {"id": "1172701365568770048", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000079379991597057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701365568770048"], "created_at": "2019-09-14T02:39:27.000Z"}, {"id": "1172701356190248960", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195221134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701356190248960"], "created_at": "2019-09-14T02:39:25.000Z"}, {"id": "1172701273600249857", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "309848690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701273600249857"], "created_at": "2019-09-14T02:39:06.000Z"}, {"id": "1172701265152937984", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711910943932948481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701265152937984"], "created_at": "2019-09-14T02:39:04.000Z"}, {"id": "1172701251701747712", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "823612583974420480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701251701747712"], "created_at": "2019-09-14T02:39:00.000Z"}, {"id": "1172701206248067072", "text": "RT @LIEBAKUGO: e um do grupinho apareceu adulto e vivo ai ela \u201cESSE N\u00c3O SE MATOU?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807671496290275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697620420136960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LIEBAKUGO", "id": "940871239782068224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701206248067072"], "created_at": "2019-09-14T02:38:49.000Z"}, {"id": "1172701137822261248", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732357055609085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701137822261248"], "created_at": "2019-09-14T02:38:33.000Z"}, {"id": "1172701116955578368", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120583813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701116955578368"], "created_at": "2019-09-14T02:38:28.000Z"}, {"id": "1172701075562008581", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3309762371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701075562008581"], "created_at": "2019-09-14T02:38:18.000Z"}, {"id": "1172701056788312064", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2174941576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701056788312064"], "created_at": "2019-09-14T02:38:14.000Z"}, {"id": "1172700992703475712", "text": "FODA-SE, ALICE BRAGA NO ESQUADR\u00c3O SUIC\u00cdDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831810988957634561", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700992703475712"], "created_at": "2019-09-14T02:37:59.000Z"}, {"id": "1172700986147770371", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3417721689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700986147770371"], "created_at": "2019-09-14T02:37:57.000Z"}, {"id": "1172700923514298371", "text": "cosas que he aprendido en tribolog\u00eda:\n-mi profe era monje de un culto\n-tiene un perro chihuahua que se llama benito (por bad bunny)\n-si benito se muere el se suicida\n-dejar\u00eda a su \u201cnovia\u201d enga\u00f1arlo\n\ncosas que no he aprendido en \ntribolog\u00eda:\n-cosas de tribolog\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333178983", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "bad bunny"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "tribolog\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700923514298371"], "created_at": "2019-09-14T02:37:42.000Z"}, {"id": "1172700811035631616", "text": "RT @rjoyarzun1: @Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1066427672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648266422312960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700811035631616"], "created_at": "2019-09-14T02:37:15.000Z"}, {"id": "1172700558463000578", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090999721987055616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700558463000578"], "created_at": "2019-09-14T02:36:15.000Z"}, {"id": "1172700515408343041", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "777942130723553280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172700515408343041"], "created_at": "2019-09-14T02:36:05.000Z"}, {"id": "1172700438241718272", "text": "@deslengua_2 Ojal\u00e1 q uno de esos Codinomes sea est\u00e1 viuda del suicida y asuma su responsabilidad, no creo q se coma pedigree con veneno nooo \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172621776532078593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Codinomes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700438241718272"], "in_reply_to_user_id": "2727806329", "created_at": "2019-09-14T02:35:46.000Z"}, {"id": "1172700436610134016", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074309855039627264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700436610134016"], "created_at": "2019-09-14T02:35:46.000Z"}, {"id": "1172700433900613633", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045676737097596928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700433900613633"], "created_at": "2019-09-14T02:35:45.000Z"}, {"id": "1172700311624065024", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801255382568013824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700311624065024"], "created_at": "2019-09-14T02:35:16.000Z"}, {"id": "1172700276630917121", "text": "Mais que isso at\u00e9 quest\u00f5es ideol\u00f3gicas. N\u00e3o confio em quem v\u00ea filme com personagem suicida e fala \"mas nem tinha motivo\" ou coisa parecida. Se sabendo os motivos n\u00e3o temos empatia imagina na realidade que sabemos muito menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115134857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172699845771091968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172700276630917121"], "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "in_reply_to_user_id": "115134857", "created_at": "2019-09-14T02:35:08.000Z"}, {"id": "1172700275968237568", "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/ZvuZEH21uh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116537968", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZvuZEH21uh", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700275968237568"], "created_at": "2019-09-14T02:35:08.000Z"}, {"id": "1172700270561845248", "text": "RT @ComiteVDH: @1ChavistaMaduro @ccolBA21 @Deci3003 @tattianac5 @siemprepalant @mm_doris @MagdaActiva @4fchavez2021A @MendozaMarita1 @Zikda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958327494175846400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172672886697541632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ComiteVDH", "id": "2372308790"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "1ChavistaMaduro", "id": "738772373852332036"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ccolBA21", "id": "106165283"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Deci3003", "id": "375903151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700270561845248"], "created_at": "2019-09-14T02:35:06.000Z"}, {"id": "1172700261724360704", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888769946263707649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700261724360704"], "created_at": "2019-09-14T02:35:04.000Z"}, {"id": "1172700236302737408", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091572246169165824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700236302737408"], "created_at": "2019-09-14T02:34:58.000Z"}, {"id": "1172700136234987521", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "331924451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700136234987521"], "created_at": "2019-09-14T02:34:34.000Z"}, {"id": "1172700086121504768", "text": "@httplarryxx Soy tierno abajo de mi capa emo y suicida. No, pero ya va a llegar el d\u00eda en el que podamos expandir esa historia. Tengo ganas pero nunca terminamos de acordar una fecha para encontrarnos :c\nDe momento estate con lo que te dije, porque es cierto al 101% \ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "449754601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172698365806764032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "httplarryxx", "id": "352740701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700086121504768"], "in_reply_to_user_id": "352740701", "created_at": "2019-09-14T02:34:22.000Z"}, {"id": "1172700080958320643", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50892110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700080958320643"], "created_at": "2019-09-14T02:34:21.000Z"}, {"id": "1172700071240114176", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901507079877386245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700071240114176"], "created_at": "2019-09-14T02:34:19.000Z"}, {"id": "1172700068006244353", "text": "Opa saiu o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 quero que chegue logo o lan\u00e7amento deste filme quero ver a Margot Robbie &lt;3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "309848690", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700068006244353"], "created_at": "2019-09-14T02:34:18.000Z"}, {"id": "1172699908421443584", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4720468161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699908421443584"], "created_at": "2019-09-14T02:33:40.000Z"}, {"id": "1172699872492961794", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902533253982289926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699872492961794"], "created_at": "2019-09-14T02:33:31.000Z"}, {"id": "1172699837520896001", "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699837520896001"], "created_at": "2019-09-14T02:33:23.000Z"}, {"id": "1172699806021640193", "text": "John Cena no esquadr\u00e3o suicida https://t.co/CregwAGWzr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40120032", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/CregwAGWzr", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699806021640193"], "created_at": "2019-09-14T02:33:16.000Z"}, {"id": "1172699782613274624", "text": "RT @CVIXbeatmaker: MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146706087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697569677520896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699782613274624"], "created_at": "2019-09-14T02:33:10.000Z"}, {"id": "1172699769757720576", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2526152531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699769757720576"], "created_at": "2019-09-14T02:33:07.000Z"}, {"id": "1172699732331941890", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4909189810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699732331941890"], "created_at": "2019-09-14T02:32:58.000Z"}, {"id": "1172699700887203840", "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "309848690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699700887203840"], "created_at": "2019-09-14T02:32:51.000Z"}, {"id": "1172699689352908801", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008326166997078019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699689352908801"], "created_at": "2019-09-14T02:32:48.000Z"}, {"id": "1172699669677432832", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084663054963478528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699669677432832"], "created_at": "2019-09-14T02:32:43.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "victorsotoofici", "name": "V\u00edctor Soto Oficial", "id": "86841934", "location": "CIUDAD DE MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 47, "tweet_count": 25966, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "CMLL_OFICIAL", "name": "Lucha Libre CMLL", "id": "87265347", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 154468, "following_count": 290, "tweet_count": 67817, "listed_count": 562}}, {"verified": false, "username": "angeldoyong", "name": "Ellen~", "id": "1118365011062284293", "location": "NEOCITY \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 985, "tweet_count": 17133, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "username": "dusanttos7", "name": "Du raro \ud83c\udf2a", "id": "201079749", "location": "Anos luz desse lugar", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 963, "tweet_count": 36171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oMikeSantanna", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "id": "736596102766592000", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "fifthcmiIa", "name": "carol", "id": "2233377949", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19873, "following_count": 14691, "tweet_count": 75522, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "batcomvontade", "name": "batman rei do pop dono da dc", "id": "1123709893930901512", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CarlosPerezR9", "name": "Carlos PerezR", "id": "1064585055106936833", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 3280, "tweet_count": 394125, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RegeneracionMx", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "id": "154683173", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}}, {"verified": false, "username": "mmendozaoficial", "name": "Mariana", "id": "450582948", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1020, "tweet_count": 7416, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}}, {"verified": false, "username": "omendess_", "name": "NoBru", "id": "212721982", "location": "pug city", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 531, "tweet_count": 61129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carladelnorte", "name": "slippin jimmy with a law degree", "id": "716528372537491461", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 2637, "tweet_count": 5101, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SheeiiBustos", "name": "Shei\ud83c\udf3b", "id": "172035775", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 731, "tweet_count": 51513, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Exaustiana", "name": "Nicole \u2602\ufe0f", "id": "733690400192466944", "location": "\u8150\u5973\u5b50", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1601, "tweet_count": 63962, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "watsown", "name": "cillian murphy d vestido", "id": "3984439641", "location": "this is my love @flavein", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "juanchoovera", "name": "juanchipeola", "id": "255408677", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 723, "tweet_count": 6052, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "warxley", "name": "fil\u00f3sofo da uff \u00b9\u00b3", "id": "906186133339549696", "location": "s\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d00\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00 \u0280\u1d0a | \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 368, "tweet_count": 37571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "besw", "name": "BESW", "id": "18207571", "location": "Gu\u00e5han", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 214, "tweet_count": 24595, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Awa_1", "name": "AWA", "id": "24947030", "location": "Aotearoa / New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 9482, "following_count": 1233, "tweet_count": 88643, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "fmalagueta", "name": "Fernando Malagueta", "id": "76484344", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1118, "tweet_count": 12746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49733, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "muriel_trindade", "name": "Muriel Trindade", "id": "792163093895839744", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 148, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lacerda", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "id": "237872146", "location": "sp | rj", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}}, {"verified": true, "username": "portalMSN", "name": "MSN Brasil", "id": "40042091", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223855, "following_count": 20, "tweet_count": 291228, "listed_count": 1169}}, {"verified": false, "username": "japafernandess", "name": "karenzinha", "id": "892073961563009024", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 816, "tweet_count": 13841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leticiaafurlann", "name": "Let\u00edcia Furlan", "id": "754520514807394304", "location": "Heriberto Hulse ", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 548, "tweet_count": 79839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anirysffc", "name": "fraz\u00e3o \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "1092547241200488450", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 575, "tweet_count": 22590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanCRo53503565", "name": "Juan C Rodriguez", "id": "893562512037294081", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3", "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AluuCicotti", "name": "Alanis\ud83d\udc9a", "id": "1478302616", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 702, "tweet_count": 137476, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DeDios1974", "name": "Solo Dios Basta!", "id": "1331753786", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 651, "tweet_count": 17382, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}}, {"verified": false, "username": "Eulaaary", "name": "Fadinha \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1001037038899130368", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 716, "tweet_count": 111341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnfoqueNTlx", "name": "Enfoque Noticias", "id": "934293105762881536", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 680, "tweet_count": 8765, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tereslarocca", "name": "tere", "id": "1614343844", "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 4199, "tweet_count": 37591, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "MarianaZuvic", "name": "Mariana Zuvic", "id": "404247722", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 277698, "following_count": 227, "tweet_count": 22701, "listed_count": 532}}, {"verified": false, "username": "SamantArruda", "name": "Sam \u2744", "id": "782684717770346496", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1198, "tweet_count": 30751, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "Oddsboodkins", "name": "lowell, the naked mole rat;", "id": "4026138143", "location": " @writerswho | pt-eng", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 337, "tweet_count": 174162, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "phaelzinpravcs", "name": "\u1160\u1160\u1160\u042f\u039bP\u0397$ \u1160\u1160\u1160", "id": "284214904", "location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 388, "tweet_count": 113262, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "talischaves", "name": "adDEUS", "id": "3886320443", "location": "fear and loathing in Rio", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 144, "tweet_count": 32226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cereschina", "name": "Ricardo A. Garc\u00eda", "id": "112566215", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 357, "tweet_count": 24447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sultepecmorena", "name": "morena Sultepec MX", "id": "564319801", "location": "Sultepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 2903, "tweet_count": 139324, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "mameloluna", "name": "Ellen J \u00e9 Lula 13 \u2b50 \u2661", "id": "704157960424054785", "location": "\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1154, "tweet_count": 48299, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Ibelieveindrea", "name": "Brown Skin Girl \ud83d\udc78\ud83c\udfff", "id": "574962631", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2347, "tweet_count": 108552, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "0FmonstrsANDmen", "name": "deko", "id": "1162115788108644353", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 755, "tweet_count": 21403, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Larissa75985020", "name": "Larissa", "id": "1091355721076260865", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 994, "tweet_count": 7447, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "finestarline", "name": "st\u00e5r 13 \u2729", "id": "2210916064", "location": "Skarsg\u00e5rd/Pugh", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1537, "tweet_count": 113347, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "HarveyLozanoA", "name": "@HarveyLozanoA.", "id": "463447045", "location": "Palmira-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2039, "tweet_count": 107462, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "byronaedo", "name": "byron marulanda", "id": "1202671862", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "iamhakew", "name": "\u2728\u211b\ud835\udcb6\ud835\udcc6\ud835\udcc8 \u2665\ufe0f\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2665\ufe0f", "id": "2436013758", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 625, "tweet_count": 36753, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mauricio_sous21", "name": "Maur\u00edcio", "id": "709132016885882881", "location": "Lousada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 275, "tweet_count": 6859, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "comculturaearte", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "id": "719523435647512576", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "carteblanche000", "name": "arthur", "id": "2771435969", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 454, "tweet_count": 73314, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "CesarKnoff", "name": "C\u00e9sar Knoff", "id": "227152987", "location": "Tapera-RS", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 410, "tweet_count": 33103, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "debqrz", "name": "Debora Queiroz", "id": "948515875275137024", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 159, "tweet_count": 10497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "id": "509678764", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "DavidJose023", "name": "D\ud83e\udda6", "id": "743452299071152128", "location": "Juncos, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 142, "tweet_count": 22457, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ImClxpzyy", "name": "Clxpzyy \u30c4", "id": "4916083487", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 230, "tweet_count": 22536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iloveyoukeept", "name": "Crystian \u00b7 Dia 30 \u00e9 #Lula13", "id": "1141840546744475649", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 997, "tweet_count": 238628, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}}, {"verified": false, "username": "MoisitoLama", "name": "PianoMan", "id": "318801468", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 449, "tweet_count": 76168, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "2021_peru", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 2473, "tweet_count": 72831, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "vicmdeiross", "name": "motovic \ud83c\udfcd\ufe0f", "id": "603620591", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1169, "tweet_count": 61088, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "diogooalexandrm", "name": "MENDAS", "id": "4408931548", "location": "Set\u00fabal ", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 89, "tweet_count": 26093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "J040M4rcos", "name": "Jo\u00e3o Marcos", "id": "500938882", "location": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 467, "tweet_count": 3049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bianjadeneve", "name": "bia", "id": "476951988", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1451, "tweet_count": 167291, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "leonserpiente", "name": "leonserpiente", "id": "89848140", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 538, "tweet_count": 215247, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "newley_jr", "name": "Jr \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "854482061612253185", "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 977, "tweet_count": 94805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DirceuTavares16", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "855796724270542849", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ssamkkurajin", "name": "Milly", "id": "533394337", "location": "enhypen + le sserafim ", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1516, "tweet_count": 75703, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "__biaduarte", "name": "Beatriz Oliveira", "id": "42526760", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2932, "tweet_count": 150006, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "babikjjj", "name": "babi", "id": "815186086548881408", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 160, "tweet_count": 8575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ale_Ledesma97", "name": "Lejandra your boo\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83d\udc95", "id": "344358681", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 165, "tweet_count": 46173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Vulgo_AL", "name": "Salom\u00e3o\ud83e\udd4b", "id": "1921288052", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 684, "tweet_count": 43382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucas_framengo", "name": "LP", "id": "4818283649", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 741, "tweet_count": 199168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "francisrico580", "name": "Francisco Rico", "id": "782372728321880064", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 212, "tweet_count": 26694, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"verified": false, "username": "biillieelixx", "name": "Oce.\ud835\ude70.n Eyes - \ud83e\udd51 O Hobbit \u221e Petista gostosa", "id": "755489156797718530", "location": "Geek/Bookstan/Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 4935, "tweet_count": 64256, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "dudinhacav", "name": "dudinha", "id": "377643256", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 963, "tweet_count": 59675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "apitoxfla", "name": "Apito X Flamengo", "id": "1126670419501645824", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 29, "tweet_count": 3784, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "revistasuper", "name": "Superinteressante", "id": "17240425", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3992224, "following_count": 263, "tweet_count": 64246, "listed_count": 10305}}, {"verified": false, "username": "justineira_27", "name": "ceci \u271eThe Astronaut", "id": "1531430688", "location": "-FAN ACCOUNT", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 4546, "tweet_count": 200040, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}}, {"verified": false, "username": "BeatrizdoAmaral", "name": "wiehei\u00dfea", "id": "2587709997", "location": "\ud835\udc12\ud835\udc0b\ud835\udc18\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1029, "tweet_count": 16567, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mxrtusola_", "name": "seatub", "id": "1037707211668172805", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 178, "tweet_count": 7430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "conurbambi", "name": "Mariano", "id": "2492086854", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "macristenis", "name": "ana", "id": "2548256937", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 325, "tweet_count": 116841, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "peachbitx", "name": "\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccd", "id": "1083510880992743424", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 602, "tweet_count": 19618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaquelinekimura", "name": "Jaque \ud83c\udf08 #Vote13", "id": "1084085083", "location": "+5517", "public_metrics": {"followers_count": 4761, "following_count": 734, "tweet_count": 64350, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "juanmendezh", "name": "Juan de Jes\u00fas M\u00e9ndez", "id": "213544775", "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 3534, "tweet_count": 72033, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823369, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}}, {"verified": false, "username": "nofraudsf", "name": "felipe \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2922912827", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 469, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saaraaiva", "name": "Lady newton \ud83c\udf20", "id": "998659403032289281", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 164, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfdekker", "name": "bobo", "id": "776215384626044928", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 302, "tweet_count": 78054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anjo_luanr", "name": "duda", "id": "2172176754", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 9447, "following_count": 4522, "tweet_count": 152986, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LP_CRF81", "name": "LP\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2316091706", "location": "Arrascaeta", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1004, "tweet_count": 101833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "roneyars", "name": "Roney Rodrigues", "id": "1038923713", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 154, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TommArias", "name": "Tom", "id": "98403446", "location": "Caba\u00f1a Dos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79477, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TeleSaltillo", "name": "Tele Saltillo", "id": "898329999421435908", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 5769, "following_count": 140, "tweet_count": 149485, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "juangmm75", "name": "Juan G.", "id": "884946733368721408", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 282, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma", "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "AorySrgk", "name": "Ory ory IN\u751f\u263b \u2719", "id": "1048060427337457665", "location": "KhunBaam nation", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 560, "tweet_count": 54492, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "wanxiann", "name": "Karen", "id": "2473895853", "location": "she/her - ptbr/eng", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 773, "tweet_count": 24237, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CesarAlfredoMa3", "name": "Cesar Alfredo Martinez Onofre", "id": "981379239319625728", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 459, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}}, {"verified": false, "username": "Soy_Eleazar", "name": "Eleazar", "id": "541293779", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 0, "tweet_count": 392981, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185035, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}}, {"verified": false, "username": "doctorwbuck", "name": "\ua492\ua4a4\ua254\ua2ec\ua1d9\u2079\u00b9\u00b9", "id": "3421432457", "location": "T.A.R.D.I.S ", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1286, "tweet_count": 48045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Macfelllo", "name": "Louise (lula livre \u2764\ufe0f)", "id": "1047709841391853568", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 165, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luxraujo", "name": "lua", "id": "955146983009857536", "location": "vha", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 247, "tweet_count": 9346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "veusacro", "name": ".", "id": "990280213987758081", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1034, "tweet_count": 20051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jorgelina298", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Shorshelain \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "50079041", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1090, "tweet_count": 58423, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Martin_bcn_", "name": "MartinPitt", "id": "18689518", "location": "Entre Buenos Aires y Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 434, "tweet_count": 83039, "listed_count": 48}}, {"verified": true, "username": "espinof_com", "name": "Espinof", "id": "18144514", "public_metrics": {"followers_count": 969973, "following_count": 20, "tweet_count": 85500, "listed_count": 3562}}, {"verified": false, "username": "julestheworldd", "name": "jo\u00e3o;", "id": "1073684000206667777", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1181, "tweet_count": 54326, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Nickito__", "name": "Estou em outra conta!!!", "id": "1072154574872559619", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 359, "tweet_count": 19334, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "deniseaasilva", "name": "Denise", "id": "1085927843492753408", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 259, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Adriana32823642", "name": "Adriana", "id": "1157377798228664320", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 93, "tweet_count": 661, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "omeninobelto", "name": "BeltiN\ud83e\udd76", "id": "3337142759", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 158, "tweet_count": 6744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "g4uch3", "name": "o ruive gauche", "id": "910349154093817860", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1691, "tweet_count": 25097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "post_alone_", "name": "Renan e outros 128 e outros 6", "id": "1006273791285227520", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1407, "tweet_count": 10575, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Barkadex", "name": "\u00c1ngel C. Rodr\u00edguez", "id": "1166913521285812224", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 113, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ASPFranciscoo", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "463849644", "location": "Benedita - Leiria", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 715, "tweet_count": 104714, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "fckgmax", "name": "fleabag triste", "id": "1171556739587739648", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 604, "tweet_count": 9165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kryfast", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd97\ud835\udd9e \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3f", "id": "172532147", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 229, "tweet_count": 19957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isadoracrisg", "name": "Isa", "id": "1156346314629799936", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 154, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bitchspears_", "name": "K\u00e1yo Velaryon \ud83c\udf39\ud83d\ude80 | \ud83d\udcd6: \u201cRainha das Sombras\u201d", "id": "615168767", "location": "Old Village, Holy Spirit", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 4413, "tweet_count": 107495, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "random_babyface", "name": "Mafalda", "id": "2393055535", "location": "amadora", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 123, "tweet_count": 14638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tanhiss", "name": "Tania", "id": "64825736", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 238, "tweet_count": 1150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MinutoPOP", "name": "Minuto POP", "id": "497958477", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 77, "tweet_count": 6288, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tyunriki", "name": "yssa", "id": "746838688286511104", "location": "\ud835\ude69\ud835\ude05\ud835\ude01 \u10d3 \ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf5\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 6993, "following_count": 4940, "tweet_count": 221586, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "jornalistavitor", "name": "Vitor Santos", "id": "113410319", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 36029, "tweet_count": 2820455, "listed_count": 2046}}, {"verified": false, "username": "padfootrv", "name": "felicia | \ud83d\udcd6: o labirinto do fauno", "id": "971932825711767552", "location": "\ud83e\ude90     \u0325      \ud835\udcae\u0251turn      \u06ea  ", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2695, "tweet_count": 11913, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_pierina_d", "name": "\u2640", "id": "2259122760", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 374, "tweet_count": 13796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaruPina1", "name": "Maru Pi\u00f1a", "id": "2714830684", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2100, "tweet_count": 263697, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "_h_evy", "name": "Evy", "id": "1134996581109895169", "location": "low profile", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 140, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "chavezaguadopl1", "name": "El Jurado Est\u00e1 Deliberando por P. L. Ch\u00e1vez", "id": "865356868188860416", "location": "La Ciudad Esmeralda.", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 756, "tweet_count": 73206, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "arturogtz", "name": "Arturo Guti\u00e9rrez", "id": "15184465", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13056, "following_count": 218, "tweet_count": 71538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CerrosMar", "name": "aaron marquez cerros", "id": "1201527211", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 9257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doctorjlfc", "name": "Jose Luis Fernandez ", "id": "2927310162", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moraessnanda", "name": "Maria fernanda que nao \u00e9 maria", "id": "968147784942661634", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 553, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "walecastro71", "name": "\u01b8\u04dc\u01b7 Dulcynea Van Helsing \u271e\u01b8\u04dc\u01b7", "id": "3128176795", "location": "Transilvania, Dark Castle. ", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1172, "tweet_count": 20805, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "GraceBorrello", "name": "Grace Borrello", "id": "889143637854089219", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 1941, "tweet_count": 32298, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "pedroramos_10", "name": "Ramos", "id": "3314193814", "location": "Alverca", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 449, "tweet_count": 28687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KristyaneSue", "name": "Kris", "id": "3567688103", "location": "Manaus city", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 387, "tweet_count": 9409, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Curita30128718", "name": "Curita", "id": "1081258377190219776", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92035, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "karycadenafilio", "name": "A.Kary", "id": "1877839009", "location": "Veracruz Ver", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 509, "tweet_count": 6599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}}, {"verified": false, "username": "arturdelcollado", "name": "Arturo Del Collado O", "id": "624487716", "location": "Saltillo, Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1028, "tweet_count": 4586, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Oscuros", "name": "SAT\u00c1N", "id": "3307873572", "location": "En el infierno", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 182, "tweet_count": 24674, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gastonnusimovic", "name": "Gast\u00f3n E. Nusimovich", "id": "14131956", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 467, "tweet_count": 40946, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "xxxrafa03", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc09", "id": "2796372352", "location": "8200", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 3155, "tweet_count": 281195, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "yarachoco", "name": "yara", "id": "524797954", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 115, "tweet_count": 20220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fenix_75", "name": "fenix 75", "id": "100058118", "location": "texcoco", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 331, "tweet_count": 18826, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Joel_ChavezB", "name": "Joel Ch\u00e1vez", "id": "2243088331", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 98, "tweet_count": 18383, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "giygir", "name": "G", "id": "213712223", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 291, "tweet_count": 81790, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fakerkth", "name": "T1 gigi", "id": "414785488", "location": "T1\u2022PNG\u2022liquid |keria zeus oner", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1766, "tweet_count": 139368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SannaDiaz", "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd70", "id": "1034534264858136577", "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 205, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ADAMISAROCKGOD", "name": "GL\u00d3RIA \u0394 \uf8ff \u2076\ud80c\udd53 \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc3e \ud83e\udd16", "id": "96019058", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 4996, "tweet_count": 331807, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "username": "chrisalji", "name": "Christian Alvarez", "id": "216541906", "location": "Mexico DF ", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 761, "tweet_count": 42723, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "bsoares_s", "name": "bruneca 13", "id": "4528994237", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 475, "tweet_count": 38470, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Enrique25065730", "name": "E.D.G", "id": "1123429590192611329", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LitigioM", "name": "Litigio MX", "id": "3319376551", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 3964, "tweet_count": 109413, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CapitalMX_", "name": "CapitalCDMX", "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "username": "Lorrane54386532", "name": "baby cat\ud83d\ude1d\ud83d\ude0f", "id": "990786701579751426", "location": "Aonde os alem\u00e3o n entra\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 764, "tweet_count": 16227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mnrdbilhoes", "name": "J\ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "962428756643246082", "location": " Arraial do cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 326, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TrianaCasados", "name": "TRIANA CASADOS", "id": "92157183", "public_metrics": {"followers_count": 20988, "following_count": 862, "tweet_count": 37862, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "Iza282", "name": "I z a", "id": "1037543937362329600", "location": "she/her  ela/dela / 20y", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 940, "tweet_count": 31800, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "I08002", "name": ".", "id": "937676453474439169", "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 8547, "tweet_count": 32813, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "CandyRodenas", "name": "Candy", "id": "718632846", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1324, "tweet_count": 96944, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "chryssiti", "name": "\u2764Chrys Vilar", "id": "222282366", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 421, "tweet_count": 9351, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "MomentsBrasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}}, {"verified": false, "username": "heathsgolden", "name": "fl\u00e1", "id": "3429116259", "location": "belhell", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 842, "tweet_count": 210001, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "afilhadoalex", "name": "", "id": "1115676955007799296", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 992, "tweet_count": 59923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejandra52", "name": "LIBERTAD!!! SOS,VZLA.", "id": "140471872", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 4352, "tweet_count": 237297, "listed_count": 42}}, {"verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "id": "121816849", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "downliers", "name": "Thomas Sankara", "id": "92253237", "location": "S\u00c3O PAULO", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 648, "tweet_count": 6961, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}}, {"verified": false, "username": "crvg_lore", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude56 \u2720", "id": "1080488106145533961", "location": "cidade maravilhosa \ud83c\udf0a\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 581, "tweet_count": 6558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grilorangel", "name": "Miro Roj\u00e3o \ud83e\udd97", "id": "2659568658", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 398, "tweet_count": 21897, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "motherfunkymonk", "name": "Micas", "id": "471184558", "location": "Worcester, England", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 71, "tweet_count": 9427, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "motoboydoemilio", "name": "Motoboy do Em\u00edlio", "id": "1156728823884500993", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 209, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brisagc22", "name": "Brisa \uf8ff", "id": "441353735", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 12129, "following_count": 11570, "tweet_count": 79588, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "Karolynemd03", "name": "\u2b50\ufe0f\u1d0d\u026a\ua731\ua731 \u1d18\u1d07\u1d1b\u1d00\u1d04\u1d1c\u029f\u1d00\u0280 13\u2b50\ufe0f", "id": "924757594278948865", "location": "Aribiri, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 393, "tweet_count": 22452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drica_salam", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "id": "47650393", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237897, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "tfeministp", "name": "The Feminist Patronum", "id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "pabloquero1", "name": "Jos\u00e9 Pablo", "id": "592281093", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 146, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonhernandez", "name": "SneakerLionXII", "id": "93719871", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 353, "tweet_count": 5676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorenzomamoa", "name": "MAmoa do R$1,99", "id": "391655979", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 618, "tweet_count": 33316, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "oliverioGarcaN2", "name": "@oliverioGarcaN1", "id": "1146946486627733504", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1359, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ForbesLifeLatam", "name": "Forbes Life Latam", "id": "3325312148", "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 638, "tweet_count": 36780, "listed_count": 277}}, {"verified": false, "username": "xKuruta", "name": "Bruno 80 e 13", "id": "556267135", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 521, "tweet_count": 54185, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "dionaldo", "name": "hater de 2\u00ba turno", "id": "22494962", "location": "The Good Place", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1166, "tweet_count": 66992, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "NotaBatmam", "name": "Gabriel \ud83d\udc3a", "id": "1023341383623565313", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 37, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amanborg3", "name": "Efeito Cadela", "id": "809156407782211588", "location": "Em todo lugar", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 466, "tweet_count": 62738, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xmartevx", "name": "k\u00d7$\u00a1\u00d7", "id": "3360589072", "location": "bed stuy s\u00f3 doido vai", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1555, "tweet_count": 33166, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "platinoroca", "name": "Edgar D", "id": "336706505", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 3664, "tweet_count": 189489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "azulelga", "name": "EGP.", "id": "2764411769", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 4112, "tweet_count": 79866, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "EVILBDAGB", "name": "Bruno D. A. Guajardo", "id": "272814700", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 32, "tweet_count": 19577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "delgado_quintin", "name": "Honky Cat\ud83e\udd8e\ud83c\udf52", "id": "1058928434724753409", "location": "Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 417, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarloTrejo", "name": "Carlo Trejo", "id": "304751457", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1166, "tweet_count": 34902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "toninbrocolis", "name": "Droga \u00e9 o Tonin", "id": "3351417556", "location": "YouTube Kid", "public_metrics": {"followers_count": 4785, "following_count": 215, "tweet_count": 12788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deliciwous", "name": "l\u00e9o", "id": "3301952038", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CHECHELENTOBSB", "name": "LUCIANO  BIANCHI", "id": "102108191", "location": "bras\u00edlia-df", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 982, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "IGNBrasil", "name": "IGN Brasil", "id": "3063957725", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223097, "following_count": 253, "tweet_count": 46030, "listed_count": 665}}, {"verified": false, "username": "EscobarLaya", "name": "Cornelio Laya Escobar", "id": "1134192418788708363", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddff Wellington / New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 4998, "tweet_count": 106572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "134340erased", "name": "Spooky Franklin \ud83c\udf83", "id": "4651712421", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 985, "tweet_count": 154331, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "juliosevero", "name": "Julio Severo", "id": "19065418", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9136, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "leebyang", "name": "\u674e\u626c \ud83d\udc11", "id": "1104044142231994368", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 349, "tweet_count": 13539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KTimaure_", "name": "Manoban", "id": "786610364137955332", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 245, "tweet_count": 29549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MerresTeo", "name": "Teo Merres 16", "id": "1146077839038525440", "location": "la Asunci\u00f3n - Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 2436, "tweet_count": 11551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ComiteVDH", "name": "Comite Venezolano DH", "id": "2372308790", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1241, "tweet_count": 6745, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "skamoonys", "name": "thais", "id": "2523755836", "location": "huffllepuff common room", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 896, "tweet_count": 35116, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Realmartore2", "name": "Eric Martinez", "id": "810188786", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1342, "tweet_count": 63530, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "MaxSummerxs", "name": "Max\u25b2Summerxs\u25b2", "id": "114904907", "location": "leon gto", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 947, "tweet_count": 1153, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VivoEnLeon", "name": "Vivo en Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\uea00", "id": "634223289", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato, Mx.", "public_metrics": {"followers_count": 21251, "following_count": 1451, "tweet_count": 271374, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "7desate", "name": "7desate", "id": "90050668", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 3080, "tweet_count": 32890, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vitorialyn_", "name": "Vit\u00f3ria \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "762823224715517952", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1043, "tweet_count": 34012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sweedeviil", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd30", "id": "3258450543", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 4248, "tweet_count": 130331, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "folklrez", "name": "gustavo\u272d", "id": "195578021", "location": "@_namizinha \u10e6 @Nano_Glitter ", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 212, "tweet_count": 73833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oblvi0n", "name": "matth", "id": "3020322333", "location": "@namizinha", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 262, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tsunassx", "name": "sem acento", "id": "1284556783", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 171, "tweet_count": 6504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "incredi_", "name": "incred", "id": "844457046", "location": "Ilha de Paradis", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 159, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miyawakigab", "name": "Gab esta maratonando HXH", "id": "4581604108", "location": "Camp Half-Blood", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 186, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laurinhagnr17", "name": "Laura B. Souza", "id": "4928395648", "location": "\nParadise City", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 722, "tweet_count": 38886, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "whosmardybum", "name": "najulha", "id": "822147399120547841", "location": "ela/dela \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 441, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JeniLukacevich", "name": "Jeni\u2757", "id": "213524949", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 475, "tweet_count": 14033, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "julianspacetime", "name": "julia?", "id": "4787279248", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 849, "tweet_count": 17219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carol3lima", "name": "carol_", "id": "108385331", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 420, "tweet_count": 53832, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dijon_nathan", "name": "\ud81a\udd10lixo\ud81a\udd10", "id": "711275401633505280", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1131, "tweet_count": 8267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "id": "459489950", "public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}}, {"verified": false, "username": "filmsinparadise", "name": "\u2601\ufe0f", "id": "716490164", "location": "bangtan boys", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1245, "tweet_count": 21985, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "hctr_83hp", "name": "PanaSan", "id": "1967795928", "location": "palo alto CA", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1047, "tweet_count": 73145, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Salrez77", "name": "Marquitos Salinas Juarez", "id": "611996458", "location": "Apodaca N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 330, "tweet_count": 469100, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "mariaslovack", "name": "Mar\u00edaslow", "id": "2709252915", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 210, "tweet_count": 136438, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "porradanizinha", "name": "porra daniele!", "id": "717817817232515074", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 342, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caroszehr", "name": "#Carito HARTA", "id": "98166590", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 7116, "tweet_count": 176524, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "chisp7", "name": "ale", "id": "527736823", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512890, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "luhaquinoo", "name": "Lulu", "id": "147664503", "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 380, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anakinskywalkrx", "name": "vic", "id": "1511054028", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 385, "tweet_count": 109149, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "abolseiro", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "id": "4794903488", "location": "TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ajuix", "name": "ana maria quiroz", "id": "338700402", "location": "mexico df, del coy", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 241, "tweet_count": 637213, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "Susu_Kawaii", "name": "Dakarinha #SinaisDoOutroLado", "id": "971768868480929793", "location": "\u9999\u6e2f", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2670, "tweet_count": 47869, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hiddlestewart", "name": "carLa", "id": "709108189971804160", "location": "a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1131, "tweet_count": 41232, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EGYPTlANGOLD", "name": "gica \u00e9 13 \ud83d\udd70", "id": "2149036989", "location": "Belhell", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 354, "tweet_count": 58714, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Redond33", "name": "Rafael Asulk", "id": "873247194677170177", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GaliaVGV", "name": "Galia \ud83d\udc40\ud83d\udc96", "id": "740682938606596097", "location": "EN MI CASITA", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 225, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FlanMBGore", "name": "Flan Mhek \ud83d\udeac\ud83d\udc79\ud83d\udc19\ud83d\udeab", "id": "790580234", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 312, "tweet_count": 6479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lenna_tuita", "name": "\ud83d\udc31 \u00d1 sou a \ud835\ude3f\ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3c \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\ude37\u91f5", "id": "1705494878", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 741, "tweet_count": 46667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "haruuasskerman", "name": "\u300e\ud835\udc07\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2e\u300f\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1076889898513248256", "location": "Songpa-gu, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 959, "tweet_count": 10527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mari__ferraz", "name": "clarinha", "id": "919608666818580480", "location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 515, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabelp1958", "name": "Isabel Cristina pe\u00f1a", "id": "2385227773", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 658, "tweet_count": 82062, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "eldest_dorito", "name": "Tony Montero", "id": "873693391028092929", "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 4866, "tweet_count": 17525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "merecumbiandofu", "name": "Loranza", "id": "3295956454", "public_metrics": {"followers_count": 22344, "following_count": 2469, "tweet_count": 290939, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "euseilabixo", "name": "iris\u24df Upon Leda", "id": "2705491063", "location": "Espectro Autista", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2475, "tweet_count": 70366, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mfr_antunes", "name": ".", "id": "244356499", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 467, "tweet_count": 31724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aanonnyma", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "id": "196320338", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "FabianoCFX", "name": "Fabiano Figueiredo", "id": "171498377", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345797, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "raisza_", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1a", "id": "1084181267585949702", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 71, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Peter_Couture", "name": "Peter Couture", "id": "573287080", "location": "St Petersburg, FL", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 390, "tweet_count": 4538, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "AdamLanceGarcia", "name": "Adam Lance Garcia", "id": "263970579", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 1305, "tweet_count": 88602, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "ricardolopezO2", "name": "ricardo lopez O.", "id": "1060580143695941632", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1091, "tweet_count": 36673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hiroshzz", "name": "james dean", "id": "1071225146898288640", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 1555, "tweet_count": 9668, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vodkstew", "name": "larissa", "id": "1339760756", "location": "lauren follow", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 912, "tweet_count": 128725, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "L270781", "name": "Chokyto \ud83c\udf6b", "id": "1028423357321170944", "location": "#bolsonarogenocida", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 120, "tweet_count": 18051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gigipoems", "name": "m.", "id": "3062324133", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 481, "tweet_count": 23580, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Niallario", "name": "Jess", "id": "2990432003", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1306, "tweet_count": 19851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Adrian28acir", "name": "Adrian P\u00e9rez", "id": "188029461", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 723, "tweet_count": 48762, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "id": "123738178", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}}, {"verified": false, "username": "Mazusky2", "name": "Mazusky Evisky", "id": "1115935005627375617", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 279, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Erik_fcs", "name": "Erik", "id": "1136446359744196609", "location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 42, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "siqduda", "name": "duda", "id": "828717647839760384", "location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 48, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "M3xico3nl4b4nC4", "name": "Manuel Villegas", "id": "4228874657", "location": "No soy de aqu\u00ed, ni soy de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2242, "tweet_count": 28170, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "juansnz", "name": "juan snz", "id": "186548780", "location": "Mx, DF, Zona Centro", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 5002, "tweet_count": 84427, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "CMorocris", "name": "Moro Bestia Hermosa del Mictl\u00e1n", "id": "1905120241", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1466, "tweet_count": 78034, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Aveefeniix", "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "856846339", "public_metrics": {"followers_count": 15233, "following_count": 2007, "tweet_count": 124017, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "GabrielleIrine1", "name": "irineu \u2728", "id": "1089970831848022017", "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 324, "tweet_count": 7194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wguisantos", "name": "Messias", "id": "1043605803817730050", "location": "Amadora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 815, "tweet_count": 127714, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fcknstormer", "name": "stormer \ud83c\udf83", "id": "370567136", "location": "platform 9\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 157, "tweet_count": 163862, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "shionagda", "name": "diogo", "id": "1693422392", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 85, "tweet_count": 29661, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TamiresFLYZEI", "name": "bigger than tami \u2764\ud83d\udcab", "id": "3141492017", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1006, "tweet_count": 126780, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LouisStanBr", "name": "Out Of LSBR's System", "id": "937128506361774080", "location": "02.12.2017", "public_metrics": {"followers_count": 38338, "following_count": 2458, "tweet_count": 33370, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "username": "virirel8319", "name": "Viridiana", "id": "2462526944", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 173, "tweet_count": 23028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "farolero67", "name": "\u00c1ngel Cruz Rom\u00e1n", "id": "194670010", "location": "Cosamaloapan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 4128, "tweet_count": 184204, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "username": "elcolombiano", "name": "El Colombiano", "id": "64419705", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2179672, "following_count": 51746, "tweet_count": 311335, "listed_count": 5050}}, {"verified": false, "username": "alexandrerassis", "name": "Alexandre R Assis", "id": "1163243916856107010", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 131, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ruciafacha", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a Rucia Facha #PATRIOTA 44%", "id": "961224170137845760", "public_metrics": {"followers_count": 14507, "following_count": 10100, "tweet_count": 99301, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Onez74Der", "name": "Oscar Goldman", "id": "250175373", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 450, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diogo_19_", "name": "Diogo Santos", "id": "900680619247755265", "location": "Loures, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 136, "tweet_count": 3195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ILoveYouBDavis", "name": "Ananda", "id": "82227878", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 279, "tweet_count": 134774, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "jhonthg", "name": "Jhon \ud83e\udd81", "id": "3400068543", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 635, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manda_027", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea", "id": "1138291064547225606", "location": "Nova Igua\u00e7u city", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 851, "tweet_count": 8531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabicarolinee_", "name": "gabrela", "id": "2996892293", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 624, "tweet_count": 80775, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jakeke_r", "name": "Jakeke", "id": "939913791948632066", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1292, "tweet_count": 111016, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}}, {"verified": false, "username": "pedrocantue", "name": "Pedro Cantu Elizondo", "id": "94000473", "location": "Monterrey M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 363, "tweet_count": 848514, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "anasgomide", "name": "gomide \ud83e\udda6\u2696\ufe0f", "id": "804384251475017728", "location": "Campinas, SP ", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1063, "tweet_count": 109049, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "motahoo", "name": "Francisco Dom\u00ednguez-Mota", "id": "66633780", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1078, "tweet_count": 4709, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "myumetsu", "name": "Yuyu \u2022 \u6885\u6d25", "id": "887199629204484097", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 986, "tweet_count": 26280, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "frankpanther4", "name": "@armando", "id": "1045403760611250177", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 617, "tweet_count": 10023, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ilo_milo_", "name": "\u2661\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udd02 \u2661", "id": "918932688958119936", "location": "Billie Eilish", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 663, "tweet_count": 4543, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pinkysint", "name": "PINKYSINT", "id": "813342094064549888", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 112, "tweet_count": 2627, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ANINHA_DINIZ", "name": "Perua Vaidosa", "id": "52250814", "location": "Sorocaba - sp", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 560, "tweet_count": 73020, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Talinkkj", "name": "Talin", "id": "1095092031523827715", "location": "(a happier song)", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 670, "tweet_count": 78062, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "loveinmyvcins", "name": "Rebekah.", "id": "738014616710610944", "location": "\ud835\udc07.", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 431, "tweet_count": 74179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nhrdfeelvngs", "name": "Zaid Funsani.", "id": "958546747265036289", "location": "\u2759\u2758 \u2765 lyon's boyfriend \u203a O81O19", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 243, "tweet_count": 7064, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Henryjpume", "name": "Henry De Jes\u00fas Puello Mercado", "id": "760915397679931392", "location": "Toronto, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4859, "tweet_count": 83720, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "paulinharenno", "name": "Paula Renn\u00f3", "id": "48771033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 63, "tweet_count": 12468, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oscardnv", "name": "Oscar Nieto", "id": "1759510518", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 358, "tweet_count": 93203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ELPITERONORTE", "name": "Gerardo", "id": "245463261", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 443, "tweet_count": 80896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sraengenheira", "name": "2x Engenheira", "id": "2896043398", "location": "South of Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 278, "tweet_count": 17729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yeoloki", "name": "nana \u26e7\ufe0e", "id": "833736733854408705", "location": "\u2315 : \u20393 @kjguccy.", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1149, "tweet_count": 16467, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mannuu19421253", "name": "MaNu\u2728", "id": "1027579838255824897", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 462, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marmadal", "name": "Miguel Angel Armada", "id": "57170610", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1082, "tweet_count": 45651, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ganaue__", "name": "conori", "id": "1001078317825581056", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 237, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HorrorMoviesBR", "name": "Horror Movies Brasil", "id": "772556681708498945", "location": "Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 41643, "following_count": 359, "tweet_count": 10634, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "username": "DeyseGuimaraes", "name": "Deyse \ud83d\udc06\ud83e\uddec\ud83c\udf39(\ud83d\udd75\ufe0f\ud83c\udf93)", "id": "59493964", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 3059, "tweet_count": 10867, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LUV4SWlFT", "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud83e\udea9", "id": "910169002667859973", "location": "gryffindor \uff1c\ua4b1\u22c5cabin 3", "public_metrics": {"followers_count": 6229, "following_count": 5271, "tweet_count": 62654, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "activismojco", "name": "Activismo Jur\u00eddico", "id": "360323562", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1740, "tweet_count": 15848, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cdelamazaw", "name": "Cesar", "id": "466065690", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 3, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CariLodri", "name": "carilodri", "id": "4188100751", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1092, "tweet_count": 2228, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "crisdelmi", "name": "Crisdel.", "id": "731781342", "location": "Docente de Salta, La Linda ", "public_metrics": {"followers_count": 7686, "following_count": 7279, "tweet_count": 103830, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "alvaros68051598", "name": "@alvaros14483799", "id": "976651233221017601", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 4156, "tweet_count": 142606, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "naluisa15", "name": "ana", "id": "3386719835", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 194, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tsangerine", "name": "certamente n\u00e3o \u00e9 a tsan", "id": "1121449738321244160", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 202, "tweet_count": 7610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hxllandstan", "name": "Ale \ud83d\udd77", "id": "2163400212", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2137, "tweet_count": 35157, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "lacedemonio301", "name": "Christian Rojo", "id": "107857149", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 517, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "kittybarbcat", "name": "Exa Dark Sider\u00e6l", "id": "2421756395", "location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 695, "tweet_count": 24887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "darkbutteeerfly", "name": "melodram\u00e1tica", "id": "2790225281", "location": "(burning in hell)", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 919, "tweet_count": 40366, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Palote3511", "name": "Palote351", "id": "1133406924832215040", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 54, "tweet_count": 2601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NacionMX_", "name": "Periodismo Naci\u00f3nMX", "id": "3195674876", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4294, "tweet_count": 82432, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Luis146yt", "name": "Luis Mario.", "id": "3061835312", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 202, "tweet_count": 6909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "canal_44", "name": "canal44", "id": "57385969", "public_metrics": {"followers_count": 13988, "following_count": 6, "tweet_count": 463094, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "cuerva_troll", "name": "Cuerva Troll", "id": "1133797559988883457", "location": "ArgenTONIA", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 361, "tweet_count": 25888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rebeldewaycb", "name": "\ud83d\udc9c", "id": "1133444775447867392", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 269, "tweet_count": 7278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arttjoonglxy", "name": "linne\u2077\u17f9\ud83d\udc28\ud83d\udcccau\u2019s taekook", "id": "1084169991510020097", "public_metrics": {"followers_count": 8624, "following_count": 7450, "tweet_count": 101014, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "lauraagularte", "name": "laura", "id": "1037542824114311168", "location": "Ibirub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 325, "tweet_count": 51199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrooperin", "name": "pedro perin", "id": "958736503542308864", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 2092, "tweet_count": 12075, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tathy86", "name": "tatiana fernanda", "id": "486495619", "location": "campinas", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 108, "tweet_count": 29965, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "snsrings", "name": "vitor", "id": "3602828057", "location": "planet her", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 2411, "tweet_count": 95315, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "CarolinneNasci2", "name": "Luli \ud83d\udcae", "id": "4910998461", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3048, "tweet_count": 521355, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980144, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "username": "lohannemorais_", "name": "Lohanne", "id": "400919355", "location": "Patos de Minas", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 97, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karenncom2n", "name": "k2n 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u26a1\ufe0f", "id": "743108184253050880", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 826, "tweet_count": 27462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TulioNoticias", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"verified": false, "username": "EliasBerar2_", "name": "BERAR3 \uf8ff", "id": "952944298965786624", "location": "Enfermo del River Plate\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 691, "tweet_count": 28122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catarinagsr", "name": "catarina", "id": "1643816010", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 53, "tweet_count": 24978, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yunkidoII", "name": "mandy", "id": "1110194952716328960", "location": "doramas \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 118, "tweet_count": 39759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Clau76mx", "name": "Clau \ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "69063591", "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 3318, "tweet_count": 29225, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "anatuna_", "name": "Ana \u2022 \u0635\u0648\u0641\u064a\u0627", "id": "2922446956", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1967, "tweet_count": 26762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anavesprini", "name": "Ana Maria.", "id": "251108303", "location": "C\u00f3rdoba\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99JXC \ud83d\udcaa\ud83d\ude3d\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4986, "tweet_count": 130577, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "laurareloadedMM", "name": "Laura \ud83d\ude3a\ud83d\udc99", "id": "2178069276", "public_metrics": {"followers_count": 21879, "following_count": 21363, "tweet_count": 89913, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Carolis_oficial", "name": "Carolaines \ud83c\udf08", "id": "933119059973099521", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 229, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luadebochada", "name": "realityzeira", "id": "923004972", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 2163, "tweet_count": 133890, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "DanielSilvadeLo", "name": "jackdaniels \ud83e\udd43", "id": "1537508424", "location": "Barcelos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 313, "tweet_count": 7459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaraBfIy", "name": "Lara", "id": "1002177063103684615", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 275, "tweet_count": 8793, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "hobiIast", "name": "ma", "id": "1017233477748617216", "location": "\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3058, "tweet_count": 131705, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "hallowyoonie", "name": "mari in the box", "id": "907029829681328128", "location": "\ud63c\uc220", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2530, "tweet_count": 77330, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jaianegilbert", "name": "jaiane gilbert", "id": "1114337972525195264", "location": "Maracana\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 517, "tweet_count": 85883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brucyrivera", "name": "Estuardo sobrevilla", "id": "540215003", "location": "tampico", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 644, "tweet_count": 5706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "albersimon01", "name": "Alber\ud83d\udda4", "id": "2347955271", "location": "\ud83d\udccd Rojas - Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 505, "tweet_count": 14683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "223Nahuuu", "name": "Nahuu", "id": "3919207353", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1096, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Adri4No0", "name": "Adriano Almeida\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "758380360723988480", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1466, "tweet_count": 41310, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_MiguelCabral", "name": "\u0336M\u0336i\u0336g\u0336u\u0336e\u0336l\u0336i\u0336t\u0336o\u0336", "id": "710872699074187264", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1388, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rezendevil8", "name": "REZENDEVIL", "id": "4429470855", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4993, "tweet_count": 57088, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LamasOda", "name": "Oda Jadi Lamas Vazquez", "id": "1142977114062434311", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 4900, "tweet_count": 20653, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucasbandito", "name": "lucas", "id": "1053851934153732096", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 548, "tweet_count": 14627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hobisplace", "name": "paiN eva", "id": "2402634278", "location": "21", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 735, "tweet_count": 28885, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "saylorbiscate", "name": "ana\u00b9\u2079\u2078\u2079", "id": "919659865487929344", "location": "\u00f8ut \u00f8f the w\u00f8\u00f8ds", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 860, "tweet_count": 28422, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "juuliteles", "name": "\u0618", "id": "1001884447619379200", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 190, "tweet_count": 3827, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thuliocesart", "name": "thulio", "id": "1534952892", "location": "Goi\u00e2nia ", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1407, "tweet_count": 50232, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vincaibaladre", "name": "Jordi \u2605X #FreeXelj #FreeAssange", "id": "704379515087294464", "public_metrics": {"followers_count": 10409, "following_count": 10418, "tweet_count": 151716, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "josejoasm", "name": "Jose Joaquin", "id": "82845160", "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Miskael1", "name": "Punished Snake \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "3290831412", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 184, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BirthBruno", "name": "Bruno Birth \u2665\ufe0f1\ud83e\udd913\u2665\ufe0f", "id": "834497449905516548", "location": "Asterland", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 308, "tweet_count": 12747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rdabren", "name": "dabren", "id": "2883147356", "location": "z.o, guBan", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 341, "tweet_count": 51169, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emmamtz_l", "name": "Emmanuel Mtz", "id": "490561772", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1440, "tweet_count": 98890, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "carlosarturori", "name": "carlos arturo rivera", "id": "599788440", "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1037, "tweet_count": 11680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VitorGaspareto", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97 \ud83d\udcb8", "id": "1041735827771084801", "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 795, "tweet_count": 9202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VENUSD00MM", "name": "\ud835\ude29\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc66 | hotd", "id": "1013188737428283394", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1001, "tweet_count": 33123, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Genova_RD", "name": "Genova RD", "id": "161111089", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 677, "tweet_count": 7777, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "nerdreverso", "name": "N\u1d07\u0280\u1d05 R\u1d07\u1d20\u1d07\u0280s\u1d0f", "id": "163071406", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7422, "following_count": 482, "tweet_count": 84141, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "Bryand_braleb", "name": "Cerrato!", "id": "175054338", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 602, "tweet_count": 3469, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CaroAguilar", "name": "Carolina Aguilar", "id": "34309500", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 513, "tweet_count": 6250, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "IsraelAsrael", "name": "AsraelIsrael", "id": "954092937750618112", "location": "unidad habitacional el rosario", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 4987, "tweet_count": 165955, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MicheelleMedina", "name": "Michelle Medina \u2728\ud83d\udd2e\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "173525768", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 537, "tweet_count": 79010, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fluffybolo", "name": "Fluffy", "id": "632372073", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 484, "tweet_count": 250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuisHuchin5", "name": "Luis Huchin", "id": "1160605868502736896", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 116, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baconlopes123", "name": "Bacon", "id": "727053146158157824", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 790, "tweet_count": 3380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iahlikeadude", "name": "14h \ud83c\udf83", "id": "800477607141572609", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 457, "tweet_count": 15320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FCorreaX", "name": "flavinha", "id": "787785427562401793", "location": "Cuiabrasa", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 131, "tweet_count": 12290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eazyxxxx", "name": "yastristekkkkkkkkk", "id": "1172702881981616130", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 68, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EduduLuz", "name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f", "id": "1932803113", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149466, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "DBem", "name": "Jon NINGU\u00c9M MERECE PASSAR FOME\u2026", "id": "26133141", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1924, "tweet_count": 19864, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AdventistaSou", "name": "Sou um Jovem Adventista | reLIGA", "id": "1104801925", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 184, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JootRB", "name": "miranha aposentado", "id": "761999676853850112", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 310, "tweet_count": 35987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeeoMiig", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd29 \u26a1\ufe0f", "id": "724947317229510661", "location": "Bangu, Rio de Janeiro \ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 747, "tweet_count": 11576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttiago1893", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd60", "id": "740468734108815360", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 877, "tweet_count": 61150, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rosiemidnights", "name": "\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude26 \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc0d", "id": "968631536223510528", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1192, "tweet_count": 27685, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HoraBrNoticias", "name": "Hora Brasil", "id": "62770258", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 410, "tweet_count": 18811, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "frankenhookr", "name": "by.", "id": "1069027242704101379", "location": "\u2022 movies \u2022 \u262d \u2022 hannibal", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1011, "tweet_count": 28460, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DCbombshells", "name": "gus \ud83d\udc8b", "id": "851125968223776768", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 254, "tweet_count": 8616, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "arjofroma", "name": "Arnaldo Frontado", "id": "170531403", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 807, "tweet_count": 76849, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bluefinchs", "name": "bia", "id": "1068102733234884608", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 378, "tweet_count": 39814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guilhermev44", "name": "guilherme", "id": "4660310968", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 205, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "f_rabel0", "name": "felipe", "id": "1072297098853396480", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 104, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rasilves", "name": "R Alonso Silvestre", "id": "405946812", "location": "llanos orientales, Carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 7281, "tweet_count": 210562, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "khaylannee", "name": "Khaylanne", "id": "742420738808877056", "location": "\ud83d\udd4a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 2518, "tweet_count": 53041, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BarbosaNeto11", "name": "Barbosa Neto", "id": "1091411224288550912", "location": "No mundo", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 523, "tweet_count": 14680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sisispsp", "name": "Sisi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "id": "35095016", "location": "S\u00e3o Paulo/Jericoacoara Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 30410, "following_count": 18047, "tweet_count": 17823, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "hobinflame", "name": "gabrie\u2113a", "id": "2866230701", "location": "exo & bts & luhan", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 4196, "tweet_count": 152927, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "nomeado_", "name": "nomeio", "id": "2781007778", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 276, "tweet_count": 2995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "supportaekook", "name": "yasmi \u00e9 13 \u2b50", "id": "2445670063", "location": "bts & hp", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1209, "tweet_count": 134500, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ChavitaNeri", "name": "Salvador Neri", "id": "795935243790225408", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 110, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tainadash", "name": "\u2b50 \ud835\udd4d\ud835\udd46\ud835\udd4b\ud835\udd3c \ud835\udd43\ud835\udd4c\ud835\udd43\ud835\udd38 \ud835\udfd9\ud835\udfdb \u26a2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "171259470", "location": "nenhum lugar me cabe", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 403, "tweet_count": 86494, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "jromewaleska", "name": "suguru's wifey", "id": "477150773", "location": "keisuke's gf \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1753, "tweet_count": 111727, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "igreyshades", "name": "Li.", "id": "104279932", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 3374, "tweet_count": 130794, "listed_count": 243}}, {"verified": false, "username": "cadelinhadaCAMZ", "name": "Cardoso123\ud83c\udf08", "id": "1172679401559007232", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 48, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romaniasrock", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "748241733985669121", "location": "the end of the f***ing world", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 428, "tweet_count": 55171, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "NOTICIAELEJIDO", "name": "Controlandoelejido.com", "id": "516797197", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 740, "tweet_count": 145925, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "rosesdorose", "name": "Erlen \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "4716740361", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2308, "tweet_count": 29473, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_ner0_cs", "name": "ner0", "id": "3170475059", "location": "Mirandela, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 765, "tweet_count": 26154, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "77GOCA", "name": "Pariente", "id": "850997450", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 118, "tweet_count": 27312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vtrlbck", "name": "loulou", "id": "1018173650296561664", "location": "\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 290, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "zonafranca", "name": "Zona Franca", "id": "2873771193", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 55261, "following_count": 484, "tweet_count": 27506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "infopolitano", "name": "Infopolitano", "id": "802022606291472384", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 56, "tweet_count": 11849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jotatx", "name": "Json Momoa", "id": "250209823", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 804, "tweet_count": 199061, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "pukipil", "name": "1813", "id": "2669822264", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 250, "tweet_count": 4295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eusant07", "name": "sant \u7a7a", "id": "1053401116505989120", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 390, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "othaviozera", "name": "othario", "id": "951862934908604416", "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 829, "tweet_count": 16476, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Zullka", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd63\ud835\udd52. \u2124\ud835\udd66\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52\ud83d\udc9c\ud83c\udf3a", "id": "156678705", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2211, "tweet_count": 35877, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "JoseiltonGomes", "name": "Joseilton Gomes", "id": "47218017", "location": "Guarabira, Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 568, "tweet_count": 96729, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lejanuzzii", "name": "let", "id": "401462186", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 259, "tweet_count": 11987, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eclipsekkoo", "name": "G\u03b1by\u2077\u207a\u2077\u207a\u2079", "id": "829452355099701249", "location": "\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude5b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude62 ", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2206, "tweet_count": 52243, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "debsmikka_", "name": "debsmikka", "id": "1170550426917330945", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 362, "tweet_count": 9089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lanamefode", "name": "Rebeca", "id": "3217624651", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2177, "tweet_count": 12237, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "camsxexplicit", "name": "isa", "id": "2414958216", "public_metrics": {"followers_count": 4810, "following_count": 4513, "tweet_count": 14326, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ofodao18", "name": "pHzIn \ud83e\udd81\ud83d\udc7d\ud83e\udd9a\ud83c\udf3b", "id": "1046314854510997504", "location": "Campo Grande/MS", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1875, "tweet_count": 23532, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "opinandip", "name": "El Rinc\u00f3n Del Ocio", "id": "1166505745749295110", "location": "D\u00f3nde Me Lleve El Mapa", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 247, "tweet_count": 39232, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "K3VMA", "name": "Kevma \ud83d\udc07", "id": "983172326", "location": "Guatefornication ", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 459, "tweet_count": 20102, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "latalchely", "name": "chely", "id": "285124187", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 434, "tweet_count": 91315, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "JeamWolf", "name": "Lobo \ud83d\udc3a", "id": "120907054", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 859, "tweet_count": 142378, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "K1ttyAtem", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22 \ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd21\ud835\udd36 \u03bd\u03b9\u03bd\u03b9. \ud80c\udef9", "id": "1087385578268737543", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 170, "tweet_count": 88895, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "tskdoII", "name": "lia", "id": "1110947917911732224", "location": "  \uff9f    \u05b4   \u207a  \ud83e\udd5f\u2606 Chuuya! ", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1403, "tweet_count": 77822, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "raymonortega", "name": "Raymon26", "id": "377826440", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 170, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "curiosidadesint", "name": "Curiosidadesint", "id": "342197499", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 184, "tweet_count": 34235, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gbcosta18", "name": "Gabriel 777", "id": "2970285999", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 346, "tweet_count": 17482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carobv3", "name": "TOV. \ud83d\ude08", "id": "2743758318", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 448, "tweet_count": 34156, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "angierpg", "name": "Angie", "id": "450143003", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 2860, "tweet_count": 51357, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "RicardoAlemanMx", "name": "Ricardo Alem\u00e1n", "id": "141668931", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 251547, "following_count": 741, "tweet_count": 398530, "listed_count": 1844}}, {"verified": false, "username": "CharlyBeltran_", "name": "Carlos Eduardo", "id": "150109504", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 475, "tweet_count": 15142, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Fercho1949Jose", "name": "jose sanchez", "id": "399031704", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 6966, "tweet_count": 367332, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "nessaasofiia1", "name": "v\u03b1\u0e17\u0454ss\u03b1 \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1000079379991597057", "location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 747, "tweet_count": 23901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hirohamad4", "name": "Mychael", "id": "195221134", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 2392, "tweet_count": 79645, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "hsodakw", "name": "Kadosh", "id": "309848690", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 63834, "following_count": 39653, "tweet_count": 182537, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "MelchiorDaniela", "name": "Daniela Melchior", "id": "711910943932948481", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 134063, "following_count": 214, "tweet_count": 10404, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "brekkerology", "name": "\ud83c\udf05", "id": "823612583974420480", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 176, "tweet_count": 89956, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "detailschafer", "name": "manu", "id": "807671496290275328", "location": " she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 1573, "tweet_count": 27952, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "RENGOCOOL", "name": "rafeIimha", "id": "791378320059432961", "location": "isfj & 6w7", "public_metrics": {"followers_count": 4702, "following_count": 2176, "tweet_count": 169924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaoandtheniners", "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 4889, "tweet_count": 115176, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CuriosoNo", "name": "Andres Seger", "id": "120583813", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2369, "tweet_count": 49458, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "auctionedsoul", "name": "dio", "id": "3309762371", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 2638, "tweet_count": 45005, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "neus533", "name": "Neus", "id": "2174941576", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 426, "tweet_count": 132391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uttfla", "name": "tuareg", "id": "831810988957634561", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 299, "tweet_count": 66307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Menuria00", "name": "Miguel", "id": "3417721689", "location": "Saint Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 228, "tweet_count": 48244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aguafiiestas", "name": "irlanda", "id": "333178983", "location": "no en irlanda", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 183, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CRLDEMONIO", "name": "Don Nadie", "id": "1066427672", "location": "RM , Chile.-", "public_metrics": {"followers_count": 30362, "following_count": 18950, "tweet_count": 479054, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Mat_B_Br", "name": "Mais preto que viado", "id": "1090999721987055616", "location": "To na Sua", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1179, "tweet_count": 27744, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Killer_Analia", "name": "Laura  \u270a\u2665\ufe0f", "id": "777942130723553280", "location": "Buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1252, "tweet_count": 14265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ElRadiador", "name": "El Radiador", "id": "2727806329", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 79060, "following_count": 4135, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "hermelancolie", "name": "nymeria", "id": "1074309855039627264", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1261, "tweet_count": 18005, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "soobser33041037", "name": "soobservo", "id": "1045676737097596928", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2447, "tweet_count": 65028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jferreiraii", "name": "Jonathan Ferreira", "id": "801255382568013824", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 331, "tweet_count": 28644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boneca_russa", "name": "Ca", "id": "115134857", "location": "Aracaju, Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 628, "tweet_count": 263299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sanchezcordero4", "name": "Maria A. Sanchez Cor", "id": "116537968", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 396, "tweet_count": 1669, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marisabelsz_14", "name": "Marysa", "id": "958327494175846400", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 375, "tweet_count": 20878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anninha_9428", "name": "gnomio", "id": "888769946263707649", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 162, "tweet_count": 9556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manoelaffc", "name": "manoela\u2728", "id": "1091572246169165824", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 229, "tweet_count": 39420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Raf_FFernand", "name": "\u1587\u15e9\u14aaf\u1515\u01ac\u3007n\u156e \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udd34\u26ab\u26aa\u2764\ufe0f", "id": "331924451", "location": "Guarulhos, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1891, "tweet_count": 37196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "etrosea", "name": "nico", "id": "449754601", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 515, "tweet_count": 19224, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "httplarryxx", "name": "juni \u2728", "id": "352740701", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2106, "tweet_count": 97647, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Rb_Digao", "name": "Rodrigo Bastos", "id": "50892110", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 4998, "tweet_count": 7033, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Nanda00027", "name": "F\u00ea", "id": "901507079877386245", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 892, "tweet_count": 24662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salty_maryy", "name": "Mia", "id": "4720468161", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 418, "tweet_count": 39701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_marichaves", "name": "Chaves \ud83d\ude80", "id": "902533253982289926", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 325, "tweet_count": 33105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BGenebra", "name": "Professor Um\u00edlio", "id": "1121353595574734848", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 191, "tweet_count": 451951, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ylorsep", "name": "yago em pleno 2022", "id": "40120032", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 3658, "tweet_count": 71026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maarquesvi", "name": "dorinha marx \ud83e\udd91", "id": "1146706087", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1467, "tweet_count": 47298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "__borgis", "name": "cvix no beat", "id": "1142166033932984321", "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 246, "tweet_count": 6762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QueenOfTheCaos", "name": "\u2727 \u03b1\u0271\u03b1\u2113\u03b1\u0ae8\u03b1\u01ad\u0273\u03b1 \u2727", "id": "2526152531", "location": "Honeymoon Avenue", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 710, "tweet_count": 39590, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ilovhaizfeld", "name": "lari ama a mafe e a tai \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "4909189810", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3521, "following_count": 3480, "tweet_count": 78687, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "GaleaoThayenne", "name": "\ud83d\udc9c Thay\u2077 \ud83d\udc9a", "id": "1008326166997078019", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 221, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mika_mkk", "name": "Mika\u00e9la \ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1084663054963478528", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1149, "tweet_count": 36685, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1172698442704928770", "text": "Luego de proyectarse con un vuelo suicida sobre el, Esfinge vence con Nudo Lagunero a Tiger y el duelo ha culminado.  \n\n#ViernesEspectacularCMLL https://t.co/Rb8R9li3y8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87265347", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Esfinge"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Nudo Lagunero"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Tiger"}, {"start": 121, "end": 143, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "ViernesEspectacularCMLL"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Rb8R9li3y8", "expanded_url": "https://twitter.com/CMLL_OFICIAL/status/1172698442704928770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rb8R9li3y8", "media_key": "3_1172698435377496065"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 144, "tag": "ViernesEspectacularCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172698442704928770"], "created_at": "2019-09-14T02:27:51.000Z"}, {"id": "1172601904079224832", "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z"}, {"id": "1172600645951639553", "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "736596102766592000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z"}, {"id": "1172627651913310210", "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "1123709893930901512", "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z"}, {"id": "1172706324758577153", "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "154683173", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z"}, {"id": "1172663575195856901", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "948683648", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z"}, {"id": "1172668252792807424", "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "author_id": "3984439641", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z"}, {"id": "1172386333114781696", "text": "Kua tae mai i t\u0113tahi pukapuka hou an\u014d i t\u014d m\u0101tou whare! / \u2018Ua taunu\u2019u o se tusi fou fo\u2019i i a m\u0101tou fale. Yes, I\u2019m a geek. Books are awesome! #M\u0101tauranga #Hawaiki https://t.co/TTXWDLIXQS", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "fi", "author_id": "24947030", "edit_history_tweet_ids": ["1172386333114781696"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/TTXWDLIXQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Awa_1/status/1172386333114781696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTXWDLIXQS", "media_key": "3_1172386294841794560"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "M\u0101tauranga"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Hawaiki"}]}, "created_at": "2019-09-13T05:47:38.000Z"}, {"id": "1172715971909492736", "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "177543983", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z"}, {"id": "1172519497527439362", "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "lang": "pt", "author_id": "237872146", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z"}, {"id": "1172683288588279808", "text": "...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL QUE POR DELIBERY PIDE A VENECOS...SI ESE ANIMAL QUE LE DEC\u00cdA A RATAL\u00c1N: YA, YA EN UN V\u00cdDEO - AUDIO PARA LIBRARSE DE LA JUSTICIA 1ER. GBNO....!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898687123192242176", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "LIBRARSE"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "GBNO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172683288588279808"], "created_at": "2019-09-14T01:27:38.000Z"}, {"id": "1172682578702340097", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "2334661493", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z"}, {"id": "1172214985126240257", "text": "Los Ladrones que hablan de #EmergenciaAlimentaria deber\u00edan devolver la que nos robaron, y comen todos los Argentinos. #RecuperarLoRobado \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"retweet_count": 3444, "reply_count": 1053, "like_count": 8538, "quote_count": 191}, "lang": "es", "author_id": "404247722", "edit_history_tweet_ids": ["1172214985126240257"], "created_at": "2019-09-12T18:26:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 49, "tag": "EmergenciaAlimentaria"}, {"start": 118, "end": 136, "tag": "RecuperarLoRobado"}]}}, {"id": "1172697218366808065", "text": "Margot Robbie - Harley Quinn/Arlequina.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/FvncuvOAGH", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172696690199027712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FvncuvOAGH", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172697218366808065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvncuvOAGH", "media_key": "3_1172697203602874368"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172697218366808065"], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-14T02:22:59.000Z"}, {"id": "1172625500205998080", "text": "Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZlO4Ww4", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 162, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "1162115788108644353", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ThVZlO4Ww4", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAM_11/status/1172625500205998080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThVZlO4Ww4", "media_key": "3_1172625491792203782"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172625500205998080"], "created_at": "2019-09-13T21:38:00.000Z"}, {"id": "1172687554354778112", "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1202671862", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z"}, {"id": "1172690014985232384", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "lang": "pt", "author_id": "719523435647512576", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z"}, {"id": "1172601164392804352", "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "509678764", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z"}, {"id": "1172712570597384192", "text": "@DavidJose023 mera dime, creo que Cayey esta apunto de morir no s\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4916083487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DavidJose023", "id": "743452299071152128"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "Cayey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712570597384192"], "in_reply_to_user_id": "743452299071152128", "created_at": "2019-09-14T03:23:59.000Z"}, {"id": "1172512640238858240", "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "112498734", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z"}, {"id": "1172711253631889408", "text": "@PeruanoComunica @MartinVizcarraC Un pobre y triste cojudo que en bien de la corrupcion quiere sus 15 minutos de 'gloria', chupamedias del cobarde y ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "744867732793896960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711253631889408"], "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-09-14T03:18:45.000Z"}, {"id": "1172676327142514689", "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "855796724270542849", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z"}, {"id": "1172714099932827650", "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/2E3myPFwre https://t.co/d4rdQzNN13", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109651819", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2E3myPFwre", "expanded_url": "http://ow.ly/yjtq50w98tL", "display_url": "ow.ly/yjtq50w98tL"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/d4rdQzNN13", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172714099932827650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4rdQzNN13", "media_key": "3_1172714098892693504"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172714099932827650"], "created_at": "2019-09-14T03:30:04.000Z"}, {"id": "1172688666537410560", "text": "Em homenagem a esta sexta-feira 13, j\u00e1 damos o spoiler: o Hannibal aparece na foto... Mas o campe\u00e3o \u00e9 o Jason. Confira o ranking completo. https://t.co/ZiOtO24FOS", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "17240425", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ZiOtO24FOS", "expanded_url": "https://super.abril.com.br/mundo-estranho/qual-vilao-de-filme-de-terror-matou-mais-gente/", "display_url": "super.abril.com.br/mundo-estranho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://super.abril.com.br/mundo-estranho/qual-vilao-de-filme-de-terror-matou-mais-gente/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172688666537410560"], "created_at": "2019-09-14T01:49:00.000Z"}, {"id": "1172610473977614336", "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "lang": "pt", "author_id": "861063790070288384", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z"}, {"id": "1172583896657072129", "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2492086854", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z"}, {"id": "1172650859848597504", "text": "O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084085083", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172650859848597504"], "created_at": "2019-09-13T23:18:46.000Z"}, {"id": "1172706072789946368", "text": "Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada https://t.co/qo17v2OXvV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1172706072789946368"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qo17v2OXvV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/14/mexico-policia-se-suicida-al-saber-que-su-madre-podria-fallecer-a-causa-de-un-accidente-de-transito-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:58:10.000Z"}, {"id": "1172603371058081793", "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z"}, {"id": "1172662103360057345", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "lang": "es", "author_id": "979046731", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z"}, {"id": "1172636872843190272", "text": "\"o dazai real fez suic\u00eddio duplo com a esposa e se no fim de bsd o dazai e chuuya por se conhecerem h\u00e1 anos e terem sido parceiros, se sacrificarem pra salvar a cidade fazendo refer\u00eancia ao suicidio real, seria o fim skk tbm\"\n\nODEIO QUEM CRIOU ESSA TEORIA https://t.co/aOPskN5qKc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 9, "like_count": 174, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "2473895853", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "bsd"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aOPskN5qKc", "expanded_url": "https://twitter.com/reactionroll/status/1155770126127357952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOPskN5qKc", "media_key": "7_1155770080707301376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636872843190272"], "created_at": "2019-09-13T22:23:11.000Z"}, {"id": "1172666268899373056", "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZHU4NdmoMk", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "148372339", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZHU4NdmoMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172666268899373056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHU4NdmoMk", "media_key": "3_1172660428507361286"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666268899373056"], "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z"}, {"id": "1171590181364875264", "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "105352833", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z"}, {"id": "1172711573275721733", "text": "\u00a1El regreso del Escuadr\u00f3n Suicida pinta cada vez mejor! https://t.co/iofyOJhE8D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18144514", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/iofyOJhE8D", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/207941", "display_url": "espinof.com/p/207941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172711573275721733"], "created_at": "2019-09-14T03:20:01.000Z"}, {"id": "1172648827603439618", "text": "Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1157377798228664320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172648827603439618"], "created_at": "2019-09-13T23:10:41.000Z"}, {"id": "1172713115869425664", "text": "Aquele do scooby doo https://t.co/aUbln3ex3Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1006273791285227520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1054522985325879296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "scooby doo"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/aUbln3ex3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/horrormuseum/status/1054522985325879296", "display_url": "twitter.com/horrormuseum/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713115869425664"], "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4"}, "created_at": "2019-09-14T03:26:09.000Z"}, {"id": "1172713955728474112", "text": "Nem precisa de ser no cinema... pode ser na internet mesmo. Eu s\u00f3 queria ver a Alice Braga atuando no mundo dos her\u00f3is.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "615168767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172713844466180097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172713955728474112"], "in_reply_to_user_id": "615168767", "created_at": "2019-09-14T03:29:29.000Z"}, {"id": "1172710285087522816", "text": "Con la novedad de que @cosio_joaquin ser\u00e1 parte de \u201cEse Crud\u00f3n Suicida\u201d (Escuadr\u00f3n Suicida).\n\nNunca he entendido por qu\u00e9 Don Joaqu\u00edn recibe tan pocas oportunidades en Hollywood si es uno de los mejores actores de su generaci\u00f3n (la \u00faltima vez que lo vi, fue en Quantum of Solace\u201d)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15184465", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Ese Crud\u00f3n Suicida"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 260, "end": 276, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Quantum of Solace"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710285087522816"], "created_at": "2019-09-14T03:14:54.000Z"}, {"id": "1172674574284201984", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z"}, {"id": "1172712303541870592", "text": "#PanicoSiniestro\n \nRecibe un e-mail de su esposo reci\u00e9n fallecido pidi\u00e9ndole que lo saque de all\u00ed. Se suicida para ir a salvarlo del infierno. \n\u2015Suerte que me enterraron con el celular \u2015dice su marido, que padec\u00eda catalepsia\u2015. L\u00e1stima que mi esposa malinterpret\u00f3 mi mensaje. https://t.co/PvGrPFdBFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889143637854089219", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172494127428186113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/PvGrPFdBFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Oscuros/status/1172494127428186113", "display_url": "twitter.com/_Oscuros/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PanicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172712303541870592"], "created_at": "2019-09-14T03:22:55.000Z"}, {"id": "1172710825754353664", "text": "Revelan que Joaqu\u00edn Cos\u00edo participar\u00e1 en \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/8XuYnsSOGX #Showbiz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70538650", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Showbiz"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8XuYnsSOGX", "expanded_url": "http://bit.ly/2LO5Ane", "display_url": "bit.ly/2LO5Ane", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1056686&t=actor-mexicano-joaquin-cosio-participara-en-escuadron-suicida"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Showbiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172710825754353664"], "created_at": "2019-09-14T03:17:03.000Z"}, {"id": "1172494127428186113", "text": "Los espero en\n#PanicoSiniestro ..\n@raulerrante ...\n@raskolnik68 ..\n@rey_g ..\n@elchen00 .. \n@Angelobracco9 ..\n@Rolemoselverbo ...\n@Blind_dumb_deaf ...\n@tapatio_errante...\n@roldanj1264 ..\n@Heavycar2 ...\n@DestinoPerverso ... \n@GraceBorrello ..\n@AsiloOscuro .. https://t.co/qj6JvI5kvE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3307873572", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "raulerrante", "id": "627341149"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "raskolnik68", "id": "830032136"}, {"start": 67, "end": 73, "username": "rey_g", "id": "46756327"}, {"start": 77, "end": 86, "username": "elchen00", "id": "596699301"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "Angelobracco9", "id": "876235040564367362"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "rolemoselverbo", "id": "2341042278"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "Blind_dumb_deaf", "id": "184100922"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "tapatio_errante", "id": "2394707886"}, {"start": 170, "end": 182, "username": "roldanj1264", "id": "822312960924139520"}, {"start": 186, "end": 196, "username": "Heavycar2", "id": "958933070878597120"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "DestinoPerverso", "id": "974665283108454401"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "GraceBorrello", "id": "889143637854089219"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "AsiloOscuro", "id": "986978647184691200"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.8337, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qj6JvI5kvE", "expanded_url": "https://twitter.com/_Oscuros/status/1172494127428186113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qj6JvI5kvE", "media_key": "16_1172494113373073411"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PanicoSiniestro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494127428186113"], "created_at": "2019-09-13T12:55:58.000Z"}, {"id": "1172218963406872576", "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1380764066", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172218963406872576"], "created_at": "2019-09-12T18:42:34.000Z"}, {"id": "1172223112194273282", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1380764066", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172223112194273282"], "created_at": "2019-09-12T18:59:03.000Z"}, {"id": "1172530729001082880", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "962428756643246082", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172530729001082880"], "created_at": "2019-09-13T15:21:25.000Z"}, {"id": "1172626601122652161", "text": "Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937676453474439169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626601122652161"], "created_at": "2019-09-13T21:42:22.000Z"}, {"id": "1172624743180189697", "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "author_id": "4172587277", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"], "created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z"}, {"id": "1172558946705596417", "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "121816849", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z"}, {"id": "1172677015415283713", "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z"}, {"id": "1172705655020498944", "text": "Eu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/Knlpsd3ITq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2659568658", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Knlpsd3ITq", "expanded_url": "https://twitter.com/grilorangel/status/1172705655020498944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Knlpsd3ITq", "media_key": "3_1172705608874770433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705655020498944"], "created_at": "2019-09-14T02:56:30.000Z"}, {"id": "1172606291660988416", "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "lang": "pt", "author_id": "1042571329994612736", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z"}, {"id": "1172555297363308546", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1380764066", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172555297363308546"], "created_at": "2019-09-13T16:59:02.000Z"}, {"id": "1172634125758619648", "text": "Invitado de Rosa Bartra, Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez pr\u00e1cticamente hace entender que: \"el pueblo es ciudadano de segunda clase que puede ser utilizado y desechado despu\u00e9s\".  #CierrenElCongreso \n\n@MartinVizcarraC de una vez! https://t.co/gJiPDFTpBi", "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 720, "like_count": 1175, "quote_count": 250}, "lang": "es", "author_id": "2977539507", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 204, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gJiPDFTpBi", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1172634125758619648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiPDFTpBi", "media_key": "7_1172633965934587904"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 185, "tag": "CierrenElCongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634125758619648"], "created_at": "2019-09-13T22:12:16.000Z"}, {"id": "1172663856973385729", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Aqu\u00ed te damos todos los detalles: https://t.co/nBQGnLv584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3325312148", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nBQGnLv584", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663856973385729"], "created_at": "2019-09-14T00:10:25.000Z"}, {"id": "1172620458199568387", "text": "O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "22494962", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620458199568387"], "created_at": "2019-09-13T21:17:58.000Z"}, {"id": "1172708047283728391", "text": "El se\u00f1or Cos\u00edo rechaz\u00f3 un papel en la ultima pel\u00edcula de Rambo porque \"No le pareci\u00f3 bueno\", tiempo despu\u00e9s, acept\u00f3 salir en Suicide Squad.\n\nHabr\u00e1 que ver. https://t.co/1YqFGRjZe8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304751457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172692881556963333"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/1YqFGRjZe8", "expanded_url": "https://twitter.com/delgado_quintin/status/1172692881556963333", "display_url": "twitter.com/delgado_quinti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708047283728391"], "created_at": "2019-09-14T03:06:00.000Z"}, {"id": "1172651101016879104", "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3301952038", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z"}, {"id": "1172602020110458882", "text": "Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3063957725", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172602020110458882"], "created_at": "2019-09-13T20:04:42.000Z"}, {"id": "1172672886697541632", "text": "@1ChavistaMaduro @ccolBA21 @Deci3003 @tattianac5 @siemprepalant @mm_doris @MagdaActiva @4fchavez2021A @MendozaMarita1 @Zikdalth_13 @acturiana5 @MariaVillavizar Dime con quien andas y te dir\u00e9 quien eres. Dios los crea y el diablo los junta. El que defienda el sistema capitalista suicida es un delincuente..Las bases del capitalismo van contra las Leyes del amor a Dios. Eliminar los unos a los otros en la posesi\u00f3n del poder por el capital", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2372308790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172623476655628288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "1ChavistaMaduro", "id": "738772373852332036"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ccolBA21", "id": "106165283"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Deci3003", "id": "375903151"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "siemprepalant", "id": "224417882"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "mm_doris", "id": "931761661"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "MagdaActiva", "id": "908099888952565760"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "MendozaMarita1", "id": "1284594758"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Zikdalth_13", "id": "143615320"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "acturiana5", "id": "1123673491478388736"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "MariaVillavizar", "id": "2645121023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172672886697541632"], "in_reply_to_user_id": "738772373852332036", "created_at": "2019-09-14T00:46:18.000Z"}, {"id": "1172582148911652865", "text": "En la Plaza Principal de Le\u00f3n. https://t.co/KNq9HFNNKx", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "634223289", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8391, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/KNq9HFNNKx", "expanded_url": "https://twitter.com/VivoEnLeon/status/1172582148911652865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KNq9HFNNKx", "media_key": "7_1172582040551731200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172582148911652865"], "created_at": "2019-09-13T18:45:44.000Z"}, {"id": "1172709685461487616", "text": "@agtrwly Agora \u00e9 a era Charli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3020322333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172700207110414337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agtrwly", "id": "4511138909"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Charli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172709685461487616"], "in_reply_to_user_id": "195578021", "created_at": "2019-09-14T03:12:31.000Z"}, {"id": "1172695080261554176", "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co/2aeVglMf9V", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 78, "like_count": 294, "quote_count": 76}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2aeVglMf9V", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172695080261554176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aeVglMf9V", "media_key": "3_1172695076180566017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172695080261554176"], "created_at": "2019-09-14T02:14:29.000Z"}, {"id": "1172617246646132736", "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "459489950", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z"}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z"}, {"id": "1172706709598588929", "text": "es una verguenza y asco la #justicia k sobreyan a un gran evasor como #cristoballopez donde miles de pelotudos como vos tienen que pagar los impuestos para cumplir con la @AFIPcomunica lo lamento por todos uds pq seguro mas de uno se suicida con esta noticia #recalculandopostpaso", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "527736823", "entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 184, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "cristoballopez"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "justicia"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "cristoballopez"}, {"start": 259, "end": 280, "tag": "recalculandopostpaso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706709598588929"], "created_at": "2019-09-14T03:00:42.000Z"}, {"id": "1172631487101001733", "text": "peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4794903488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172631487101001733"], "created_at": "2019-09-13T22:01:47.000Z"}, {"id": "1172650503345299456", "text": "Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en peque\u00f1a y gran escala... Luego esta Leo con su rotoplas de caf\u00e9 con piquete de energizante\n\n#Marleo #Marcodelacruz #Leosanjuan https://t.co/Jegdm0IGPp", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "790580234", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "Marleo"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.3704, "type": "Person", "normalized_text": "Marcodelacruz"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Leosanjuan"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Jegdm0IGPp", "expanded_url": "https://twitter.com/FlanMBGore/status/1172650503345299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jegdm0IGPp", "media_key": "3_1172650413797052416"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "Marleo"}, {"start": 223, "end": 237, "tag": "Marcodelacruz"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "Leosanjuan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172650503345299456"], "created_at": "2019-09-13T23:17:21.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1172707718177705989", "text": "Mejor no vengas a la costa, porque te damos 1 litro de mote de queso con jugo de Tamarindo tipo 9 pm, no te suicida pero te pone a cargar toda la noche. Pendeja! https://t.co/cXN8Egqvw1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3295956454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172661327967465473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Tamarindo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/cXN8Egqvw1", "expanded_url": "https://twitter.com/elcolombiano/status/1172661327967465473", "display_url": "twitter.com/elcolombiano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707718177705989"], "created_at": "2019-09-14T03:04:42.000Z"}, {"id": "1172606004175015937", "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "196320338", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z"}, {"id": "1172606119333781504", "text": "Can't wait for the trilogy to be complete.\n\nSUICIDE SQUAD (2016)\nTHE SUICIDE SQUAD (2021)\nA SUICIDE SQUAD (2025)", "public_metrics": {"retweet_count": 1389, "reply_count": 176, "like_count": 9262, "quote_count": 66}, "lang": "en", "author_id": "263970579", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDE SQUAD"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9776, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "A SUICIDE SQUAD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606119333781504"], "created_at": "2019-09-13T20:20:59.000Z"}, {"id": "1172607736367976449", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "123738178", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"], "created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z"}, {"id": "1172706682398314497", "text": "esquadr\u00e3o suicida sem will smith n eh esquadr\u00e3o suicida https://t.co/On1h0jgOPE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828717647839760384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/On1h0jgOPE", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706682398314497"], "created_at": "2019-09-14T03:00:35.000Z"}, {"id": "1172556895527137280", "text": "Manda a sus hijos a dormir con la abuela para MATAR A LA MADRE Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA. #Papantla\n\nhttps://t.co/SHCNwRgl5h\n\n#Veracruz #Tuxpan #Tihuatl\u00e1n #PozaRica #Coatzintla #Xalapa #Verfollow #C\u00f3rdobaVer #Orizaba #Coatza #Minatitl\u00e1n #Acayucan https://t.co/NPcrtvQ7IU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "856846339", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7279, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.857, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzintla"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7667, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Verfollow"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.8483, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8088, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.7742, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SHCNwRgl5h", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NPcrtvQ7IU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1172556895527137280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPcrtvQ7IU", "media_key": "3_1172556889659338753"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Papantla"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Veracruz"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "PozaRica"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "Coatzintla"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "Xalapa"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "Verfollow"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "Orizaba"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Coatza"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "Acayucan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556895527137280"], "created_at": "2019-09-13T17:05:23.000Z"}, {"id": "1172521800045137921", "text": "E voc\u00eas, j\u00e1 t\u00eam suas teorias para o clipe?? \ud83d\udc40 #KillMyMindMusicVideo", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937128506361774080", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 66, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 67, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172521800045137921"], "created_at": "2019-09-13T14:45:56.000Z"}, {"id": "1172661327967465473", "text": "#ViajeAlCuento | \u201cSi yo fuera a suicidarme en Medell\u00edn, me comer\u00eda una bandeja paisa a las diez de la noche con aguardiente\u201d. Rodr\u00edguez Juli\u00e1 #Caf\u00e9Generaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "64419705", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Juli\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ViajeAlCuento"}, {"start": 142, "end": 157, "tag": "Caf\u00e9Generaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661327967465473"], "created_at": "2019-09-14T00:00:22.000Z"}, {"id": "1172648266422312960", "text": "@Angelaadinna @AntofagastaTV @joseantoniokast Qu\u00e9 raro , a mi parece que los cobardes son los que , en grupo, agreden a una persona que no puede defenderse . Cobarde es aquel que se suicida por no querer afrontar las consecuencias de sus actos. @joseantoniokast es un valiente que habla claro sin agredir ni ofender.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250175373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171906480993394688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelaadinna", "id": "190099061"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AntofagastaTV", "id": "93670805"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 245, "end": 261, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172648266422312960"], "in_reply_to_user_id": "190099061", "created_at": "2019-09-13T23:08:28.000Z"}, {"id": "1172638872066387969", "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "104683173", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"], "created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z"}, {"id": "1172632984249360386", "text": "@ilo_milo_ @suicida_mne \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "813342094064549888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172495018088701958"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ilo_milo_", "id": "918932688958119936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172632984249360386"], "in_reply_to_user_id": "918932688958119936", "created_at": "2019-09-13T22:07:44.000Z"}, {"id": "1172705732568977408", "text": "Bueno, ahora le van a cortar la garganta a Lyon y yo me muero de SIDA. Plottwist.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "958546747265036289", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7492, "type": "Place", "normalized_text": "Lyon"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3108, "type": "Other", "normalized_text": "SIDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172705732568977408"], "created_at": "2019-09-14T02:56:49.000Z"}, {"id": "1172275481766506496", "text": "\u2022 A Morte do Dem\u00f4nio \n\nse voc\u00ea acha que remakes nunca d\u00e3o certo voc\u00ea precisa assistir esse remake de 2013.\n\nMia decide se livrar das drogas em uma cabana com seus amigos, que descobrem o Livro dos Mortos, invocando for\u00e7as demon\u00edacas, possuindo quem est\u00e1 a sua volta. https://t.co/0wmnI2aXRX", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 105, "like_count": 2193, "quote_count": 534}, "lang": "pt", "author_id": "772556681708498945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172273705029963778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "A Morte do Dem\u00f4nio"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.376, "type": "Person", "normalized_text": "Mia"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "Livro dos Mortos"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/0wmnI2aXRX", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorMoviesBR/status/1172275481766506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wmnI2aXRX", "media_key": "3_1172275463714156544"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/0wmnI2aXRX", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorMoviesBR/status/1172275481766506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wmnI2aXRX", "media_key": "3_1172275463710040064"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/0wmnI2aXRX", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorMoviesBR/status/1172275481766506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wmnI2aXRX", "media_key": "3_1172275463710027777"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/0wmnI2aXRX", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorMoviesBR/status/1172275481766506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wmnI2aXRX", "media_key": "3_1172275463718350854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172275481766506496"], "in_reply_to_user_id": "772556681708498945", "created_at": "2019-09-12T22:27:09.000Z"}, {"id": "1172486452728537088", "text": "No ganaron pero ya comenz\u00f3 la persecusi\u00f3n kirchnerista. \n\nLa Sociedad Rural ech\u00f3 al ganadero macrista y ex dictadura que escrach\u00f3 a Cristina en un avi\u00f3n   https://t.co/UrolH6JX1m", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 70, "like_count": 236, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "731781342", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.3539, "type": "Place", "normalized_text": "Sociedad Rural"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UrolH6JX1m", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZW9u6r", "display_url": "bit.ly/2ZW9u6r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486452728537088"], "created_at": "2019-09-13T12:25:28.000Z"}, {"id": "1172598699966337025", "text": "Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones indispensables por la #Seguirdad de la #CDMX. Gracias a @karlaiberia por el espacio en #LasNoticiasConKarlaIberia @ElNueveOf \u2b07 https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185369552", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "ElNueveOf", "id": "2190946382"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 207, "end": 231, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/NoticierosTelevisacom/videos/496017541178033/", "display_url": "facebook.com/NoticierosTele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nmas.com.mx/videos/polic%C3%ADas-bloquean-acceso-al-aicm-licencia-que-present%C3%B3-rosario-robles-podr%C3%ADa-ser/496017541178033/"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "Seguirdad"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "CDMX"}, {"start": 206, "end": 232, "tag": "LasNoticiasConKarlaIberia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172598699966337025"], "created_at": "2019-09-13T19:51:30.000Z"}, {"id": "1172705997107924992", "text": "Dezenas de feministas radicais respondendo curious cat de pessoas mandando elas se matarem. Nunca vi nenhuma rad desejando isso pra ngm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2421756395", "edit_history_tweet_ids": ["1172705997107924992"], "created_at": "2019-09-14T02:57:52.000Z"}, {"id": "1172703740190740481", "text": "\u201cTe quiero lejos Julio, bien lejos\u201d-Raquel\ud83d\ude2d\ud83d\udc94  #ATAV https://t.co/Bk6iGIhdu8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133444775447867392", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Bk6iGIhdu8", "expanded_url": "https://twitter.com/Raquetti1/status/1172703740190740481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bk6iGIhdu8", "media_key": "3_1172703731202318336"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "ATAV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703740190740481"], "created_at": "2019-09-14T02:48:54.000Z"}, {"id": "1172610475399495680", "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610475399495680"], "created_at": "2019-09-13T20:38:18.000Z"}, {"id": "1172627305115598853", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 348, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "17715048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627305115598853"], "created_at": "2019-09-13T21:45:10.000Z"}, {"id": "1172699473375637504", "text": "#AnimalesSueltos Todav\u00eda existe este programa decadente? Golpista y kukaracha ?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2178069276", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699473375637504"], "created_at": "2019-09-14T02:31:56.000Z"}, {"id": "1172676856375599109", "text": "Que ganas que cabezear una bala", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3919207353", "edit_history_tweet_ids": ["1172676856375599109"], "created_at": "2019-09-14T01:02:04.000Z"}, {"id": "1172672607755427841", "text": "Espero que o Esquadr\u00e3o Suicida 2 tenha uma \u00f3tima trilha sonora que nem o primeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710872699074187264", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172672607755427841"], "created_at": "2019-09-14T00:45:11.000Z"}, {"id": "1172542713822154752", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "82845160", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z"}, {"id": "1172606480639569920", "text": "@ricardorente Hahaha sobre Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vVcFV7kceg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834497449905516548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605654286000128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vVcFV7kceg", "expanded_url": "https://twitter.com/BirthBruno/status/1172606480639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVcFV7kceg", "media_key": "16_1172606449727483909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606480639569920"], "in_reply_to_user_id": "66224656", "created_at": "2019-09-13T20:22:25.000Z"}, {"id": "1172651229731684352", "text": "Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realmente los dem\u00e1s; la empat\u00eda es siempre necesaria en todas nuestras relaciones. \nhttps://t.co/eiLlASe8u9", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "34309500", "edit_history_tweet_ids": ["1172651229731684352"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eiLlASe8u9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:20:14.000Z"}, {"id": "1172701460443869184", "text": "Eu nao consigo entender as cr\u00edticas \u00e0 viol\u00eancia do filme do coringa. A galera parece que realmente acredita que quadrinho \u00e9 consumido necessariamente por crian\u00e7a. Nunca abriram um piada mortal ou berserk pra ler\n\nHq do coringa sempre foi +18 viu mores? Sempre foi tenso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787785427562401793", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "quadrinho"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Hq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701460443869184"], "created_at": "2019-09-14T02:39:50.000Z"}, {"id": "1172696172693196800", "text": "Um pastor tirou a pr\u00f3pria vida no in\u00edcio dessa semana. O nome dele era Jarrid. Deixou esposa e dois filhos. Tinha a minha idade (30).\npor Levi Santos\n\nhttps://t.co/p6xWyuKI81 https://t.co/0ujy2H7sPT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104801925", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Levi Santos"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/p6xWyuKI81", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2435699819878771&id=323229067792534", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/0ujy2H7sPT", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistaSou/status/1172696172693196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ujy2H7sPT", "media_key": "3_1172696137637289985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172696172693196800"], "created_at": "2019-09-14T02:18:49.000Z"}, {"id": "1172703262635507712", "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja o elenco completo #Esquadr\u00e3oSuicida2 #SuicideSquad2 https://t.co/c6pFVtyv08", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62770258", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/c6pFVtyv08", "expanded_url": "https://www.horabrasil.com.br/117130/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/", "display_url": "horabrasil.com.br/117130/alice-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.horabrasil.com.br/2019/09/13/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 101, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 102, "end": 116, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172703262635507712"], "created_at": "2019-09-14T02:47:00.000Z"}, {"id": "1172697263312965632", "text": "@DCbombshells @marebarrow qual filme?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4660310968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172640336868532224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCbombshells", "id": "851125968223776768"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "marebarrow", "id": "2538743628"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172697263312965632"], "in_reply_to_user_id": "851125968223776768", "created_at": "2019-09-14T02:23:09.000Z"}, {"id": "1172653408198832128", "text": "O capit\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o foi bloqueado no Facebook por 30 dias e retiraram esse v\u00eddeo, mas n\u00e3o tem problema! Vamos replicar o v\u00eddeo at\u00e9 que a justi\u00e7a seja feita.. https://t.co/KH4VWPEPEp", "public_metrics": {"retweet_count": 2224, "reply_count": 328, "like_count": 5763, "quote_count": 191}, "lang": "pt", "author_id": "35095016", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9082, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/KH4VWPEPEp", "expanded_url": "https://twitter.com/Sisispsp/status/1172653408198832128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KH4VWPEPEp", "media_key": "7_1172651857283551232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172653408198832128"], "created_at": "2019-09-13T23:28:54.000Z"}, {"id": "1172696775284658176", "text": "@DCbombshells qual dessa vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2866230701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172640336868532224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCbombshells", "id": "851125968223776768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172696775284658176"], "in_reply_to_user_id": "851125968223776768", "created_at": "2019-09-14T02:21:13.000Z"}, {"id": "1172702149911953408", "text": "As filmagens de #TheSuicideSquad come\u00e7am neste domingo, 15 de setembro.\n\nO ator Jai Courtney confirmou em entrevista ao Collider.\n\n(Via: O V\u00edcio). https://t.co/xrX0WS9YRe", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "Collider"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edcio"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xrX0WS9YRe", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172702149911953408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrX0WS9YRe", "media_key": "3_1172702132841209857"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172702149911953408"], "created_at": "2019-09-14T02:42:34.000Z"}, {"id": "1172697324600123392", "text": "minha motiva\u00e7\u00e3o p assistir esquadr\u00e3o suicida 2 \u00e9 a margot e apenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "748241733985669121", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172697324600123392"], "created_at": "2019-09-14T02:23:24.000Z"}, {"id": "1172674392289107968", "text": "foi top\nt\u00f4 feio mas queria mostrar a melhor fantasia do trote de hj https://t.co/znmphO6qaZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "951862934908604416", "edit_history_tweet_ids": ["1172674392289107968"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/znmphO6qaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/othaviozera/status/1172674392289107968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znmphO6qaZ", "media_key": "3_1172674290950508544"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/znmphO6qaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/othaviozera/status/1172674392289107968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znmphO6qaZ", "media_key": "3_1172674350732009472"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:52:17.000Z"}, {"id": "1172612134070624256", "text": "John Cena se une al proyecto del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/ThulWrWlQK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "983172326", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ThulWrWlQK", "expanded_url": "https://twitter.com/K3VMA/status/1172612134070624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThulWrWlQK", "media_key": "3_1172612127934337028"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172612134070624256"], "created_at": "2019-09-13T20:44:53.000Z"}, {"id": "1172697620420136960", "text": "e um do grupinho apareceu adulto e vivo ai ela \u201cESSE N\u00c3O SE MATOU?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "791378320059432961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172697617907748866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172697620420136960"], "in_reply_to_user_id": "791378320059432961", "created_at": "2019-09-14T02:24:35.000Z"}, {"id": "1172621776532078593", "text": "Sobre el codinome \"Pastor Alem\u00e1n\", dijo que no pod\u00eda ser \u00e9l por que es muy peruano. https://t.co/YHWGAJuV4n", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 47, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "2727806329", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YHWGAJuV4n", "expanded_url": "https://twitter.com/deslengua_2/status/1172621776532078593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YHWGAJuV4n", "media_key": "3_1172621764284825600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172621776532078593"], "created_at": "2019-09-13T21:23:12.000Z"}, {"id": "1172699845771091968", "text": "M\u00eas passado junto ao meu amigo Matheus conduzi um debate sobre Antes da Meia-Noite. Apesar de parecidos, inclusive no gosto pra filmes, tivemos ideias opostas sobre a obra. Isso dizia muito da forma que cada um de n\u00f3s v\u00ea o amor, v\u00ea a vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115134857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172699393067245568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Antes"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "Meia-Noite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172699845771091968"], "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "in_reply_to_user_id": "115134857", "created_at": "2019-09-14T02:33:25.000Z"}, {"id": "1172698365806764032", "text": "@caeruleis Eso me di\u00f3 mucha ternura, voy a mariconera un rato. \nCon toda nuestra historia totalmente c\u00f3mica tambi\u00e9n es un gusto haberte conocido porque sos un ser muy \u00fanico y especial que me ense\u00f1\u00f3 muchas cosas desde que te conoc\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "352740701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172696690383564802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caeruleis", "id": "1041419954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172698365806764032"], "in_reply_to_user_id": "449754601", "created_at": "2019-09-14T02:27:32.000Z"}, {"id": "1172697569677520896", "text": "MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade se elas j\u00e1 viram o sol se pondo as 15hrs\ne oq acontece esse ano\nS\u00c3O PAULO ESCURECE AS 15HRS https://t.co/0AxnWg95Sc", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1142166033932984321", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697560458436608"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697567227973632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172697569677520896"], "created_at": "2019-09-14T02:24:22.000Z"}, {"id": "1172604097876439040", "text": "PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamos comentando essa bomba https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/WlvNiazfEh", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 188, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WlvNiazfEh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlvNiazfEh", "media_key": "3_1172604076258971648"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "OmeleteLive"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172604097876439040"], "created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "\u5175\u5eab \u795e\u6238\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a", "id": "ad39e8439def2ef9"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "St Petersburg, FL", "id": "5d231ed8656fcf5a"}, {"full_name": "Cajeme, Sonora", "id": "81698a533a54560a"}, {"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}]}, "errors": [{"value": "1038256265426817026", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038256265426817026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038256265426817026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172716005254205441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172716005254205441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172716005254205441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172578549083103238", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172578549083103238", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172578549083103238].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "469245097", "value": "469245097", "detail": "User has been suspended: [469245097].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172694894785245184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172694894785245184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172694894785245184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172665615028539392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172665615028539392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172665615028539392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1064603620920999936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064603620920999936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064603620920999936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172698469527674880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172698469527674880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172698469527674880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4847227336", "value": "4847227336", "detail": "User has been suspended: [4847227336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172303549017075712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172303549017075712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172303549017075712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2987311048", "value": "2987311048", "detail": "User has been suspended: [2987311048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172700364510060544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172700364510060544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172700364510060544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "810527714612563968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [810527714612563968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "810527714612563968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172694635711553537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172694635711553537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172694635711553537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172701080133808128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172701080133808128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172701080133808128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172719722816856070", "oldest_id": "1172699669677432832", "result_count": 443, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7cj1n89k184ijtwb0179ipvnh"}}