{"data": [{"lang": "pt", "author_id": "3798226276", "id": "1169832843742081027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:40:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MxWnTG4xdN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marischeeren/status/1169832843742081027/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxWnTG4xdN", "media_key": "7_1169832802830864384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169832843742081027"], "text": "A gente se matou organizando e limpando TODO o por\u00e3o da casa desse indiv\u00edduo, gastamos uma grana em comida e decora\u00e7\u00e3o pra ela chegar e falar \"Pra que isso?\" ANA LAURAKKKKKK EU VOU TE MATAR AINDA https://t.co/MxWnTG4xdN"}, {"lang": "es", "author_id": "2994639645", "id": "1169832305633841154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T04:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169832305633841154"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida de lo que va de la semana la vi como 15 veces jajajajaja"}, {"lang": "es", "author_id": "2180525880", "id": "1169831329141182464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Apestan"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:34:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183151938", "edit_history_tweet_ids": ["1169831329141182464"], "text": "@ContactoN_  presidentes de comisi\u00f3n q a parte de apa\u00f1ar esa corrupci\u00f3n  lavarle la cara al suicida Garc\u00eda y a la sra. K.  Ese actuar tambi\u00e9n es una forma de robar. Apestan"}, {"lang": "es", "author_id": "100862678", "id": "1169831261088534528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VILLALVAZO13", "id": "102817149"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "inakimanero", "id": "115096859"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5049, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5578, "type": "Place", "normalized_text": "La Costa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dHqpCiSfFU", "expanded_url": "https://twitter.com/ivano2801/status/1169831261088534528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHqpCiSfFU", "media_key": "7_1169831197473591296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:34:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "102817149", "edit_history_tweet_ids": ["1169831261088534528"], "text": "@VILLALVAZO13 @inakimanero  Ser\u00eda bueno que revisaras y comentaras este caso, chica de 20 a\u00f1os graba despedida y despu\u00e9s se suicida en ba\u00f1os de \u00e9l Centro Universitario de La Costa.Pvr.Jal.\nPed\u00eda ayuda a gritos y nadie lo noto.\nQue tan insensibles estamos siendo en esta situacio? https://t.co/dHqpCiSfFU"}, {"lang": "es", "author_id": "1060427090804305920", "id": "1169831084692893698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T04:33:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/pTe0xdFPMm", "expanded_url": "https://twitter.com/lxdydrinkana/status/1169826616773496834", "display_url": "twitter.com/lxdydrinkana/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169831084692893698"], "text": "Beber contigo es suicida\n\n\u2014unos pasos se alej\u00f3 \u2014\n\nEscuch\u00e9 que tus crios estaban peleando el otro d\u00eda por tu culpa, pens\u00e9 que haria salgo al respecto\n\n\u2014vio todo por las c\u00e1maras de seguridad del palacio(?)\u2014 https://t.co/pTe0xdFPMm"}, {"lang": "es", "author_id": "2180525880", "id": "1169831018083176450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:33:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183151938", "edit_history_tweet_ids": ["1169831018083176450"], "text": "@ContactoN_  partidos financiados no solo por Odebrecht sino con dinero del narcotr\u00e1fico. So\u00f1adores y lavadores de cada el suicida Garc\u00eda y de la sra. K."}, {"lang": "pt", "author_id": "2180894062", "id": "1169830742769037312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169830742769037312"], "text": "O meu idol se suicidou por n\u00e3o aguentar mais a ind\u00fastria. Ele sorria nas entrevistas, era visto como o homem mais feliz dentro do grupo e do nada, em uma noite, apareceu morto. O engra\u00e7ado era que tudo o que ele sentia, expressava nas suas m\u00fasicas (que ngm nunca viu???)"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076643300885626880", "id": "1169830732253954050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169830732253954050"], "text": "Eu estou assistindo esquadr\u00e3o suicida DENOVOOOO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169495469489381376"}], "author_id": "808255616", "id": "1169830343739764741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:31:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/WYKFj43WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jholainy_/status/1169495469489381376", "display_url": "twitter.com/jholainy_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169830343739764741"], "text": "no, pero si a ver fotos, suicida\ud83d\udc94 https://t.co/WYKFj43WWJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169569066207592448"}], "author_id": "194428896", "id": "1169830237351247872", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "gonzalezbarber", "id": "1512497136184684547"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:30:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2750952701", "edit_history_tweet_ids": ["1169830237351247872"], "text": "@cledson84 @gonzalezbarber @republica_ctba O comunismo matou judeus? Cara, qual ex\u00e9rcito derrotou Hitler, que matava milh\u00f5es de pessoas em tanques? Hitler odiava comunistas! Voc\u00ea leu muita porcaria e se tornou um completo manipulado! Fizeram uma lavagem cerebral impressionante em voc\u00ea!"}, {"lang": "es", "author_id": "70805487", "id": "1169830080555540482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/6xahweIh2z", "expanded_url": "http://bit.ly/2HJzlnV", "display_url": "bit.ly/2HJzlnV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169830080555540482"], "text": "#Viral| Presunto hombre suicida amenazaba con aventarse desde lo alto, pero al llegar la polic\u00eda se sinti\u00f3 acorralado y tom\u00f3 otra decisi\u00f3n. Te compartimos el #Video con el final inesperado.\nhttps://t.co/6xahweIh2z"}, {"lang": "es", "author_id": "492379160", "id": "1169830080429748224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/QPqtyrowtr", "expanded_url": "http://bit.ly/2HJzlnV", "display_url": "bit.ly/2HJzlnV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169830080429748224"], "text": "#Viral| Presunto hombre suicida amenazaba con aventarse desde lo alto, pero al llegar la polic\u00eda se sinti\u00f3 acorralado y tom\u00f3 otra decisi\u00f3n. Te compartimos el #Video con el final inesperado.\nhttps://t.co/QPqtyrowtr"}, {"lang": "es", "author_id": "90973634", "id": "1169830080345989120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YSs153dwOp", "expanded_url": "http://bit.ly/2HJzlnV", "display_url": "bit.ly/2HJzlnV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169830080345989120"], "text": "#Viral| Presunto hombre suicida amenazaba con aventarse desde lo alto, pero al llegar la polic\u00eda se sinti\u00f3 acorralado y tom\u00f3 otra decisi\u00f3n. Te compartimos el #Video con el final inesperado.\nhttps://t.co/YSs153dwOp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169826807052324865"}], "author_id": "2915267511", "id": "1169829863538081792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:29:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IBoPBLWOqv", "expanded_url": "https://twitter.com/Lisandrograncel/status/1169826807052324865", "display_url": "twitter.com/Lisandrogrance\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169829863538081792"], "text": "Esa prima soy yo, de ayuda al suicida no me pongan nunca jajajajaja https://t.co/IBoPBLWOqv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169828785077678086"}], "author_id": "775890176589590528", "id": "1169828868695326721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:25:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "775890176589590528", "edit_history_tweet_ids": ["1169828868695326721"], "text": "Mal ah\u00ed que el jud\u00edo se suicida al principio de la pel\u00edcula"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686487069265921"}], "author_id": "529127693", "id": "1169828643901587458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.459, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:24:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1169828643901587458"], "text": "@KarlaCalle @Mauriciomulder Ayer el complejo de inferioridad que exhibi\u00f3 Mulder s\u00f3lo era comparable cuando estaba delante del suicida AGP."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169819440399020032"}], "author_id": "364447733", "id": "1169828613752885249", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "adilsonlula", "id": "2760371749"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169828613752885249"], "text": "RT @luciaboucault: @adilsonlula MATOU A CHARADA!!! Claro que n\u00e3o. @DilmaResiste ajudou o golpe!!! T\u00e1 claro e cheio de provas. Ela que forta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "258916393", "id": "1169828607620812800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169828607620812800"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "390538691", "id": "1169828307342225408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169828307342225408"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169606054516146176"}], "author_id": "307629434", "id": "1169828240904450050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:22:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "132346487", "edit_history_tweet_ids": ["1169828240904450050"], "text": "@jenarovillamil @Reforma @lopezobrador_ Y mientras tanto @Irma_Sandoval cromandole la navajita y planeando su pr\u00f3ximo acto malabarista suicida."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126405286556839936"}], "author_id": "1048988593119801349", "id": "1169827904903008258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JenkyRomania", "id": "126554616"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "jencarlosmusic", "id": "77010454"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.7472, "type": "Other", "normalized_text": "jenconnection_ar"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "TBT"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "Repost"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169827904903008258"], "text": "RT @JenkyRomania: Reposted from jenconnection_ar  -  #TBT #Repost  @jencarlosmusic Amante \ud83d\udca6 Suicida \nDisfruto ahogarme en ti \nSuicide \ud83d\udca6  Lo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "633039073", "id": "1169827717744746502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169827717744746502"], "text": "Se han perdido los valores, ya la gente no se suicida con los diablillos en diciembre."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169821838630739968"}], "author_id": "882402827032809473", "id": "1169827572751814659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LilianeRosse", "id": "256640218"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LuisEdu1010", "id": "893129691216916480"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:20:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "256640218", "edit_history_tweet_ids": ["1169827572751814659"], "text": "@LilianeRosse @LuisEdu1010 @JorgeDCG @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru No me escondo en un seud\u00f3nimo, mi nombre y mi apellido son reales, se\u00f1orita con cara de hombre, crees que tus opiniones valen m\u00e1s que las m\u00edas o de aquellos que est\u00e1n en contra del cobarde suicida o de la gorda vaga presidiaria."}, {"lang": "es", "author_id": "1163590621908688896", "id": "1169827567018184706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Cat Stevens"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169827567018184706"], "text": "Morning has broken.\nCat Stevens\nGran tema,hasta llor\u00e9 weon \nAhora viene: No me falles no me falles nunca,no podr\u00eda soportar.    \nvocaci\u00f3n de suicida asesino\nSi mat\u00f3 una mosca es muy\nposible que la entierre.  \nNo me falles,no me falles nunca\nLos tres, temazo."}, {"lang": "pt", "author_id": "263842760", "id": "1169826591892836353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169826591892836353"], "text": "Mano eu amo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169826101687750661"}], "author_id": "3637037477", "id": "1169826502185119744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:15:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157644014528675841", "edit_history_tweet_ids": ["1169826502185119744"], "text": "@morganamsb Bicho quando saiu um meio feto meio barata de um biscoito da sorte o filme se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169825879368683522"}], "author_id": "1060980954695720960", "id": "1169826164346474501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EuMkdocorte", "id": "1113591230661898240"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Mtdoscortes", "id": "909832682741420037"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:14:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113591230661898240", "edit_history_tweet_ids": ["1169826164346474501"], "text": "@EuMkdocorte @Mtdoscortes Se foi uma squad t\u00e1 bom kkkkkk eu pensei que foi um cara sozinho que matou vcs kkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169825900252168198"}], "author_id": "719660937029033984", "id": "1169826136060133376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidou"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:14:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "719660937029033984", "edit_history_tweet_ids": ["1169826136060133376"], "text": "Suicidou \u00e9 UM ASSUNTO SERIO! Depress\u00e3o e todas as doen\u00e7as mentais sao PROBLEMAS REAIS E NAO SE FALA ISSO PRA ALGUEM SUAS RETARDADAS"}, {"lang": "es", "author_id": "2416082274", "id": "1169826135208689670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EQUOcyl", "id": "2416082274"}, {"start": 160, "end": 172, "username": "EquoSegovia", "id": "335292361"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "EquoBurgos", "id": "380964895"}, {"start": 200, "end": 209, "username": "EQUOLeon", "id": "386542026"}, {"start": 210, "end": 220, "username": "Equoavila", "id": "377966283"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "EquoValladolid", "id": "376396902"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "EQUOpalencia", "id": "3221300998"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "equozamora", "id": "810468454641922048"}, {"start": 263, "end": 274, "username": "EQUOBENA20", "id": "944830656"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 52, "probability": 0.4048, "type": "Other", "normalized_text": "huelgamundialporelclima"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 53, "tag": "huelgamundialporelclima"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Vc7Oii2svG", "expanded_url": "https://twitter.com/EQUOcyl/status/1169826135208689670/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vc7Oii2svG", "media_key": "3_1169826120910270465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:14:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416082274", "edit_history_tweet_ids": ["1169826135208689670"], "text": "@EQUOcyl  nos adherimos a la #huelgamundialporelclima. Estamos en una verdadera emergencia clim\u00e1tica. Negar la evidencia de esta crisis clim\u00e1tica ser\u00eda suicida @EquoSegovia @EQUOSalamanca @EquoBurgos @EQUOLeon @Equoavila @EquoValladolid @EQUOpalencia @equozamora @EQUOBENA20 https://t.co/Vc7Oii2svG"}, {"lang": "es", "author_id": "1229665861", "id": "1169825984104677376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4312, "type": "Person", "normalized_text": "Matosas"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "CR"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.509, "type": "Organization", "normalized_text": "HN"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:13:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169825984104677376"], "text": "Matosas se fue aburrido de CR, si lo hubieran tra\u00eddo a HN se suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "943864730317475842", "id": "1169825934645415936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:13:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169825934645415936"], "text": "E a trans que se matou por terminar com o namorado ano passado,hoje o ex dela se matou tamb\u00e9m por conta da depress\u00e3o,gente isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira eu to muito abalada com isso \ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169757601267179521"}], "author_id": "3330920806", "id": "1169825831528480768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Le_BR_on", "id": "2837773474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:13:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2837773474", "edit_history_tweet_ids": ["1169825831528480768"], "text": "@Le_BR_on Esse cara se matou de arrependimento"}, {"lang": "pt", "author_id": "857308607100190720", "id": "1169825816810672131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169825816810672131"], "text": "Ainda to tentando entender o nexo do filme \"Esquadr\u00e3o suicida\" mas por fim gostei mt ehisto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "728767302636851201", "id": "1169825701261766656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169825701261766656"], "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "31131640", "id": "1169825644823212033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "K-12"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169825644823212033"], "text": "Intentar verme K-12 mientras hago tareas: El reto suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169823934188904449"}], "author_id": "825070995946008578", "id": "1169824871087394816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joshuanyg", "id": "1158071994505732096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:09:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007069297125089280", "edit_history_tweet_ids": ["1169824871087394816"], "text": "@joshuanyg tem duas melhores amigas, qnd um vai pra faculdade ela tem problemas l\u00e1 e se suicida, a\u00ed a outra amiga come\u00e7a a descobrir coisas a respeito dela e do suic\u00eddio que ngm sabia, que na vdd ela n\u00e3o fez sozinha, que ajudaram ela e essas coisas, falando assim \u00e9 bem b\u00e1sico mas eu gostei"}, {"lang": "es", "author_id": "870265414168829954", "id": "1169824606087073792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169824606087073792"], "text": "Tengo menos ganas de vivir que un suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "45250964", "id": "1169824581118377992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapterTwo"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 52, "end": 73, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Club de los Perdedores"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.5203, "type": "Place", "normalized_text": "Derry"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 21, "tag": "ITChapterTwo"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169824581118377992"], "text": "Spoiler #ITChapterTwo Pennywise es destruido por el Club de los Perdedores.\nY uno de los personajes principales se suicida antes de si quiera volver a Derry.\nListo te cague la pel\u00edcula (?"}, {"lang": "es", "author_id": "2199342759", "id": "1169824579365130246", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169824579365130246"], "text": "\"En cada suicidio hay un asesino y no es precisamente el suicida\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169814561756712960"}], "author_id": "226021013", "id": "1169824094025469952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MGF91", "id": "94496757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169824094025469952"], "text": "RT @MGF91: Una en donde la enfermedad va haciendo que la persona deja de ver su presencia como algo valioso para el mundo (pues ya no es ca\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "891058916645318656", "id": "1169823782661308416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169823782661308416"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169417705822347264"}], "author_id": "330423494", "id": "1169823703682580480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gusta_son", "id": "970304052792840193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:04:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "970304052792840193", "edit_history_tweet_ids": ["1169823703682580480"], "text": "@gusta_son Eu tava vendo um do cara que se matou pra salvar a vida de uma ref\u00e9m, t\u00f4 meio que paralisada ainda. Forte o v\u00eddeo, Hem... Nossa..."}, {"lang": "es", "author_id": "184169375", "id": "1169823454826090496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169823454826090496"], "text": "Para m\u00ed no existe acto de amor m\u00e1s grande que \u201cdejar ir\u201d, es un sacrificio enorme, casi un acto suicida, pero cuando le tienes tanto tanto amor a alguien solo le deseas el bien, donde sea y de la forma que sea."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2731381197", "id": "1169823096074690563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169823096074690563"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142709789195145216"}], "author_id": "3091196617", "id": "1169823042995810304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humor_Negro_OK", "id": "704460376168120320"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VP3eay4sdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/1142709789195145216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VP3eay4sdt", "media_key": "3_1142709778386432000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169823042995810304"], "text": "RT @Humor_Negro_OK: 30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/VP3eay4sdt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169635287565262851"}], "author_id": "1038218765966757888", "id": "1169822969893285891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:01:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "496140725", "edit_history_tweet_ids": ["1169822969893285891"], "text": "@feioayy Melhor q o coringa do esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1168529500398923776", "id": "1169822932006080514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8234, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahora"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169822932006080514"], "text": "El bosque suicida de Aokigahora (Jap\u00f3n)\n\ud83d\udc40 Seg\u00fan la leyenda, en este bosque habitan algunas presencias demon\u00edacas que hacen que la gente que entra a \u00e9l se suicide.\n\nSi quieren que hable m\u00e1s sobre el comenta."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "1099907513787604993", "id": "1169822837764284416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169822837764284416"], "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "author_id": "2220317403", "id": "1169822641869320192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169822641869320192"], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "98008465", "id": "1169822636005675010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ESPECT\u00c1CULOS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/g0ukcqgzw9", "expanded_url": "http://ow.ly/FTxI30ptRRu", "display_url": "ow.ly/FTxI30ptRRu"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169822636005675010"], "text": "#ESPECT\u00c1CULOS\nJames Gunn calienta al Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/g0ukcqgzw9"}, {"lang": "pt", "author_id": "383306309", "id": "1169822469554765825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "hanna"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169822469554765825"], "text": "Saiu a segunda temporada de elite mas eu to vendo 13 reasons why se eu for v\u00ea elite vou confundir quem \u00e9 o culpado de matar a hanna com quem matou a hanna da outra s\u00e9rie que \u00e9 a mesma atriz"}, {"lang": "pt", "author_id": "836420597936685056", "id": "1169822417398616065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.7084, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169822417398616065"], "text": "Assistindo esse Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez, n\u00e3o \u00e9 vez que a DC faz um filme que preste \ud83d\ude13\ud83d\ude2c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169822396452229120"}], "author_id": "1007687618589593601", "id": "1169822398809460736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Kem Barnes"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:59:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007687618589593601", "edit_history_tweet_ids": ["1169822398809460736"], "text": "Em seu julgamento foi absolvida, alegando que matou para se defender das surras que levava. Mais tarde, entusiasmada, relatou para seu amigo Kem Barnes sua esperteza de ter enganado todo mundo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169822393851768837"}], "author_id": "1007687618589593601", "id": "1169822396452229120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:59:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007687618589593601", "edit_history_tweet_ids": ["1169822396452229120"], "text": "Cinco homens que participaram de sua vida morreram de forma estranha e tr\u00e1gica, um se enforcou ap\u00f3s ela ter saido da casa dele, e em 1984, ela descarregou uma arma em seu namorado, matando-o enquanto dormia."}, {"lang": "es", "author_id": "977327760803708928", "id": "1169821898567348230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "OTP"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u016byita"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/GltOrhNmpP", "expanded_url": "https://twitter.com/sadistnakahra/status/1169820626640494594", "display_url": "twitter.com/sadistnakahra/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169821898567348230"], "text": "Y tambi\u00e9n es bell\u00edsimo, amo su OTP. Quiero su boda, la exijo-.\nAY, GRACIAS. ;;\n\nDazai tendr\u00e1 su regalo doble si no se suicida, debe ser eterno para Ch\u016byita-. https://t.co/GltOrhNmpP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169817400763543552"}], "author_id": "2572999132", "id": "1169821336689995780", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ferbemore", "id": "58126291"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OlV6UFfDGv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbemore/status/1169817400763543552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlV6UFfDGv", "media_key": "3_1169817397525532674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169821336689995780"], "text": "RT @ferbemore: La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/OlV6UFfDGv"}, {"lang": "es", "author_id": "80225213", "id": "1169821084713046021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:54:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/1gkDs9T7at", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001285211085/posts/2603857633000385/", "display_url": "facebook.com/10000128521108\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169821084713046021"], "text": "Hoy se muere la hacedora de desgracias,\nla eterna suicida.\nHoy quedan solo pliegues de piel muerta\npor todo el cuarto.\nY no hay testigos de este crimen.\n\nTengo que decirte algo antes de marcharme:\nMa\u00f1ana mismo... https://t.co/1gkDs9T7at"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169816879239589893"}], "author_id": "462564819", "id": "1169820936318550016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/NFWx3wMKAm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169820936318550016"], "text": "asuuuu si q este esta con toda la\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9encima y ojo q esta mas fumado q el difunto suicida alan baba la asesora lo tiene loco q habla idioteces que IMB\u00c9CIL https://t.co/NFWx3wMKAm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1350704724", "id": "1169820787362033668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169820787362033668"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169820586450673667"}], "author_id": "998397245463629831", "id": "1169820589491539970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5669, "type": "Other", "normalized_text": "Sad"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:52:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "998397245463629831", "edit_history_tweet_ids": ["1169820589491539970"], "text": "Despu\u00e9s est\u00e1n los que publican que les va para el orto en TODO, viven Sad y en modo suicida y tambi\u00e9n lloran 24/7 PERO AL MENOS SON SINCEROS y no quieren demostrar a los dem\u00e1s cosas que no son ni van a ser, esa gente si me agrada."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169817400763543552"}], "author_id": "2200581080", "id": "1169820572106100737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ferbemore", "id": "58126291"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OlV6UFfDGv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbemore/status/1169817400763543552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlV6UFfDGv", "media_key": "3_1169817397525532674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169820572106100737"], "text": "RT @ferbemore: La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/OlV6UFfDGv"}, {"lang": "es", "author_id": "739705579", "id": "1169820539373752321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169820539373752321"], "text": "como termin\u00f3 will smith en una pelicula tan mala como escuadron suicida, por dios"}, {"lang": "pt", "author_id": "144379957", "id": "1169820467269533697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169820467269533697"], "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "1123389849137025025", "id": "1169820392619311105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169820392619311105"], "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169819395620651014"}], "author_id": "2180894062", "id": "1169819993246064640", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Laurmilafreedom", "id": "2877001967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:49:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3307514345", "edit_history_tweet_ids": ["1169819993246064640"], "text": "@kcmilizerw @Laurmilafreedom depois que um dos meus idols se suicidou escrevendo m\u00fasicas sobre estar triste (e ngm nunca percebia), comecei a me ligar mais as m\u00fasicas e deixar pra l\u00e1 entrevistas. A gest\u00e3o \u00e9 complicada, mas a composi\u00e7\u00e3o e a entrega n\u00e3o . .."}, {"lang": "pt", "author_id": "109027066", "id": "1169819779848269828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:49:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/qNr4iuTAMb", "expanded_url": "https://youtu.be/GL5Pqr3Mg60", "display_url": "youtu.be/GL5Pqr3Mg60", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GL5Pqr3Mg60&feature=youtu.be"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/qNr4iuTAMb", "expanded_url": "https://youtu.be/GL5Pqr3Mg60", "display_url": "youtu.be/GL5Pqr3Mg60", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GL5Pqr3Mg60&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169819779848269828"], "text": "Nessa mensagem eu ativo em voc\u00ea um cora\u00e7\u00e3o ajudador e te dou uma palavra de esperan\u00e7a sobre como vencer a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida.\n\nhttps://t.co/qNr4iuTAMb https://t.co/qNr4iuTAMb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169819458325512192"}], "author_id": "1104211188366405633", "id": "1169819699137241094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Val"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:48:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "956804718965198848", "edit_history_tweet_ids": ["1169819699137241094"], "text": "@Rocha1713 Quero ver a rea\u00e7\u00e3o da Val quando camila falar que matou Aziz e quando for presa ( se \u00e9 que vai n\u00e9 )"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169819091319713793"}], "author_id": "1169681552575533056", "id": "1169819515770687488", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "ZYTJavier", "id": "1092873448911704064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:48:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093303612497776640", "edit_history_tweet_ids": ["1169819515770687488"], "text": "@Alexaa_KH @ZYTJavier Es ambas cosas, tambi\u00e9n olvide mencionar que es suicida, bulimica, anorexica, mantiene hombres con tal de que la amen, prepago, mas lo que resulte."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169779680389619713"}], "author_id": "56430129", "id": "1169819440399020032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adilsonlula", "id": "2760371749"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}, {"start": 276, "end": 288, "username": "romulusmaya", "id": "68206342"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:47:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2760371749", "edit_history_tweet_ids": ["1169819440399020032"], "text": "@adilsonlula MATOU A CHARADA!!! Claro que n\u00e3o. @DilmaResiste ajudou o golpe!!! T\u00e1 claro e cheio de provas. Ela que fortaleceu a base que gerou este poder todo do judici\u00e1rio. Depois veio Haddad se beneficiando com a pris\u00e3o de seu cliente, elogiando Moro e rasgando doc da ONU. @romulusmaya"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169815792784855041"}], "author_id": "1102186206", "id": "1169818820543860736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Celesteagus5", "id": "884987163695362048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:45:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "884987163695362048", "edit_history_tweet_ids": ["1169818820543860736"], "text": "@Celesteagus5 Le llegamos a gui\u00f1ar un ojo a alguien y seguro se suicida.. Lo dejamos traumado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168950023813570563"}], "author_id": "1587484500", "id": "1169818348835594240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/q4XkCzUFER", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/peter-capaldi-e-pete-davidson-podem-estar-em-proximo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/peter-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/moMTYwV7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1168950023813570563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moMTYwV7wx", "media_key": "3_1168950014581837825"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169818348835594240"], "text": "RT @papelpop: Peter Capaldi e Pete Davidson podem estar em pr\u00f3ximo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/q4XkCzUFER https://t.co/moMTYwV7wx"}, {"lang": "pt", "author_id": "56874003", "id": "1169818079762644993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Mrs P"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169818079762644993"], "text": "Ces jura que a mulher era bipolar e se matou s\u00f3 porque descobriu que o marido tinha um caso e acabou engravidando a Mrs P odiei"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169599459430416385"}], "author_id": "1167106971855728641", "id": "1169817754599247875", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "KEIKO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:41:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "51164459", "edit_history_tweet_ids": ["1169817754599247875"], "text": "@mlukacs @hectorbecerrilr SE MUERE DE MIEDO EL FUJIAPRISMO. CIERRE DEL CONGRESO KORRUPTO DE KEIKO Y DEL SUICIDA ALAN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169786678975897600"}], "author_id": "259105502", "id": "1169817746323824640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/bcnU1FM9em", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1169786678975897600", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169817746323824640"], "text": "Vuela vuela nom\u00e1s Magneto est\u00e1s podrido est\u00e1s fregado, nadie te cree solamente odebrecht, tu jefe cobarde suicida se fue, tu otra jefa presa Est\u00e1s jodido hermano https://t.co/bcnU1FM9em"}, {"lang": "pt", "author_id": "56874003", "id": "1169817594347474945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169817594347474945"], "text": "AH N\u00c3O QUE BEATRIZ SE MATOU POR UMA BOBAGEM DESSAS"}, {"lang": "pt", "author_id": "1868756275", "id": "1169817581064093702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7351, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3281, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169817581064093702"], "text": "A DC ta vendendo a Arlequina no filme das Aves de Rapina que nem vendeu o Coringa no Esquadr\u00e3o Suicida \n\nos cara realmente n\u00e3o aprendem NADA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1086373432667881472", "id": "1169817482774765569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:39:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yyKkp77cmi", "expanded_url": "https://twitter.com/comdoisf/status/1169817482774765569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yyKkp77cmi", "media_key": "3_1169817479100518400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169817482774765569"], "text": "arrependido de ter entrado no face do menino que se matou.\n\nas pessoas... como entender as pessoas minha gente. https://t.co/yyKkp77cmi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169817400763543552"}], "author_id": "861392100570669056", "id": "1169817482455998469", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ferbemore", "id": "58126291"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OlV6UFfDGv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbemore/status/1169817400763543552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlV6UFfDGv", "media_key": "3_1169817397525532674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169817482455998469"], "text": "RT @ferbemore: La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/OlV6UFfDGv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "author_id": "310440902", "id": "1169817406283251712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EDZnz3gzsd", "expanded_url": "https://twitter.com/Eterno_Zavalita/status/1169817406283251712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDZnz3gzsd", "media_key": "3_1169817373001412612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T03:39:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1169817406283251712"], "text": "@JorgeDCG Si, bien vacio. Tan vac\u00edo como los bolsillos del suicida con plata del las aceitadas!!! https://t.co/EDZnz3gzsd"}, {"lang": "es", "author_id": "58126291", "id": "1169817400763543552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T03:39:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OlV6UFfDGv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbemore/status/1169817400763543552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlV6UFfDGv", "media_key": "3_1169817397525532674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169817400763543552"], "text": "La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/OlV6UFfDGv"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "1909901442", "id": "1169816886432784384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816886432784384"], "text": "Vou escrever cartas pra todas pessoas que eu amo/amei um dia.\n\nMas n\u00e3o \u00e9 um processo suicida. S\u00f3 preciso colocar umas coisas pra fora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "author_id": "957845439763501058", "id": "1169816772574240771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816772574240771"], "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169731298841235457"}], "author_id": "781153922", "id": "1169816599064301576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DjLisann", "id": "499045356"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816599064301576"], "text": "RT @DjLisann: Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169815228340559873"}], "author_id": "1055192954212704258", "id": "1169816581418967040", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "ArturoGarroMQ", "id": "56745006"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "edavid57edavid", "id": "1728932216"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1544116124", "edit_history_tweet_ids": ["1169816581418967040"], "text": "@Morganaperu2000 @ArturoGarroMQ @edavid57edavid @Politica_LR @larepublica_pe Anda sal\u00fadame al cobarde suicida , f\u00e1cil te metes a un ba\u00f1o p\u00fablico a ca...r y hablas con \u00e9l desde el m\u00e1s all\u00e1."}, {"lang": "pt", "author_id": "1083195528370892801", "id": "1169816325419487234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816325419487234"], "text": "pra minha mae\nsindrome do panico: ok\ntendencia suicida: ok\nansiedade: ok\nfobia social: ok \ntomar remedio tarja preta: ok\ntentativa de suicidio: ok\nfumar cigarro: MEU DEUS MEU MUNDO ACABOU MINHA FILHA FUMA \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "author_id": "1068882129554153472", "id": "1169816292661985280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816292661985280"], "text": "T\u00f4 c uma miss\u00e3o suicida p fazer, mas vou fzrrrr. Somente oq sentimos n\u00e9 padrin"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169731298841235457"}], "author_id": "496442392", "id": "1169816067415453696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DjLisann", "id": "499045356"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816067415453696"], "text": "RT @DjLisann: Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "475889349", "id": "1169816020518752257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816020518752257"], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"lang": "es", "author_id": "476430381", "id": "1169815950054445059", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 60, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Amor M\u00edo"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Habif"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/jHlQgdnSUr", "expanded_url": "https://youtu.be/iAslJuDO3WA", "display_url": "youtu.be/iAslJuDO3WA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169815950054445059"], "text": "Amor M\u00edo - Daniel Habif https://t.co/jHlQgdnSUr v\u00eda @YouTube\nEl q sacrifica su vida por otros es heroe, el que lo hace para si es suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169814561756712960"}], "author_id": "1833265892", "id": "1169815355478462464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MGF91", "id": "94496757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:31:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169815355478462464"], "text": "RT @MGF91: Una en donde la enfermedad va haciendo que la persona deja de ver su presencia como algo valioso para el mundo (pues ya no es ca\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169601111206113286"}], "author_id": "3302220741", "id": "1169815293847310336", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "crf_rodriguexx", "id": "1069638977228075008"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:31:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "747851543228055552", "edit_history_tweet_ids": ["1169815293847310336"], "text": "@falaloh @crf_rodriguexx mn, ela se matou?????? meu Deus."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "author_id": "3127695727", "id": "1169815191971721216", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169815191971721216"], "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169790382370107392"}], "author_id": "3367965239", "id": "1169815108551229441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JJNGK00", "id": "1098438647953743872"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "SN0WPRINCX", "id": "1242941823213068295"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:30:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1098438647953743872", "edit_history_tweet_ids": ["1169815108551229441"], "text": "@JJNGK00 @SN0WPRINCX ent\u00e3o pensa por esse outro lado:\n\nele \u00e9 algu\u00e9m que se suicidou, e traz muita dor a milhares de pessoas ver a imagem dele aqui no RP, \u00e9 uma quest\u00e3o de ter empatia com essas pessoas tamb\u00e9m, anjinho.\n\nImagina que fosse seu atual shape, se suicidou com depress\u00e3o +"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "129282249", "id": "1169814607076028416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169814607076028416"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169814560414547968"}], "author_id": "94496757", "id": "1169814561756712960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Weitzman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nDruQbfPjp", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/09/04/business/energy-environment/martin-weitzman-dead.html", "display_url": "nytimes.com/2019/09/04/bus\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:28:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "94496757", "edit_history_tweet_ids": ["1169814561756712960"], "text": "Una en donde la enfermedad va haciendo que la persona deja de ver su presencia como algo valioso para el mundo (pues ya no es capaz de hacer aquello para lo que era bueno). \n\nJusto lo que escribi\u00f3 Weitzman en su nota suicida. https://t.co/nDruQbfPjp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169717290524446731"}], "author_id": "57149758", "id": "1169814438574034944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Rosevillanova", "id": "115249449"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169814438574034944"], "text": "RT @Rosevillanova: @leandroruschel @jairbolsonaro Bolsonaro se suicidou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169809355342061569"}], "author_id": "3587588901", "id": "1169814362896224256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:27:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169814362896224256"], "text": "RT @AleFalter: Mentiroso el 4-0? Alemania le puso una l\u00ednea de 4 en el mediocampo con volantes mixtos y con llegada al gol. Mientras que Ma\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "112215663", "id": "1169814235800453122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T03:27:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/LvXPtpR1ex", "expanded_url": "https://twitter.com/Rammoncho/status/1169814235800453122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LvXPtpR1ex", "media_key": "3_1169814230725472256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169814235800453122"], "text": "Es un suicida.  \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude02 https://t.co/LvXPtpR1ex"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "2184576314", "id": "1169814017776373761", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169814017776373761"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1090017655627620354", "id": "1169814016413167618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169814016413167618"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "author_id": "4574146821", "id": "1169813409820499968", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:23:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169813409820499968"], "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169794463151075328"}], "author_id": "39380676", "id": "1169813036036575232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jrana1264", "id": "966120119809269760"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "glachucabezas", "id": "3227658956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:22:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "966120119809269760", "edit_history_tweet_ids": ["1169813036036575232"], "text": "@Jrana1264 @pordemolicion @cyngarciaradio @glachucabezas Hay que ser nabo para ser K\n Ojala fuesen una secta suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "62168951", "id": "1169812976758444034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3277, "type": "Organization", "normalized_text": "5Sept"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7136, "type": "Place", "normalized_text": "onu"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "5Sept"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "venezuela"}, {"start": 90, "end": 94, "tag": "onu"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "oea"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vhfVjfbK2e", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2DOGBLg-1Z/?igshid=1jm4y0ulwdbsp", "display_url": "instagram.com/p/B2DOGBLg-1Z/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812976758444034"], "text": "Ni\u00f1a de 16 a\u00f1os se suicida...ya esto se est\u00e1 volviendo com\u00fan en el pa\u00eds #5Sept #venezuela #onu #oea  https://t.co/vhfVjfbK2e"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "940358476030730240", "id": "1169812955912900609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:21:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812955912900609"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "92217655", "id": "1169812819409129476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:21:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812819409129476"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "author_id": "545163185", "id": "1169812798215507970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812798215507970"], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169803082542342146"}], "author_id": "108351259", "id": "1169812718720823297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MCamilaVegaS", "id": "77739526"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "rolipolioli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:21:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "77739526", "edit_history_tweet_ids": ["1169812718720823297"], "text": "@MCamilaVegaS rolipolioli y su instinto suicida, cierren las ventanas que la gata se volvi\u00f3 loca!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169812043349626880"}], "author_id": "2281368235", "id": "1169812478936530944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2281368235", "edit_history_tweet_ids": ["1169812478936530944"], "text": "*la bardean las fans de tini* *se suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "author_id": "1097365786744676353", "id": "1169812212627587072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812212627587072"], "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "author_id": "2318808891", "id": "1169812066976313345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:18:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812066976313345"], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "3416195069", "id": "1169812051088347136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812051088347136"], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "1005328425077182464", "id": "1169811710158368769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169811710158368769"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1168933200862863362", "id": "1169811681863589889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169811681863589889"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! \u2764\ud83d\ude18\ud83d\udc0d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169802129348935681"}], "author_id": "1862777095", "id": "1169811372625915904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:15:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1169811372625915904"], "text": "@DCBrasil3 Torcendo muito para n\u00e3o ser como Esquadr\u00e3o Suicida, mas pelo o que os cr\u00edticos falaram vai passar longe disso!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169724382480076801"}], "author_id": "252635699", "id": "1169811204648267776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "wxndix", "id": "1305300172952535041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:14:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169811204648267776"], "text": "RT @wxndix: tengo una amiga que se re contra empastillo y esta en rehabilitaci\u00f3n cuesti\u00f3n que hoy estuve con ella y se la paso todo el tiem\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169676437957296128"}], "author_id": "4063694997", "id": "1169811167507697664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:14:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1169811167507697664"], "text": "@victorfyt Cuando pones a un lobbysta desprestigiado de titiere para ser vos LA presidente. \nTodo muy dark. todo muy cuba. Todo muy k. \nSi la gente elige eso es suicida. Pero tiene derecho al suicidio"}, {"lang": "pt", "author_id": "4180622933", "id": "1169810989765677056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169810989765677056"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o filme da d\u00e9cada"}, {"lang": "es", "author_id": "3264310845", "id": "1169810779928809472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169810779928809472"], "text": "Estoy escuchando un gato en el techo, no sabe q vivo con 12 perros?? Es nuevo en el barrio o es suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1082133158194282496", "id": "1169810744545660928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169810744545660928"], "text": "To numa onda de rever filme ruim pra ver se mudo minha opini\u00e3o, comecei com liga da justi\u00e7a e continuo achando ruim, agr vou ver esquadr\u00e3o suicida dnv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169809947204444165"}], "author_id": "812306339674423298", "id": "1169810651780276225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3679, "type": "Other", "normalized_text": "shonda"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "April"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:12:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "812306339674423298", "edit_history_tweet_ids": ["1169810651780276225"], "text": "nunca se sabe n\u00e9, a shonda matou todo mundo pq n\u00e3o a April? ainda bem que ela poupou a gente disso pq olha amadah kkkkkkkk ai eu ia morrer de vez mesmo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169734578426261504"}], "author_id": "452531586", "id": "1169810500999188480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tina9904", "id": "1038071642902220801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:12:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1038071642902220801", "edit_history_tweet_ids": ["1169810500999188480"], "text": "@tina9904 Creo que este semestre mi unir\u00e9 a su escuadr\u00f3n suicida, ya estoy harta \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "author_id": "907345471693377538", "id": "1169810405872549890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169810405872549890"], "text": "eu n\u00e3o consigo entender,como pode existir uma doen\u00e7a que faz com que a pessoa queria tirar a pr\u00f3pria vida pra acabar com o sofrimento e ang\u00fastia, mano nada disso faz sentindo,minha m\u00e3e sempre foi uma mulher t\u00e3o forte,e agr essa maldita doen\u00e7a acabou com vontade de viver dela"}, {"lang": "pt", "author_id": "876584708850806784", "id": "1169810064577826816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "angelo"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7818, "type": "Other", "normalized_text": "K-12"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "MELANIE MARTINEZ"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "K12"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "K12Movie"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 115, "tag": "K12"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "K12Movie"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wuzWUSIEEs", "expanded_url": "https://twitter.com/Hurricangelo/status/1169810064577826816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wuzWUSIEEs", "media_key": "16_1169810053991284737"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169810064577826816"], "text": "aqui \u00e9 a m\u00e3e do angelo, ele se encontra morto dps do lan\u00e7amento do K-12... MELANIE MARTINEZ VC MATOU MEU FILHO #K12 #K12Movie https://t.co/wuzWUSIEEs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "author_id": "3017170909", "id": "1169809961725173760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169809961725173760"], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "211028859", "id": "1169809863758831617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169809863758831617"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "882772290626256898", "id": "1169809394948870144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169809394948870144"], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169742603429875712"}], "author_id": "785453857", "id": "1169809355342061569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8221, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Mascherano"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Di Mar\u00eda"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WZGBlzVn32", "expanded_url": "https://twitter.com/SANGREXENEIZE/status/1169742603429875712", "display_url": "twitter.com/SANGREXENEIZE/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:07:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169809355342061569"], "text": "Mentiroso el 4-0? Alemania le puso una l\u00ednea de 4 en el mediocampo con volantes mixtos y con llegada al gol. Mientras que Maradona par\u00f3 en la mitad de cancha a Mascherano con Di Mar\u00eda y Maxi Rodr\u00edguez. Un suicida. https://t.co/WZGBlzVn32"}, {"lang": "es", "author_id": "226782074", "id": "1169809097677578240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:06:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k2zCnOXO6A", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169809097677578240"], "text": "VIDEO | Un francotirador mata a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/k2zCnOXO6A"}, {"lang": "pt", "author_id": "760362182", "id": "1169808965363912706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169808965363912706"], "text": "Eu sofro por antecipa\u00e7\u00e3o n\u00e3o para ver meu qb correndo assim mais n\u00e3o parece suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "458099091", "id": "1169808880479682560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169808880479682560"], "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2572670597", "id": "1169808636014669824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gD6KUo2cI9", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Soouzavic/post/936991155?t=1567739087", "display_url": "curiouscat.me/Soouzavic/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169808636014669824"], "text": "Perereca  su\u00edcida  se joga na pica se mata na pica \u2014 Kkkkkkk nem sei mais oq \u00e9 pica minha amg https://t.co/gD6KUo2cI9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665062019186690"}], "author_id": "482375702", "id": "1169808586761003008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RoqueSagrado", "id": "2731953789"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "nadi"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "DDHH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169808586761003008"], "text": "RT @RoqueSagrado: @alvaroelizalde El principal violador de los #DDHH es el Socialismo y Comunismo \u203c\ufe0f\nY les molesta que ya no enga\u00f1an a nadi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169677546998419462"}], "author_id": "972573916429471745", "id": "1169808539008864256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:04:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nH3XflbpFs", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462", "display_url": "twitter.com/Badassmykao69/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169808539008864256"], "text": "\"se matou a mam\u00e3e?\" \n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/nH3XflbpFs"}, {"lang": "pt", "author_id": "1138165394974367746", "id": "1169808515688468480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.6214, "type": "Other", "normalized_text": "Enchantress"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/OcWbGKRFtP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Tenlittlecherry/post/977517307?t=1567739058", "display_url": "curiouscat.me/Tenlittlecherr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169808515688468480"], "text": "Seu plot/ personagem \u00e9 inspirado em algum livro, s\u00e9rie ou m\u00fasica? Conte as refer\u00eancias que usa! \u2014 Filme... Enchantress Magia, filme esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/OcWbGKRFtP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169806900260556800"}], "author_id": "1347516888", "id": "1169808457920372736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:04:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1347516888", "edit_history_tweet_ids": ["1169808457920372736"], "text": "mi amiga est\u00e1 q se suicida y yo la verdad es q no soy buena para dar consejos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169686812811509760"}], "author_id": "595120820", "id": "1169808379243630592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tromepe", "id": "125737181"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169808379243630592"], "text": "RT @tromepe: Mujer denuncia a su pareja por violencia: Para vengarse, \u00e9l envenena a sus hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1o y luego se suicida \u25ba https://\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "148881839", "id": "1169808104180944896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.4047, "type": "Organization", "normalized_text": "JBS"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.8669, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EhQFvijH98", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasapaulino/status/1169804731885195264", "display_url": "twitter.com/lucasapaulino/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169808104180944896"], "text": "Verdade, Janot foi t\u00e3o fortalecido institucionalmente que sentou em cima de todas as den\u00fancias contra o petismo. S\u00f3 largou o osso quando a corda estava no pesco\u00e7o e ele quase se enforcou com o conluio JBS. \nO STF aparelhado pelo PT tamb\u00e9m foi um fortalecimento institucional https://t.co/EhQFvijH98"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "628556956", "id": "1169807973918662656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169807973918662656"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "89007593", "id": "1169807964930281474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169807964930281474"], "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169689891183177731"}], "author_id": "1145357319749980162", "id": "1169807912715378691", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169807912715378691"], "text": "RT @ohnilujoe: Um grande passo foi dado, agora \u00e9 esperar que se fa\u00e7a justi\u00e7a de verdade. Esse criminoso n\u00e3o pode ficar impune. Agora \u00e9 conf\u2026"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "878344857734987776", "id": "1169807902346887168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169807902346887168"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "18144514", "id": "1169807441363554304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rV5nUO528U", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/207856", "display_url": "espinof.com/p/207856", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espinof.com/actores-y-actrices/doctor-who-al-dceu-peter-capaldi-estara-nueva-escuadron-suicida-james-gunn"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169807441363554304"], "text": "Impresionante est\u00e1 quedando el reparto de 'The Suicide Squad' https://t.co/rV5nUO528U"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169806829423120384"}], "author_id": "3006504929", "id": "1169807350875639808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169807350875639808"], "text": "RT @jorgetechorea: @PabloLanusse FAMILIA CONTRABANDISTA\nDE ORO APOYANDO AL CONTRABANDISTA DE AUTOPARTES Y A UN PRESIDENTE AUTOPROCLAMADO.\nN\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169804484182257664"}], "author_id": "3006504929", "id": "1169806829423120384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:57:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "181271527", "edit_history_tweet_ids": ["1169806829423120384"], "text": "@PabloLanusse FAMILIA CONTRABANDISTA\nDE ORO APOYANDO AL CONTRABANDISTA DE AUTOPARTES Y A UN PRESIDENTE AUTOPROCLAMADO.\nNO CABE DUDA A SUELDO DEL SIONISMO ATENDIENDO LAVADO DE DINERO SCHOCKEN GIRADO AL SUICIDA FISCAL A URUGUAY PABLITO MORDIENDO DE LA MANO DE LAS GARFUNKEL"}, {"lang": "pt", "author_id": "925138476680601601", "id": "1169806772586078209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806772586078209"], "text": "assisti de novo o filme Esquadr\u00e3o Suicida e continuo achando uma grande porcaria com um roteiro feito por uma crian\u00e7a de 5 anos com tendencias antissociais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1081194114681577472", "id": "1169806686149853185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6251, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 208, "tag": "EuConfioEmBolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806686149853185"], "text": "Respeito a opini\u00e3o de quem discorda da escolha do presidente para a PGR. Mas vejo qu\u00e3o fr\u00e1gil e desunida \u00e9 a nossa Direita nacional. Como o prof Olavo intitula: somos a \"direita suicida!\" #EuConfioEmBolsonaro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169773753187864584"}], "author_id": "829673442068819968", "id": "1169806505253773313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CorredoresMigra", "id": "1137918263248248832"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806505253773313"], "text": "RT @CorredoresMigra: \"Un migrante venezolano se suicida en Quito. Comentarios de ecuatorianos: ojal\u00e1 m\u00e1s sigan su ejemplo; que se lancen de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169806430993604608"}], "author_id": "742191254411350017", "id": "1169806501533429760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MilagroossR", "id": "4852571567"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:56:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "4852571567", "edit_history_tweet_ids": ["1169806501533429760"], "text": "@MilagroossR escuadron suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "4545636167", "id": "1169806480427618304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:56:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806480427618304"], "text": "si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "156250247", "id": "1169806353935867904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:55:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806353935867904"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1168334459428642817", "id": "1169806243269087238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806243269087238"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "941015227", "id": "1169806013224169472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806013224169472"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "2661232210", "id": "1169806000637063169", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806000637063169"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "author_id": "2615832247", "id": "1169805929073774592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169805929073774592"], "text": "Ai teve um homem que se matou aqui na quadra do meu bairro q triste man"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "3323202412", "id": "1169805906852405248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169805906852405248"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665062019186690"}], "author_id": "705944604160487424", "id": "1169805830935461888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RoqueSagrado", "id": "2731953789"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "nadi"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "DDHH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169805830935461888"], "text": "RT @RoqueSagrado: @alvaroelizalde El principal violador de los #DDHH es el Socialismo y Comunismo \u203c\ufe0f\nY les molesta que ya no enga\u00f1an a nadi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169803985085227008"}], "author_id": "986049975992967168", "id": "1169805524994547713", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "cristiano22sul", "id": "888234439595237379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:52:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1032352533728124928", "edit_history_tweet_ids": ["1169805524994547713"], "text": "@P3drofranca @cristiano22sul No bola esse infeliz se matou de beber cerveja kkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "author_id": "140635700", "id": "1169805457294315520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169805457294315520"], "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169678765292761094"}], "author_id": "81566944", "id": "1169805375782174722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PrincessOfGod1s", "id": "289649254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:51:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "289649254", "edit_history_tweet_ids": ["1169805375782174722"], "text": "@PrincessOfGod1s Desde lo m\u00e1s profundo de mi tendencia suicida. Te va mi compa\u00f1\u00eda. No te digo qu\u00e9, no te digo c\u00f3mo, solo estoy aqu\u00ed. Contigo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "author_id": "391414031", "id": "1169804837090934784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169804837090934784"], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "2282447738", "id": "1169804704819359746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169804704819359746"], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591146252853250"}], "author_id": "3168034024", "id": "1169804430574837761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Od. C. X"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Homero2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169804430574837761"], "text": "RT @deFreitasJH: Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708320577523713"}], "author_id": "259105502", "id": "1169804401923514369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:47:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2507758897", "edit_history_tweet_ids": ["1169804401923514369"], "text": "@TRICICLODELPERU Sigue llorando por el perro de chacra El gran defensor del cobarde suicida y m\u00e1s grande Ladr\u00f3n de la historia seguramente ya te dieron tu mermelada y ahora escribes lo que ellos te dicen"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608313367080966"}], "author_id": "838550639202435072", "id": "1169804195643478016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169804195643478016"], "text": "RT @emmevilla: 5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169803006348541952"}], "author_id": "1131240383369928705", "id": "1169803958594023424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:46:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099837228631683072", "edit_history_tweet_ids": ["1169803958594023424"], "text": "@theonlypeverell Eu sou boa em matem\u00e1tica sim garota, eu ein\nE sim sou observadora, isso um dia vai me matar, se j\u00e1 n\u00e3o matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "1024728579026898948", "id": "1169803810698645505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169803810698645505"], "text": "Outra informa\u00e7\u00e3o importante, tem um fil\u00f3sofo a\u00ed q disse q quando uma pessoa se suicida isso significa q a sociedade falhou com aquela pessoa, e eu s\u00f3 concordo com isso!\n\u00c9 dever social preservar a vida, e tamb\u00e9m se a gente parar pra ver estudos, os grupos com maiores \u00edndices..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "author_id": "265536572", "id": "1169803810006609920", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169803810006609920"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "author_id": "411759247", "id": "1169803638644121602", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:44:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169803638644121602"], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090373335459028993", "id": "1169803600626954241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 215, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "Corintios"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169803600626954241"], "text": "\"Sua mente n\u00e3o \u00e9 lata de lixo. Portanto n\u00e3o deixe a ang\u00fastia, a mudan\u00e7a de humor, a solid\u00e3o, o medo do futuro, a depress\u00e3o e o desejo suicida dominarem suas emo\u00e7\u00f5es. \"N\u00e3o seja um alegre deprimido\" porque em Corintios 2.16 \u00e9 dito que n\u00f3s, por\u00e9m, temos a mente em Cristo.\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "126614746", "id": "1169803386545496064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169803386545496064"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1030595188752834560", "id": "1169803017547333632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169803017547333632"], "text": "O medo de aves de rapina me decepcionar assim como esquadr\u00e3o suicida me decepcionou"}, {"lang": "es", "author_id": "2231494748", "id": "1169802753779982337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/NW4ruD4Lze", "expanded_url": "http://www.info7.mx/internacional/raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-hamburguesas/v-2628555#.XXHHLqmqHl4.twitter", "display_url": "info7.mx/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169802753779982337"], "text": "Rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de hamburguesas https://t.co/NW4ruD4Lze"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169327021576654849"}], "author_id": "841825909346865152", "id": "1169802728727601153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:41:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gfvHaZElyN", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1169327021576654849", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169802728727601153"], "text": "n\u00e3o me iludo mais igual em 2016 quando achei que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom https://t.co/gfvHaZElyN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169802636591345664"}], "author_id": "40240813", "id": "1169802638164221953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:40:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "40240813", "edit_history_tweet_ids": ["1169802638164221953"], "text": "Ent\u00e3o, se a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 tornar-se um distribuidor streaming de grandes produtores, por que o YouTube, antes, tornou-se o para\u00edso da pirataria, virou o standard d\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o produtores independentes e MATOU os websites? 5/6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169801362030379008"}], "author_id": "906058903", "id": "1169802545172307968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManoloRomano8", "id": "718083905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "718083905", "edit_history_tweet_ids": ["1169802545172307968"], "text": "@ManoloRomano8 Un antojo suicida \ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "3367965239", "id": "1169802368780820481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T02:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169802368780820481"], "text": "\"Para mim existem dois tipos de amigos. Os que se desesperam quando voc\u00ea liga dizendo que matou um filho da puta, e os que chegam com uma p\u00e1\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169802111686709248"}], "author_id": "634653481", "id": "1169802219157360640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:39:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dzBDv05bzA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosDiamandis/status/1169802111686709248", "display_url": "twitter.com/CarlosDiamandi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169802219157360640"], "text": "Tal vez el \u00e1lbum de la generaci\u00f3n suicida \ud83e\udd27 https://t.co/dzBDv05bzA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "author_id": "2234087588", "id": "1169802217861218306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169802217861218306"], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169801546592378880"}], "author_id": "16691033", "id": "1169802148361715714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danicarolp", "id": "55078804"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:39:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "55078804", "edit_history_tweet_ids": ["1169802148361715714"], "text": "@danicarolp Bom pra caralho. Porque foi escrito no calor do momento, ele teve que fazer um cap\u00edtulo extra quando o Kurt se matou, n\u00e3o \u00e9 algo visto com a perspectiva de hoje"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169799397397422081"}], "author_id": "1110913707847176192", "id": "1169801963095154688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Braulio_Killa01", "id": "3434420111"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/vhoDaNk13c", "expanded_url": "https://twitter.com/lauradelmeida/status/1169778091528523777", "display_url": "twitter.com/lauradelmeida/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169801963095154688"], "text": "RT @Braulio_Killa01: N\u00e3o sei o que mais me matou, se \u00e9 a localiza\u00e7\u00e3o ou a queda que lhe fizeram, juro im confused https://t.co/vhoDaNk13c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "914287358144581634", "id": "1169801958510747648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169801958510747648"], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "114553996", "id": "1169801705455792128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169801705455792128"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169760372368257024"}], "author_id": "597127230", "id": "1169801547586375680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiuseeDuranti", "id": "405299175"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:36:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "405299175", "edit_history_tweet_ids": ["1169801547586375680"], "text": "@GiuseeDuranti \u00bf\u00bf\u00a1\u00a1 3- 5- 2 ??!!, medio suicida... para mi 4-2-3-1."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "1076686886893219840", "id": "1169801372864307202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169801372864307202"], "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "775057604611543041", "id": "1169801047503724544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "Nebula"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4b9Br7IMeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ray_Romanoff/status/1169801047503724544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4b9Br7IMeQ", "media_key": "3_1169800998023520256"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4b9Br7IMeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ray_Romanoff/status/1169801047503724544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4b9Br7IMeQ", "media_key": "3_1169801018311434240"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4b9Br7IMeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ray_Romanoff/status/1169801047503724544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4b9Br7IMeQ", "media_key": "3_1169801032219729920"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169801047503724544"], "text": "Sla o jeito que eles cagam quando a Nebula (Nebulosa) diz \"foi aonde Thanos matou a minha irm\u00e3\" \u00e9 diferente \n\nCr\u00e9ditos da imagem: Sociedade dos Her\u00f3is (peguei no insta n\u00e3o sei se eles tem twitter) https://t.co/4b9Br7IMeQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169641091861307393"}], "author_id": "913237968571260930", "id": "1169800989668466689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "GSimas_", "id": "2975386981"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:34:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "edit_history_tweet_ids": ["1169800989668466689"], "text": "@DCUniverseBRA @GSimas_ Esquadr\u00e3o suicida bom, s\u00f3 achei q a Magia \u00e9 muito poderosa pra ter acabado daquele jeito, mas o resto t\u00e1 bom."}, {"lang": "pt", "author_id": "32681126", "id": "1169800902468935680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169800902468935680"], "text": "Eu to vendo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez. Eu sabia que era ruim, mas n\u00e3o nesse n\u00edvel. 1h30min de filme e n\u00e3o aconteceu NADA."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "1121961942602612736", "id": "1169800809548324864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169800809548324864"], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "987848806342504450", "id": "1169800771614969856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169800771614969856"], "text": "m\u00ed esperanza de vida es bastante corta, tipo no creo vivir m\u00e1s de los 30 xq soy re suicida. onda cruzo la calle sin fijarme a los costados, la otra vez casi me atropellan jsjsjjs pobre de m\u00ed boludo q l\u00e1stima"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686487069265921"}], "author_id": "45909097", "id": "1169800564227678208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3579, "type": "Person", "normalized_text": "Trapeada"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:32:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1169800564227678208"], "text": "@KarlaCalle @Mauriciomulder Trapeada dice...al menos el suicida ten\u00eda mejor floro que su perro de caza. Alan nos dej\u00f3 a sus lamebolas como muestra de su desprecio hacia todo el pueblo peruano."}, {"lang": "es", "author_id": "190017511", "id": "1169800363693809665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:31:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/BGlUVULyBU", "expanded_url": "http://bit.ly/2lCqxb9", "display_url": "bit.ly/2lCqxb9"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/BGlUVULyBU", "expanded_url": "http://bit.ly/2lCqxb9", "display_url": "bit.ly/2lCqxb9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169800363693809665"], "text": "Hombre envi\u00f3 a su esposa a comprar pan para quedarse a solas con sus hijos y envenenarlos con un potente pesticida.\nM\u00e1s informaci\u00f3n &gt;&gt;&gt; https://t.co/BGlUVULyBU\n\n https://t.co/BGlUVULyBU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169799881432563712"}], "author_id": "886713940239155200", "id": "1169800251085135873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/c8ZTOOmJ5A", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/junin/junin-hombre-enevena-tres-hijos-luego-suicida-noticia-672924", "display_url": "elcomercio.pe/peru/junin/jun\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169800251085135873"], "text": "RT @elcomercio_peru: Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/c8ZTOOmJ5A"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169799584375349248"}], "author_id": "733377154319306752", "id": "1169800146718273537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ebellintane", "id": "28574294"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "JLMelenchon", "id": "80820758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:31:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "733377154319306752", "edit_history_tweet_ids": ["1169800146718273537"], "text": "@LulaOficial @ebellintane @JLMelenchon O pior \u00e9 que mesmo assim, a estrat\u00e9gia suicida continua sendo seguida a risca\nQuem ser\u00e1 o g\u00eanio estrategista dessa quadrilha ? Pensa num cara pouco inteligente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169798888515166215"}], "author_id": "3369270665", "id": "1169800076975312896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:30:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "797979835662536704", "edit_history_tweet_ids": ["1169800076975312896"], "text": "@matheuslimakk \u00e9 a m\u00e3e dele aqui \nele se matou na cozinha esta sastisfeistos?"}, {"lang": "es", "author_id": "233033221", "id": "1169799881432563712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/c8ZTOOmJ5A", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/junin/junin-hombre-enevena-tres-hijos-luego-suicida-noticia-672924", "display_url": "elcomercio.pe/peru/junin/jun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169799881432563712"], "text": "Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/c8ZTOOmJ5A"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169799137027641344"}], "author_id": "220116624", "id": "1169799571075153922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:28:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146956197179904001", "edit_history_tweet_ids": ["1169799571075153922"], "text": "@aniramarr Mas amiga eu tenho f\u00e9 nesse filme, esquadr\u00e3o suicida tava hypado pelo marketing sabe, Joker t\u00e1 hypado pelas cr\u00edticas, ent\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 um passo \u00e0 frente da esperan\u00e7a KKKK"}, {"lang": "pt", "author_id": "3434420111", "id": "1169799397397422081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:28:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vhoDaNk13c", "expanded_url": "https://twitter.com/lauradelmeida/status/1169778091528523777", "display_url": "twitter.com/lauradelmeida/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169799397397422081"], "text": "N\u00e3o sei o que mais me matou, se \u00e9 a localiza\u00e7\u00e3o ou a queda que lhe fizeram, juro im confused https://t.co/vhoDaNk13c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703009070276615"}], "author_id": "876121605415591937", "id": "1169799071575547904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricardo_24_12", "id": "1643218796"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "criolla"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169799071575547904"], "text": "RT @ricardo_24_12: Estos son los que traen de regreso al populismo, cl\u00e1sica viveza criolla suicida.\n\n  Pilar: detectan 20 conexiones clande\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169798611804327936"}], "author_id": "3905830280", "id": "1169798721586049025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yasorigassa", "id": "1572374845748387840"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Ph_sabin0", "id": "1113850156917587974"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:25:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2980225229", "edit_history_tweet_ids": ["1169798721586049025"], "text": "@yasorigassa @gsbarbosx @Ph_sabin0 ahhh matou, eu to no Morumbi :( s\u00f3 se rola a resenha depois sou mais ein"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169791438072242178"}], "author_id": "1123821417387237376", "id": "1169798667399618563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrZulivan", "id": "1118024280594206720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:25:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "130585380", "edit_history_tweet_ids": ["1169798667399618563"], "text": "@MrZulivan Es como el del tipo que se suicida en el metro casi me vomito. Qued\u00e9 traumada. Porque twittean esas cosas?"}, {"lang": "pt", "author_id": "958027703155818496", "id": "1169798626027216897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8593, "type": "Organization", "normalized_text": "mcfly"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169798626027216897"], "text": "mcfly porque voc\u00ea se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169667018909503489"}], "author_id": "705944604160487424", "id": "1169798520905306112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ArfilliP", "id": "1468662020291584006"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "GaelDiputada", "id": "2749212142"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "ALLENDE"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "COMUNISTAS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:24:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140802432567525377", "edit_history_tweet_ids": ["1169798520905306112"], "text": "@ArFillip @GaelDiputada @mbachelet @sebastianpinera \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1QUIEREN  BORRARNOS  EL HAMBRE Y MISERIA DE ALLENDE  VIEJO COBARDE  EN EL INFIERNO POR SUICIDA  #COMUNISTAS  FACISTAS  FABRICAS DE POBRESA  @Senado_Chile"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "author_id": "182979090", "id": "1169798418191065091", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169798418191065091"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169727821209636865"}], "author_id": "718527939843923969", "id": "1169798336003694592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marguimara", "id": "1053390798719463425"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Marcia"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/2jxbnlfQ6z", "expanded_url": "https://twitter.com/eliakin19/status/1169798336003694592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2jxbnlfQ6z", "media_key": "3_1169798322158264321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:23:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053390798719463425", "edit_history_tweet_ids": ["1169798336003694592"], "text": "@marguimara @jorgeofco @jairbolsonaro Acertou na mosca,Marcia, o cara traiu 55 milh\u00f5es de eleitores e se suicidou, s\u00f3 quero seu funeral pol\u00edtico, o \u00fanico pr\u00eamio que tra\u00edra merece! https://t.co/2jxbnlfQ6z"}, {"lang": "pt", "author_id": "116748530", "id": "1169798315455782915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5ycEotKmZl", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169798315455782915"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/5ycEotKmZl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169792417895202816"}], "author_id": "1009653380598378496", "id": "1169798215287357440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:23:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127406423044972544", "edit_history_tweet_ids": ["1169798215287357440"], "text": "@andresfpalencia Porqu\u00e9 sos tan suicida JAJAJAJA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "author_id": "1140108880984379393", "id": "1169797633801695233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169797633801695233"], "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169787301431562243"}], "author_id": "273057312", "id": "1169797555947036672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.6461, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/fJAJAygF5v", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaArroyo/status/1169797555947036672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJAJAygF5v", "media_key": "3_1169797547298381826"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:20:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "273057312", "edit_history_tweet_ids": ["1169797555947036672"], "text": "Ya me joder\u00eda llamar \"cierto \u00e9xito\" a una de las 20 pel\u00edculas m\u00e1s taquilleras de la historia... O menospreciar los 175 millones de d\u00f3lares de Escuadr\u00f3n Suicida, pel\u00edcula que al parecer solo recuerda con m\u00e1s sabor de boca el propio DC y este se\u00f1or... https://t.co/fJAJAygF5v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169797173946568704"}], "author_id": "198242020", "id": "1169797493644808193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LianneSandlot", "id": "1090274427940540418"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:20:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090274427940540418", "edit_history_tweet_ids": ["1169797493644808193"], "text": "@LianneSandlot En plan sombra? Seria buena idea. Podria ser interesante porque se jugar\u00eda a lanzarse a lo suicida a rematar fuera del escenario"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169636683094134789"}], "author_id": "365641670", "id": "1169797327932088320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mas_oaxaca", "id": "1071256976846397440"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:19:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169797327932088320"], "text": "RT @mas_oaxaca: #Mundo \ud83c\udf0d| Despu\u00e9s de que un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Di\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1108390275779624961", "id": "1169797202337783809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169797202337783809"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2180525880", "id": "1169797023740190720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 194, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "461625299", "edit_history_tweet_ids": ["1169797023740190720"], "text": "@2019N_  la sra narrar esas recomendaciones debiera convertirlas en ley. Porque. O lo hace. Si presidi\u00f3 una comision que apa\u00f1o la corrupci\u00f3n y le lavo la cara a la sra. K y al suicida Alan Garc\u00eda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169792333346480128"}], "author_id": "1029040641316204544", "id": "1169796840377737217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Kau\u00e3"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hjeq5cBJwV", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580329373529694209/x-DH1bqa?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580329373529694209/x-DH1bqa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pol\u00edcia conclui que pastor estuprou, agrediu e queimou o filho e o enteado vivos no Esp\u00edrito Santo", "description": "Kau\u00e3 e Joaquim foram mortos na casa onde moravam, em Linhares, no dia 21 de abril. George Alves foi indiciado por duplo homic\u00eddio triplamente qualificado e duplo estupro de vulner\u00e1veis.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:17:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1169796840377737217"], "text": "@g1 Outro pastor \"cidad\u00e3o de bem\" estuprou e queimou vivos os meninos Kau\u00e3 e Joaquim, filho e enteado de 3 e 6 anos, mas infelizmente n\u00e3o houve como\u00e7\u00e3o no Brasil, e quase n\u00e3o se falou sobre o assunto. Tia Damares tamb\u00e9m n\u00e3o se pronunciou.\nhttps://t.co/hjeq5cBJwV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169793573996376066"}], "author_id": "244264759", "id": "1169796739999682562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dimensaoguevara", "id": "1138104402122874881"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/exmpFH4tgV", "expanded_url": "https://twitter.com/cenourinho/status/1169796739999682562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/exmpFH4tgV", "media_key": "3_1169796735947935746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:17:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1138104402122874881", "edit_history_tweet_ids": ["1169796739999682562"], "text": "@dimensaoguevara @JornalOGlobo Cruzada das crian\u00e7as \u00e9 o t\u00edtulo da hist\u00f3ria. \nCruzada n\u00e3o \u00e9 de cruzar de copular ou qualquer sin\u00f4nimo para sexo. \n\u00c9 cruzada igual \u00e0s GRANDES CRUZADAS da igreja cat\u00f3lica onde perseguiu e matou pessoas, sabe? \nN\u00e3o vomita merda que voc\u00ea pode engolir uns pedacinhos a\u00ed e se engasgar. https://t.co/exmpFH4tgV"}, {"lang": "it", "author_id": "1705235252", "id": "1169796588165902337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:16:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/qdDpCOCkRX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2874391112588312&id=100000523538371", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169796588165902337"], "text": "Suicida hahahaha https://t.co/qdDpCOCkRX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1156579774296408065", "id": "1169796535942561792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169796535942561792"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "author_id": "2660905614", "id": "1169796527105220608", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169796527105220608"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169598996731584512"}], "author_id": "2511756227", "id": "1169796418409848832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:16:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XdtFU7x4hN", "expanded_url": "https://twitter.com/gabs_arrufat/status/1169598996731584512", "display_url": "twitter.com/gabs_arrufat/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169796418409848832"], "text": "me ahorcaba con el cord\u00f3n umbilical, un feto suicida https://t.co/XdtFU7x4hN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169753546671185920"}], "author_id": "891097428744654849", "id": "1169796297613815808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mizumi_Karu", "id": "710171115533033477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:15:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "710171115533033477", "edit_history_tweet_ids": ["1169796297613815808"], "text": "@Mizumi_Karu Teve uma partida que o kra Nao se movia, ent\u00e3o nao quis atacar e fikei dando t-bag e footstool at\u00e9 ele se mexer. No momento que ele se moveu, se matou e dps tomei ban de 26 minutos por comportamento indevido lol"}, {"lang": "es", "author_id": "2884873383", "id": "1169796192575864832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169796192575864832"], "text": "Misi\u00f3n secreta, suicida JAJAJAJA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169793697250234369"}], "author_id": "902297905389854721", "id": "1169795926971621377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valleleaan", "id": "961951614297935873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:14:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "961951614297935873", "edit_history_tweet_ids": ["1169795926971621377"], "text": "@valleleaan Fua amigo sos re suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169611989473222657"}], "author_id": "1648658546", "id": "1169795890271244288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AlfredoMTorres", "id": "41252321"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:14:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "51164459", "edit_history_tweet_ids": ["1169795890271244288"], "text": "@mlukacs @hectorbecerrilr @AlfredoMTorres Pregunta x la encuestas  del suicida Alan , q dec\u00eda q ten\u00eda 13% a m\u00e1s y no llego ni al 5%..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616256791699457"}], "author_id": "448373106", "id": "1169795843630751744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreaDora3", "id": "2411324736"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:13:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169795843630751744"], "text": "RT @AndreaDora3: Estamos convencidos que \u00e9sta elecci\u00f3n no existi\u00f3, dice Mauricio Macri en C\u00f3rdoba. \nSe suicida el psiquiatra."}, {"lang": "pt", "author_id": "1457318923", "id": "1169795628177772544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169795628177772544"], "text": "a arte de mascarar uma mente genuinamente suicida com um sorriso bobo e atitudes idiotas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169721138668343296"}], "author_id": "926801132449435648", "id": "1169795222869618689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ANPR_Brasil", "id": "42899846"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:11:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "42899846", "edit_history_tweet_ids": ["1169795222869618689"], "text": "@ANPR_Brasil Lula, Dilma que foram bestas com esse republicanismo suicida que nomeava at\u00e9 antipetistas para a PGR. Agora esses mesmos cretinos que fingem combater a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e3o um pio."}, {"lang": "pt", "author_id": "1149162382196953088", "id": "1169795192930652160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169795192930652160"], "text": "Camila me matou cantando Heaven\nSe ela soubesse o qu\u00e3o apaixonada eu sou por essa m\u00fasica ela fazia um cover completo e postava"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "135634363", "id": "1169795028727869441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169795028727869441"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "author_id": "59022696", "id": "1169794909085339648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169794909085339648"], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169689726338699264"}], "author_id": "914018335150497792", "id": "1169794889049149440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:10:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/goENFW0wKx", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1169689726338699264", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169794889049149440"], "text": "OYE DEL CASTILLO, QUE VUELVA EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ, PARA QUE HAGA UNA MARCHA EN LAS C\u00c1RCELES, PROMOVIENDO LOS NARCOINDULTOS. ESO TE GUSTAR\u00cdA???  HUMMMM https://t.co/goENFW0wKx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1373565582", "id": "1169794686728462337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169794686728462337"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "author_id": "301782504", "id": "1169794675508690944", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169794675508690944"], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "830702923218829312", "id": "1169794469786464258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "my immortal"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169794469786464258"], "text": "eu tava de boa a\u00ed comecei a ouvir my immortal e mano kkkk a suicida q habita em mim vem e me derruba kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "118271924", "id": "1169794420608098304", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169794420608098304"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701110543785984"}], "author_id": "42009962", "id": "1169794403784941569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "RondaDeSucesos"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "RondaDeSucesos"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iNS2d1vyu5", "expanded_url": "https://elpitazo.net/los-andes/obrero-asesino-a-su-esposa-y-luego-se-suicido-en-trujillo/", "display_url": "elpitazo.net/los-andes/obre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169794403784941569"], "text": "RT @ElPitazoTV: #RondaDeSucesos | Un obrero asesina a su esposa y luego se suicida en #Trujillo https://t.co/iNS2d1vyu5"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "002129bd2622e876"}, "author_id": "405810070", "id": "1169794241524056064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169794241524056064"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169701305348177922"}], "author_id": "911260025603153920", "id": "1169794079674294272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:06:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/YtsKwbkyKN", "expanded_url": "https://twitter.com/aypelotuda/status/1169701305348177922", "display_url": "twitter.com/aypelotuda/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169794079674294272"], "text": "Estuve 4 d\u00edas sacada llorando y re suicida porque pens\u00e9 que me hab\u00eda ido mal y en realidad me saque 98/100 que hija de puuu https://t.co/YtsKwbkyKN"}, {"lang": "pt", "author_id": "63227661", "id": "1169793992294318080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "adc troll"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169793992294318080"], "text": "foi adc afk, foi adc troll foi adc suicida, e eu dando a vida pra salvar os corno AI QUE RAIVA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169752221455704064"}], "author_id": "1083856849559085056", "id": "1169793851114098690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JimmySalasRojas", "id": "397783892"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "kiveranoj", "id": "135571335"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "Igmedna", "id": "266384027"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Medina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169793851114098690"], "text": "RT @JimmySalasRojas: @kiveranoj @Igmedna @alvarezrodrich Respeta cojudo, Ignacio Medina es uno de los grandes cr\u00edticos culinarios, siempre\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4734392374", "id": "1169793798643343371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "TRAVAN\u00c3O 2"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/glvar3awTa", "expanded_url": "https://twitter.com/CamaradaSchiavo/status/1169793798643343371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glvar3awTa", "media_key": "3_1169793791420784640"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169793798643343371"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 disparado o pior filme que eu j\u00e1 vi na minha vida INTEIRA, falo com tranquilidade antes de terminar, e olha que eu j\u00e1 assisti TRAVAN\u00c3O 2. https://t.co/glvar3awTa"}, {"lang": "pt", "author_id": "997880309491421187", "id": "1169793795325644802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 216, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169793795325644802"], "text": "Se o Camilo descobrir que o chiclete matou o Cosme por causa da Maria eu vou ficar com muito ran\u00e7o dela.N\u00e3o \u00e9 por causa do casal n\u00e3o,mas a minha menina vai sofrer na m\u00e3o daquele embuste por causa disso\n#ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "1092952513601515520", "id": "1169793751407091712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169793751407091712"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169766587336941569"}], "author_id": "968933318254387200", "id": "1169793460569874432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T02:04:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/m5pVmkeObT", "expanded_url": "https://twitter.com/capdevila_lula/status/1169766587336941569", "display_url": "twitter.com/capdevila_lula\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169793460569874432"], "text": "Bueno si ella se suicida que me queda para mi\ud83d\ude44 https://t.co/m5pVmkeObT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169752221455704064"}], "author_id": "1673622067", "id": "1169793341489405952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JimmySalasRojas", "id": "397783892"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "kiveranoj", "id": "135571335"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "Igmedna", "id": "266384027"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Medina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169793341489405952"], "text": "RT @JimmySalasRojas: @kiveranoj @Igmedna @alvarezrodrich Respeta cojudo, Ignacio Medina es uno de los grandes cr\u00edticos culinarios, siempre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169792321870807040"}], "author_id": "173092944", "id": "1169793311982440448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "milcarfreitas", "id": "1135586894"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:03:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135586894", "edit_history_tweet_ids": ["1169793311982440448"], "text": "@milcarfreitas @jairmearrependi @jairbolsonaro @partidonovo30 Discurso dissociado da pr\u00e1tica! A favor da ditadura e lamentando que ela matou poucos. Deite sua cabe\u00e7a no travesseiro e durma, se poss\u00edvel. N\u00e3o temos nada em comum. \ud83d\udc4b\ud83c\udffc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "1168293054144557057", "id": "1169793302499155968", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169793302499155968"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "1128097518888411136", "id": "1169792860864045056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169792860864045056"], "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169726309112659974"}], "author_id": "1100593591523659776", "id": "1169792712595378176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169792712595378176"], "text": "RT @misscamafeu: \u201cO suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o se sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer e n\u00e3o suporta mais sofrer\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169792319123599360"}], "author_id": "902737716730847232", "id": "1169792655620001792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:01:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "870790840272265216", "edit_history_tweet_ids": ["1169792655620001792"], "text": "@palolettieri (madre) OTRA VEZ ESTE PELOTUDO POR FAVOR *se suicida con un tenedor*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "author_id": "956938018639642629", "id": "1169792578423668739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169792578423668739"], "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "393810242", "id": "1169792542520553474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169792542520553474"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169729871314137100"}], "author_id": "1052742404875452416", "id": "1169792439567040512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sorrisinho_7", "id": "1045360830399877120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169792439567040512"], "text": "RT @sorrisinho_7: minha m\u00e3e: vai dar esquadr\u00e3o classe a\nminha irm\u00e3: \u00e9 esquadr\u00e3o suicida\nminha m\u00e3e: \u00e9 esquadr\u00e3o classe a que vai passar\nminh\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169750146495721472"}], "author_id": "718527939843923969", "id": "1169792137896087553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:59:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "36373308", "edit_history_tweet_ids": ["1169792137896087553"], "text": "@MarleneFFL O suicida sempre deixa uma carta explicando, justificando seu \u00faltimo ato: em 8 meses Bolsonaro destruiu o que os corruptos anteriores n\u00e3o conseguiram,.com forte matiz fascista!"}, {"lang": "pt", "author_id": "2720952051", "id": "1169791946765873152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T01:58:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169791946765873152"], "text": "esse gato da minha irm\u00e3 \u00e9 meio sequelado e suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169789365599571970"}], "author_id": "353219009", "id": "1169791944639295490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:58:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1332581498", "edit_history_tweet_ids": ["1169791944639295490"], "text": "@mayloveschipa_ S\u00ed, sino mi primo tampoco estar\u00eda vivo ahre, encima la gata se le quedaba lpm no le hac\u00eda nada, re suicida"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169786663683403776"}], "author_id": "426892783", "id": "1169791777135575040", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "janeteseverin0", "id": "1055548959874260992"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:57:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "790285949573922816", "edit_history_tweet_ids": ["1169791777135575040"], "text": "@LittlePhicioso @janeteseverin0 Ngm se matou acho q ela se confundiu com o Alex que tentou se matar"}, {"lang": "es", "author_id": "160084658", "id": "1169791508960161792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169791508960161792"], "text": "Invade mi cuerpo unas ganas sobrenaturales de patear a alguien Cuando de forma irresponsable e irrespetuosa dice que todo el que se suicida es cobarde."}, {"lang": "in", "author_id": "1096486093975896065", "id": "1169791332640022528", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169791332640022528"], "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida, fck pah Ez @minguitootf"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "9906926229ce7b66"}, "author_id": "2258218071", "id": "1169791123684036617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169791123684036617"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \nT\u00e3o bagun\u00e7ado e t\u00e3o bom"}, {"lang": "es", "author_id": "1145516890254692352", "id": "1169791115198779392", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-06T01:55:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 230, "tag": "RevalorandoM\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/3nVyVxIvFN", "expanded_url": "https://twitter.com/RevalorandoM/status/1169791115198779392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nVyVxIvFN", "media_key": "3_1169791112891863042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169791115198779392"], "text": "El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo saben que es tan intenso, que les puede llevar a auto lesiones o pensamiento suicida. \n1/4\n#RevalorandoM\u00e9xico https://t.co/3nVyVxIvFN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169790453232885760"}], "author_id": "1107071679400947712", "id": "1169791062661091328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Manaos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:54:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1169791062661091328"], "text": "@infobae Quien les manda tomar Manaos...bah, cada uno se suicida como quiere no??"}, {"lang": "it", "author_id": "928089663813844992", "id": "1169790996235902976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169790996235902976"], "text": "Ornella la Suicida, temporada 3 capitulo 22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "author_id": "2230436478", "id": "1169790972168945664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169790972168945664"], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169256552705904645"}], "author_id": "3000915994", "id": "1169790933820481537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:54:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/7HpZNlJCSO", "expanded_url": "https://twitter.com/___apx/status/1169256552705904645", "display_url": "twitter.com/___apx/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169790933820481537"], "text": "Minha sala se matou comendo https://t.co/7HpZNlJCSO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169785605162700800"}], "author_id": "1570910438", "id": "1169790654043631618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:53:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 62, "tag": "8SJuntosConVidal"}, {"start": 64, "end": 82, "tag": "8SVidalSiMafiasNo"}, {"start": 84, "end": 105, "tag": "19OLaMarchaDelMillon"}, {"start": 107, "end": 131, "tag": "19OJuntosPorlaRepublica"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "yovoy"}, {"start": 251, "end": 268, "tag": "PeriodismoBasura"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VwUKpyoega", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1169785605162700800", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169790654043631618"], "text": "No creo q el argentino promedio sea suicida.\n#8SJuntosConVidal \n#8SVidalSiMafiasNo \n#19OLaMarchaDelMillon \n#19OJuntosPorlaRepublica \nSi hay q salir antes para q no violen la Rep\u00fablica #yovoy con la \"Sube\" en mano y sin ensuciar las calles.\nApesar del #PeriodismoBasura \n\ud83d\udcaa\ud83d\udc96\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc96\ud83d\udcaa https://t.co/VwUKpyoega"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169789001244577793"}], "author_id": "2904311409", "id": "1169789885336739842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yukiiwodashite", "id": "876900231987724289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:50:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "876900231987724289", "edit_history_tweet_ids": ["1169789885336739842"], "text": "@yukiiwodashite N\u00e9? Isso sem contar que ele se matou s\u00f3 PELO MEDO de ficar que nem a m\u00e3e, com mais problemas mentais. O cara vivia na ang\u00fastia todo dia e se matou por isso..\n\nn\u00e9? o povo parece que t\u00e1 tipo descobrindo doen\u00e7a nova sendo que nao, \u00e9 s\u00f3 que estamos entendendo ela melhor agora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167464482307813377"}], "author_id": "913748168357052417", "id": "1169789785847881728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169789785847881728"], "text": "RT @arianavjg: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169786210434330626"}], "author_id": "1115663689007292417", "id": "1169789674287771649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TitanCast_", "id": "1026982061188546561"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Falco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169789674287771649"], "text": "RT @TitanCast_: Desde o timeskip o Eren:\n-Se aproveitou do Falco\n-Ficou abusando do av\u00f4 dele\n-Matou gente inocente em liberio\n-Fez o mundo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "234766184", "id": "1169789645124751362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169789645124751362"], "text": "Agora ela foi pro banho e eu falei \u201c isso a\u00ed esquenta o banheiro l\u00e1 pra mim \u201c ela se matou rindou kkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169684311135666176"}], "author_id": "1056603610883260417", "id": "1169789427410972672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "0_marcia", "id": "538214938"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:48:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "538214938", "edit_history_tweet_ids": ["1169789427410972672"], "text": "@0_marcia Esse arrombado n\u00e3o cuida nem do pr\u00f3prio filho que se matou, que indicar como estragar os filhos dos outros.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169788095799189504"}], "author_id": "168804656", "id": "1169789416300339205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shirayukin_", "id": "2904311409"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": ". Marcelo"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:48:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904311409", "edit_history_tweet_ids": ["1169789416300339205"], "text": "@shirayukin_ Sim, sim. Uma p\u00e1 de autor japon\u00eas do per\u00edodo Meiji ao Showa tudo suicida, depressivo. Isso sem contar os daqui mesmo. \n\n\u00c9 tipo falar que depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus. Porra, o Pe. Marcelo e F\u00e1bio de Melo t\u00eam depress\u00e3o e eles S\u00c3O PADRES. Ningu\u00e9m deve rezar mais que eles."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169773124323348480"}], "author_id": "3234667187", "id": "1169788866527674368", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169788866527674368"], "text": "RT @AnaSilva_027: \"N\u00e3o chore ou reclame se Deus tirar pessoas da sua vida, pois se ele tirou e isso n\u00e3o te matou foi p te deixar mais forte\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169766498497433601"}], "author_id": "197226430", "id": "1169788864770297857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ErvfYgbXm2", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuchiparrilla/status/1169766498497433601", "display_url": "twitter.com/Cuchiparrilla/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169788864770297857"], "text": "El t\u00edo George simpre in\u00fatil...solo para mandandero sirve, dec\u00eda Alan el suicida... El f\u00fatbol de hoy solo para los corruptos. https://t.co/ErvfYgbXm2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169752672829923329"}], "author_id": "1080180266415648768", "id": "1169788830188277762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:46:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075895186016923648", "edit_history_tweet_ids": ["1169788830188277762"], "text": "@joaooosilvaa_ Eu digo ao irm\u00e3o j\u00e1 estou farto de otarios que est\u00e3o a falar da minha vida por isso que um \"gajo\"est\u00e1 sempre a rolar com pensamento suicida, mas eu tou me a lixar para eles pensamento est\u00e1 na \"fucking\" \"guita\" se queres colaborar ent\u00e3o meu mano \u00e9 melhor te desviares \"sususu susu\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "2767146758", "id": "1169788813633294338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169788813633294338"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "1912742173", "id": "1169788415807647744", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169788415807647744"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "author_id": "210656628", "id": "1169788314817355783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169788314817355783"], "text": "e eu q qse entrei no carro errado e o meu pai ao inv\u00e9s de me avisar se matou rindo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169788050844639232"}], "author_id": "114365658", "id": "1169788250422206464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:43:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "3230224656", "edit_history_tweet_ids": ["1169788250422206464"], "text": "@chemixdam_ jajajajajaja hey vengo de una misi\u00f3n suicida todo sudado hdsptm pinche dealer lo voy a madrear alv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169718567492829185"}], "author_id": "917847193968668673", "id": "1169788189428584643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Gabvieira_", "id": "1344363520767504385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:43:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "3357104163", "edit_history_tweet_ids": ["1169788189428584643"], "text": "@_GabVieira_ 5. Sit\u00e1rio, depressivo, pol\u00edtico, pensativo e suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "539222970", "id": "1169788027436249088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "'s muffin time"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mxqvnlMiAu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002455258670/posts/2362574337167718/", "display_url": "facebook.com/10000245525867\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169788027436249088"], "text": "Este muffin suicida es mas tierno que cualquier otra cosa\nIt's muffin time v': https://t.co/mxqvnlMiAu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169787620311871490"}], "author_id": "197889015", "id": "1169787972964761604", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camillagribeiro", "id": "1445128208697991172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:42:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164715164471615488", "edit_history_tweet_ids": ["1169787972964761604"], "text": "@camillagribeiro Adorei a atitude, vai q \u00e9 tua perereca suicida se joga e quica"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169787533124952064"}], "author_id": "168804656", "id": "1169787910641659910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shirayukin_", "id": "2904311409"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu Dazai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:42:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904311409", "edit_history_tweet_ids": ["1169787910641659910"], "text": "@shirayukin_ Osamu Dazai se matou se zoeira s\u00f3 pra esses caras"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169588261083332609"}], "author_id": "252678626", "id": "1169787907395207170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alucine_es", "id": "1159921734"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/i2XXd3iA8d", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/HpJYyY0xGL", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1169588261083332609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HpJYyY0xGL", "media_key": "3_1169588259053326337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169787907395207170"], "text": "RT @Alucine_es: \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje \nhttps://t.co/i2XXd3iA8d https://t.co/HpJYyY0xGL"}, {"lang": "es", "author_id": "227145383", "id": "1169787886717296641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169787886717296641"], "text": "Mi psic\u00f3loga dici\u00e9ndome cualquier cosa vos escribime cuando sea...\nVer\u00e1 alg\u00fan indicio suicida del que yo no me estoy dando cuenta?"}, {"lang": "pt", "author_id": "543098880", "id": "1169787787639476227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:41:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ILFCjgcd4I", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?m=1", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169787787639476227"], "text": "FIM DA PALHA\u00c7ADA; MATOU ALGU\u00c9M? SE TEM 12, 13, 14 ANOS, VAI CUMPRIR A PENA COMO SE TIVESSE 20, 30, 40 https://t.co/ILFCjgcd4I"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "83450309", "id": "1169787599013240832", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169787599013240832"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169765125924052993"}], "author_id": "1181628750", "id": "1169787459569422341", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "srdarvo", "id": "109435505"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/vC6j3Djrxo", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2018/02/01/fidel-castro-diaz-balart-hijo-mayor-del-lider-cubano-se-suicida/", "display_url": "nytimes.com/es/2018/02/01/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:40:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070459572949827584", "edit_history_tweet_ids": ["1169787459569422341"], "text": "@chavo_comunista @srdarvo Y este?? El suicidio tiene causales muy diversas     https://t.co/vC6j3Djrxo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "author_id": "488281822", "id": "1169787444641837056", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 131, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/FavdLLfJ0m", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169787444641837056"], "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida | Cr\u00f3nica https://t.co/FavdLLfJ0m v\u00eda @cronica"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "author_id": "1623005269", "id": "1169787410743484419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169787410743484419"], "text": "sou uma filha t\u00e3o de boa, nem tenho as tatuagens, piercings que eu queria ter por conta dos meus pais, nau sou mais uma louca suicida depressiva, corro atr\u00e1s das responsabilidades.. dai m\u00e3e pega e joga meu doce fora , \u00e9 fd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169676947984715778"}], "author_id": "4647643042", "id": "1169787302220062721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:40:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/AFgceWd3Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/medluaa/status/1169676947984715778", "display_url": "twitter.com/medluaa/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169787302220062721"], "text": "Meu coroa quando viu as do meu bra\u00e7o s\u00f3 n\u00e3o me matou a pau pq eu pulei o port\u00e3o e fugi, se n\u00e3o tava apanhando at\u00e9 agora kkkkkkkkkkkkkkkk que se dane \u00e9 os guri https://t.co/AFgceWd3Tj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169771744095277056"}], "author_id": "1023217999950569472", "id": "1169787170447593478", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TelenocheUy", "id": "203176940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9119, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:39:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "203176940", "edit_history_tweet_ids": ["1169787170447593478"], "text": "@TelenocheUy O sea que el FA es el kirchnerismo. Nunca vi un sinceramiento tan suicida como este  de Miranda..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169639374662852609"}], "author_id": "92791177", "id": "1169787017124810755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Roberto_Politik", "id": "161982515"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "Gibr\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:38:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "161982515", "edit_history_tweet_ids": ["1169787017124810755"], "text": "@Roberto_Politik Gibr\u00e1n es un fan\u00e1tico, si le dicen suicidate, se suicida!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169777160187514881"}], "author_id": "293559648", "id": "1169787012280475649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:38:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "edit_history_tweet_ids": ["1169787012280475649"], "text": "@suicida_en @Serpientemimosa Creo que es un poco de ambos \nDigo, si no tienes satisfecha ninguna necesidad, por m\u00e1s que construyas tu felicidad, jam\u00e1s podr\u00e1s ser feliz si no tienes nada y no digo s\u00f3lo cosas materiales sino todo tipo de necesidad, desde las m\u00e1s b\u00e1sicas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169758260943052800"}], "author_id": "790285949573922816", "id": "1169786663683403776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "janeteseverin0", "id": "1055548959874260992"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "medougg", "id": "426892783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:37:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055548959874260992", "edit_history_tweet_ids": ["1169786663683403776"], "text": "@janeteseverin0 @medougg Que menino q se matou?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169737228190437377"}], "author_id": "1510809548", "id": "1169786631618011136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:37:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1169786631618011136"], "text": "@folha O neoliberalismo \u00e9 suicida. O problema \u00e9 que n\u00e3o morre. Transforma-se."}, {"lang": "pt", "author_id": "2719967663", "id": "1169786629495644160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:37:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786629495644160"], "text": "acabei de presenciar uma cena muito dif\u00edcil de lidar na minha sala... temos uma colega que sofre de depressao a um bom tempo, tomava rem\u00e9dios controlados e tudo.. mas ela parou com a medica\u00e7\u00e3o e hoje deu uma crise dentro da sala, e quase que ela tirou a pr\u00f3pria vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "818495870400393216", "id": "1169786548226875392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786548226875392"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "387961393", "id": "1169786496116822019", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786496116822019"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169346634997739520"}], "author_id": "2889565691", "id": "1169786496070692865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danimontpsol", "id": "993146341294596096"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "tiradentes"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.418, "type": "Other", "normalized_text": "verdefraude"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:36:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "993146341294596096", "edit_history_tweet_ids": ["1169786496070692865"], "text": "@danimontpsol @ggreenwald A refer\u00eancia a tiradentes \u00e9 pq o verdefraude se enforcou com as edi\u00e7\u00f5es do intercept?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169786210434330626"}], "author_id": "3245671912", "id": "1169786475216551937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TitanCast_", "id": "1026982061188546561"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Falco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786475216551937"], "text": "RT @TitanCast_: Desde o timeskip o Eren:\n-Se aproveitou do Falco\n-Ficou abusando do av\u00f4 dele\n-Matou gente inocente em liberio\n-Fez o mundo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}], "author_id": "190021174", "id": "1169786223730278401", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786223730278401"], "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1026982061188546561", "id": "1169786210434330626", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 55, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "timeskip"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Falco"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "sasha"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786210434330626"], "text": "Desde o timeskip o Eren:\n-Se aproveitou do Falco\n-Ficou abusando do av\u00f4 dele\n-Matou gente inocente em liberio\n-Fez o mundo todo se unir pra atacar logo a ilha \n-Fez a tropa ir resgatar ele e isso acabou causando da sasha morrer no processo"}, {"lang": "es", "author_id": "986753802371043332", "id": "1169786175961174016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:35:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/c0xnNFJz4l", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYmdN", "display_url": "dlvr.it/RCYmdN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/mf99UMGRiK", "expanded_url": "https://twitter.com/MolinaDiazJean_/status/1169786175961174016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf99UMGRiK", "media_key": "3_1169786174501572608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169786175961174016"], "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/c0xnNFJz4l https://t.co/mf99UMGRiK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169581716052353028"}], "author_id": "363957711", "id": "1169786029601107969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5273, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/B2nvYyoALY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=64J-DNAjMnM", "display_url": "youtube.com/watch?v=64J-DN\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565062663104774147/asO3CICg?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565062663104774147/asO3CICg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cu\u00e1ndo supo que Fujimori era japon\u00e9s", "description": "Interrogatorio ante la subcomisi\u00f3n Estrada. Diciembre del 2001", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=64J-DNAjMnM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:34:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "732405489384992772", "edit_history_tweet_ids": ["1169786029601107969"], "text": "@RichardMontoyaR Tambi\u00e9n te olvidas del japon\u00e9s y Montesinos.\nEl suicida AG, el gringo PPK. Menciona toda la basura que saque\u00f3 el Per\u00fa solo en los \u00faltimos 29 a\u00f1os.\n-Ud. sab\u00eda que era japon\u00e9s.\n-S\u00ed.\nhttps://t.co/B2nvYyoALY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "1321491373", "id": "1169785333472534528", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169785333472534528"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169773753187864584"}], "author_id": "2222017909", "id": "1169785150940622849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CorredoresMigra", "id": "1137918263248248832"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169785150940622849"], "text": "RT @CorredoresMigra: \"Un migrante venezolano se suicida en Quito. Comentarios de ecuatorianos: ojal\u00e1 m\u00e1s sigan su ejemplo; que se lancen de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169663387292360704"}], "author_id": "1111866088394883072", "id": "1169785096968294406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jalisco_Rojo", "id": "4754309304"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/lPzYuypntl", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/05/estudiante-se-suicida-en-los-banos-de-cucosta-en-puerto-vallarta/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/09/05/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/05/estudiante-se-suicida-en-los-banos-de-cucosta-en-puerto-vallarta/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169785096968294406"], "text": "RT @Jalisco_Rojo: \"Ten\u00eda muchos pedos\"\nhttps://t.co/lPzYuypntl"}, {"lang": "es", "author_id": "973069660190138368", "id": "1169784928713658368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:30:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pd95jTzMpG", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/05/en-\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/fmrpaquAfv", "expanded_url": "https://twitter.com/MUNDOTICIAS/status/1169784928713658368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmrpaquAfv", "media_key": "3_1169784924586381312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169784928713658368"], "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/pd95jTzMpG https://t.co/fmrpaquAfv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "263222093", "id": "1169784757703647237", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:29:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169784757703647237"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "44674937", "id": "1169784755006713856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169784755006713856"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169784397085716480"}], "author_id": "2896043398", "id": "1169784663163985920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3968, "type": "Organization", "normalized_text": "guarda"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:29:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2896043398", "edit_history_tweet_ids": ["1169784663163985920"], "text": "Cara, se ela passou em 3 concursos \u00e9 frutodas noites em claro que passou estudando. Do tanto que se matou pra pagar cursinho. De suportar as dores do taf da guarda municipal etc etc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169336162328203264"}], "author_id": "1139495617212944387", "id": "1169784592540274689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "n4nd4MBL", "id": "1119723510979596288"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:29:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119723510979596288", "edit_history_tweet_ids": ["1169784592540274689"], "text": "@n4nd4MBL @MBLivre Desculpa Fernanda mais a esquerda pra mim \u00e9 a coisa mais apavorante do mundo,O capitalismo n\u00e3o matou  nem 10 milh\u00f5es e os comunosocialista mataram 100 milh\u00f5es de pessoas,Se nos f\u00f4ssemos comunista n\u00e3o estar\u00edamos conversando no tuiter."}, {"lang": "pt", "author_id": "2327840924", "id": "1169784560219017217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169784560219017217"], "text": "Comecei a amar os personagens e eles SIMPLESMENTE FAZEM UM ATAQUE SUICIDA E SE EXPLODEM JUNTO VAI SE FUDE"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169698224942321665"}], "author_id": "143179041", "id": "1169784313547821057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Semabe2010", "id": "93251898"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:28:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "93251898", "edit_history_tweet_ids": ["1169784313547821057"], "text": "@Semabe2010 @WhiskyBluees Se suicida whisky\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "author_id": "1019445808662491136", "id": "1169784085386072064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169784085386072064"], "text": "|| Cual es la manera de quitarse la maldici\u00f3n, pos f\u00e1cil.\n\n\u2013Se suicida.\u2013\u00bf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169593197028360193"}], "author_id": "1183044985", "id": "1169783861380878337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HomopoppersC", "id": "1147136679079059456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:26:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1147136679079059456", "edit_history_tweet_ids": ["1169783861380878337"], "text": "@HomopoppersC @melizza27  el reto suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "817980703203790848", "id": "1169783666526101506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Elis"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/xUYqHObt8y", "expanded_url": "https://t.co/xUYqHObt8y", "display_url": "t.co/xUYqHObt8y"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169783666526101506"], "text": "Eu amo tanto essa mulher! \u00cdcone de resist\u00eancia, teve m\u00fasicas sensuradas na ditadura, foi perseguida por discursos feministas e por querer igualdade. Ela n\u00e3o morreu de overdose, ela se matou, pq n\u00e3o aguentava a press\u00e3o de n\u00e3o poder ser quem ela era. Elis, obrigada. https://t.co/xUYqHObt8y"}, {"lang": "es", "author_id": "1969305541", "id": "1169783641515466753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169783641515466753"], "text": "AMO ESTA PEL\u00cdCULA &lt;3 &lt;3 &lt;3: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169772875403976704"}], "author_id": "904111931925159936", "id": "1169783625530912768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "schwertcaravaca", "id": "938204977205600257"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ClauCostaMyk", "id": "1404559752470929413"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "renancalheiros", "id": "1650330319"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 197, "probability": 0.5326, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6676, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/aJk74UuGdT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/renan-diz-que-se-bolsonaro-vetar-a-lei-de-abuso-de-autoridade-o-congresso-derruba", "display_url": "brasil247.com/regionais/bras\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:25:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "938204977205600257", "edit_history_tweet_ids": ["1169783625530912768"], "text": "@schwertcaravaca @ClauCostaMyk @AlfSSMartins S\u00e9rio avisa o @renancalheiros \nT\u00e1 dizendo que o @jairbolsonaro\nMatou dois coelhos, ou 58 milh\u00f5es de trouxas, que votaram nele,  com uma indica\u00e7\u00e3o,pra PGR..  ele ventou pra  indicar um petista na PGR, n\u00e3o passar por ladr\u00e3o, a\u00ed congresso derruba o Veto. \nhttps://t.co/aJk74UuGdT"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "author_id": "1327528638", "id": "1169783294965231616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 164, "probability": 0.3942, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PXP88YLIt7", "expanded_url": "https://twitter.com/cosotec/status/1169783294965231616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PXP88YLIt7", "media_key": "3_1169783284102029313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:24:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1169783294965231616"], "text": "@JVelasquezQ otro lobista de la mafia Aprista,se preocupa reci\u00e9n por fallecimiento de neonatales,lo hace solo por aprovechamiento pol\u00edtico,en gobierno del suicida AG no se dio soluci\u00f3n al problema de los hospitales,estos son los congresistas que no quieren elecciones el 2020. https://t.co/PXP88YLIt7"}, {"lang": "es", "author_id": "1301271666", "id": "1169783272035037185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/wzIDe6C33y", "expanded_url": "http://bit.ly/30W3BDu", "display_url": "bit.ly/30W3BDu"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R8RchJkWxc", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1169783272035037185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8RchJkWxc", "media_key": "3_1169749397980233728"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169783272035037185"], "text": "#Mundo | \ud83d\udea8 Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 10 muertos y m\u00e1s de 40 heridos \ud83d\udc49 https://t.co/wzIDe6C33y https://t.co/R8RchJkWxc"}, {"lang": "es", "author_id": "1161690376954175488", "id": "1169783170142744577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169783170142744577"], "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169782468246945793"}], "author_id": "1017051709452050434", "id": "1169782721176100866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "larissinharangs", "id": "336679408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "ZULEMA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:21:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "336679408", "edit_history_tweet_ids": ["1169782721176100866"], "text": "@larissinharangs \u00c1AAAAAAAAAAAAA SERA Q A ZULEMA SE MATOU?????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "1885113260", "id": "1169782552967733248", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169782552967733248"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "author_id": "309386570", "id": "1169782527604604929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:21:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EOg2oKsd0T", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYlcZ", "display_url": "dlvr.it/RCYlcZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169782527604604929"], "text": "Padre envenena a sus tres hijos y se suicida https://t.co/EOg2oKsd0T"}, {"lang": "es", "author_id": "2292651563", "id": "1169782465034145792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "SOMEHOW"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jjhTdZX92C", "expanded_url": "https://twitter.com/lcaro33/status/1169781386112319493", "display_url": "twitter.com/lcaro33/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169782465034145792"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser violada por su padrastro por 2 a\u00f1os y SOMEHOW es la culpa de la mam\u00e1. Incre\u00edble. https://t.co/jjhTdZX92C"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169775435229450240"}], "author_id": "143256643", "id": "1169782429999087617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jimmygarridoa", "id": "406320196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:20:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "406320196", "edit_history_tweet_ids": ["1169782429999087617"], "text": "@jimmygarridoa Puro escuadr\u00f3n suicida sionoraza"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169760628422168576"}], "author_id": "601226939", "id": "1169782387099734016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Dirceu"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.488, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:20:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "edit_history_tweet_ids": ["1169782387099734016"], "text": "@BrazilFight Qual foi a chance que ele deu pra lava jato com essa indica\u00e7\u00e3o , um sujeito que vai em churrasco de Jos\u00e9 Dirceu, ser\u00e1 que se falassemos isso pra ele nas elei\u00e7\u00f5es ele concordaria,  seu PGR ser\u00e1 um amigo do PT , seriamos tratorado por ele , salvar o Fl\u00e1vio virou miss\u00e3o suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169629048542244864"}], "author_id": "1267619354", "id": "1169782213422067712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.3874, "type": "Organization", "normalized_text": "kongresista"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.512, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:19:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1169782213422067712"], "text": "@PCaterianoB @congresoperu @saldelsol Pobre kongresista est\u00e1 hasta las patas el que lo puso en este kongreso FUJIAPRISTAS fue el seudo suicida AGP comprando votos con bolsas de v\u00edveres y pagando para votar por el APRA vendido a la mafia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "345611942", "id": "1169782083163701253", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169782083163701253"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "author_id": "1236255542", "id": "1169782018445647872", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169782018445647872"], "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "212915968", "id": "1169781877143719936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781877143719936"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1656679183", "id": "1169781668145770496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4334, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:17:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781668145770496"], "text": "A gente n\u00e3o pode nem atravessar a av das Am\u00e9ricas igual maluca que chega um cara puxando a gente pela mochila achando que a gente \u00e9 suicida, eu ein kkk"}, {"lang": "es", "author_id": "145107090", "id": "1169781582300925952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781582300925952"], "text": "Hoy una patrulla y varios carros persegu\u00edan a un loco suicida por el segundo piso.... nunca vi a un perro correr tan r\u00e1pidamente feliz."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169773822351990789"}], "author_id": "614834016", "id": "1169781557009272833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "vicky balena"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/5J3xXzF1Xw", "expanded_url": "https://twitter.com/onaleslie/status/1169773822351990789", "display_url": "twitter.com/onaleslie/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781557009272833"], "text": "las llega a ver vicky balena y se suicida e una vez x todas https://t.co/5J3xXzF1Xw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "1010647602621239296", "id": "1169781474041704448", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781474041704448"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "author_id": "718962515116453888", "id": "1169781397969612801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781397969612801"], "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169781022495559681"}], "author_id": "864071205388775424", "id": "1169781366529155072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IuilOCofaigh", "id": "582945333"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:16:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "582945333", "edit_history_tweet_ids": ["1169781366529155072"], "text": "@IuilOCofaigh @martulolaragu LA playlist suicida q me voy a armar con todas \u00e9stas canciones !!!!!!!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169459457371324416"}], "author_id": "863962305075261441", "id": "1169781270475431942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marylilarodri44", "id": "863962305075261441"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "RUSIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781270475431942"], "text": "RT @Marylilarodri44: @ActualidadRT Veo q la intenci\u00f3n NO es contar q el raton se suicida en un restaurante de USA!! COMO SI EN RUSIA Y EN T\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "763518288605347840", "id": "1169781270198575104", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781270198575104"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "588448392", "id": "1169781249986224134", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169781249986224134"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169660583806943232"}], "author_id": "576343475", "id": "1169780985472438273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielSoSiAn", "id": "882416864990826496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:14:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "882416864990826496", "edit_history_tweet_ids": ["1169780985472438273"], "text": "@DanielSoSiAn De contrata un suicida hombre bomba q se inmole ah\u00ed"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "2237379685", "id": "1169780770338197505", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780770338197505"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169780679116300290"}], "author_id": "767367756329148416", "id": "1169780770086555648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "filiparebelo123", "id": "838495924158611458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:14:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "838495924158611458", "edit_history_tweet_ids": ["1169780770086555648"], "text": "@filiparebelo123 socorro um homem suicidou se la"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "519130095", "id": "1169780728038510592", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780728038510592"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "author_id": "1080551940961042432", "id": "1169780649798057984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "given"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780649798057984"], "text": "todo mundo postando print de given fiquei ate com vontade de ver mas agora ja sei que o carinha la se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169746352873586693"}], "author_id": "805810009170919424", "id": "1169780363566211072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PBigbobba", "id": "1088994640966152194"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9001, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780363566211072"], "text": "RT @PBigbobba: O cantor da banda Linkin Park se suicidou em 2017, v\u00edtima de depress\u00e3o. O mesmo escrevia suas m\u00fasicas para incentivar as pes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "257727244", "id": "1169780232636620800", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780232636620800"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "author_id": "1327528638", "id": "1169780084296822785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "Lobista"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5012, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fdBObLuaEP", "expanded_url": "https://twitter.com/cosotec/status/1169780084296822785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdBObLuaEP", "media_key": "3_1169780062335488000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:11:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1169780084296822785"], "text": "@JorgeDCG Lobista en todos los gobiernos corruptos,se hizo millonario en Gobierno suicida AG,ha lavado dinero con sus hijos y familiares,este es uno de los congresistas que no quiere elecciones el 2020,y sale en los medios como dem\u00f3crata,@MartinVizcarraC se enfrenta a una mafia https://t.co/fdBObLuaEP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169761948755550208"}], "author_id": "1103757176567447552", "id": "1169780070455504897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "ash yuuki yoshida"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:11:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "919608484932579329", "edit_history_tweet_ids": ["1169780070455504897"], "text": "@zparkjeon eu t\u00f4 chorando eu n\u00e3o aguento mais sofrer por gay que morre meu deus do ceu yoshida por que matou o ash yuuki yoshida por que se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169733300635742210"}], "author_id": "23247666", "id": "1169780056664760320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldementiras", "id": "2970081381"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "tusa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:11:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2970081381", "edit_history_tweet_ids": ["1169780056664760320"], "text": "@eldementiras Si no es que se suicida post tusa, esa dependencia emocional tan brava o todo es marketing y lanza su super carrera"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "955916163225178112", "id": "1169780056035614720", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780056035614720"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "1031645630", "id": "1169780045352771584", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780045352771584"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1357659360", "id": "1169780037274546176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169780037274546176"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169762786764886016"}], "author_id": "1915714303", "id": "1169780033248014337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sofatalata", "id": "1630283354"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:11:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1630283354", "edit_history_tweet_ids": ["1169780033248014337"], "text": "@sofatalata Man decime que conoces la historia de la supuesta muerte de Ringo (parecida a la de Paul solo que Ringo se suicida xd)  jajsjsjajs se mor\u00edan todos los Beatles y los reemplazaban jajajajaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169739694701207554"}], "author_id": "2770396150", "id": "1169779817262305281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:10:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1169779817262305281"], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Jorgito esta debajo se su escritorio rez\u00e1ndole a su santo patr\u00f3n suicida m\u00e1rtir de la korrupcion"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169779146916093952"}], "author_id": "947101590569324544", "id": "1169779761452920833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:10:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "4889787675", "edit_history_tweet_ids": ["1169779761452920833"], "text": "@iUnraveledSoul Si, bueno, soy una loca lo se pero no soy yo quien se ha ido sola a hacer una misi\u00f3n suicida...por lo que no se a quien de las dos habr\u00eda que cuidar m\u00e1s."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "707296245744738304", "id": "1169779668125274113", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169779668125274113"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "author_id": "2447631756", "id": "1169779583857639424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169779583857639424"], "text": "curiosidade matou o gato (e se flopar foi ele)\n\nqual impress\u00e3o eu passo para vcs? \n\n1. gamer, nerd, t\u00edmido e risadinhas.\n2. \u00e1lcool, sexo, maconha e personalidade forte. \n3. plantas, livros, aspirante a artista e positividade. \n4. soci\u00e1vel, popular, muitos amigos e festas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169779351451291648"}], "author_id": "38088028", "id": "1169779514626457600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:09:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "38088028", "edit_history_tweet_ids": ["1169779514626457600"], "text": "Voltou anos depois, matou 4 e fez 80 ref\u00e9ns. Suas exig\u00eancias? Ser aceito na escola pra poder voltar a estudar e reconstruir sua vida. VOLTAR A ESTUDAR. O cara s\u00f3 queria se reintegrar a sociedade que o expulsou. Isso acabou comigo, chorei igual crian\u00e7a."}, {"lang": "pt", "author_id": "4867381635", "id": "1169779486147129344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:08:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169779486147129344"], "text": "Amigxs, eu amo voc\u00eas\u2764se eu nao aparecer mais a Duda me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "1141060762837880833", "id": "1169779472599519232", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169779472599519232"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169778491044372486"}], "author_id": "114995403", "id": "1169779078444048384", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169779078444048384"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169776841760083968"}], "author_id": "1169242698739539974", "id": "1169779034470961154", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "GoT"}, {"start": 189, "end": 205, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:07:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120721747530125313", "edit_history_tweet_ids": ["1169779034470961154"], "text": "@drakgard_5 @CancerJack Pode ser mesmo. Eu n\u00e3o fiquei esperando pelos epis\u00f3dios e temporadas como foi com GoT. Mesmo assim esse final \u00e9 de doer. De qlqr forma nada me deixa mais triste que Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169691088854163463"}], "author_id": "936633574777909250", "id": "1169778993232568321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:07:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "174818242", "edit_history_tweet_ids": ["1169778993232568321"], "text": "@leandroruschel T\u00e1 exagerando, o presidente j\u00e1 mostrou que n\u00e3o \u00e9 bobo. A escolha pode n\u00e3o ter agradado a todos, mas ele n\u00e3o a fez sem antes ter certeza de que estava fazendo o certo. Bolsonaro n\u00e3o tem perfil suicida, ao contr\u00e1rio."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "294250832", "id": "1169778828711014405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169778828711014405"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "author_id": "1068189741244395520", "id": "1169778731294101504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:05:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169778731294101504"], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1169778491044372486", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-06T01:05:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169778491044372486"], "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169773124323348480"}], "author_id": "957275047340756992", "id": "1169778084976963584", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169778084976963584"], "text": "RT @AnaSilva_027: \"N\u00e3o chore ou reclame se Deus tirar pessoas da sua vida, pois se ele tirou e isso n\u00e3o te matou foi p te deixar mais forte\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169718434416005130"}], "author_id": "1055945596882898945", "id": "1169777998641410048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g_bruder", "id": "487882320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:03:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "487882320", "edit_history_tweet_ids": ["1169777998641410048"], "text": "@g_bruder Quase matou minha irm\u00e3 no kart e se diz piloto"}, {"lang": "pt", "author_id": "1682364451", "id": "1169777958589992961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Marie-Anne Charlotte"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169777958589992961"], "text": "Marie-Anne Charlotte matou um homem em nome daquilo que ela acreditava, mesmo sabendo que seria morta. No seu julgamento ela explicou seu gesto \"republicana muito antes da revolu\u00e7\u00e3o, nunca tivera falta de energia e, se matar\u00e1 um bom foi pra salvar cem mil\""}, {"lang": "es", "author_id": "184911799", "id": "1169777558336020480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:01:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EExRAdoYuV", "expanded_url": "http://diariovialibre.com.mx/estudiante-se-suicida-al-interior-de-un-hospedaje/", "display_url": "diariovialibre.com.mx/estudiante-se-\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NFGy7tCTIG", "expanded_url": "https://twitter.com/diariovialibre/status/1169777558336020480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NFGy7tCTIG", "media_key": "3_1169777556792520710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169777558336020480"], "text": "Estudiante se suicida al  interior de un hospedaje - https://t.co/EExRAdoYuV https://t.co/NFGy7tCTIG"}, {"lang": "pt", "author_id": "1023752907752185856", "id": "1169777531890917377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169777531890917377"], "text": "Poxa eu s\u00f3 queria uma namoradinha para deitar na sala e ver tv enquanto a gente discute sobre Get\u00falio Vargas \"PQ GET\u00daLIO VARGAS SE MATOU NAO FAZ O MENOR SENTINDO MULHER\""}, {"lang": "es", "author_id": "1576647398", "id": "1169777185948938241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169777185948938241"], "text": "desde que el perro me hizo caer de la moto pienso que todos los perros tienen ese instinto suicida, me duele mentalmente todavia"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "902337290483122177", "id": "1169777055682064385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169777055682064385"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "569172322", "id": "1169776966582620168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Justice"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Justice"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TxMPQTZWZr", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1169776966582620168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TxMPQTZWZr", "media_key": "3_1169776959917842432"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169776966582620168"], "text": "Ele se matou, bem como eu imaginei que ele faria. #Justice https://t.co/TxMPQTZWZr"}, {"lang": "pt", "author_id": "177189010", "id": "1169776896378384385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169776896378384385"], "text": "esquadr\u00e3o suicida bom demais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169773124323348480"}], "author_id": "963586094192357376", "id": "1169776887360630788", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169776887360630788"], "text": "RT @AnaSilva_027: \"N\u00e3o chore ou reclame se Deus tirar pessoas da sua vida, pois se ele tirou e isso n\u00e3o te matou foi p te deixar mais forte\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "author_id": "1007628890", "id": "1169776657047142402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica Linares"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 231, "end": 248, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169776657047142402"], "text": "A periodistas como Ver\u00f3nica Linares,le espanta que el Presidente Vizcarra, convoque a la ciudadan\u00eda a marchar en defensa de la democracia.\nQu\u00e9 hubiera dicho, cuando el suicida, Garc\u00eda, pidi\u00f3 desde el balc\u00f3n del Ejecutivo,votar por Jorge del Castillo, bajo amenaza de decisiones??"}, {"lang": "pt", "author_id": "1075374086052827138", "id": "1169776419511123968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169776419511123968"], "text": "nao acredito que perdi mais uma partida de lobinho pra suicida nao aguento mais"}, {"lang": "pt", "author_id": "2427872664", "id": "1169776215949008896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169776215949008896"], "text": "Que bichinho suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169774739830792192"}], "author_id": "1150032954883788801", "id": "1169776045786128384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ewerton23a", "id": "4258619057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:55:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4258619057", "edit_history_tweet_ids": ["1169776045786128384"], "text": "@Ewerton23a eu tbm, pprt se nascer com a minha cara t\u00e1 fudido pq eu era muito feia crian\u00e7a nmrl n sei como minha m\u00e3e n\u00e3o me matou e me escondeu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169754248877346822"}], "author_id": "1030800351228772352", "id": "1169775973509849088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.4998, "type": "Place", "normalized_text": "La Balandra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:55:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "449564878", "edit_history_tweet_ids": ["1169775973509849088"], "text": "@LaInca_ Pierde el campeonato en el \u00faltimo partido y se suicida, como Alfonsina, pero en La Balandra"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169724382480076801"}], "author_id": "1095457915048218624", "id": "1169775415755513856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "wxndix", "id": "1305300172952535041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169775415755513856"], "text": "RT @wxndix: tengo una amiga que se re contra empastillo y esta en rehabilitaci\u00f3n cuesti\u00f3n que hoy estuve con ella y se la paso todo el tiem\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169671667485986822"}], "author_id": "2599977584", "id": "1169775384482766849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aE4WIXZheG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169671667485986822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aE4WIXZheG", "media_key": "3_1169671665665679360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169775384482766849"], "text": "RT @JoseCardenas1: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/aE4WIXZheG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "4152376877", "id": "1169775065967341568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169775065967341568"], "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169752221455704064"}], "author_id": "1035560983715110912", "id": "1169775036334522368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JimmySalasRojas", "id": "397783892"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "kiveranoj", "id": "135571335"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "Igmedna", "id": "266384027"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Medina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169775036334522368"], "text": "RT @JimmySalasRojas: @kiveranoj @Igmedna @alvarezrodrich Respeta cojudo, Ignacio Medina es uno de los grandes cr\u00edticos culinarios, siempre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169757289475125249"}], "author_id": "792897046747504644", "id": "1169774993435181062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1rtemis"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.612, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "LUKE"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.6088, "type": "Person", "normalized_text": "ANNABETH"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/49kmOpkBZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/max_grace_/status/1169757289475125249", "display_url": "twitter.com/max_grace_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169774993435181062"], "text": "N acredito q vcs odeiam mais a BIANCA (Q lutou por \u00c1rtemis, cuidou de Nico enquanto os dois n tinham NGM, foi legal e gnt boa msm dps de morrer) q o babaca do LUKE\nQ MATOU V\u00c1RIOS SEMIDEUSES, FERROU A ANNABETH E SE UNIU A CRONOS, S\u00d3 FEZ MERDA\n\nTd isso pq \"ain ela largou o Nico\" https://t.co/49kmOpkBZQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169773753187864584"}], "author_id": "496568554", "id": "1169774989140209671", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CorredoresMigra", "id": "1137918263248248832"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169774989140209671"], "text": "RT @CorredoresMigra: \"Un migrante venezolano se suicida en Quito. Comentarios de ecuatorianos: ojal\u00e1 m\u00e1s sigan su ejemplo; que se lancen de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "334250416", "id": "1169774957901111296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169774957901111296"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida com mam\u00e3e \u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "3070134955", "id": "1169774918701129728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:50:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ZV7lp7MNQe", "expanded_url": "https://www.poncenews.com/se-suicida-el-hijo-de-andres-jimenez/?c=32135", "display_url": "poncenews.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UlkC08Lz2s", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1169774918701129728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UlkC08Lz2s", "media_key": "3_1169774917144985606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169774918701129728"], "text": "Se suicida el hijo de Andr\u00e9s\u00a0Jim\u00e9nez. https://t.co/ZV7lp7MNQe https://t.co/UlkC08Lz2s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169773124323348480"}], "author_id": "701158389456437248", "id": "1169774865722826754", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169774865722826754"], "text": "RT @AnaSilva_027: \"N\u00e3o chore ou reclame se Deus tirar pessoas da sua vida, pois se ele tirou e isso n\u00e3o te matou foi p te deixar mais forte\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3099962760", "id": "1169774795967406081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:50:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Tbt1r1YYCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fsgg88/status/1169774795967406081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tbt1r1YYCZ", "media_key": "3_1169774789269118976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169774795967406081"], "text": "Si tu compa tiene un pug es un suicida en potencia https://t.co/Tbt1r1YYCZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169731298841235457"}], "author_id": "1005484897371348993", "id": "1169774705118781440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DjLisann", "id": "499045356"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169774705118781440"], "text": "RT @DjLisann: Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1209967848", "id": "1169774419272765440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:48:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/eNyYqo7x8k", "expanded_url": "http://www.ilfogliettone.it/carabiniere-suicida-caserma-nel-foggiano/", "display_url": "ilfogliettone.it/carabiniere-su\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mYJx6T0oIu", "expanded_url": "http://ILFOGLIETTONE.IT", "display_url": "ILFOGLIETTONE.IT", "status": 200, "title": "ILFOGLIETTONE.IT | Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "description": "Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "unwound_url": "https://www.ilfogliettone.it/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mPG9zgN9AD", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfogliettone/status/1169774419272765440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mPG9zgN9AD", "media_key": "3_1169774418048016386"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169774419272765440"], "text": "Carabiniere suicida in caserma nel foggiano - https://t.co/eNyYqo7x8k -  https://t.co/mYJx6T0oIu - https://t.co/mPG9zgN9AD"}, {"lang": "pt", "author_id": "1144767164978814982", "id": "1169774213361799172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169774213361799172"], "text": "Meu Deus Chris Cornell pq vc se  matou??????????? \n:'''''''''''''((((((((((((((((((((((((((((((((((((((("}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169759766215708672"}], "author_id": "794997380592570369", "id": "1169774072554827777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariakirst_", "id": "933773271631360002"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Fernandesdudaaa", "id": "770739084562235398"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:47:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "933773271631360002", "edit_history_tweet_ids": ["1169774072554827777"], "text": "@mariakirst_ @Fernandesdudaaa E depois se matou rindo da veia coitada"}, {"lang": "pt", "author_id": "899044935999131649", "id": "1169773830610575362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773830610575362"], "text": "eu odeio a forma como meu pensamento se torna 1000x pior a cada SEGUNDO que passa e eu n cknsigo controlar isso e simplesmente deixo esses pensamento suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169770703987662849"}], "author_id": "1157046889830920195", "id": "1169773808661815296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shine_united", "id": "1159459961950343168"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "BlogNowUnited", "id": "1070784470616281089"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "NowUnitedArmy", "id": "960206278726504448"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "NowUnitedMusic", "id": "800886703913172992"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "NoahUrrea", "id": "554200290"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "joshbeauchamp", "id": "4833932422"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "hinayoshihara", "id": "2581520941"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773808661815296"], "text": "RT @shine_united: @BlogNowUnited @NowUnitedArmy @NowUnitedMusic @CFAnyGabrielly @NoahUrrea @joshbeauchamp @hinayoshihara @anygabrielly @joa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1137918263248248832", "id": "1169773753187864584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5383, "type": "Place", "normalized_text": "Rumichaca"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773753187864584"], "text": "\"Un migrante venezolano se suicida en Quito. Comentarios de ecuatorianos: ojal\u00e1 m\u00e1s sigan su ejemplo; que se lancen de Rumichaca\". Ana. Esto es Ecuador,  este odio."}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "3242736216", "id": "1169773605472751616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773605472751616"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169773322541948929"}], "author_id": "2190331413", "id": "1169773584841084929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_malen07", "id": "2365048962"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Lichumar1", "id": "1081331100008529925"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:45:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2365048962", "edit_history_tweet_ids": ["1169773584841084929"], "text": "@_malen07 @Lichumar1 Igual lo volv\u00ed a releer y es re suicida(?(?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169762794134261760"}], "author_id": "617362019", "id": "1169773488015597568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sergioranieri", "id": "148034732"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773488015597568"], "text": "RT @sergioranieri: Vidal dice que no har\u00e1  campa\u00f1a por dos semanas o m\u00e1s \"para escuchar a los vecinos\". Una estrategia suicida que puede te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169424708942663680"}], "author_id": "887748882", "id": "1169773364896026624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gomezfasco", "id": "533871926"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773364896026624"], "text": "RT @gomezfasco: @OrwellGeorge Lo dije en cuanto supe el resultado. \"se suicid\u00f3 el pueblo argentino, debe ser la primera vez que un pueblo e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169698271238983680"}], "author_id": "1144286177673043970", "id": "1169773193156075520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:43:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1169773193156075520"], "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @JorgeDCG Contundente... aqu\u00ed MUCHO fans del suicida  que habla  Y habla  Como  Si estuvieran poseidos ... cl\u00e1sico  verborrea aprista  blablabla blablabla blablabla blablabla blablabla blablabla blablabla blablabla."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169772683283898370"}], "author_id": "369495937", "id": "1169773146091773952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:43:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "369495937", "edit_history_tweet_ids": ["1169773146091773952"], "text": "N\u00e3o saia mais de casa, n\u00e3o queria fazer tratamento de maneira alguma... tudo isso provavelmente pela morte do pai que se matou e irm\u00e3o que s\u00f3 tr\u00e1s problema. Morava s\u00f3 com a m\u00e3e, segurando a barra, passando por dificuldades."}, {"lang": "pt", "author_id": "3820376903", "id": "1169773124323348480", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773124323348480"], "text": "\"N\u00e3o chore ou reclame se Deus tirar pessoas da sua vida, pois se ele tirou e isso n\u00e3o te matou foi p te deixar mais forte.\""}, {"lang": "pt", "author_id": "1024479602251575297", "id": "1169772953170583553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772953170583553"], "text": "Ano passado fui internada e fiquei durante 3 semanas e meia de recupera\u00e7\u00e3o por causa de problema de estresse que quase me matou. Parece que ngm se importa com oq o m\u00e9dico disse, n\u00e3o posso me estressar pq posso ser internada dnv. Somente quando eu sumir v\u00e3o parar com essa merda."}, {"lang": "es", "author_id": "1095154468558131204", "id": "1169772922938056705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:42:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PNFbkedKY0", "expanded_url": "https://curiouscat.me/hesttou/post/977590870?t=1567730572", "display_url": "curiouscat.me/hesttou/post/9\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169772922938056705"], "text": "ai pobre bebe te quiero abrazar \u2014 jsjsjj dios estoy bien *se suicida* https://t.co/PNFbkedKY0"}, {"lang": "pt", "author_id": "718514781754408965", "id": "1169772857401978880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "redoma"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772857401978880"], "text": "comecei ler a redoma de vidro hoje e \u00e9 a terceira vez que tento ler. a hist\u00f3ria toda tem uma aura muito.. suicida (?), n\u00e3o sei se sou influenciada demais pelo suic\u00eddio da autora, mas n\u00e3o gosto da energia dele sei la"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166464579733467136"}], "author_id": "412725401", "id": "1169772647493918722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LFelipeRF", "id": "4836000705"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:41:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772647493918722"], "text": "RT @LFelipeRF: Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1086567872174977024", "id": "1169772406820524032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:40:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kURZqNoWIn", "expanded_url": "https://twitter.com/analuci81766969/status/1169772406820524032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kURZqNoWIn", "media_key": "3_1169772399220449280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169772406820524032"], "text": "Drama \u00e9 achar que todos devem ser iguais ,frios,calculistas, ego\u00edstas, grosseiros, est\u00fapidos.Por tr\u00e1s de cada pensamento suicida existe uma dor que ningu\u00e9m pode definir ou igualar-se.Pois todos s\u00e3o diferentes, mas todos querem a mesma coisa\"acabar com a dor\" https://t.co/kURZqNoWIn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "397635905", "id": "1169772403624435712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772403624435712"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "886676745583296512", "id": "1169772307700752385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772307700752385"], "text": "Cara \u00e9 eu ser sobre o assunto, \u00e9 eu ficar sabendo, \u00e9 eu tomar conhecimento de algum caso espec\u00edfico de algu\u00e9m q se matou, e eu come\u00e7o a chorar MUITO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1169760418736279552", "id": "1169772294505422848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772294505422848"], "text": "Mts jovens hoje em dia est\u00e3o com depress\u00e3o e ansiedade,muitos falam q \u00e9 frescura mas poucos ajudam e falam \"Bah olha somos amigos e eu vou te ajudar\".\nA\u00ed mano reclama porque a mina se matou e tals,pode ter certeza que um dos motivos foi  as palavras. FiCA DICA\ud83c\udf43"}, {"lang": "es", "author_id": "358195737", "id": "1169772220748615680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:40:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 161, "tag": "Francotirador"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "Abate"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "Secuestrador"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/SkAr0zELry", "expanded_url": "http://ow.ly/FnEi30pu35S", "display_url": "ow.ly/FnEi30pu35S"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/YOH1p2MCn5", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1169772220748615680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOH1p2MCn5", "media_key": "3_1169772219179966465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169772220748615680"], "text": "El malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\nhttps://t.co/SkAr0zELry\n#Francotirador #Abate #Secuestrador\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 https://t.co/YOH1p2MCn5"}, {"lang": "pt", "author_id": "1044490169091534848", "id": "1169772180017729541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772180017729541"], "text": "se voc\u00ea nunca matou aula pra ir pra cada de amiga pra dormir, voc\u00ea est\u00e1 falhando como estudante \ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "215698311", "id": "1169772139605573634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772139605573634"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "89563373", "id": "1169771947586203648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "RTVE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/OzYIomhhep", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lr51Q1", "display_url": "bit.ly/2Lr51Q1"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Qi2nwWXzHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tomebamba/status/1169771947586203648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qi2nwWXzHJ", "media_key": "3_1169744395106705421"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169771947586203648"], "text": "#Afganist\u00e1n \u2192 Los talibanes matan al menos a 10 personas en Kabul mientras contin\u00faan negociando con EE.UU. El atentado suicida ha causado tambi\u00e9n m\u00e1s de 40 heridos. https://t.co/OzYIomhhep \u2192 RTVE https://t.co/Qi2nwWXzHJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169769484170801155"}], "author_id": "1105627598078570496", "id": "1169771562221940737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iagoIV", "id": "814617849041915904"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Gloomy Sunday"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Holiday"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:37:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "814617849041915904", "edit_history_tweet_ids": ["1169771562221940737"], "text": "@iagoIV Gloomy Sunday da Billie Holiday \u00e9 reconhecidamente culpada por quase 200 suic\u00eddios \nA m\u00fasica \u00e9 de um corno h\u00fangaro \nQuando a mulher que corneou ele descobriu que ele fez essa m\u00fasica pra ela, o que ela fez?\nCLARO, se suicidou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "author_id": "273707123", "id": "1169771517032448001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169771517032448001"], "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "75732594", "id": "1169771516139122689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:37:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OLV6lCGAxq", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/centlatin/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/centlatin\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Xwl6nkWizy", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1169771516139122689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xwl6nkWizy", "media_key": "3_1169771514553688064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169771516139122689"], "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un\u00a0polic\u00eda https://t.co/OLV6lCGAxq https://t.co/Xwl6nkWizy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169755123465302017"}], "author_id": "1107786612119928832", "id": "1169771335481999360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alandersonnere1", "id": "775898102561579008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169771335481999360"], "text": "RT @alandersonnere1: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708320577523713"}], "author_id": "798684825024663553", "id": "1169771226790813696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:36:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2507758897", "edit_history_tweet_ids": ["1169771226790813696"], "text": "@TRICICLODELPERU Mulder de fracasos sabe muchisimo. Su vida en la politica es un fracaso CERO proyectos.\nPara Mulder, encubrir al delincuente suicida fue su exito.\nY quien dice que el pueblo que le da de comer no lo puede sacar?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169692883890388993"}], "author_id": "1105450192399228930", "id": "1169771166749351936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "embrazamentando", "id": "1027206157516120065"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 231, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "jose"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:35:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027206157516120065", "edit_history_tweet_ids": ["1169771166749351936"], "text": "@embrazamentando Mano, e se vc tiver morrido, e agr quem ta usando o seu tt pode ser alguma coisa que te matou pra usar seu corpo pra viver aqui na terra em forma humana, e agr vc ta tentando disfar\u00e7ar pra ngm descobrir o que o jose descobriu. E agora que eu sei de tudo, por favor n\u00e3o me mate"}, {"lang": "es", "author_id": "263952362", "id": "1169770892915814401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Jim\u00e9nez"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HDCLbpYhT3", "expanded_url": "http://fw.to/qrHmqSd", "display_url": "fw.to/qrHmqSd"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169770892915814401"], "text": "Hijo de Andr\u00e9s Jim\u00e9nez se suicida en Bayam\u00f3n  https://t.co/HDCLbpYhT3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169770316857524224"}], "author_id": "1162163083667750912", "id": "1169770790167941120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:34:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2331894499", "edit_history_tweet_ids": ["1169770790167941120"], "text": "@SangesJess @Youngbartxn @kuuderekink Prefiro me poupar kkkk s\u00f3 vi esquadr\u00e3o suicida esse ano pq passou na tv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169738991182237696"}], "author_id": "1159459961950343168", "id": "1169770703987662849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BlogNowUnited", "id": "1070784470616281089"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NowUnitedArmy", "id": "960206278726504448"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "NowUnitedMusic", "id": "800886703913172992"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "NoahUrrea", "id": "554200290"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "joshbeauchamp", "id": "4833932422"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "hinayoshihara", "id": "2581520941"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "joalin", "id": "899359393594134529"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "shivanipaliwal", "id": "977456665661341696"}, {"start": 141, "end": 154, "username": "heyoonjeong_", "id": "490949438"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "MPN"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "NowUnited"}, {"start": 248, "end": 256, "tag": "Uniters"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:34:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070784470616281089", "edit_history_tweet_ids": ["1169770703987662849"], "text": "@BlogNowUnited @NowUnitedArmy @NowUnitedMusic @CFAnyGabrielly @NoahUrrea @joshbeauchamp @hinayoshihara @anygabrielly @joalin @shivanipaliwal @heyoonjeong_ Ultimato\nEsquadr\u00e3o suicida\nMeu primeiro amor\nComo treinar seu drag\u00e3o 3\nAfter\n#MPN #NowUnited #Uniters"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168534896253558785"}], "author_id": "2888575756", "id": "1169770695171035136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169770695171035136"], "text": "RT @antis_realofc: \"Tive c\u00e2ncer e nunca pensei em morrer, um amigo tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou. As dores da alma s\u00e3o m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169770610383306754"}], "author_id": "980944124", "id": "1169770612518268928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:33:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "980944124", "edit_history_tweet_ids": ["1169770612518268928"], "text": "N\u00e3o sei se vcs lembram da Aline, a blogueira que teve o casamento cancelado pelo noivo na v\u00e9spera e mesmo assim realizou a festa e casou consigo mesma. Bom, muitos coment\u00e1rios diziam que ela s\u00f3 queria aparecer. No fim da hist\u00f3ria a Aline se matou."}, {"lang": "pt", "author_id": "292410340", "id": "1169770582029811712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169770582029811712"], "text": "Hoje foi um dia perfeito: dei aula no grupo de Sexismo, fui numa palestra excelente sobre preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida e no final ainda recebi dinheiro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169768969865256961"}], "author_id": "896783006022733825", "id": "1169770105095557120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:31:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2937688581", "edit_history_tweet_ids": ["1169770105095557120"], "text": "@juninhoplay334 Tudo inimigo suicida de alt\u00edssima periculosidade"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "author_id": "937721950251683840", "id": "1169769750941130752", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169769750941130752"], "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "184616946", "id": "1169769736181374976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169769736181374976"], "text": "Tiene que ser uno muy suicida para meterse por el deprimido de la 94 en hora pico en bicicleta. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708320577523713"}], "author_id": "1076338417859026944", "id": "1169769715138478081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "luchogalarreta", "id": "55181597"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "MULDER"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:30:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2507758897", "edit_history_tweet_ids": ["1169769715138478081"], "text": "@TRICICLODELPERU @luchogalarreta ..\u00bfDESTRUYE?..MULDER YA NO DESTRUYE A NADIE NI NADA, SU ULTIMA OBRA FUE, JUNTO CON SU BANCADA, DESTRUIR LO QUE QUEDABA DE ESA AGRUPACION DE BUFALOS CORRUPTOS APODADA \"APRA\",  Y QUIEN CONTRIBUYO ENORMEMENTE A ESE DESASTRE FUE EL CORRUPTO, SUICIDA Y COBARDE DE ALAN, HOY CON SATAN."}, {"lang": "pt", "author_id": "1648732224", "id": "1169769515187617792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169769515187617792"], "text": "Que tristeza meu, perder dinheiro que tu se matou pra conquistar, ai vai passar um veio caminhando bem devagar e vai pegar, baita filho da puta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "author_id": "1446792518", "id": "1169769310262161408", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169769310262161408"], "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169748993204740097"}], "author_id": "3303073477", "id": "1169769285411057667", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RealLeoPerez", "id": "23582832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:28:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "23582832", "edit_history_tweet_ids": ["1169769285411057667"], "text": "@RealLeoPerez Fuck yes! The best tope suicida in the business!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "author_id": "714145816592650240", "id": "1169769163767865344", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169769163767865344"], "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169756556365389825"}], "author_id": "463002542", "id": "1169769139579363329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AWGx4a7wfO", "expanded_url": "https://twitter.com/CwastProison/status/1169769139579363329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWGx4a7wfO", "media_key": "3_1169769137662504960"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:27:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "57990114", "edit_history_tweet_ids": ["1169769139579363329"], "text": "@Angie_zzu Por eso es que la gente se suicida en esta ciudad, le da un ataque de depresi\u00f3n y le toca caminar por el ca\u00f1o Bogot\u00e1... Pues nada se bota. https://t.co/AWGx4a7wfO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "134929022", "id": "1169768505954177024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:25:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169768505954177024"], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169766046892548096"}], "author_id": "17932010", "id": "1169768406544990208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:24:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "191485582", "edit_history_tweet_ids": ["1169768406544990208"], "text": "@MolinariJulia @lamula La gente tronadita es la que habla de fracaso ( no si\u00e9ndolo) teniendo a un l\u00edder suicida y no llevo ni mil personas cuando lo enterraron. \nLa gente ' tronadita\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169725903687036932"}], "author_id": "1019259398672220160", "id": "1169768391642664960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "chiolaro", "id": "93868579"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:24:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1169768391642664960"], "text": "@Politica_ECpe @StevenCaldern9 @chiolaro \u00c9ste tiene toda la escuela aprista, es una pistola de dos ca\u00f1ones , tan peligrosos como el soci\u00f3pata suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "787502074510520320", "id": "1169768322164039680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TelenoticiasPR", "id": "39774571"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Jibaro"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Jim\u00e9nez"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8546, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:24:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "39774571", "edit_history_tweet_ids": ["1169768322164039680"], "text": "@TelenoticiasPR : ! Noticia En Desarrollo ! Se Suicida El Hijo Del \"Jibaro\" Andr\u00e9s Jim\u00e9nez. Los Hechos Ocurrieron Est\u00e1 Noche En Su Residencia En Bayam\u00f3n. Ten\u00eda 38 A\u00f1os, Padec\u00eda De Sus Facultades Mentales. La Polic\u00eda Y El CIC Investiga. Detalles 10PM."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "273707123", "id": "1169768084623765504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169768084623765504"], "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "118139952", "id": "1169768047864926210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Key"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/eXTF9ukyIg", "expanded_url": "https://youtu.be/DnJCKI0O45g", "display_url": "youtu.be/DnJCKI0O45g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DnJCKI0O45g&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169768047864926210"], "text": "Quando Jonghyun se suicidou, eu pensei que eu n\u00e3o ia aguentar. Ent\u00e3o pensei no Key... E eu aguentei, porque, talvez, ele precisasse de mim... \n\nPois \u00e9... \n\nhttps://t.co/eXTF9ukyIg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169746039986720768"}], "author_id": "2700066781", "id": "1169767762568372224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tadei", "id": "11242312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:22:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "11242312", "edit_history_tweet_ids": ["1169767762568372224"], "text": "@tadei Business are business, so they say....El tipo se suicida en cualquier momento...y qu\u00e9 herenCIA deja a su \"cuervitos\"?"}, {"lang": "pt", "author_id": "288944313", "id": "1169767701079875590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7455, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169767701079875590"], "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida e to aqui me convencendo que n\u00e3o preciso entrar no universo da DC agr"}, {"lang": "pt", "author_id": "108312921", "id": "1169767657341706240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:21:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zthM0VCdQ9", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?m=1", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169767657341706240"], "text": "FIM DA PALHA\u00c7ADA; MATOU ALGU\u00c9M? SE TEM 12, 13, 14 ANOS, VAI CUMPRIR A PENA COMO SE TIVESSE 20, 30, 40 https://t.co/zthM0VCdQ9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169766259673706497"}], "author_id": "702193489770057729", "id": "1169767484871905280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinkamichuu", "id": "1100078838896316416"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:21:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2802436315", "edit_history_tweet_ids": ["1169767484871905280"], "text": "@pinkamichuu E agora ele t\u00e1 muito melhor o pessoal t\u00e1 puto porque ele deu tapa na cara do Atsushi. \u00c9 claro que isso n\u00e3o se faz, MAS ELE \u00c9 UM EX MAFIOSO, SUICIDA, SEM PSICOL\u00d3GICO PRA NADA VC ESPERA O QUE CARINHO? Eu n\u00e3o entendo isso a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169766859014660096"}], "author_id": "926991730276225024", "id": "1169767425874767872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luizzfillipiz", "id": "898599322606022656"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:21:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "898599322606022656", "edit_history_tweet_ids": ["1169767425874767872"], "text": "@luizzfillipiz e pior q vc achou q era jesus e eu achei q era algu\u00e9m que se enforcou enquanto se masturbava\nDOIS EXTREMOS?????????"}, {"lang": "pt", "author_id": "934874184836100096", "id": "1169767173620940802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:20:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2979054165", "edit_history_tweet_ids": ["1169767173620940802"], "text": "@minguitootf \n\nI tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia\n\nSUSUSU..."}, {"lang": "es", "author_id": "919051577171873792", "id": "1169767134399827968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:19:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/jZcC2WkAWn", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/", "display_url": "noticias24mx.com/un-francotirad\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/V4TnLgHs9u", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias24Info/status/1169767134399827968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4TnLgHs9u", "media_key": "3_1169767133087055872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169767134399827968"], "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un\u00a0polic\u00eda https://t.co/jZcC2WkAWn https://t.co/V4TnLgHs9u"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169766902182363138"}], "author_id": "414752655", "id": "1169766903629385728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "TRAMPOLIN"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:18:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "414752655", "edit_history_tweet_ids": ["1169766903629385728"], "text": "EL PEOR ENEMIGO DEL PULM\u00d3N TRAMPOLIN PEORES DROGAS ALGUNOS BUSCAN MUERTE SUICIDA EXPONIENDO SU CUERPO PEORES MALTRATOS SUS VIDAS SON PASAJERAS EN EL OLVID\u00d3 Q EXISTIERON EN PEORES CONDICIONES TODO POR ESTA PLANTA ASESINA"}, {"lang": "pt", "author_id": "58600953", "id": "1169766554415841282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 243, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "SRD"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169766554415841282"], "text": "Minha paci\u00eancia foi testada em tanto n\u00edveis hoje que olha...\n\nO c\u00famulo foi ouvir: o pior de tudo \u00e9 que o cachorro custa mais de 5k quando o prof comentou sobre o caso de um labrador que matou um buldogue franc\u00eas\n\nDeu a entender que se fosse SRD tudo bem n\u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169765901513777152"}], "author_id": "84205345", "id": "1169766546836807681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FerBurruso", "id": "979572060"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "riBer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:17:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "979572060", "edit_history_tweet_ids": ["1169766546836807681"], "text": "@FerBurruso Totalmente. Imag\u00ednate que un defensor tenga que salir a cortar a mitad de cancha, vamos a quedar defendiendo mano con los dos delanteros de riBer. Un planteo suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1013940552008654853", "id": "1169766487189442560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:17:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nUgeTeBw8t", "expanded_url": "https://twitter.com/ThxLcstA/status/1169764372010426368", "display_url": "twitter.com/ThxLcstA/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169766487189442560"], "text": "- No es suicida pero no conoce el miedo adem\u00e1s no es la primera vez que se mete en problemas. - https://t.co/nUgeTeBw8t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "author_id": "91202085", "id": "1169766387155447808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169766387155447808"], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169764512280563712"}], "author_id": "408913065", "id": "1169766279261110279", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169766279261110279"], "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/y9Yc35a7\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4824721786", "id": "1169766239935356929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T00:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169766239935356929"], "text": "At\u00e9 agora n\u00e3o t\u00f4 acreditando na not\u00edcia que ouvi, o cara foi matar o irm\u00e3o g\u00eameo, se confundiu e se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169760370401120256"}], "author_id": "49207203", "id": "1169766174562967553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Roma7815", "id": "1574534128476868621"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "luisarturo007", "id": "1479491809638236162"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "Hamburgo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:16:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "4779458353", "edit_history_tweet_ids": ["1169766174562967553"], "text": "@ROMA7815 @luisarturo007 \u00bfPodes decirme la diferencia entre la Rep\u00fablica de Plat\u00f3n y la Pol\u00edtica de Arist\u00f3teles? Desarrolla la teor\u00eda de los roles sociol\u00f3gicos de Durkheim con la tendencia suicida en Hamburgo a principios de 1900. Cual es la diferencia entre un parlamento simple y uno bicameral?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1156161017359011843", "id": "1169766128895369216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169766128895369216"], "text": "Hj acordei como de costume  sorrindo e fui  trabalhar, chegando no trabalho +ou- umas 10:10 hr da manh\u00e3 recebi a not\u00edcia  q meu amigo se matou hj de manh\u00e3 fiquei sem rea\u00e7\u00e3o abandonei  o trabalho e sair pra tenta saber como aconteceu... mas n\u00e3o me deixaram entra p\u00f3s n sou da fmlia"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "citcra_", "name": "derrota", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 871, "tweet_count": 10234, "listed_count": 5}, "id": "3798226276"}, {"verified": false, "username": "Briiaan_V", "name": "\u2716 Briiaan \u2716\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5456, "following_count": 3859, "tweet_count": 102879, "listed_count": 5}, "location": "Misiones, Argentina", "id": "2994639645"}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87621, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"verified": false, "username": "patiodehonor_N", "name": "Patio de Honor", "public_metrics": {"followers_count": 6811, "following_count": 229, "tweet_count": 84, "listed_count": 22}, "location": "Peru", "id": "2183151938"}, {"verified": false, "username": "ivano2801", "name": "IvhanVR", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 141, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "100862678"}, {"verified": false, "username": "VILLALVAZO13", "name": "ALEJANDRO VILLALVAZO \ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 790567, "following_count": 305, "tweet_count": 15794, "listed_count": 2322}, "id": "102817149"}, {"verified": false, "username": "Wxhlboy", "name": "W\u03b1\u043dl", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 163, "tweet_count": 2798, "listed_count": 2}, "location": "Arbaresu", "id": "1060427090804305920"}, {"verified": false, "username": "jauredaddy", "name": "\u0159 de red velvet\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 6953, "following_count": 3449, "tweet_count": 137239, "listed_count": 20}, "location": "7/27", "id": "2180894062"}, {"verified": false, "username": "EduLopessss", "name": "\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 708, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "id": "1076643300885626880"}, {"verified": false, "username": "BleezWMC", "name": "Eduardo Andres", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 641, "tweet_count": 203595, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "808255616"}, {"verified": false, "username": "jholainy_", "name": "Lorna", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 889, "tweet_count": 12057, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo Norte, Dominican", "id": "714310674965336065"}, {"verified": false, "username": "EraUrsal", "name": "ErA \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10967, "following_count": 11828, "tweet_count": 101357, "listed_count": 15}, "location": "Brazil", "id": "194428896"}, {"verified": false, "username": "periodicoam", "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 197097, "following_count": 527, "tweet_count": 357243, "listed_count": 802}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "70805487"}, {"verified": false, "username": "amirapuato", "name": "AM Irapuato", "public_metrics": {"followers_count": 7185, "following_count": 324, "tweet_count": 84179, "listed_count": 0}, "id": "492379160"}, {"verified": false, "username": "amCelaya", "name": "a.m. Celaya", "public_metrics": {"followers_count": 16137, "following_count": 652, "tweet_count": 91616, "listed_count": 146}, "location": "Celaya, Gto. ", "id": "90973634"}, {"verified": false, "username": "Arianadiaz43", "name": "N i c o l e", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 471, "tweet_count": 3592, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "2915267511"}, {"verified": false, "username": "Lisandrograncel", "name": "L i s a n d r o \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 205, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "id": "1159339794004140032"}, {"verified": false, "username": "DiazChristiann", "name": "CH", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 433, "tweet_count": 63103, "listed_count": 0}, "id": "775890176589590528"}, {"verified": false, "username": "McMichirro", "name": "MiXTirRo", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 3348, "tweet_count": 42042, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Peru", "id": "529127693"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"verified": false, "username": "jhnamaral", "name": "John", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 292, "tweet_count": 22851, "listed_count": 0}, "id": "364447733"}, {"verified": false, "username": "escritorabronte", "name": "Emily Bronte", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1280, "tweet_count": 23578, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "56430129"}, {"verified": false, "username": "nakagabriel", "name": "NaKa", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 216, "tweet_count": 253781, "listed_count": 67}, "location": "Venezuela", "id": "258916393"}, {"verified": true, "username": "ibepacheco", "name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}, "location": "Miami, FL", "id": "84195118"}, {"verified": false, "username": "egjm1980", "name": "EDGON", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1671, "tweet_count": 95137, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "id": "390538691"}, {"verified": false, "username": "GabrielPerezach", "name": "Gabriel Perezache \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 146, "tweet_count": 7918, "listed_count": 1}, "id": "307629434"}, {"verified": true, "username": "jenarovillamil", "name": "Jenaro Villamil", "public_metrics": {"followers_count": 617547, "following_count": 28653, "tweet_count": 194618, "listed_count": 2950}, "location": "M\u00e9xico, DF", "id": "132346487"}, {"verified": false, "username": "tamookro305", "name": "Tamu\u00ae\u2122 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 340, "tweet_count": 23490, "listed_count": 0}, "location": "Georgia", "id": "1048988593119801349"}, {"verified": false, "username": "JenkyRomania", "name": "JENKY OFC ROMANIA", "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 184, "tweet_count": 276272, "listed_count": 37}, "location": "F.C.  @jencarlosmusic Romania", "id": "126554616"}, {"verified": false, "username": "Shady_thekiller", "name": "Thanatos", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 408, "tweet_count": 12315, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "633039073"}, {"verified": false, "username": "Ragama14", "name": "Ronny", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 515, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "882402827032809473"}, {"verified": false, "username": "LilianeRosse", "name": "Liliane Rosse", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 456, "tweet_count": 2744, "listed_count": 2}, "location": "Lima", "id": "256640218"}, {"verified": false, "username": "Laoscuravidara1", "name": "@Pinter,democracianimalecologista", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1647, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "1163590621908688896"}, {"verified": false, "username": "_gabnhac", "name": "gaarruda", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 219, "tweet_count": 61845, "listed_count": 8}, "id": "263842760"}, {"verified": false, "username": "pappergab", "name": "finally introducing", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 316, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}, "location": "Manaus", "id": "3637037477"}, {"verified": false, "username": "PazGuiguin", "name": "Paz Guiguin", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 363, "tweet_count": 39218, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA", "id": "1060980954695720960"}, {"verified": false, "username": "EuMkdocorte", "name": "Abusado Absoluto", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 598, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1113591230661898240"}, {"verified": false, "username": "erskineroda", "name": "'dite.", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 141, "tweet_count": 10751, "listed_count": 1}, "location": "erskine house.", "id": "719660937029033984"}, {"verified": false, "username": "EQUOcyl", "name": "Verdes Equo Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 656, "tweet_count": 5508, "listed_count": 25}, "location": "Castilla y Le\u00f3n", "id": "2416082274"}, {"verified": false, "username": "Don_HN_", "name": "DocHolliday\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udd85\ud83c\udfc6.", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 462, "tweet_count": 5908, "listed_count": 4}, "location": "Narco Estado ", "id": "1229665861"}, {"verified": false, "username": "Duda_martins121", "name": "bolsonara", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 580, "tweet_count": 13490, "listed_count": 0}, "location": "longe ", "id": "943864730317475842"}, {"verified": false, "username": "pedrobueno97", "name": "pj", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 353, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3330920806"}, {"verified": false, "username": "Le_BR_on", "name": "King James Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16016, "following_count": 412, "tweet_count": 52434, "listed_count": 60}, "id": "2837773474"}, {"verified": false, "username": "Saraahell6", "name": "Sara Hellen", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 108, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "857308607100190720"}, {"verified": false, "username": "arthvrcoelho", "name": "Pai do Bento", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1319, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "728767302636851201"}, {"verified": false, "username": "BadVibesMemes", "name": "ademir", "public_metrics": {"followers_count": 69151, "following_count": 344, "tweet_count": 13180, "listed_count": 74}, "location": "Brasil", "id": "717025111279316992"}, {"verified": false, "username": "xzaslavskix", "name": "kinomoto natsuki (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2460, "tweet_count": 124487, "listed_count": 47}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "31131640"}, {"verified": false, "username": "rhysanduarte", "name": "ias", "public_metrics": {"followers_count": 6930, "following_count": 795, "tweet_count": 72452, "listed_count": 47}, "location": "19", "id": "825070995946008578"}, {"verified": false, "username": "warnrjuliette", "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 515, "tweet_count": 15497, "listed_count": 11}, "location": "chaselyn", "id": "1007069297125089280"}, {"verified": false, "username": "agusss018", "name": "Agus21", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 126, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "location": "Crespo Entre R\u00edos, Argentina", "id": "870265414168829954"}, {"verified": false, "username": "fanofthemoon", "name": "Alvaro Cevallos P.", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 659, "tweet_count": 28911, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "45250964"}, {"verified": false, "username": "eduardojose_97", "name": "Guayo \ud83e\udd40\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 382, "tweet_count": 16240, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico, USA", "id": "2199342759"}, {"verified": false, "username": "jaredvstheworld", "name": "ego me enchuska", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 940, "tweet_count": 39363, "listed_count": 5}, "id": "226021013"}, {"verified": false, "username": "MGF91", "name": "Luis Monroy-G\u00f3mez-Franco", "public_metrics": {"followers_count": 20888, "following_count": 4683, "tweet_count": 94175, "listed_count": 205}, "location": "CDMX", "id": "94496757"}, {"verified": false, "username": "josefuerzayfe", "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 270, "tweet_count": 10183, "listed_count": 0}, "id": "891058916645318656"}, {"verified": false, "username": "eskaylah", "name": "Eskaylah", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 303, "tweet_count": 13470, "listed_count": 0}, "id": "330423494"}, {"verified": false, "username": "gusta_son", "name": "gustavin com Lula 13 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 104, "tweet_count": 16023, "listed_count": 0}, "location": "aqui na minha casa", "id": "970304052792840193"}, {"verified": false, "username": "Melimieel", "name": "Meli", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 368, "tweet_count": 23063, "listed_count": 1}, "location": "Saturno", "id": "184169375"}, {"verified": false, "username": "IlHoonRol", "name": "Pinkitty", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "2731381197"}, {"verified": false, "username": "NareHop", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "id": "125033823"}, {"verified": false, "username": "inzmota01", "name": "\u03b9\u03b7\u00ea\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 441, "tweet_count": 88178, "listed_count": 1}, "location": "portugal", "id": "3091196617"}, {"verified": false, "username": "Humor_Negro_OK", "name": "Humor mais que negro", "public_metrics": {"followers_count": 11768, "following_count": 1, "tweet_count": 715, "listed_count": 1}, "location": "um sitio onde h\u00e1 s\u00f3 brancos", "id": "704460376168120320"}, {"verified": false, "username": "Wellingtonhnrq", "name": "Wellingtonto", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 435, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}, "location": "Navira\u00ed, Brasil", "id": "1038218765966757888"}, {"verified": false, "username": "selfcare_sunfl", "name": "selfcare _sunflower\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1168529500398923776"}, {"verified": false, "username": "DianaOntanon", "name": "#DianaOnta\u00f1on", "public_metrics": {"followers_count": 5846, "following_count": 2633, "tweet_count": 17308, "listed_count": 8}, "location": "The Woodlands, TX", "id": "1099907513787604993"}, {"verified": false, "username": "RevalorandoM", "name": "RevalorandoM\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 431, "tweet_count": 4016, "listed_count": 5}, "location": "Mexico", "id": "1145516890254692352"}, {"verified": false, "username": "GicelmaLopes", "name": "\u3164G", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 91, "tweet_count": 17691, "listed_count": 3}, "id": "2220317403"}, {"verified": false, "username": "JS__PHOTOS", "name": "jessica stella photography", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 360, "tweet_count": 2106, "listed_count": 4}, "location": "Angola", "id": "780720852274786305"}, {"verified": false, "username": "elvigia", "name": "Peri\u00f3dico El Vig\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 9438, "following_count": 53, "tweet_count": 131055, "listed_count": 166}, "location": "Ensenada", "id": "98008465"}, {"verified": false, "username": "Gabsgarciaf", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 305, "tweet_count": 41008, "listed_count": 1}, "location": "034", "id": "383306309"}, {"verified": false, "username": "SamuelSaraivah", "name": "Comentarista", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 63, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "836420597936685056"}, {"verified": false, "username": "geuphoriah", "name": "florah\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 64, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "id": "1007687618589593601"}, {"verified": false, "username": "KissxdbyFirx", "name": "\u25aa ; Lou.", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 70, "tweet_count": 14965, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\ude78\ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7d: \u1d22\u1d07\u0280\u1d0f\u1d04\u029c\u1d00\u0274 \u026a\u1d05: 2110644", "id": "977327760803708928"}, {"verified": false, "username": "sanwiconcoca", "name": "a n n", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1455, "tweet_count": 27479, "listed_count": 0}, "location": "nowhere", "id": "2572999132"}, {"verified": false, "username": "ferbemore", "name": "Fer Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 20907, "following_count": 779, "tweet_count": 52146, "listed_count": 91}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "58126291"}, {"verified": false, "username": "karmaleonika", "name": "Gloria Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 390, "tweet_count": 7458, "listed_count": 3}, "location": "Lima, PE", "id": "80225213"}, {"verified": false, "username": "maralaska", "name": "kandy_kristal", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 2005, "tweet_count": 93138, "listed_count": 32}, "id": "462564819"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"verified": false, "username": "BeaPizani", "name": "Beatriz Pizani", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 431, "tweet_count": 68875, "listed_count": 6}, "id": "1350704724"}, {"verified": false, "username": "FedeVLG_", "name": "Un Fernecito por favor", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 151, "tweet_count": 4674, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "998397245463629831"}, {"verified": false, "username": "SanabriaEmilio", "name": "Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 592, "tweet_count": 8752, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "id": "2200581080"}, {"verified": false, "username": "aacostaivan", "name": "churri", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 372, "tweet_count": 28073, "listed_count": 5}, "id": "739705579"}, {"verified": false, "username": "tocosono", "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 8364, "following_count": 907, "tweet_count": 322796, "listed_count": 241}, "location": "Recife, Brasil", "id": "144379957"}, {"verified": false, "username": "AquelSoy", "name": "Yo soy aquel", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 4009, "tweet_count": 16881, "listed_count": 0}, "id": "1123389849137025025"}, {"verified": false, "username": "dwrlaur", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 1476, "tweet_count": 47974, "listed_count": 3}, "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "id": "3307514345"}, {"verified": false, "username": "PastorJeann", "name": "Jeann Junior", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 253, "tweet_count": 3211, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Ce", "id": "109027066"}, {"verified": false, "username": "loukamaajln", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 169, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "id": "1104211188366405633"}, {"verified": false, "username": "Rocha1713", "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 16}, "id": "956804718965198848"}, {"verified": false, "username": "Michell24264682", "name": "Michelle Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}, "id": "1169681552575533056"}, {"verified": false, "username": "adilsonlula", "name": "\ud83d\udea9Adilson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1940, "tweet_count": 142296, "listed_count": 12}, "location": "Porto, Portugal", "id": "2760371749"}, {"verified": false, "username": "AnaBelAibar", "name": "Annabell\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2379, "tweet_count": 32648, "listed_count": 8}, "location": "Belen-Catamarca-Argentina\u2661", "id": "1102186206"}, {"verified": false, "username": "Celesteagus5", "name": "ABUS\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 3561, "tweet_count": 32816, "listed_count": 1}, "location": "De Boquita\ud83d\udc99\ud83d\udc9b        Te sigue", "id": "884987163695362048"}, {"verified": false, "username": "sra_perola", "name": "Sra Perola", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4990, "tweet_count": 1003791, "listed_count": 150}, "id": "1587484500"}, {"verified": true, "username": "papelpop", "name": "PAPELPOP", "public_metrics": {"followers_count": 440035, "following_count": 1604, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1384}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "id": "7751462"}, {"verified": false, "username": "bruunacezario", "name": "13runa", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 372, "tweet_count": 492587, "listed_count": 49}, "location": "Daily Planet - Metropolis", "id": "56874003"}, {"verified": false, "username": "TeVizcarra", "name": "Vizcarra te responde", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 230, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "id": "1167106971855728641"}, {"verified": false, "username": "mlukacs", "name": "Miklos Lukacs", "public_metrics": {"followers_count": 72911, "following_count": 623, "tweet_count": 54707, "listed_count": 198}, "location": "Peru", "id": "51164459"}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "id": "259105502"}, {"verified": false, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "id": "1120300927"}, {"verified": false, "username": "otrucollo", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 2212, "tweet_count": 209812, "listed_count": 10}, "location": "Santa Maria", "id": "1868756275"}, {"verified": false, "username": "comdoisf", "name": "j eff \ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 243, "tweet_count": 12401, "listed_count": 0}, "location": "Itaituba, Brasil", "id": "1086373432667881472"}, {"verified": false, "username": "vivianaj17_", "name": "Viviana Jara", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 541, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad del Este,Paraguay", "id": "861392100570669056"}, {"verified": false, "username": "Eterno_Zavalita", "name": "Neo Zavalita", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "location": "Republica Independiente AQP", "id": "310440902"}, {"verified": false, "username": "v11n", "name": "amontoado de traumas", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 3457, "tweet_count": 24998, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "1909901442"}, {"verified": false, "username": "LolaRonquillo", "name": "Lola Ronquillo", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 58, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "id": "957845439763501058"}, {"verified": false, "username": "faustoponce", "name": "Fausto Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 71616, "following_count": 1314, "tweet_count": 40226, "listed_count": 290}, "location": "M\u00e9xico ", "id": "15742464"}, {"verified": false, "username": "CoronelMicaelaa", "name": "\u1d39\u2071\u1d9c\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 485, "tweet_count": 10040, "listed_count": 0}, "id": "781153922"}, {"verified": false, "username": "DjLisann", "name": "Lee\ud83d\ude4fSan \ud83d\udc51 \u0131l\u0131ll\u0131l\u0131ll\u0131", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1077, "tweet_count": 101353, "listed_count": 0}, "location": "Te sigue ", "id": "499045356"}, {"verified": false, "username": "Enrique74023634", "name": "Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 251, "tweet_count": 15546, "listed_count": 0}, "id": "1055192954212704258"}, {"verified": false, "username": "wonhopoets", "name": "moon \u22c8", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1792, "tweet_count": 9488, "listed_count": 6}, "location": "psychologists HATE sana! she gives FREE theraphy sessions and comfort to MILLIONS every day!", "id": "1083195528370892801"}, {"verified": false, "username": "Victortyf1902", "name": "Vitin Tyf \ud83c\udfcf\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 820, "tweet_count": 15964, "listed_count": 0}, "location": "Setor Sul/MBH", "id": "1068882129554153472"}, {"verified": false, "username": "RomanEliana", "name": "\u26a1Eli", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 189, "tweet_count": 26424, "listed_count": 1}, "location": "Bragado", "id": "496442392"}, {"verified": false, "username": "Sus_Dfd", "name": "Susana._\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 525, "tweet_count": 7489, "listed_count": 0}, "location": "Madrid - Badajoz", "id": "475889349"}, {"verified": false, "username": "regresandovoy", "name": "Emmet L. Brown \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "id": "2863534234"}, {"verified": false, "username": "sethilink", "name": "Seth F P Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 41, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "476430381"}, {"verified": false, "username": "vmgonzalez68", "name": "Victor Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 3226, "tweet_count": 48492, "listed_count": 3}, "id": "1833265892"}, {"verified": false, "username": "px_thay28", "name": "thain\u00e1 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1587, "tweet_count": 164501, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho \ud83e\udd2f", "id": "3302220741"}, {"verified": false, "username": "prcria", "name": "Pc.", "public_metrics": {"followers_count": 57467, "following_count": 36838, "tweet_count": 47482, "listed_count": 20}, "location": "rio de janeiro ", "id": "747851543228055552"}, {"verified": false, "username": "cellyfreitass", "name": "Marce\u2113\u2113y\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 476, "tweet_count": 75127, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83c\udf34", "id": "3127695727"}, {"verified": false, "username": "Bochecha_244", "name": "bochecha \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 1600, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "id": "949042475850747905"}, {"verified": false, "username": "ryodzn", "name": "\ucd5c \u203a w\u0131ng \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 2031, "tweet_count": 42494, "listed_count": 15}, "location": "\u02515\u00b9 | cl\u0251ncy124\u2661 | fenton", "id": "3367965239"}, {"verified": false, "username": "JJNGK00", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc0e. \u2661 dstv.", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 681, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}, "id": "1098438647953743872"}, {"verified": false, "username": "HPP2HPP", "name": "\u30d2\u30c3\u30d7", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 449, "tweet_count": 53592, "listed_count": 4}, "location": "\u602a\u5947\u30b9\u30dd\u30c3\u30c8", "id": "129282249"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "username": "DyegoSaraiva", "name": "CPX Wally t\u00e1 com 13 LULANDO MIL", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 548, "tweet_count": 34009, "listed_count": 6}, "location": "brazil", "id": "57149758"}, {"verified": false, "username": "Rosevillanova", "name": "Rose Villanova", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1088, "tweet_count": 49372, "listed_count": 4}, "location": "Campinas - SP", "id": "115249449"}, {"verified": false, "username": "nicospedaletti_", "name": "nicospedaletti", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 433, "tweet_count": 15957, "listed_count": 1}, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "id": "3587588901"}, {"verified": false, "username": "AleFlt", "name": "Ale \ud83d\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2080, "tweet_count": 64751, "listed_count": 8}, "id": "785453857"}, {"verified": false, "username": "Rammoncho", "name": "LOBITO \u2615 \u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15025, "following_count": 13290, "tweet_count": 226727, "listed_count": 54}, "location": "M\u00e9xico", "id": "112215663"}, {"verified": false, "username": "AngeloPoni", "name": "Angelo Poni Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 24962, "following_count": 27473, "tweet_count": 269573, "listed_count": 81}, "location": "La Habana", "id": "2184576314"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "ITabasca", "name": "Stanley.66", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 304, "tweet_count": 2207, "listed_count": 1}, "location": "Eso. Nueva Esparta, Venezuela", "id": "1090017655627620354"}, {"verified": false, "username": "OppsLicee", "name": "ALICE \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1283, "tweet_count": 12279, "listed_count": 1}, "id": "4574146821"}, {"verified": false, "username": "oski1000", "name": "Oscar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5184, "following_count": 4991, "tweet_count": 67305, "listed_count": 20}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "39380676"}, {"verified": false, "username": "Jrana1264", "name": "Juanii", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 578, "tweet_count": 4331, "listed_count": 1}, "id": "966120119809269760"}, {"verified": false, "username": "GeralAquiHoy", "name": "G e r a l \u2122\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 682, "tweet_count": 13025, "listed_count": 4}, "location": "Planeta TIERRA \ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e", "id": "62168951"}, {"verified": false, "username": "pzcifyhzr", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2573, "tweet_count": 14023, "listed_count": 2}, "location": "trench", "id": "940358476030730240"}, {"verified": true, "username": "elikatakimoto", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249526, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "location": "Brasil", "id": "3316550554"}, {"verified": false, "username": "takamosu", "name": "\u30bf\u30ab\u30e2\u30b9&\u30de\u30b3\u30e2\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 3542, "tweet_count": 160918, "listed_count": 34}, "location": "\u4eac\u90fd", "id": "92217655"}, {"verified": false, "username": "mtz140689", "name": "omar antonio", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 3529, "tweet_count": 19484, "listed_count": 4}, "id": "545163185"}, {"verified": true, "username": "NetflixLAT", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13046555, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "id": "231577324"}, {"verified": false, "username": "beaselobien", "name": "Beatr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 475, "tweet_count": 35833, "listed_count": 7}, "id": "108351259"}, {"verified": false, "username": "MCamilaVegaS", "name": "Mar\u00edaCamilaVega", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1010, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "77739526"}, {"verified": false, "username": "cabracg", "name": "Micaela", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 1132, "tweet_count": 79742, "listed_count": 1}, "location": "De Uruguay como el Negro Rada", "id": "2281368235"}, {"verified": false, "username": "toriz_mari", "name": "Mari Toriz", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 290, "tweet_count": 19490, "listed_count": 1}, "id": "1097365786744676353"}, {"verified": false, "username": "mariecarmen_s", "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "id": "2326473158"}, {"verified": false, "username": "naaachi____", "name": "Chuchu", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 537, "tweet_count": 54564, "listed_count": 3}, "location": "Tucuman - Argentina", "id": "2318808891"}, {"verified": false, "username": "Maruuxxxx", "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "id": "961744826617286657"}, {"verified": false, "username": "Antoobenaviidez", "name": "Antoo\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 260, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "location": "Allen- Rio Negro", "id": "3416195069"}, {"verified": false, "username": "juanmagrini1", "name": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 282, "tweet_count": 20951, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "2218482385"}, {"verified": false, "username": "taekogreed2", "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 10}, "location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "id": "1005328425077182464"}, {"verified": false, "username": "Thata21868118", "name": "NEGONA \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1168933200862863362"}, {"verified": false, "username": "Diego_Rap13", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1323, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1862777095"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57220, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "username": "CelesHeiland", "name": "Celes", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 633, "tweet_count": 42974, "listed_count": 8}, "location": "Bahia Blanca", "id": "252635699"}, {"verified": false, "username": "cjbostero", "name": "jaja cj bostero", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 378, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}, "location": "promise", "id": "818843431946559488"}, {"verified": false, "username": "OroborosUnite", "name": "Oroboros\u2122 la r\u00e9sistance", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 20613, "listed_count": 4}, "location": "Estrella de la muerte", "id": "4063694997"}, {"verified": false, "username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 73809, "following_count": 3559, "tweet_count": 260837, "listed_count": 101}, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "id": "1055431634"}, {"verified": false, "username": "girlstaile", "name": "dany", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 505, "tweet_count": 32140, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "4180622933"}, {"verified": false, "username": "flasuarezz", "name": "Xj9 \u2648 ~", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 635, "tweet_count": 13211, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "id": "3264310845"}, {"verified": false, "username": "raf_sampaio", "name": "Vulgo: Pior pessoa do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 100, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o ", "id": "1082133158194282496"}, {"verified": false, "username": "nicollecardosoo", "name": "shawty", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 689, "tweet_count": 51202, "listed_count": 1}, "location": "Scranton, PA", "id": "812306339674423298"}, {"verified": false, "username": "appinedap", "name": "\u2022A\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 242, "tweet_count": 2849, "listed_count": 1}, "location": "a minuscule dot on google maps", "id": "452531586"}, {"verified": false, "username": "tina9904", "name": "\u2741 \ud835\udd3b\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u211a\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5f \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 650, "tweet_count": 20576, "listed_count": 0}, "id": "1038071642902220801"}, {"verified": false, "username": "paloschi_a", "name": "Cabelinho de fogo", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 655, "tweet_count": 20330, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "id": "907345471693377538"}, {"verified": false, "username": "migueuangelu", "name": "angelo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 370, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "876584708850806784"}, {"verified": false, "username": "KidsMatterOK", "name": "#KidsMatterOK", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 3319, "tweet_count": 85263, "listed_count": 392}, "location": "Oklahoma", "id": "3017170909"}, {"verified": true, "username": "988Lifeline", "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline", "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}, "location": "United States", "id": "22657351"}, {"verified": false, "username": "tavosanteliz", "name": "Gustavo Santeliz", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1155, "tweet_count": 38654, "listed_count": 6}, "location": "Capitan\u00eda General de Venezuela", "id": "211028859"}, {"verified": false, "username": "Sereramirezzz", "name": "Sere", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 528, "tweet_count": 9030, "listed_count": 0}, "location": "General Cabrera, C\u00f3rdoba.", "id": "882772290626256898"}, {"verified": false, "username": "SANGREXENEIZE", "name": "SX", "public_metrics": {"followers_count": 183150, "following_count": 703, "tweet_count": 190198, "listed_count": 291}, "location": "INSTAGRAM", "id": "371424475"}, {"verified": false, "username": "JuanCampu", "name": "JuanK", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1529, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "id": "226782074"}, {"verified": false, "username": "EsquiloNegao69", "name": "Jeff", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 568, "tweet_count": 63130, "listed_count": 0}, "location": "Purgat\u00f3rio da beleza e do caos", "id": "760362182"}, {"verified": false, "username": "elsavargas6", "name": "Elsa Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1282, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey", "id": "458099091"}, {"verified": false, "username": "soouzatoia_", "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1525, "tweet_count": 212181, "listed_count": 1}, "location": "Iraj\u00e1 | Maria e Jo\u00e3o \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "2572670597"}, {"verified": false, "username": "anzunza", "name": "Chile sin comunistas", "public_metrics": {"followers_count": 25800, "following_count": 24190, "tweet_count": 386841, "listed_count": 42}, "id": "482375702"}, {"verified": false, "username": "RoqueSagrado", "name": "Roque S. C. RECHAZO cambio Constituci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 16932, "following_count": 16423, "tweet_count": 532997, "listed_count": 59}, "id": "2731953789"}, {"verified": false, "username": "_AndreAmaral", "name": "\u1d2c\u1d3a\u1d30\u1d3f\u1d31", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 308, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}, "location": "+55 (19)", "id": "972573916429471745"}, {"verified": false, "username": "Badassmykao69", "name": "Mihael", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 363, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "location": "Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio", "id": "747596503007510528"}, {"verified": false, "username": "maconheiromiope", "name": "reforma", "public_metrics": {"followers_count": 5261, "following_count": 4846, "tweet_count": 15148, "listed_count": 6}, "id": "1138165394974367746"}, {"verified": false, "username": "t3llmemavis", "name": "\u2098\u2090\u1d65\u1d62\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 2045, "tweet_count": 122540, "listed_count": 68}, "location": "konoha", "id": "1347516888"}, {"verified": false, "username": "funsizefurby", "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 66, "tweet_count": 104093, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "595120820"}, {"verified": false, "username": "tromepe", "name": "Diario Trome", "public_metrics": {"followers_count": 758332, "following_count": 2020, "tweet_count": 441718, "listed_count": 1601}, "location": "Lima", "id": "125737181"}, {"verified": false, "username": "AdalbertoDantas", "name": "Adalberto Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 842, "tweet_count": 129853, "listed_count": 25}, "id": "148881839"}, {"verified": false, "username": "nubiavillalobo2", "name": "nubia  villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 182, "tweet_count": 10689, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela ", "id": "628556956"}, {"verified": false, "username": "hannibavril", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1167, "tweet_count": 89379, "listed_count": 5}, "location": "Murder Scene", "id": "89007593"}, {"verified": false, "username": "debinhaclaro", "name": "debinha", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 215, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1145357319749980162"}, {"verified": false, "username": "onhiluj", "name": "julinho", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 685, "tweet_count": 14203, "listed_count": 1}, "location": "Paulista, Brasil", "id": "1052949602821902336"}, {"verified": true, "username": "espinof_com", "name": "Espinof", "public_metrics": {"followers_count": 969973, "following_count": 20, "tweet_count": 85500, "listed_count": 3562}, "id": "18144514"}, {"verified": false, "username": "jorgetechorea", "name": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1540, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}, "id": "3006504929"}, {"verified": true, "username": "PabloLanusse", "name": "Pablo Lanusse", "public_metrics": {"followers_count": 152561, "following_count": 1556, "tweet_count": 5928, "listed_count": 269}, "location": "Ciudad Buenos Aires Argentina", "id": "181271527"}, {"verified": false, "username": "GustavoAksnes", "name": "Gustavo Aksnes", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 548, "tweet_count": 12178, "listed_count": 11}, "location": "QUEENDOM OCULTO | fan account", "id": "925138476680601601"}, {"verified": false, "username": "FelipeF68852861", "name": "Felipe Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 110, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1081194114681577472"}, {"verified": false, "username": "asiriRop", "name": "warmi pu", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 295, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "id": "829673442068819968"}, {"verified": false, "username": "CorredoresMigra", "name": "CorredoresMigratorios", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 839, "tweet_count": 2821, "listed_count": 9}, "id": "1137918263248248832"}, {"verified": false, "username": "MarcosZ_ok", "name": "Zarza", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 271, "tweet_count": 20529, "listed_count": 0}, "id": "742191254411350017"}, {"verified": false, "username": "MilagroossR", "name": "\ud83e\udd84\u043cilagros \u044fodrigueZ\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 339, "tweet_count": 30840, "listed_count": 3}, "location": "Caseros, Argentina", "id": "4852571567"}, {"verified": false, "username": "GabrielaGlvs", "name": "gaby", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 776, "tweet_count": 20022, "listed_count": 3}, "id": "4545636167"}, {"verified": false, "username": "romerogcarlos", "name": "Carlos Romero", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1357, "tweet_count": 71583, "listed_count": 3}, "id": "156250247"}, {"verified": false, "username": "Mica49306807", "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1168334459428642817"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "username": "chuecosusana", "name": "susana chuecos", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 544, "tweet_count": 129542, "listed_count": 12}, "id": "941015227"}, {"verified": false, "username": "cavelasquezl", "name": "Carlos Velasquez", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1371, "tweet_count": 88671, "listed_count": 39}, "id": "2661232210"}, {"verified": false, "username": "asorff", "name": "\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 935, "tweet_count": 20443, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2615832247"}, {"verified": false, "username": "017ab8033a5b46b", "name": "Silvia Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1016, "tweet_count": 164428, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "id": "3323202412"}, {"verified": false, "username": "marg9173", "name": "magaly 77 22% /44%/ 63% AMA LA #Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 10384, "following_count": 11231, "tweet_count": 325806, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "id": "705944604160487424"}, {"verified": false, "username": "IgorArauj010", "name": "ig\u00f6r \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 312, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "986049975992967168"}, {"verified": false, "username": "juniorherrera1r", "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 314, "tweet_count": 9298, "listed_count": 1}, "location": "Paris, France", "id": "140635700"}, {"verified": false, "username": "LaTerceraTV", "name": "La Tercera Video", "public_metrics": {"followers_count": 28071, "following_count": 5360, "tweet_count": 32864, "listed_count": 284}, "location": "Chile", "id": "31808468"}, {"verified": false, "username": "Lordsian", "name": "Lordsian", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 185, "tweet_count": 13036, "listed_count": 0}, "id": "81566944"}, {"verified": false, "username": "marialv26_", "name": "Mar\u00eda Velasquez Arg\u00fcello \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1429, "tweet_count": 15303, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "391414031"}, {"verified": false, "username": "gilvalentinaa", "name": "valentinag", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 675, "tweet_count": 22724, "listed_count": 1}, "id": "2282447738"}, {"verified": false, "username": "rafa_piccinoni", "name": "Rafael \u00c1ngel Piccinoni", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 4998, "tweet_count": 202704, "listed_count": 2}, "location": "Ubicuo. En Aleuzenev ", "id": "3168034024"}, {"verified": false, "username": "deFreitasJH", "name": "Juan Horacio de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 10070, "following_count": 106, "tweet_count": 44368, "listed_count": 99}, "location": "Funchal", "id": "1021080517"}, {"verified": false, "username": "TRICICLODELPERU", "name": "TRICICLO PERU", "public_metrics": {"followers_count": 50718, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}, "location": "PERU", "id": "2507758897"}, {"verified": false, "username": "SARwatchMED", "name": "SARwatchMED", "public_metrics": {"followers_count": 7602, "following_count": 619, "tweet_count": 154771, "listed_count": 110}, "id": "838550639202435072"}, {"verified": false, "username": "emmevilla", "name": "Matteo Villa", "public_metrics": {"followers_count": 51343, "following_count": 694, "tweet_count": 29805, "listed_count": 496}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "26143609"}, {"verified": false, "username": "rosesweasIey", "name": "rose we\u03b1sle\u0447", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 292, "tweet_count": 13573, "listed_count": 3}, "id": "1131240383369928705"}, {"verified": false, "username": "Fucsia50", "name": "Cinderela s\u00e1fica & favelada", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 336, "tweet_count": 23876, "listed_count": 3}, "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "id": "1024728579026898948"}, {"verified": false, "username": "Maaurye_e", "name": "Mau \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 402, "tweet_count": 193598, "listed_count": 6}, "id": "265536572"}, {"verified": false, "username": "AviikaAvialva", "name": "Aviika", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 566, "tweet_count": 2067, "listed_count": 2}, "id": "411759247"}, {"verified": false, "username": "FNNoticiass", "name": "Furia Nocturna Noticias.", "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}, "id": "3063246822"}, {"verified": false, "username": "Brcarvalhop", "name": "brenda. \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 2138, "tweet_count": 21866, "listed_count": 0}, "location": "campos, rj", "id": "1090373335459028993"}, {"verified": false, "username": "Eneidafr", "name": "E apois!!! \ud83c\udf0d\ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83c\udfdc\ud83c\udfd6\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 526, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "126614746"}, {"verified": false, "username": "buckywilsonx", "name": "amanda \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 283, "tweet_count": 8808, "listed_count": 1}, "id": "1030595188752834560"}, {"verified": false, "username": "JorgeA_OrtizR", "name": "PajarNoc", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 523, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde8\u200c\ud83c\uddfa\u200c\ud83c\uddea\u200c\ud83c\uddf7\u200c\ud83c\uddf3\u200c\ud83c\udde6\u200c\ud83c\uddfb\u200c\ud83c\udde6\u200c\ud83c\udde8\u200c\ud83c\udde6\u200c", "id": "2231494748"}, {"verified": false, "username": "DieSlowlyBitch_", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 161, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}, "location": "locked inside the chamber", "id": "841825909346865152"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431752, "following_count": 1687, "tweet_count": 58196, "listed_count": 969}, "location": "Brasil", "id": "788794760764985344"}, {"verified": true, "username": "MauricioRicardo", "name": "Maur\u00edcio Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 373407, "following_count": 1286, "tweet_count": 54301, "listed_count": 3088}, "location": "Berl\u00e2ndia, pertim do Beraba.", "id": "40240813"}, {"verified": false, "username": "JeannetteMonier", "name": "Jeannette", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 623, "tweet_count": 10568, "listed_count": 1}, "id": "906058903"}, {"verified": false, "username": "ManoloRomano8", "name": "Chaschu", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 751, "tweet_count": 43527, "listed_count": 2}, "location": "Laguna Larga", "id": "718083905"}, {"verified": false, "username": "CarlosDiamandis", "name": "c\ud83d\udd5brlos", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 461, "tweet_count": 136595, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "id": "634653481"}, {"verified": false, "username": "rafacobix", "name": "osvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 639, "tweet_count": 6412, "listed_count": 1}, "id": "2234087588"}, {"verified": false, "username": "cemeconhece", "name": "Dr. Raphael Mechoulam", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 630, "tweet_count": 57481, "listed_count": 26}, "id": "16691033"}, {"verified": false, "username": "danicarolp", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 381, "tweet_count": 167179, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "55078804"}, {"verified": false, "username": "Papikillin", "name": "T\u00c3O A DA BORRRNO", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 272, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "id": "1110913707847176192"}, {"verified": false, "username": "Braulio_Killa01", "name": "neguin na r\u00e9gua \u2022\ud83e\udd0c\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 358, "tweet_count": 19552, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccd+244", "id": "3434420111"}, {"verified": false, "username": "dairacieslakk", "name": "dddai", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1344, "tweet_count": 39741, "listed_count": 0}, "location": "Carnerillo, C\u00f3rdoba", "id": "914287358144581634"}, {"verified": false, "username": "Gyynaf", "name": "VzlaNoTeRindas", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1763, "tweet_count": 574081, "listed_count": 39}, "id": "114553996"}, {"verified": false, "username": "matigimenez85", "name": "Matias S. Gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 282, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "location": "mardelplata", "id": "597127230"}, {"verified": false, "username": "GiuseeDuranti", "name": "Giuse", "public_metrics": {"followers_count": 5432, "following_count": 521, "tweet_count": 59315, "listed_count": 30}, "location": "Ramos Mejia", "id": "405299175"}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840"}, {"verified": false, "username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C.", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688"}, {"verified": false, "username": "ItsScarlly", "name": "Rayssa", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1376, "tweet_count": 21615, "listed_count": 12}, "id": "775057604611543041"}, {"verified": false, "username": "GabrielRuuan", "name": "Gabriel \ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 227, "tweet_count": 2107, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "913237968571260930"}, {"verified": false, "username": "RenatoVLBarros", "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 238, "tweet_count": 46959, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Brazil", "id": "32681126"}, {"verified": false, "username": "LautaroRomero45", "name": "Lauu", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "id": "1121961942602612736"}, {"verified": false, "username": "Aylen27734472", "name": "aylencita", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 146, "tweet_count": 34188, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "987848806342504450"}, {"verified": false, "username": "eduardO_o", "name": "Eduardo Soria", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 206, "tweet_count": 2094, "listed_count": 0}, "id": "45909097"}, {"verified": false, "username": "weblaindustria", "name": "Diario La Industria", "public_metrics": {"followers_count": 22446, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "id": "190017511"}, {"verified": false, "username": "oblitas_y", "name": "Jos\u00e9 Oblitas Y.", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 267, "tweet_count": 149939, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "id": "886713940239155200"}, {"verified": false, "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 1026636, "following_count": 418, "tweet_count": 317792, "listed_count": 1425}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "233033221"}, {"verified": false, "username": "josemaurisantos", "name": "Jos\u00e9 Mauri", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1865, "tweet_count": 7903, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "733377154319306752"}, {"verified": false, "username": "pilherio", "name": "BioT\u00f4nico", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 178, "tweet_count": 32259, "listed_count": 2}, "location": "solteiro", "id": "3369270665"}, {"verified": false, "username": "garanhaoitaIian", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 121, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "797979835662536704"}, {"verified": false, "username": "_beeblebroxx", "name": "vrauzita", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 205, "tweet_count": 11791, "listed_count": 0}, "id": "220116624"}, {"verified": false, "username": "Adry58M", "name": "Adriana Mart\u00ednez T.", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 251, "tweet_count": 14391, "listed_count": 1}, "id": "876121605415591937"}, {"verified": false, "username": "ricardo_24_12", "name": "Ricardo Ricci", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 232, "tweet_count": 6621, "listed_count": 5}, "location": "Tucum\u00e1n (ARG.)", "id": "1643218796"}, {"verified": false, "username": "Gcsouza1", "name": "Menino da F\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 589, "tweet_count": 35405, "listed_count": 0}, "location": "Serra 843 , Esp\u00edrito Santo", "id": "3905830280"}, {"verified": false, "username": "Ojalafueratucr1", "name": "Ojalafueratucrush", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 191, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "location": "CdMx", "id": "1123821417387237376"}, {"verified": false, "username": "Outloading", "name": "\ud835\udd85\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 276, "tweet_count": 27052, "listed_count": 65}, "location": "\ud835\udd6c\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94 5-12", "id": "130585380"}, {"verified": false, "username": "ymtrr", "name": "yasmim \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 106, "tweet_count": 19318, "listed_count": 0}, "id": "958027703155818496"}, {"verified": false, "username": "AcdcPhillip", "name": "Phillip_Dont tread on me", "public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 4726, "tweet_count": 37218, "listed_count": 1}, "id": "1140802432567525377"}, {"verified": false, "username": "c_sepulveda_e", "name": "carlos sepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 366, "tweet_count": 24065, "listed_count": 3}, "id": "182979090"}, {"verified": false, "username": "eliakin19", "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 3553, "tweet_count": 60052, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "id": "718527939843923969"}, {"verified": false, "username": "marguimara", "name": "Marcia Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 2259, "tweet_count": 103901, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1053390798719463425"}, {"verified": false, "username": "JoseAdeildo", "name": "Adeildo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1311, "tweet_count": 138483, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "116748530"}, {"verified": false, "username": "lalejandrasofia", "name": "como la flor", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 215, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "id": "1009653380598378496"}, {"verified": false, "username": "harrysntyless", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 0, "tweet_count": 4693, "listed_count": 1}, "id": "1140108880984379393"}, {"verified": false, "username": "harrehmercury", "name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "2216699897"}, {"verified": false, "username": "TeresaArroyo", "name": "Athe, the drunken fatui (241/180) \ud83c\udf61 \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 155, "tweet_count": 41360, "listed_count": 7}, "location": "Gotham City", "id": "273057312"}, {"verified": false, "username": "xVanCooper", "name": "Tequila Sunset.", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1171, "tweet_count": 237318, "listed_count": 56}, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "id": "198242020"}, {"verified": false, "username": "LianneSandlot", "name": "Drazz", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 175, "tweet_count": 65657, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1090274427940540418"}, {"verified": false, "username": "Chivis_palas", "name": "Chivis #Oz\ud83d\udc51\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40#CGxM\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 7980, "following_count": 8546, "tweet_count": 35047, "listed_count": 5}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "365641670"}, {"verified": false, "username": "mas_oaxaca", "name": "Oaxaca Es M\u00e1s Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 927, "tweet_count": 4743, "listed_count": 5}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "id": "1071256976846397440"}, {"verified": false, "username": "AN_CPCRP", "name": "Comisi\u00f3n Cultos y R\u00e9gimen Penitenciario", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 341, "tweet_count": 6707, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "1108390275779624961"}, {"verified": false, "username": "pasosperdidosN", "name": "Pasos perdidos", "public_metrics": {"followers_count": 39133, "following_count": 632, "tweet_count": 125, "listed_count": 156}, "location": "Peru", "id": "461625299"}, {"verified": false, "username": "LucasGuimBer", "name": "Lucas G B Mazzarolo", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 163, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1029040641316204544"}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14343774, "following_count": 61, "tweet_count": 746852, "listed_count": 19159}, "location": "Brasil", "id": "8802752"}, {"verified": false, "username": "cenourinho", "name": "Igor Domingos \ud83d\udc08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1335, "tweet_count": 46838, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "244264759"}, {"verified": false, "username": "VzMigue", "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 28, "tweet_count": 2107, "listed_count": 0}, "id": "1705235252"}, {"verified": false, "username": "Juanjo66390378", "name": "Juanjo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 15, "tweet_count": 10603, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1156579774296408065"}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5002, "tweet_count": 47236, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "919875162"}, {"verified": false, "username": "Azul77Cielo", "name": "karen zepeda carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 48, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "location": "Puebla,pue.", "id": "2660905614"}, {"verified": false, "username": "maamimariah", "name": "mariah\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 213, "tweet_count": 31003, "listed_count": 10}, "id": "2511756227"}, {"verified": false, "username": "gabs_arrufat", "name": "Schaefer mami", "public_metrics": {"followers_count": 4405, "following_count": 4987, "tweet_count": 316712, "listed_count": 23}, "location": "222", "id": "1941039121"}, {"verified": false, "username": "DeagaROB", "name": "DH Hunter", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 668, "tweet_count": 5123, "listed_count": 1}, "id": "891097428744654849"}, {"verified": false, "username": "Mizumi_Karu", "name": "Halcali Aisu", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1111, "tweet_count": 33070, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "710171115533033477"}, {"verified": false, "username": "cjmmy1", "name": "Nena\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 395, "tweet_count": 11422, "listed_count": 0}, "id": "2884873383"}, {"verified": false, "username": "ArianaMicaela_", "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 67, "tweet_count": 8203, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n", "id": "902297905389854721"}, {"verified": false, "username": "valleleaan", "name": "Lean\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 277, "tweet_count": 4236, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n", "id": "961951614297935873"}, {"verified": false, "username": "arthurojasg", "name": "Arthuro Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 133, "tweet_count": 6684, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "id": "1648658546"}, {"verified": false, "username": "NatyPozzo", "name": "Natalia Pozzo Ardizz", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 395, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "448373106"}, {"verified": false, "username": "AndreaDora3", "name": "LA SEULE V\u00c9RIT\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 4990, "tweet_count": 189850, "listed_count": 36}, "location": "Lot - France", "id": "2411324736"}, {"verified": false, "username": "MudiHusseini", "name": "\u30b9\u30af\u30ca", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 503, "tweet_count": 24201, "listed_count": 6}, "location": "cwb", "id": "1457318923"}, {"verified": false, "username": "sociedadedoente", "name": "SilvaGa", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 44, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "id": "926801132449435648"}, {"verified": true, "username": "ANPR_Brasil", "name": "ANPR", "public_metrics": {"followers_count": 36378, "following_count": 1178, "tweet_count": 11095, "listed_count": 241}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "42899846"}, {"verified": false, "username": "tenerifeemila", "name": "mari \u2022 midnights\u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1665, "tweet_count": 38560, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84 - \ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8c 10.", "id": "1149162382196953088"}, {"verified": false, "username": "migdalia_7", "name": "Migdalia Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215805, "listed_count": 15}, "id": "135634363"}, {"verified": false, "username": "artistario", "name": "Gus \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 3627, "tweet_count": 76445, "listed_count": 28}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "59022696"}, {"verified": true, "username": "claudioangelo", "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "id": "52168441"}, {"verified": false, "username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "914018335150497792"}, {"verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164505, "following_count": 994, "tweet_count": 67098, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "username": "elcaquero34", "name": "gabriel perez", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1630, "tweet_count": 44016, "listed_count": 0}, "location": "CARACAS", "id": "1373565582"}, {"verified": false, "username": "05_72", "name": "M.S.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 135, "tweet_count": 23587, "listed_count": 0}, "id": "301782504"}, {"verified": false, "username": "upsetprincessx", "name": "duda\ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 287, "tweet_count": 36700, "listed_count": 0}, "location": "your dream", "id": "830702923218829312"}, {"verified": false, "username": "apocarmelita", "name": "Antonia P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 3056, "tweet_count": 27507, "listed_count": 1}, "location": "Puebla Pue.", "id": "118271924"}, {"verified": false, "username": "yanikitty", "name": "\u2600yanikitty\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 3128, "tweet_count": 154940, "listed_count": 44}, "location": "\u00dcT: 10.693781,-71.628697", "id": "42009962"}, {"verified": true, "username": "ElPitazoTV", "name": "El Pitazo", "public_metrics": {"followers_count": 1078779, "following_count": 7677, "tweet_count": 1172183, "listed_count": 2251}, "location": "Venezuela", "id": "2828470096"}, {"verified": false, "username": "La_De_Gafas", "name": "L i z", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 212, "tweet_count": 18572, "listed_count": 4}, "location": "La Plata, Colombia", "id": "405810070"}, {"verified": false, "username": "mayjrzz", "name": "May \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 629, "tweet_count": 12546, "listed_count": 0}, "location": "La Matanza", "id": "911260025603153920"}, {"verified": false, "username": "aypelotuda", "name": "lurde", "public_metrics": {"followers_count": 102855, "following_count": 28, "tweet_count": 37073, "listed_count": 73}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1043595535"}, {"verified": false, "username": "alascaprieto", "name": "Medusa", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 96, "tweet_count": 49552, "listed_count": 43}, "location": "Brasil", "id": "63227661"}, {"verified": false, "username": "Snoopy579588636", "name": "JENNY \ud83c\udf53\ud83c\udf4e\ud83c\udf49\ud83c\udf4d\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 167, "tweet_count": 12508, "listed_count": 0}, "id": "1083856849559085056"}, {"verified": false, "username": "JimmySalasRojas", "name": "Jimmy Salas Rojas \ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1862, "tweet_count": 29527, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa -Per\u00fa", "id": "397783892"}, {"verified": false, "username": "ArrobaCamarada", "name": "\u262d Reeduca\u00e7\u00e3o Canavieira \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 723, "tweet_count": 26176, "listed_count": 2}, "id": "4734392374"}, {"verified": false, "username": "poxaduds_", "name": "Dudaa", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1226, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "997880309491421187"}, {"verified": false, "username": "FonsecaOrides", "name": "Orides Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1251, "tweet_count": 21873, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "1092952513601515520"}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "id": "342403919"}, {"verified": false, "username": "beladelli1", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc53", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 856, "tweet_count": 7445, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "968933318254387200"}, {"verified": false, "username": "capdevila_lula", "name": "L.C\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 138, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "996846327874183171"}, {"verified": false, "username": "vctr_manuel", "name": "Victor Montenegro Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "id": "1673622067"}, {"verified": false, "username": "Janice_BSB", "name": "Janice Fernandes \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4#Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 4195, "tweet_count": 15552, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "173092944"}, {"verified": false, "username": "milcarfreitas", "name": "Amilcar Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 345, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}, "id": "1135586894"}, {"verified": false, "username": "GustavoDiazRod2", "name": "\u2606MotoZapiens\u2606\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1582, "tweet_count": 41027, "listed_count": 0}, "id": "1168293054144557057"}, {"verified": false, "username": "PiperThread", "name": "Piper \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 78111, "following_count": 23460, "tweet_count": 139377, "listed_count": 146}, "id": "1128097518888411136"}, {"verified": false, "username": "Anderrsonss3333", "name": "Anderson Souza | Usem M\u00e1scara", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1234, "tweet_count": 22624, "listed_count": 9}, "location": "Salvador, Brazil", "id": "1100593591523659776"}, {"verified": false, "username": "psirachelfolly", "name": "Psi Rachel Folly", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1649, "tweet_count": 10964, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "774387207465472000"}, {"verified": false, "username": "Juanmadelcanto", "name": "juanma", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 192, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "id": "902737716730847232"}, {"verified": false, "username": "Arly_Di", "name": "YoSoyArl3n3", "public_metrics": {"followers_count": 76368, "following_count": 2861, "tweet_count": 43560, "listed_count": 81}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "id": "956938018639642629"}, {"verified": false, "username": "alejandrovaldi7", "name": "Alejandro Valdiviezo", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 901, "tweet_count": 168889, "listed_count": 28}, "location": "Venezuela", "id": "393810242"}, {"verified": false, "username": "pereira_212", "name": "jennifer", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 316, "tweet_count": 10967, "listed_count": 0}, "location": "P\u00e1ris", "id": "1052742404875452416"}, {"verified": false, "username": "sorrisinho_7", "name": "jeanzin \u30b8 \u270b\ud83c\udffc\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2063, "tweet_count": 22489, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1045360830399877120"}, {"verified": false, "username": "MarleneFFL", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 60402, "following_count": 55246, "tweet_count": 152630, "listed_count": 72}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "36373308"}, {"verified": false, "username": "Monstrao22", "name": "Cachorr\u00e3o de porte grande\ud83d\udc3b\ud83c\udf7a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 633, "tweet_count": 19673, "listed_count": 0}, "location": "Rua Luiz Regazzi\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2720952051"}, {"verified": false, "username": "Aguslarac_", "name": "Agustina \u24e5", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2850, "tweet_count": 87588, "listed_count": 9}, "location": "Lg(b)t/Argentina", "id": "353219009"}, {"verified": false, "username": "__two_ghosts", "name": "May\ud83c\udf19 \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 577, "tweet_count": 76319, "listed_count": 18}, "location": "Louis\u2661", "id": "1332581498"}, {"verified": false, "username": "medougg", "name": "Dougg", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3107, "tweet_count": 99479, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udcf8", "id": "426892783"}, {"verified": false, "username": "LordFarquaadbr", "name": "DD", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 38, "tweet_count": 44984, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "790285949573922816"}, {"verified": false, "username": "mario_jurado", "name": "\uf8ff MARIO JURADO \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 137, "tweet_count": 32465, "listed_count": 6}, "location": "BARRANQUILLA-COLOMBIA", "id": "160084658"}, {"verified": false, "username": "K1NG287", "name": "K1NG", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 163, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "location": "2870", "id": "1096486093975896065"}, {"verified": false, "username": "leonanre", "name": "Leleo\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 285, "tweet_count": 23503, "listed_count": 0}, "location": "Tombos, Minas Gerais", "id": "2258218071"}, {"verified": false, "username": "OscarR82450470", "name": "Oscar R.", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 444, "tweet_count": 22304, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1107071679400947712"}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326622, "following_count": 0, "tweet_count": 936774, "listed_count": 9278}, "id": "69416519"}, {"verified": false, "username": "Ornee_Oliveri", "name": "\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 146, "tweet_count": 31346, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "928089663813844992"}, {"verified": false, "username": "Petiialonsocjs", "name": "Micaela\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 903, "tweet_count": 63788, "listed_count": 2}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "id": "2230436478"}, {"verified": false, "username": "gio_ccamargo", "name": "Jo", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 615, "tweet_count": 9890, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "3000915994"}, {"verified": false, "username": "___apx", "name": "ANA PAULA \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 349, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Vila Velha", "id": "938163836745633792"}, {"verified": false, "username": "MariaMarilo287", "name": "Maria Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3846, "tweet_count": 140674, "listed_count": 10}, "location": "Oraculo de Delfos-Bs.As. Argen", "id": "1570910438"}, {"verified": true, "username": "A24COM", "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765481, "following_count": 1029, "tweet_count": 145294, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "253176236"}, {"verified": false, "username": "shirayukin_", "name": "phii (\u0e51\u2022\u03c9\u2022\u0301\u0e05", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2112, "tweet_count": 136631, "listed_count": 22}, "id": "2904311409"}, {"verified": false, "username": "yukiiwodashite", "name": "\u026a\u1d22\u1d00 \u2614\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 437, "tweet_count": 61496, "listed_count": 22}, "location": "11.4\u771f\u4e43|12.1\u9f8d\u4e4b\u4ecb|4.30\u30ed\u30b3|3.31\u82b1\u97f3", "id": "876900231987724289"}, {"verified": false, "username": "BrendaAyala__", "name": "Tita", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 572, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "913748168357052417"}, {"verified": false, "username": "arianavjara", "name": "ari\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 397, "tweet_count": 30024, "listed_count": 1}, "id": "711566648"}, {"verified": false, "username": "Cristina_CMota", "name": "Tina \ud83d\udc89\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 303, "tweet_count": 86735, "listed_count": 1}, "location": " ", "id": "1115663689007292417"}, {"verified": false, "username": "TitanCast_", "name": "TitanCast", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 39, "tweet_count": 5563, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "1026982061188546561"}, {"verified": false, "username": "franciellyft", "name": "Francielly F\u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 161, "tweet_count": 38819, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "234766184"}, {"verified": false, "username": "Anderso02759324", "name": "Andrad\u00e3o\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1340, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil", "id": "1056603610883260417"}, {"verified": false, "username": "hermioneoficial", "name": "\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30b6", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 620, "tweet_count": 251872, "listed_count": 33}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "168804656"}, {"verified": false, "username": "Lalynhaa_Siilva", "name": "A Loira \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1600, "tweet_count": 59476, "listed_count": 0}, "location": "Alecrim, Vila Velha", "id": "3234667187"}, {"verified": false, "username": "AnaJulyas_b", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 294, "tweet_count": 84749, "listed_count": 0}, "location": "Alecrim, Vila Velha", "id": "3820376903"}, {"verified": false, "username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "197226430"}, {"verified": false, "username": "Cuchiparrilla", "name": "\ud83d\ude42 Chicha de Jora \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 97, "tweet_count": 24670, "listed_count": 0}, "id": "941083356904771584"}, {"verified": false, "username": "Pro_Ghoster", "name": "\u0e0f\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e\u0e4e", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 146, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "id": "1080180266415648768"}, {"verified": false, "username": "YamiNova08", "name": "Yami \ud83c\udf3f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1356, "tweet_count": 62391, "listed_count": 14}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "2767146758"}, {"verified": false, "username": "jmruizmachado", "name": "Juan Manuel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "id": "157700651"}, {"verified": false, "username": "JugendKorps", "name": "Jugend", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 622, "tweet_count": 213872, "listed_count": 64}, "location": "Jojutla, Morelos", "id": "1912742173"}, {"verified": false, "username": "robertaasouzaa_", "name": "Roberta", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 833, "tweet_count": 91936, "listed_count": 3}, "location": "Pelotas, Rio Grande do Sul", "id": "210656628"}, {"verified": false, "username": "dnkdxpe", "name": "Dnk Dxpe", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 91, "tweet_count": 11327, "listed_count": 2}, "location": "Te sigue", "id": "114365658"}, {"verified": false, "username": "chemixdam", "name": "\ud83e\udeb2\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 248, "tweet_count": 18296, "listed_count": 1}, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "id": "3230224656"}, {"verified": false, "username": "HadesDino", "name": "Hades", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 312, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}, "location": "Vila De Konoha", "id": "917847193968668673"}, {"verified": false, "username": "sheyyyparamore", "name": "PandaCoreAA", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 72, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "location": "lima peru", "id": "539222970"}, {"verified": false, "username": "eitalaryssa", "name": "Laryssa", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 142, "tweet_count": 24046, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "197889015"}, {"verified": false, "username": "whyme_1998", "name": "IDK \u2698", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 174, "tweet_count": 11451, "listed_count": 0}, "location": "Nerveland", "id": "1164715164471615488"}, {"verified": false, "username": "angelconde7", "name": "angel conde", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1899, "tweet_count": 25174, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "252678626"}, {"verified": false, "username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1159921734"}, {"verified": false, "username": "ElianaIniguez", "name": "E L I A N A \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 143, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "location": "Soldati", "id": "227145383"}, {"verified": false, "username": "evaldosteodosio", "name": "evaldo s. teodosio", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 129, "tweet_count": 94683, "listed_count": 1}, "location": "brasil", "id": "543098880"}, {"verified": false, "username": "agraciela1", "name": "ana graciela", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 680, "tweet_count": 71460, "listed_count": 14}, "location": "guatire-miranda", "id": "83450309"}, {"verified": false, "username": "betsyni", "name": "Beatriz Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 1870, "tweet_count": 270065, "listed_count": 2}, "id": "1181628750"}, {"verified": false, "username": "bartok_mlm", "name": "\u262d Camarada Bartok \ud83d\udcd5", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 741, "tweet_count": 7492, "listed_count": 8}, "id": "1070459572949827584"}, {"verified": false, "username": "monokito1", "name": "Diego Sebastian", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 499, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "location": "paraguay", "id": "488281822"}, {"verified": false, "username": "cheerr_up", "name": "Mina das Camisa do BR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 3181, "tweet_count": 23974, "listed_count": 1}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "1623005269"}, {"verified": false, "username": "danielvrgs7", "name": "Daniel Alves", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1209, "tweet_count": 59444, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau SC", "id": "4647643042"}, {"verified": false, "username": "medluaa", "name": "Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1832, "tweet_count": 17747, "listed_count": 1}, "id": "998966522545672192"}, {"verified": false, "username": "Antonio42670207", "name": "Antonio Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 14, "tweet_count": 17747, "listed_count": 1}, "id": "1023217999950569472"}, {"verified": true, "username": "TelenocheUy", "name": "Telenoche", "public_metrics": {"followers_count": 253620, "following_count": 200, "tweet_count": 147991, "listed_count": 534}, "location": "Uruguay", "id": "203176940"}, {"verified": false, "username": "fofochavez", "name": "Adolfo Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 111, "tweet_count": 11240, "listed_count": 3}, "id": "92791177"}, {"verified": false, "username": "Roberto_Politik", "name": "RobertoPolitik \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 23781, "following_count": 21563, "tweet_count": 111296, "listed_count": 48}, "location": " M\u00e9xico", "id": "161982515"}, {"verified": false, "username": "EugniadelaBarra", "name": "Yo", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 269, "tweet_count": 72102, "listed_count": 31}, "id": "293559648"}, {"verified": false, "username": "janeteseverin0", "name": "Vict\u00f3ria \ud83d\udc07\ud83c\udf35\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1071, "tweet_count": 8839, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1055548959874260992"}, {"verified": false, "username": "janpalodetti", "name": "Jan Palodetti \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1553, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "location": "Canela, RS", "id": "1510809548"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554037, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "leticiamarxx", "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1194, "tweet_count": 9637, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, MG", "id": "2719967663"}, {"verified": false, "username": "celia_sanchez20", "name": "Celia", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 965, "tweet_count": 24242, "listed_count": 0}, "location": "Villarta de los Montes, Espa\u00f1a", "id": "818495870400393216"}, {"verified": false, "username": "Anita745Ana", "name": "Anilu", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 4950, "tweet_count": 39328, "listed_count": 5}, "location": "Mexico D.F", "id": "387961393"}, {"verified": false, "username": "lluizzera", "name": "lluizera", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 138, "tweet_count": 2006, "listed_count": 0}, "id": "2889565691"}, {"verified": true, "username": "danimontpsol", "name": "Dani Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 30741, "following_count": 936, "tweet_count": 9557, "listed_count": 132}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "993146341294596096"}, {"verified": false, "username": "sailorvivi8", "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216434, "listed_count": 17}, "location": "Loonaverse", "id": "3245671912"}, {"verified": false, "username": "anita_555", "name": "anita_demet\u00f6zdemir\ud83e\udd8b\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 568, "tweet_count": 156801, "listed_count": 1}, "id": "190021174"}, {"verified": false, "username": "telenovelas_esp", "name": "Telenovelas en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 13933, "following_count": 317, "tweet_count": 112527, "listed_count": 30}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "279573548"}, {"verified": false, "username": "MolinaDiazJean_", "name": "Jean C. Molina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 72, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}, "id": "986753802371043332"}, {"verified": false, "username": "renegadojulian", "name": "v\u00edctor huerta", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 422, "tweet_count": 38470, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa.", "id": "363957711"}, {"verified": false, "username": "RichardMontoyaR", "name": "Richard Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3524, "tweet_count": 178009, "listed_count": 10}, "location": "San Isidro Lima , Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "732405489384992772"}, {"verified": false, "username": "garciasilvama", "name": "Angelica Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 119, "tweet_count": 25906, "listed_count": 13}, "id": "1321491373"}, {"verified": false, "username": "JosepVecino", "name": "Josep Vecino", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1054, "tweet_count": 863, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona", "id": "2222017909"}, {"verified": false, "username": "xsosasosx", "name": "Xsosasosx", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "id": "1111866088394883072"}, {"verified": false, "username": "Jalisco_Rojo", "name": "Jalisco Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 30734, "following_count": 1043, "tweet_count": 11478, "listed_count": 89}, "id": "4754309304"}, {"verified": false, "username": "MUNDOTICIAS", "name": "MUNDOnoTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 14, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "id": "973069660190138368"}, {"verified": false, "username": "FotoSanti", "name": "\u00c1lzate  en Armas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3755, "following_count": 3533, "tweet_count": 293877, "listed_count": 94}, "location": "Puerto Rico", "id": "263222093"}, {"verified": false, "username": "Dorkiscr", "name": "Dorkis Castro\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 5110, "following_count": 3361, "tweet_count": 42893, "listed_count": 53}, "location": "Puerto Ordaz - Venezuela", "id": "44674937"}, {"verified": false, "username": "sraengenheira", "name": "2x Engenheira", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 278, "tweet_count": 17729, "listed_count": 2}, "location": "South of Nowhere", "id": "2896043398"}, {"verified": false, "username": "fernando8676778", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "id": "1139495617212944387"}, {"verified": false, "username": "n4nd4MBL", "name": "Fernanda Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1073, "tweet_count": 2357, "listed_count": 6}, "location": "Osasco, Brasil", "id": "1119723510979596288"}, {"verified": false, "username": "mandyubi", "name": "\u00e9 o papi", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 651, "tweet_count": 31831, "listed_count": 0}, "location": "BR - UK - USA", "id": "2327840924"}, {"verified": false, "username": "MRM_50", "name": "martita\ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\udc31 #ElLiderEsMacri", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2084, "tweet_count": 351371, "listed_count": 64}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "143179041"}, {"verified": false, "username": "Semabe2010", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7LOBO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16581, "following_count": 13616, "tweet_count": 344700, "listed_count": 1}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "93251898"}, {"verified": false, "username": "_BurnEternity", "name": "A\u043c\u03b1\u0442er\u03b1\u0455\u03c5.", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 91, "tweet_count": 160, "listed_count": 1}, "location": " U: Tarhix.\ud83d\udca1", "id": "1019445808662491136"}, {"verified": false, "username": "coco_pinki_", "name": "ST S4 \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 526, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "location": "far far away", "id": "1183044985"}, {"verified": false, "username": "HomopoppersC", "name": "homopoppers.club\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 263, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "1147136679079059456"}, {"verified": false, "username": "alwaysaearper", "name": "Tay \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 428, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "817980703203790848"}, {"verified": false, "username": "cecidemorales1", "name": "cecivelma de rosales", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 5388, "listed_count": 0}, "id": "1969305541"}, {"verified": false, "username": "CoOPeRArBrAsiL", "name": "({CoO({\ud83c\udf0e})PeRAr\ud83c\udf43\ud83d\udc1c})\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DelTan\ud83d\udd30n\u00e3o sonhe,pense!", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 86, "tweet_count": 1396, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "904111931925159936"}, {"verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "id": "1327528638"}, {"verified": false, "username": "JVelasquezQ", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "location": "Lambayeque", "id": "216721738"}, {"verified": false, "username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246828, "listed_count": 407}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1301271666"}, {"verified": false, "username": "aixacentu_", "name": "aisa", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 200, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "id": "1161690376954175488"}, {"verified": false, "username": "queebbk", "name": "ellenzita n\u00e3o aguenta +", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 142, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1017051709452050434"}, {"verified": false, "username": "larissinharangs", "name": "S\u00f3 Lari", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 165, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "336679408"}, {"verified": false, "username": "MargaritaRende1", "name": "Margarita Renderos", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 312, "tweet_count": 10841, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador", "id": "1885113260"}, {"verified": false, "username": "ElCorreodePriet", "name": "El Correo de Prietto", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 535, "tweet_count": 29012, "listed_count": 16}, "location": "Huancayo, Per\u00fa", "id": "309386570"}, {"verified": false, "username": "_catlover666", "name": "\ud83c\udf83 \ud83d\udd78\ufe0f marci \ud83d\udd6f\ufe0f\u26b0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 189, "tweet_count": 11752, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "2292651563"}, {"verified": false, "username": "sebas_hero1995", "name": "Sebasti\u00e1n R. R.", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1943, "tweet_count": 68282, "listed_count": 14}, "location": "Mexico", "id": "143256643"}, {"verified": false, "username": "jimmygarridoa", "name": "Jim", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 518, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "id": "406320196"}, {"verified": false, "username": "Carlosnacarate", "name": "@carlosnacarate\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1792, "tweet_count": 43457, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "601226939"}, {"verified": false, "username": "RUDAVARA2013", "name": "RUBEN DARIO ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa", "id": "1267619354"}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179767, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa", "id": "1975354388"}, {"verified": false, "username": "dan_vga", "name": "Darwin Vega", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 436, "tweet_count": 108649, "listed_count": 0}, "id": "345611942"}, {"verified": false, "username": "Rubensilva750Gm", "name": "ruben.diego", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1259, "tweet_count": 26603, "listed_count": 2}, "id": "1236255542"}, {"verified": false, "username": "clouudynight", "name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "id": "1064235024504037376"}, {"verified": false, "username": "CNARNIA", "name": "#Fuerza y Fe Vzla!! \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1491, "tweet_count": 49358, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "id": "212915968"}, {"verified": false, "username": "ngmmeacha123", "name": "\u00e9 sobre isso", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 227, "tweet_count": 14546, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes", "id": "1656679183"}, {"verified": false, "username": "PauOroAre", "name": "Polyta", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 815, "tweet_count": 11522, "listed_count": 2}, "location": "Gto", "id": "145107090"}, {"verified": false, "username": "luangladette", "name": "luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 984, "tweet_count": 32438, "listed_count": 1}, "location": "Coronel Pringles, Argentina", "id": "614834016"}, {"verified": false, "username": "onaleslie", "name": "ona", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 1211, "tweet_count": 43862, "listed_count": 3}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "357105618"}, {"verified": false, "username": "bernardourea2", "name": "bernardo ure\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1158, "tweet_count": 112715, "listed_count": 0}, "id": "1010647602621239296"}, {"verified": false, "username": "pattyPC1530", "name": "Patty P", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "id": "718962515116453888"}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"verified": false, "username": "pompo_nita", "name": "P0la.-", "public_metrics": {"followers_count": 8808, "following_count": 1308, "tweet_count": 47129, "listed_count": 4}, "location": ".", "id": "864071205388775424"}, {"verified": false, "username": "IuilOCofaigh", "name": "Noni Coffey \u2618\ufe0f\ud83d\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 7995, "following_count": 6228, "tweet_count": 418128, "listed_count": 34}, "location": "CABA", "id": "582945333"}, {"verified": false, "username": "Marylilarodri44", "name": "Mar\u00eda Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 51, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "id": "863962305075261441"}, {"verified": false, "username": "catalajoanam", "name": "Joana Mar\u00eda Catal\u00e0 \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 3917, "tweet_count": 212486, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "763518288605347840"}, {"verified": false, "username": "ambardiaz17", "name": "Ambar  Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 300, "tweet_count": 2878, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "id": "588448392"}, {"verified": false, "username": "achezzi", "name": "ana chezzi nutricion", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1169, "tweet_count": 51279, "listed_count": 25}, "location": "porte\u00f1a", "id": "576343475"}, {"verified": false, "username": "DanielSoSiAn", "name": "Lobo Estepario \u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 23679, "following_count": 5962, "tweet_count": 85516, "listed_count": 15}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "882416864990826496"}, {"verified": false, "username": "PACIFICADOR2040", "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 10767, "following_count": 202, "tweet_count": 490063, "listed_count": 147}, "location": "Donde usted desee", "id": "2237379685"}, {"verified": false, "username": "kenduckfangirl", "name": "crackarina", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 449, "tweet_count": 42883, "listed_count": 5}, "location": "cumchal", "id": "767367756329148416"}, {"verified": false, "username": "filiparebelo123", "name": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1105, "tweet_count": 20004, "listed_count": 0}, "location": "Funchal, Portugal", "id": "838495924158611458"}, {"verified": false, "username": "JudiDell", "name": "Judith Dell Valle", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 355, "tweet_count": 13328, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela", "id": "519130095"}, {"verified": false, "username": "iKisMini", "name": "\ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 169, "tweet_count": 18963, "listed_count": 2}, "location": "\u0618", "id": "1080551940961042432"}, {"verified": false, "username": "ADVGATAHABBIANA", "name": "=.=ADVOGATA=.=\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 74, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "id": "805810009170919424"}, {"verified": false, "username": "PBigbobba", "name": "Portal BigBobba", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 17, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "location": "BR/PT/AO", "id": "1088994640966152194"}, {"verified": false, "username": "andreas_alva", "name": "andrea alvarez aval", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 271, "tweet_count": 55239, "listed_count": 2}, "id": "257727244"}, {"verified": false, "username": "prushoto", "name": "asLan | aus tododeku & nezushi \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 6008, "tweet_count": 87043, "listed_count": 57}, "location": "ela/dela", "id": "1103757176567447552"}, {"verified": false, "username": "kadzuken", "name": "caio \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 14071, "following_count": 9219, "tweet_count": 103338, "listed_count": 94}, "location": "ele/dele | 20y", "id": "919608484932579329"}, {"verified": false, "username": "Maneita", "name": "Mane\u25ab\ufe0f\u30de\u30cd\u25ab\ufe0f\ub9c8\ub124 \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1822, "tweet_count": 55592, "listed_count": 23}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "23247666"}, {"verified": false, "username": "eldementiras", "name": "Eldementiras", "public_metrics": {"followers_count": 8461, "following_count": 1425, "tweet_count": 50781, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "id": "2970081381"}, {"verified": false, "username": "JOSEOLI62783004", "name": "JOSE OLIVARES.", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 247, "tweet_count": 41494, "listed_count": 0}, "id": "955916163225178112"}, {"verified": false, "username": "mariaca89329080", "name": "Maria Carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 3883, "tweet_count": 355171, "listed_count": 3}, "id": "1031645630"}, {"verified": false, "username": "rositareyes11", "name": "rositareyes", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 195, "tweet_count": 52489, "listed_count": 0}, "id": "1357659360"}, {"verified": false, "username": "Fede_Trimino", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1f\ud835\udc1f \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 747, "tweet_count": 10361, "listed_count": 0}, "location": "fy_iceworld, Mendoza", "id": "1915714303"}, {"verified": false, "username": "sofatalata", "name": "sofiasco", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 809, "tweet_count": 61232, "listed_count": 8}, "location": "Argentina", "id": "1630283354"}, {"verified": false, "username": "raulricharte81", "name": "Ra\u00fal Morales (100% BASVRERO \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50)", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 213, "tweet_count": 20572, "listed_count": 2}, "id": "2770396150"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461350, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "username": "BxddasHxda", "name": "\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\udddc\ud835\uddd4 \u2501.", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 510, "tweet_count": 16681, "listed_count": 3}, "id": "947101590569324544"}, {"verified": false, "username": "AlphaAndOmcga", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude4a\ud835\ude49", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 638, "tweet_count": 64983, "listed_count": 22}, "location": "FAYE'S HUSBAND", "id": "4889787675"}, {"verified": false, "username": "kore8530", "name": "Kore8530", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 4981, "tweet_count": 65203, "listed_count": 0}, "id": "707296245744738304"}, {"verified": false, "username": "isabelledejours", "name": "bebel", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 729, "tweet_count": 27206, "listed_count": 1}, "id": "2447631756"}, {"verified": false, "username": "mica_rocks", "name": "sempre pode piorar", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 502, "tweet_count": 16022, "listed_count": 3}, "id": "38088028"}, {"verified": false, "username": "JuuhSoliis", "name": "xu", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 709, "tweet_count": 8523, "listed_count": 0}, "location": "Itatiba, Brasil", "id": "4867381635"}, {"verified": false, "username": "Lalo94015886", "name": "Eduardo Arancibia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 82, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1141060762837880833"}, {"verified": false, "username": "malaveramjb", "name": "RAMON JOSE MALAVE", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2128, "tweet_count": 43680, "listed_count": 12}, "id": "114995403"}, {"verified": false, "username": "4rrob4_", "name": "ATWA", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 222, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "1169242698739539974"}, {"verified": false, "username": "RenatoJMatos", "name": "Renato Matos 22 \ud83d\udd47\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a\u2696", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 890, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "936633574777909250"}, {"verified": false, "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857729, "following_count": 528, "tweet_count": 670, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos", "id": "174818242"}, {"verified": false, "username": "LMths1", "name": "Mathias", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 133, "tweet_count": 64483, "listed_count": 9}, "id": "294250832"}, {"verified": true, "username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1534675, "following_count": 107, "tweet_count": 23103, "listed_count": 4740}, "location": "Brasil", "id": "23941036"}, {"verified": false, "username": "Ssimplicity__", "name": "N.\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 161, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "1068189741244395520"}, {"verified": false, "username": "Navedoida22", "name": "Maluca \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 984, "tweet_count": 24549, "listed_count": 0}, "location": "Casada \ud83d\udc8f", "id": "957275047340756992"}, {"verified": false, "username": "Mdlc099", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 127, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "id": "1055945596882898945"}, {"verified": false, "username": "g_bruder", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 507, "tweet_count": 27759, "listed_count": 0}, "id": "487882320"}, {"verified": false, "username": "elamaciel_", "name": "ela", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1136, "tweet_count": 79833, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m", "id": "1682364451"}, {"verified": false, "username": "diariovialibre", "name": "Diario V\u00eda Libre", "public_metrics": {"followers_count": 13546, "following_count": 1419, "tweet_count": 96026, "listed_count": 110}, "location": "Pachuca, Hgo", "id": "184911799"}, {"verified": false, "username": "Malyd06", "name": "Malyd", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 3147, "tweet_count": 24814, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "1023752907752185856"}, {"verified": false, "username": "BrayZapi", "name": "Bray", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 275, "tweet_count": 43931, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "id": "1576647398"}, {"verified": false, "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "name": "\u660e", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76154, "listed_count": 3}, "location": "\u65e5\u672c", "id": "902337290483122177"}, {"verified": false, "username": "LeandroMartyns1", "name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 222, "tweet_count": 267776, "listed_count": 10}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "569172322"}, {"verified": false, "username": "azizaoficial", "name": "azzziii", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 684, "tweet_count": 46043, "listed_count": 2}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "177189010"}, {"verified": false, "username": "_pontaraa", "name": "\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 775, "tweet_count": 114789, "listed_count": 0}, "id": "963586094192357376"}, {"verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193202, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru.", "id": "1007628890"}, {"verified": false, "username": "dudacfr", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 188, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc06", "id": "1075374086052827138"}, {"verified": false, "username": "tailorofcaos", "name": "I\u0337s\u0337a\u0337\u2766 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 \u20e4\u2077 - THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 3073, "tweet_count": 140851, "listed_count": 4}, "location": "Jimin Jimin Jiminnie! | 21yo ", "id": "2427872664"}, {"verified": false, "username": "bleeckr_lust", "name": "Eu juro que a fofoca curou minha depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 138, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1150032954883788801"}, {"verified": false, "username": "Ewerton23a", "name": "Faz o L \ud83d\udea913", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1108, "tweet_count": 20406, "listed_count": 0}, "id": "4258619057"}, {"verified": false, "username": "PutinClu", "name": "PutinClub", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 52, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "id": "1030800351228772352"}, {"verified": false, "username": "LaInca_", "name": "Inca", "public_metrics": {"followers_count": 79039, "following_count": 1852, "tweet_count": 134336, "listed_count": 0}, "id": "449564878"}, {"verified": false, "username": "sol_brizu08", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 342, "tweet_count": 14381, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1095457915048218624"}, {"verified": false, "username": "YoSoyProVida2", "name": "letySoy\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 74, "tweet_count": 9540, "listed_count": 0}, "id": "2599977584"}, {"verified": true, "username": "JoseCardenas1", "name": "JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS", "public_metrics": {"followers_count": 929870, "following_count": 4187, "tweet_count": 360358, "listed_count": 5561}, "location": "M\u00e9xico", "id": "93797343"}, {"verified": false, "username": "maurodavid60", "name": "maurodavid", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 563, "tweet_count": 12780, "listed_count": 1}, "location": "San Borja, Peru", "id": "4152376877"}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5595, "tweet_count": 49165, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "username": "Darthlixp", "name": "Bat Galo R\u00f3siu \ud83c\udff3\u200d\u26a7\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2207, "tweet_count": 96958, "listed_count": 0}, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd38PORT/ENG", "id": "792897046747504644"}, {"verified": false, "username": "max_grace_", "name": "Arist\u00f3teles \ud83e\udd8a\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 6462, "following_count": 4170, "tweet_count": 40402, "listed_count": 48}, "id": "865905894118354945"}, {"verified": false, "username": "cristinaburneos", "name": "cristina burneo salazar \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 4307, "tweet_count": 54609, "listed_count": 0}, "id": "496568554"}, {"verified": false, "username": "caarolheleno", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 202, "tweet_count": 31298, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "334250416"}, {"verified": false, "username": "noticiasomponce", "name": "NoticiasSomosPonce", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47042, "listed_count": 4}, "location": "Ponce", "id": "3070134955"}, {"verified": false, "username": "miillyriibeiiro", "name": "Magali \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 6588, "following_count": 405, "tweet_count": 66845, "listed_count": 1}, "id": "701158389456437248"}, {"verified": false, "username": "redcl0ud__", "name": "Nube roja", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1035, "tweet_count": 5634, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "3099962760"}, {"verified": false, "username": "Valenpaoloca1", "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 932, "tweet_count": 20236, "listed_count": 0}, "location": "Bragado, Argentina", "id": "1005484897371348993"}, {"verified": false, "username": "ilfogliettone", "name": "IL FOGLIETTONE \ud83d\udcf0\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 374, "tweet_count": 93594, "listed_count": 18}, "id": "1209967848"}, {"verified": false, "username": "EatableSand", "name": "\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 348, "tweet_count": 23204, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "id": "1144767164978814982"}, {"verified": false, "username": "Bilhalva_Ivan", "name": "Ivan Viana", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 218, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "794997380592570369"}, {"verified": false, "username": "mariakirst_", "name": "Duda Kirst", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 573, "tweet_count": 6748, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "933773271631360002"}, {"verified": false, "username": "iEmoRyujin", "name": "aika", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 19467, "listed_count": 1}, "location": "ela/ele", "id": "899044935999131649"}, {"verified": false, "username": "star_anyg", "name": "Tamy", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30987, "listed_count": 0}, "id": "1157046889830920195"}, {"verified": false, "username": "shine_united", "name": "Shine Now United", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "id": "1159459961950343168"}, {"verified": false, "username": "koracyo", "name": "\u304b\u305a\u3086\u30fc\u304d", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 494, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "id": "3242736216"}, {"verified": false, "username": "sofiifontanaM", "name": "NiCelosaEra", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 157, "tweet_count": 10215, "listed_count": 0}, "id": "2190331413"}, {"verified": false, "username": "_malen07", "name": "M\u03b1\u2113\u0454 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 635, "tweet_count": 13215, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "2365048962"}, {"verified": false, "username": "enkordoba", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 596, "tweet_count": 88420, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "617362019"}, {"verified": false, "username": "sergioranieri", "name": "\u25fcSergio Ranieri", "public_metrics": {"followers_count": 28977, "following_count": 3558, "tweet_count": 86685, "listed_count": 353}, "location": "Buenos Aires.", "id": "148034732"}, {"verified": false, "username": "Patynarfer", "name": "Patricia Narv\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 711, "tweet_count": 210407, "listed_count": 7}, "id": "887748882"}, {"verified": false, "username": "gomezfasco", "name": "Quique", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 279, "tweet_count": 21720, "listed_count": 2}, "id": "533871926"}, {"verified": false, "username": "Rafael11252430", "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 911, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}, "location": "Peru surco", "id": "1144286177673043970"}, {"verified": false, "username": "_gustavobastos", "name": "Trem Trapaiado", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 357, "tweet_count": 26467, "listed_count": 2}, "id": "369495937"}, {"verified": false, "username": "BelaWang_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 244, "tweet_count": 11553, "listed_count": 0}, "id": "1024479602251575297"}, {"verified": false, "username": "jwblby", "name": "luc\u00eda due\u00f1a d just hold on", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 146, "tweet_count": 38783, "listed_count": 0}, "location": "1994", "id": "1095154468558131204"}, {"verified": false, "username": "Iostcullen", "name": "manny", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 232, "tweet_count": 148105, "listed_count": 19}, "location": "XXIII", "id": "718514781754408965"}, {"verified": false, "username": "samuelgalvezd", "name": "Samuel Galvez Derpich", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1644, "tweet_count": 4603, "listed_count": 11}, "location": "Puerto Montt, Chile", "id": "412725401"}, {"verified": false, "username": "LFelipeRF", "name": "L.Felizpe", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 541, "tweet_count": 2562, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "4836000705"}, {"verified": false, "username": "analuci81766969", "name": "@analucia", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 36, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "id": "1086567872174977024"}, {"verified": false, "username": "dcesar11", "name": "Cesar Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 4697, "tweet_count": 108688, "listed_count": 20}, "location": "Cojedes-Venezuela", "id": "397635905"}, {"verified": false, "username": "milaFran2000", "name": "mila cansada", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 201, "tweet_count": 7330, "listed_count": 1}, "location": "terra do nunca ", "id": "886676745583296512"}, {"verified": false, "username": "Laura96800121", "name": "PQP LAURAAHH \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 0, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "location": "Tapejara, Brasil", "id": "1169760418736279552"}, {"verified": false, "username": "El_DiarioMx", "name": "El Diario Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "location": "Victoria Tamps, Mx", "id": "358195737"}, {"verified": false, "username": "gabydamascenoo", "name": "Gabrielly", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 638, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1044490169091534848"}, {"verified": false, "username": "josemarquez100", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 26135, "following_count": 24584, "tweet_count": 25603, "listed_count": 38}, "id": "215698311"}, {"verified": false, "username": "tomebamba", "name": "La Voz del Tomebamba", "public_metrics": {"followers_count": 282659, "following_count": 1539, "tweet_count": 285549, "listed_count": 770}, "location": "Cuenca, Ecuador", "id": "89563373"}, {"verified": false, "username": "ALEIEAORDEM1", "name": "PARANOID", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1869, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1105627598078570496"}, {"verified": false, "username": "Jcortsant", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 19835, "following_count": 21193, "tweet_count": 108882, "listed_count": 41}, "location": "Callao ", "id": "273707123"}, {"verified": false, "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29225, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450649, "listed_count": 404}, "location": "Mexico", "id": "75732594"}, {"verified": false, "username": "Nauuuy", "name": "Nay", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 217, "tweet_count": 763, "listed_count": 1}, "id": "1107786612119928832"}, {"verified": false, "username": "alandersonnere1", "name": "Alanderson", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 185, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}, "id": "775898102561579008"}, {"verified": false, "username": "kike_estela", "name": "Kike Estela", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14169, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "id": "798684825024663553"}, {"verified": false, "username": "anaaklem", "name": "klem?", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 194, "tweet_count": 3490, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "id": "1105450192399228930"}, {"verified": false, "username": "embrazamentando", "name": "Rodrigo Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 162, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "id": "1027206157516120065"}, {"verified": false, "username": "junio2383", "name": "Marvin O.", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2134, "tweet_count": 35493, "listed_count": 14}, "location": "Guaynabo, Puerto Rico", "id": "263952362"}, {"verified": false, "username": "mariaguieiras", "name": "Mari 13 \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 375, "tweet_count": 32876, "listed_count": 4}, "location": "Gotham city", "id": "1162163083667750912"}, {"verified": false, "username": "agirlfromrioo", "name": "Cansada quase sempre \ud83e\uded7", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 543, "tweet_count": 9035, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "2331894499"}, {"verified": false, "username": "BlogNowUnited", "name": "Blog Now United", "public_metrics": {"followers_count": 109012, "following_count": 2675, "tweet_count": 13736, "listed_count": 51}, "location": "20/04/2022 ", "id": "1070784470616281089"}, {"verified": false, "username": "xoxonanabj", "name": "\ua2ca\ua2ec\ua2ca\ua2ec", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 249, "tweet_count": 21266, "listed_count": 0}, "location": "Rj/zn", "id": "2888575756"}, {"verified": false, "username": "antissmais", "name": "Antissociais+", "public_metrics": {"followers_count": 13807, "following_count": 192, "tweet_count": 613, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1125391472726093825"}, {"verified": false, "username": "loretadinhaa", "name": "Lore Lulete\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 926, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brazil", "id": "980944124"}, {"verified": false, "username": "HeitorMrnh", "name": "Heitor", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 456, "tweet_count": 105146, "listed_count": 7}, "location": "PB", "id": "292410340"}, {"verified": false, "username": "GABRIELbs291", "name": "R.O.C.K.Y", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 620, "tweet_count": 21071, "listed_count": 4}, "location": "No mundo dos meus pensamentos", "id": "896783006022733825"}, {"verified": false, "username": "Everton762157", "name": "Brayan luiz \u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 991, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "location": "cpx do salgueiro \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83d\udea9", "id": "937721950251683840"}, {"verified": false, "username": "ClaudiaMiguela", "name": "Miguela", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 631, "tweet_count": 44153, "listed_count": 17}, "location": "Manizale\u00f1a en Bogot\u00e1.", "id": "184616946"}, {"verified": false, "username": "Eduardo69098051", "name": "Eduardo Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "id": "1076338417859026944"}, {"verified": false, "username": "WylCanto", "name": "WylCanto\ud83d\udd6f\ud83d\ude2e", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1045, "tweet_count": 99066, "listed_count": 2}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "1648732224"}, {"verified": false, "username": "JaneT_ShL", "name": "JaneT_ShL", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 646, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "id": "1446792518"}, {"verified": false, "username": "MisfitMJ", "name": "MJ \u26a1\ufe0f\u24cb", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 825, "tweet_count": 23590, "listed_count": 6}, "location": "Real Life", "id": "3303073477"}, {"verified": false, "username": "RealLeoPerez", "name": "Mexican Namor Selling Elotes", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 713, "tweet_count": 30697, "listed_count": 17}, "location": "Elgin, IL", "id": "23582832"}, {"verified": false, "username": "rcguillermo90", "name": "\u271e\u262cRGUILL\u20acN\u262c\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 201, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "location": "North Charleston, SC", "id": "714145816592650240"}, {"verified": false, "username": "CwastProison", "name": "Cwast", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1144, "tweet_count": 56588, "listed_count": 1}, "id": "463002542"}, {"verified": false, "username": "viviana_tes", "name": "Viviana \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 44694, "following_count": 2881, "tweet_count": 175206, "listed_count": 57}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "57990114"}, {"verified": false, "username": "ktraficante", "name": "Katty T.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 752, "tweet_count": 21205, "listed_count": 2}, "id": "134929022"}, {"verified": false, "username": "espiritucalato", "name": "Fer ( Replicante)", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3193, "tweet_count": 128995, "listed_count": 38}, "location": "Lima", "id": "17932010"}, {"verified": false, "username": "MolinariJulia", "name": "Julia Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3928, "tweet_count": 267505, "listed_count": 30}, "location": "Lima-Per\u00fa", "id": "191485582"}, {"verified": false, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 260, "tweet_count": 87305, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160"}, {"verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539307, "following_count": 927, "tweet_count": 98684, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "1616146872"}, {"verified": false, "username": "walbertmatosc69", "name": "Walbert Matos", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 124, "tweet_count": 4222, "listed_count": 0}, "id": "787502074510520320"}, {"verified": true, "username": "TelenoticiasPR", "name": "Telenoticias", "public_metrics": {"followers_count": 352113, "following_count": 416, "tweet_count": 162122, "listed_count": 837}, "location": "Puerto Rico", "id": "39774571"}, {"verified": false, "username": "ShiryuForever94", "name": "Kyoto do Inferno \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169690, "listed_count": 34}, "location": "Heart of my Beloved Ones", "id": "118139952"}, {"verified": false, "username": "AtahualpaYo", "name": "@AtahualpaYO", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5469, "tweet_count": 235086, "listed_count": 40}, "location": "Argentina", "id": "2700066781"}, {"verified": false, "username": "SraMosby", "name": "Enfim, a capricorniana.", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 616, "tweet_count": 76609, "listed_count": 0}, "id": "288944313"}, {"verified": false, "username": "marcelloxerez", "name": "Marcello", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 660, "tweet_count": 21274, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "108312921"}, {"verified": false, "username": "fuckrodani", "name": "saah \u2022 wangxian e animes au's \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 220, "tweet_count": 23217, "listed_count": 14}, "location": " \u2022 she \u2022 bi \ud83c\udf08ENFP", "id": "702193489770057729"}, {"verified": false, "username": "valacaptor", "name": "elie \ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 407, "tweet_count": 120735, "listed_count": 5}, "id": "2802436315"}, {"verified": false, "username": "alinealienx", "name": "sertanista \u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 270, "tweet_count": 32066, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "926991730276225024"}, {"verified": false, "username": "luizzfillipiz", "name": "patrisio", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 996, "tweet_count": 9054, "listed_count": 1}, "id": "898599322606022656"}, {"verified": false, "username": "Rub3n216", "name": "Ruben1906\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 373, "tweet_count": 21283, "listed_count": 0}, "location": "D\u00e9bora\u2764\ufe0f", "id": "934874184836100096"}, {"verified": false, "username": "minguitootf", "name": "minguito", "public_metrics": {"followers_count": 13837, "following_count": 551, "tweet_count": 44431, "listed_count": 7}, "location": "Zone 283", "id": "2979054165"}, {"verified": false, "username": "Noticias24Info", "name": "Noticias24mx", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "id": "919051577171873792"}, {"verified": false, "username": "sebastianalva50", "name": "sebastian alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1616, "tweet_count": 46638, "listed_count": 2}, "location": "Santander, Colombia", "id": "414752655"}, {"verified": false, "username": "nandinha_noodle", "name": "ananda (sad girl autumn version) \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 463, "tweet_count": 119337, "listed_count": 12}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "id": "58600953"}, {"verified": false, "username": "diegocastroJR10", "name": "Diego \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1956, "tweet_count": 87598, "listed_count": 10}, "location": "Caleta Olivia", "id": "84205345"}, {"verified": false, "username": "FerBurruso", "name": "Fan Fabra \ud83e\uddc9\ud83d\udd2a\ud83d\udc38\u26b0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4063, "following_count": 1578, "tweet_count": 71887, "listed_count": 15}, "location": "Suscr\u00edbanse al canal", "id": "979572060"}, {"verified": false, "username": "_NightmxreGirl", "name": "Evelyn Skellington [Ausente ]", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 60, "tweet_count": 2919, "listed_count": 3}, "location": "Halloween Town \u00a9: zagrfreak94", "id": "1013940552008654853"}, {"verified": false, "username": "frankieputnamgu", "name": "Guti", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 643, "tweet_count": 16861, "listed_count": 4}, "id": "91202085"}, {"verified": true, "username": "cronica", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "176979194"}, {"verified": false, "username": "erchapu09", "name": "JEZCRUCES", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 2171, "tweet_count": 40556, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "id": "408913065"}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539548, "following_count": 200, "tweet_count": 6316249, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela", "id": "124172948"}, {"verified": false, "username": "Oliveiiraa_CRVG", "name": "\ud835\udde2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud83e\udec0\ud83c\udfdf", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 2052, "tweet_count": 52005, "listed_count": 0}, "location": "Lionel Messi", "id": "4824721786"}, {"verified": false, "username": "M_J_C_E", "name": "MJCE", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1515, "tweet_count": 34226, "listed_count": 5}, "location": "Guatemala", "id": "49207203"}, {"verified": false, "username": "Lic_de_pueblo", "name": "Mario M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 485, "tweet_count": 29633, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "id": "4779458353"}, {"verified": false, "username": "luffy_MLBB", "name": "luffy", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "id": "1156161017359011843"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "714310674965336065", "id": "1169495469489381376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-05T06:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169495469489381376"], "text": "\u00bf\u00bfUstedes no vuelven a leer las conversaciones cuando extra\u00f1an a alguien??\ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "author_id": "1159339794004140032", "id": "1169826807052324865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8396, "type": "Organization", "normalized_text": "TOXICAAA"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169826807052324865"], "text": "MI PRIMA ME ACABA DE DECIR TOXICAAA BASTA CHICOS, AHORA SI ME AHORCO"}, {"lang": "en", "author_id": "775890176589590528", "id": "1169828785077678086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7273, "type": "Other", "normalized_text": "Amigo"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "IT2"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169828785077678086"], "text": "Amigo, IT2. 10/10"}, {"lang": "es", "author_id": "97840455", "id": "1169686487069265921", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 78, "probability": 0.5085, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "Karla Calle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AvSA7ezcbL", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1169686487069265921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvSA7ezcbL", "media_key": "7_1169685223086444544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 253, "like_count": 848, "quote_count": 41}, "created_at": "2019-09-05T18:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169686487069265921"], "text": "#Video Resumen d la trapeada q le dio ayer @Mauriciomulder a Salvador del Solar. \n\nSalvador solo atinaba a sonre\u00edr, demostrando su alto grado de inmadurez pol\u00edtica combinada con su estupidez, ineficiencia e ignorancia. \n\nVideo completo en mi p\u00e1gina d Facebook: Karla Calle oficial https://t.co/AvSA7ezcbL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169779680389619713"}], "author_id": "56430129", "id": "1169819440399020032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adilsonlula", "id": "2760371749"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}, {"start": 276, "end": 288, "username": "romulusmaya", "id": "68206342"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:47:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2760371749", "edit_history_tweet_ids": ["1169819440399020032"], "text": "@adilsonlula MATOU A CHARADA!!! Claro que n\u00e3o. @DilmaResiste ajudou o golpe!!! T\u00e1 claro e cheio de provas. Ela que fortaleceu a base que gerou este poder todo do judici\u00e1rio. Depois veio Haddad se beneficiando com a pris\u00e3o de seu cliente, elogiando Moro e rasgando doc da ONU. @romulusmaya"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "author_id": "84195118", "id": "1169648343812907008", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "84195118", "edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto"}, {"lang": "es", "author_id": "132346487", "id": "1169606054516146176", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 65, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "The Wall Street Journal"}, {"start": 171, "end": 192, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salinas Pliego"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "ConferenciaPresidente"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/m3gdjqmCz4", "expanded_url": "https://twitter.com/jenarovillamil/status/1169606054516146176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3gdjqmCz4", "media_key": "7_1169605918218043392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 643, "like_count": 1618, "quote_count": 305}, "created_at": "2019-09-05T13:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169606054516146176"], "text": "#ConferenciaPresidente. \u201cNo porque lo diga The Wall Street Journal (es verdad)... es mejor el @Reforma\u201d, afirma @lopezobrador_ al reaccionar sobre acusaci\u00f3n al empresario Ricardo Salinas Pliego de presunto v\u00ednculo en el caso Fertinal. https://t.co/m3gdjqmCz4"}, {"lang": "en", "author_id": "126554616", "id": "1126405286556839936", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "jencarlosmusic", "id": "77010454"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "jenconnection_ar"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Amante"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "ti"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Lovers\nWe"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "TBT"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "Repost"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "studio"}, {"start": 161, "end": 165, "tag": "new"}, {"start": 166, "end": 172, "tag": "music"}, {"start": 173, "end": 187, "tag": "calleconclase"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/kCfPLBTDR8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BxPDrUEBHAs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ocbvzlzu2mb2", "display_url": "instagram.com/p/BxPDrUEBHAs/\u2026", "status": 429, "unwound_url": "https://www.instagram.com/accounts/login/?next=/p/BxPDrUEBHAs/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-05-09T08:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1126405286556839936"], "text": "Reposted from jenconnection_ar  -  #TBT #Repost  @jencarlosmusic Amante \ud83d\udca6 Suicida \nDisfruto ahogarme en ti \nSuicide \ud83d\udca6  Lovers\nWe drown under the covers \n#studio #new #music #calleconclase\u2026 https://t.co/kCfPLBTDR8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169303457993494534"}], "author_id": "256640218", "id": "1169821838630739968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ragama14", "id": "882402827032809473"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LuisEdu1010", "id": "893129691216916480"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:57:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "882402827032809473", "edit_history_tweet_ids": ["1169821838630739968"], "text": "@Ragama14 @LuisEdu1010 @JorgeDCG @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru Se\u00f1or 17 seguidores, es obvio que s\u00f3lo has sido creado para ser troll, no tienes interacciones."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169825569992630275"}], "author_id": "1113591230661898240", "id": "1169825879368683522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guiguinnn", "id": "1422422119141367813"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Mtdoscortes", "id": "909832682741420037"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T04:13:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1060980954695720960", "edit_history_tweet_ids": ["1169825879368683522"], "text": "@GuiguinNN @Mtdoscortes Uma squad completa bateu foi em n\u00f3s,morririndo  kkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169825632345190400"}], "author_id": "719660937029033984", "id": "1169825900252168198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:13:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "719660937029033984", "edit_history_tweet_ids": ["1169825900252168198"], "text": "Se nem Deus, que \u00e9 Deus fica julgando as pessoas, porque tu, uma mera fodida da cabe\u00e7a, que ta no mesmo barco que os outros tem que ficar julgando? Me diz mano, o qu\u00e3o grande tem que ser o teu ego pra achar q tu tem o direito de mandar algu\u00e9m se matar?"}, {"lang": "pt", "author_id": "2837773474", "id": "1169757601267179521", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 55, "like_count": 4135, "quote_count": 326}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "LeBron"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HrYBvzfSKR", "expanded_url": "https://twitter.com/uninterrupted/status/1169754355592912896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrYBvzfSKR", "media_key": "7_1169754333195321344"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169757601267179521"], "text": "E o cara que n\u00e3o conheceu o LeBron porque tava mexendo no celular........\n\n\ud83d\udc40  https://t.co/HrYBvzfSKR"}, {"lang": "pt", "author_id": "717025111279316992", "id": "1169712197590761474", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-05T20:41:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wOLHdLyBCO", "expanded_url": "https://twitter.com/BadVibesMemes/status/1169712197590761474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOLHdLyBCO", "media_key": "3_1169712191429365760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169712197590761474"], "text": "N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA, ELES ENTENDEM DAS SOFR\u00caNCIAS. N\u00c3O \u00c9 A TOA QUE NAMORO UMA PSIC\u00d3LOGA KKK\n\n*IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA S\u00c3O OS PENSAMENTOS, SENTIMENTOS E A VONTADE DE MORRER RECORRENTE. https://t.co/wOLHdLyBCO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169814560414547968"}], "author_id": "94496757", "id": "1169814561756712960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Weitzman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nDruQbfPjp", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/09/04/business/energy-environment/martin-weitzman-dead.html", "display_url": "nytimes.com/2019/09/04/bus\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:28:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "94496757", "edit_history_tweet_ids": ["1169814561756712960"], "text": "Una en donde la enfermedad va haciendo que la persona deja de ver su presencia como algo valioso para el mundo (pues ya no es capaz de hacer aquello para lo que era bueno). \n\nJusto lo que escribi\u00f3 Weitzman en su nota suicida. https://t.co/nDruQbfPjp"}, {"lang": "pt", "author_id": "970304052792840193", "id": "1169417705822347264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.7321, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-09-05T01:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169417705822347264"], "text": "Mano tt \u00e9 muito doido, acabei de ver um v\u00eddeo que me traumatizou para sempre"}, {"lang": "es", "author_id": "125033823", "id": "1167894807793950721", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy."}, {"lang": "pt", "author_id": "704460376168120320", "id": "1142709789195145216", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 3, "like_count": 2694, "quote_count": 20}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VP3eay4sdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/1142709789195145216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VP3eay4sdt", "media_key": "3_1142709778386432000"}]}, "created_at": "2019-06-23T08:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1142709789195145216"], "text": "30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/VP3eay4sdt"}, {"lang": "es", "author_id": "1145516890254692352", "id": "1169791115198779392", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-06T01:55:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 230, "tag": "RevalorandoM\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/3nVyVxIvFN", "expanded_url": "https://twitter.com/RevalorandoM/status/1169791115198779392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nVyVxIvFN", "media_key": "3_1169791112891863042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169791115198779392"], "text": "El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo saben que es tan intenso, que les puede llevar a auto lesiones o pensamiento suicida. \n1/4\n#RevalorandoM\u00e9xico https://t.co/3nVyVxIvFN"}, {"lang": "pt", "author_id": "780720852274786305", "id": "910211232224940032", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 3, "like_count": 1041, "quote_count": 32}, "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "SalvemVidas"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YBPdmc95OC", "expanded_url": "https://twitter.com/JS__PHOTOS/status/910211232224940032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBPdmc95OC", "media_key": "7_910210365757288448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["910211232224940032"], "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida. \n#SalvemVidas\ud83c\udf97 https://t.co/YBPdmc95OC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169822393851768837"}], "author_id": "1007687618589593601", "id": "1169822396452229120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:59:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007687618589593601", "edit_history_tweet_ids": ["1169822396452229120"], "text": "Cinco homens que participaram de sua vida morreram de forma estranha e tr\u00e1gica, um se enforcou ap\u00f3s ela ter saido da casa dele, e em 1984, ela descarregou uma arma em seu namorado, matando-o enquanto dormia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169822390529884165"}], "author_id": "1007687618589593601", "id": "1169822393851768837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Armstrong"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:59:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007687618589593601", "edit_history_tweet_ids": ["1169822393851768837"], "text": "Seu unico marido, Richard Armstrong, morreu ao cair e bater a cabe\u00e7a em uma mesa de centro, ela processou o hospital por neglig\u00eancia e recebeu 175 mil d\u00f3lares. E antes dele ser enterrado, pediu um peda\u00e7o do osso de sua perna como possibilidade de clona-lo no futuro."}, {"lang": "es", "author_id": "58126291", "id": "1169817400763543552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T03:39:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OlV6UFfDGv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbemore/status/1169817400763543552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlV6UFfDGv", "media_key": "3_1169817397525532674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169817400763543552"], "text": "La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/OlV6UFfDGv"}, {"lang": "es", "author_id": "111815940", "id": "1169816879239589893", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 1260, "like_count": 725, "quote_count": 110}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Matouk"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fracas\u00f3lamarcha"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860348403714"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860319072257"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860314877953"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860327464961"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169816879239589893"], "text": "#Fracas\u00f3lamarcha Vizcarrista-comunista. \nEn Lima m\u00e1s Bandera que gente, 2,600 personas seg\u00fan Farid Matouk.\nEn Cusco 4 gatos al  igual que en Trujillo y Arequipa.\nTal como lo predije, la gente prefiri\u00f3 el f\u00fatbol.\nVer fotos. https://t.co/EDNJ9Y02DR"}, {"lang": "es", "author_id": "998397245463629831", "id": "1169820586450673667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169820586450673667"], "text": "Por ac\u00e1 muchos se hacen los piolas que les chupa todo un huevo, creyendose mejor que alguien, tirando tweets como t\u00edpico egoc\u00e9ntrico resentido por X motivo/persona, haci\u00e9ndose los buenitos y despu\u00e9s en la vida real son re falsos, te bardean siempre y andan llorando 24/7."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816900089438209"}], "author_id": "3307514345", "id": "1169819395620651014", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Laurmilafreedom", "id": "2877001967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:47:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2180894062", "edit_history_tweet_ids": ["1169819395620651014"], "text": "@xlmjstan @Laurmilafreedom ultimamente eu to s\u00f3 acreditando nas musicas msm"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169819282672214016"}], "author_id": "956804718965198848", "id": "1169819458325512192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:47:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104211188366405633", "edit_history_tweet_ids": ["1169819458325512192"], "text": "@AMoraes096 Sim!"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "2760371749", "id": "1169779680389619713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Barbosa"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Gurgel"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Fux"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Barroso"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Edson"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Fachin"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffolli"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.9205, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 208, "end": 219, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoasno"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169779680389619713"], "text": "T\u00f4 aqui matutando...\nJoaquim Barbosa,Roberto Gurgel,Rodrigo Janot,Luiz Fux,Roberto Barroso,Edson,Fachin,Dias Toffolli,s\u00f3 pra citar alguns que foram indicados pelo PT.Todos MENTIRAM para serem nomeados.\nTeria Augusto Aras tamb\u00e9m mentido para o Bozoasno ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169804213951463425"}], "author_id": "884987163695362048", "id": "1169815792784855041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaBelAibar", "id": "1102186206"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:33:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102186206", "edit_history_tweet_ids": ["1169815792784855041"], "text": "@AnaBelAibar Jajajajajajajajaj a mi se me da vuelta la cara jajajajaja tengo que juntar la mand\u00edbula con la oreja ajjaja"}, {"lang": "pt", "author_id": "7751462", "id": "1168950023813570563", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/q4XkCzUFER", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/peter-capaldi-e-pete-davidson-podem-estar-em-proximo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/peter-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/moMTYwV7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1168950023813570563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moMTYwV7wx", "media_key": "3_1168950014581837825"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168950023813570563"], "text": "Peter Capaldi e Pete Davidson podem estar em pr\u00f3ximo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/q4XkCzUFER https://t.co/moMTYwV7wx"}, {"lang": "es", "author_id": "51164459", "id": "1169599459430416385", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 98, "like_count": 477, "quote_count": 35}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7712, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 249, "tag": "YoNoMarchoConCorruptos"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/OPgygEYFR7", "expanded_url": "https://twitter.com/mlukacs/status/1169599459430416385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OPgygEYFR7", "media_key": "3_1169599454464356352"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169599459430416385"], "text": "\u00bf\"Obstruccionismo\"? Despu\u00e9s de leer esto no tendr\u00e1s ninguna excusa para justificar el cierre del Congreso. Si a\u00fan as\u00ed insistes en aprobar esa barbaridad terminar\u00e1s siendo c\u00f3mplice directo de la impunidad, corrupci\u00f3n y tiran\u00eda #YoNoMarchoConCorruptos https://t.co/OPgygEYFR7"}, {"lang": "es", "author_id": "1120300927", "id": "1169786678975897600", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 1174, "like_count": 1719, "quote_count": 103}, "created_at": "2019-09-06T01:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786678975897600"], "text": "La marcha de @MartinVizcarraC , comunistas, caviares y moraditos, fue el fracaso de todos los fracasos. Textualmente cuatro gatos! Ahora que Vizcarra no tiene \u201c la calle\u201d, ni a las Fuerzas Armadas ni la policia , que le queda? La respuesta es simple: respetar la Cibstituci\u00f3n!"}, {"lang": "es", "author_id": "15742464", "id": "1169418570717114372", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T01:14:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fBvVRWJ3in", "expanded_url": "https://bit.ly/34nMrB2", "display_url": "bit.ly/34nMrB2"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/NkxBmxUwKy", "expanded_url": "https://twitter.com/faustoponce/status/1169418570717114372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkxBmxUwKy", "media_key": "3_1169418564333441026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169418570717114372"], "text": "Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy \ud83d\udc49 https://t.co/fBvVRWJ3in https://t.co/NkxBmxUwKy"}, {"lang": "es", "author_id": "499045356", "id": "1169731298841235457", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-05T21:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169731298841235457"], "text": "Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto y est\u00e1 mal.. no piense que esta solo, yo siempre voy a prestar un o\u00eddo y voy a abrazar fuerte a quien lo necesite, por m\u00e1s que no me conozcas, escribime!!"}, {"lang": "es", "author_id": "2863534234", "id": "1169703488542203904", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169061520334032898"}], "author_id": "747851543228055552", "id": "1169601111206113286", "public_metrics": {"retweet_count": 2028, "reply_count": 3, "like_count": 2683, "quote_count": 43}, "created_at": "2019-09-05T13:20:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/mvBJr2kBDD", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_rodriguexx/status/1169061520334032898", "display_url": "twitter.com/crf_rodriguexx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169601111206113286"], "text": "a mina tinha familiares, uma namorada e amigos que a amava muito, e mesmo assim a depress\u00e3o tomou de conta dela e ela infelizmente desistiu de tudo, isso eh prova que devemos ajudar mais as pessoas pq nunca sabemos o dia de amanh\u00e3, eu to sem acreditar at\u00e9 agora! https://t.co/mvBJr2kBDD"}, {"lang": "pt", "author_id": "949042475850747905", "id": "1169685907991146496", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-09-05T18:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169685907991146496"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !"}, {"lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "id": "1169749264999698435", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/25X7PqX1nO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12098", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12098"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169749264999698435"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/25X7PqX1nO\n\n#\u5c0f\u5cf6\u8061 #\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169813452199796736"}], "author_id": "94496757", "id": "1169814560414547968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "94496757", "edit_history_tweet_ids": ["1169814560414547968"], "text": "Eso implica que poco a poco, quien sufre de depresi\u00f3n y est\u00e1 en la academia, poco a poco ve como una parte fundamental de su identidad se va desvaneciendo sin causa aparente. \n\nS\u00famenle el tab\u00fa que dice que la depresi\u00f3n es culpa del deprimido y tienen una combinaci\u00f3n mortal."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708564765696000"}], "author_id": "115249449", "id": "1169717290524446731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T21:01:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "174818242", "edit_history_tweet_ids": ["1169717290524446731"], "text": "@leandroruschel @jairbolsonaro Bolsonaro se suicidou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169742603429875712"}], "author_id": "785453857", "id": "1169809355342061569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8221, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Mascherano"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Di Mar\u00eda"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WZGBlzVn32", "expanded_url": "https://twitter.com/SANGREXENEIZE/status/1169742603429875712", "display_url": "twitter.com/SANGREXENEIZE/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:07:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169809355342061569"], "text": "Mentiroso el 4-0? Alemania le puso una l\u00ednea de 4 en el mediocampo con volantes mixtos y con llegada al gol. Mientras que Maradona par\u00f3 en la mitad de cancha a Mascherano con Di Mar\u00eda y Maxi Rodr\u00edguez. Un suicida. https://t.co/WZGBlzVn32"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1169778491044372486", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-06T01:05:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169778491044372486"], "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/0uX5xKph6Y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169789286755000320"}], "author_id": "966120119809269760", "id": "1169794463151075328", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "oski1000", "id": "39380676"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "glachucabezas", "id": "3227658956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:08:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "872232023330619392", "edit_history_tweet_ids": ["1169794463151075328"], "text": "@pordemolicion @cyngarciaradio @oski1000 @glachucabezas 49 a 32. A comeeerla!!! Esa es la verdad. Ni 4 a\u00f1os pueden gobernar. Son un desastre"}, {"lang": "pt", "author_id": "3316550554", "id": "1168468262415425536", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "author_id": "231577324", "id": "1169257376622546945", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec"}, {"lang": "es", "author_id": "77739526", "id": "1169803082542342146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:42:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/HfrVj3LUmi", "expanded_url": "https://twitter.com/MCamilaVegaS/status/1169803082542342146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HfrVj3LUmi", "media_key": "3_1169803065182097418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169803082542342146"], "text": "Remedio 100% garantizado para cualquier mal : una gata de 4 meses que est\u00e1 cambiando de dientes \ud83e\udd26 https://t.co/HfrVj3LUmi"}, {"lang": "tl", "author_id": "2281368235", "id": "1169812043349626880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T03:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169812043349626880"], "text": "Me gusta Lali"}, {"lang": "es", "author_id": "2326473158", "id": "1168216865413505029", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma"}, {"lang": "es", "author_id": "961744826617286657", "id": "1169019325958766593", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "2218482385", "id": "1169582815836553216", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T12:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169582815836553216"], "text": "Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al ba\u00f1o en 5 minutos puedo dormir 30 minutos m\u00e1s\", o soy el \u00fanico suicida?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1169802129348935681", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 129, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9307, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "Joker"}, {"start": 112, "end": 120, "tag": "Coringa"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "Venezia76"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/UcllWBBnox", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1169802129348935681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UcllWBBnox", "media_key": "3_1169802126828158976"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169802129348935681"], "text": "Trailer Final de Coringa j\u00e1 passa de 30 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no canal oficial da Warner no YouTube.  #Joker #Coringa #Venezia76 https://t.co/UcllWBBnox"}, {"lang": "es", "author_id": "818843431946559488", "id": "1169724382480076801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T21:29:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169724382480076801"], "text": "tengo una amiga que se re contra empastillo y esta en rehabilitaci\u00f3n cuesti\u00f3n que hoy estuve con ella y se la paso todo el tiempo diciendo cosas como \"suicidio male sal\" \"escuadr\u00f3n suicida\" \"ves por esto me quer\u00eda matar\" PODES PARAAAAAR HIJA DE PUTA"}, {"lang": "es", "author_id": "1055431634", "id": "1169676437957296128", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 290, "like_count": 407, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-09-05T18:19:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/wTpXadeYxP", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1169656355457622016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTpXadeYxP", "media_key": "13_1169656019556810752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169676437957296128"], "text": "Da verg\u00fcenza ajena el \"presidente\"\n https://t.co/wTpXadeYxP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169716306825945093"}], "author_id": "812306339674423298", "id": "1169809947204444165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "April"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5eD36PD8sp", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1169716306825945093", "display_url": "twitter.com/greysanatombei\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T03:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169809947204444165"], "text": "isso \u00e9 t\u00e3o triste que nem sei, a morte que eu mais chorei sem d\u00favidas foi a dele, e quando a April sofreu um acidente. Eu chorava de solu\u00e7ar, n\u00e3o conseguia parar https://t.co/5eD36PD8sp"}, {"lang": "es", "author_id": "1038071642902220801", "id": "1169734578426261504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T22:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169734578426261504"], "text": "Cada quien elige el \u00e1rbol d\u00f3nde se va a ahorcar."}, {"lang": "es", "author_id": "22657351", "id": "1169258361608687617", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19"}, {"lang": "es", "author_id": "371424475", "id": "1169742603429875712", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 77, "like_count": 442, "quote_count": 27}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5474, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecci\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Zanetti"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.771, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-05T22:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169742603429875712"], "text": "Todos sabemos que el paso del Diego x la Selecci\u00f3n no fue malo. Arm\u00f3 una de las mejores listas para el Mundial que recuerde, m\u00e1s all\u00e1 de Zanetti. Y form\u00f3 un muy buen equipo que atacaba y defend\u00eda bien, ten\u00eda jugadas preparadas, era equilibrado... El 4-0 de Alemania es mentiroso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169274379286581248"}], "author_id": "2731953789", "id": "1169665062019186690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "DDHH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T17:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "107993838", "edit_history_tweet_ids": ["1169665062019186690"], "text": "@alvaroelizalde El principal violador de los #DDHH es el Socialismo y Comunismo \u203c\ufe0f\nY les molesta que ya no enga\u00f1an a nadie.\n Respiran por la herida del suicida Allende"}, {"lang": "pt", "author_id": "747596503007510528", "id": "1169677546998419462", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 117, "like_count": 17465, "quote_count": 642}, "created_at": "2019-09-05T18:23:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/x9ovWWAS5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9ovWWAS5Q", "media_key": "7_1169677434796630018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169677546998419462"], "text": "Feliz dia do irm\u00e3o, o meu \u00e9 retardado https://t.co/x9ovWWAS5Q"}, {"lang": "es", "author_id": "1347516888", "id": "1169806900260556800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T02:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169806900260556800"], "text": "Cu\u00e1l es la mejor manera de superar a alguien?"}, {"lang": "es", "author_id": "125737181", "id": "1169686812811509760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T19:00:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EaZB6iJQUk", "expanded_url": "http://ow.ly/nM2B30ptWkJ", "display_url": "ow.ly/nM2B30ptWkJ"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/vZfmVNRrRu", "expanded_url": "https://twitter.com/tromepe/status/1169686812811509760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZfmVNRrRu", "media_key": "3_1169686810907348994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169686812811509760"], "text": "Mujer denuncia a su pareja por violencia: Para vengarse, \u00e9l envenena a sus hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1o y luego se suicida \u25ba https://t.co/EaZB6iJQUk https://t.co/vZfmVNRrRu"}, {"lang": "pt", "author_id": "1052949602821902336", "id": "1169689891183177731", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "mppe_noticias", "id": "42946470"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 228, "tag": "Justi\u00e7aporTamyris"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/HqmJVdaICb", "expanded_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/09/05/motociclista-que-atropelou-e-matou-jovem-em-parada-de-onibus-e-indiciado-por-homicidio-doloso.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/pe/pernambuco/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/09/05/motociclista-que-atropelou-e-matou-jovem-em-parada-de-onibus-e-indiciado-por-homicidio-doloso.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T19:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169689891183177731"], "text": "Um grande passo foi dado, agora \u00e9 esperar que se fa\u00e7a justi\u00e7a de verdade. Esse criminoso n\u00e3o pode ficar impune. Agora \u00e9 confiar que o @mppe_noticias siga a mesma linha e coloque esse criminoso atr\u00e1s das grades #Justi\u00e7aporTamyris https://t.co/HqmJVdaICb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169804484182257664"}], "author_id": "3006504929", "id": "1169806829423120384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:57:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "181271527", "edit_history_tweet_ids": ["1169806829423120384"], "text": "@PabloLanusse FAMILIA CONTRABANDISTA\nDE ORO APOYANDO AL CONTRABANDISTA DE AUTOPARTES Y A UN PRESIDENTE AUTOPROCLAMADO.\nNO CABE DUDA A SUELDO DEL SIONISMO ATENDIENDO LAVADO DE DINERO SCHOCKEN GIRADO AL SUICIDA FISCAL A URUGUAY PABLITO MORDIENDO DE LA MANO DE LAS GARFUNKEL"}, {"lang": "es", "author_id": "181271527", "id": "1169804484182257664", "public_metrics": {"retweet_count": 1803, "reply_count": 107, "like_count": 2983, "quote_count": 64}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lOPYwf6XIc", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZB5RTW", "display_url": "bit.ly/2ZB5RTW", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ZB5RTW"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169804484182257664"], "text": "Paradoja: para mantener silencio c\u00f3mplice con la dictadura de Maduro, dicen que no se meten en temas internos de otros pa\u00edses. Pero hablan a favor de Lula y Correa. E instalan falso relato de perseguidos, para construir la impunidad K por la que vienen!!!\n\nhttps://t.co/lOPYwf6XIc"}, {"lang": "es", "author_id": "1137918263248248832", "id": "1169773753187864584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5383, "type": "Place", "normalized_text": "Rumichaca"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773753187864584"], "text": "\"Un migrante venezolano se suicida en Quito. Comentarios de ecuatorianos: ojal\u00e1 m\u00e1s sigan su ejemplo; que se lancen de Rumichaca\". Ana. Esto es Ecuador,  este odio."}, {"lang": "es", "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "author_id": "31808468", "id": "1169665499170594816", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.3794, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169665499170594816"], "text": "P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "author_id": "231577324", "id": "1169257369357996032", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1021080517", "id": "1169591146252853250", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Calipso"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Polifemo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Homero2019"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169591146252853250"], "text": "Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o porque lo tiene secuestrado Calipso, o porque Polifemo se lo va a comer crudo. No, piensa en suicidarse para no aguantar a los compa\u00f1eros de trabajo."}, {"lang": "es", "author_id": "2507758897", "id": "1169708320577523713", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 217, "like_count": 882, "quote_count": 36}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.5765, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 279, "tag": "YoNoMarchoConCorruptos"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XsPHlqAqGT", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1169708320577523713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsPHlqAqGT", "media_key": "7_1169706796765892621"}]}, "created_at": "2019-09-05T20:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169708320577523713"], "text": "Mulder destruye en 2 minutos a Salvador del Solar: \"A usted lo puso en ese sitio el dedo de Vizcarra, en cambio a nosotros nos puso el pueblo. Esa es la gran diferencia. Y si se quiere ir por fracasado, entonces renuncie pero nos arrastre en su fracaso\".\n\n#YoNoMarchoConCorruptos https://t.co/XsPHlqAqGT"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608311869779968"}], "author_id": "26143609", "id": "1169608313367080966", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T13:48:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "26143609", "edit_history_tweet_ids": ["1169608313367080966"], "text": "5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta suicida.\n\nParlare di numeri non significa volere l'invasione: significa pianificare.\n\nLucidamente, razionalmente, pensando al futuro.\n\n(6/6)"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1169694591693594625", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-09-05T19:31:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ScTviue0EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169694591693594625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScTviue0EQ", "media_key": "13_1169570289837117440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169694591693594625"], "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/ScTviue0EQ"}, {"lang": "es", "author_id": "3063246822", "id": "1165002405953622017", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"], "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih"}, {"lang": "pt", "author_id": "788794760764985344", "id": "1169327021576654849", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 148, "like_count": 3274, "quote_count": 435}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Canario Negro"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kK8jugemtw", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kK8jugemtw", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "created_at": "2019-09-04T19:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169327021576654849"], "text": "SAIU! Confira o primeiro teaser de \"Birds Of Prey\", filme solo da Arlequina que ainda ter\u00e1 Canario Negro e outras hero\u00ednas. Gostaram?\nhttps://t.co/kK8jugemtw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169802634271842305"}], "author_id": "40240813", "id": "1169802636591345664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTUBE"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.8509, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:40:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "40240813", "edit_history_tweet_ids": ["1169802636591345664"], "text": "Mesmo assim, DEPOIS DE MAIS DE 60 MIL VISUALIZA\u00c7\u00d5ES, o desenho est\u00e1 desmonetizado e \u201csob an\u00e1lise\u201d. A pergunta: O QUE QUER O YOUTUBE? Conte\u00fado de pol\u00edtica? Pelo visto, n\u00e3o. Conte\u00fado pra explorar comercialmente o p\u00fablico infantil? O Google jura que n\u00e3o. 4/6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169800921213263874"}], "author_id": "718083905", "id": "1169801362030379008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeannetteMonier", "id": "906058903"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:35:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "906058903", "edit_history_tweet_ids": ["1169801362030379008"], "text": "@JeannetteMonier Inadmisible que digas eso"}, {"lang": "ca", "author_id": "634653481", "id": "1169802111686709248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T02:38:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/UkoYga2fad", "expanded_url": "https://open.spotify.com/album/49kf7gWWtReFwPcCNsvyUf?si=8hx5yAdkTqmrO6EKtikyRQ", "display_url": "open.spotify.com/album/49kf7gWW\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169802111686709248"], "text": "Electra Heart (Deluxe) \nhttps://t.co/UkoYga2fad"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169800771476606977"}], "author_id": "55078804", "id": "1169801546592378880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cemeconhece", "id": "16691033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:36:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "16691033", "edit_history_tweet_ids": ["1169801546592378880"], "text": "@cemeconhece Quero ler esse livro."}, {"lang": "pt", "author_id": "3434420111", "id": "1169799397397422081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:28:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vhoDaNk13c", "expanded_url": "https://twitter.com/lauradelmeida/status/1169778091528523777", "display_url": "twitter.com/lauradelmeida/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169799397397422081"], "text": "N\u00e3o sei o que mais me matou, se \u00e9 a localiza\u00e7\u00e3o ou a queda que lhe fizeram, juro im confused https://t.co/vhoDaNk13c"}, {"lang": "es", "author_id": "405299175", "id": "1169760372368257024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 238, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.3658, "type": "Person", "normalized_text": "Izqui Licha"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Buffa"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Allister"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Wanchope"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Zarate"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169760372368257024"], "text": "Mi equipo para el 1 partido de semifinales vs River: \n\nAndrada \nIzqui Licha Junior\nBuffa Capaldo Marcone M\u00e1s \nMac Allister \nSalvio y Wanchope (si llega, sino Zarate)\n\nFIRMO CON SANGRE"}, {"lang": "es", "author_id": "758899591211122688", "id": "1169468527830601728", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T04:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169468527830601728"], "text": "\u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE LLEGAR\u00c1N \u00c9STOS S\u00c1TRAPAS EN SU CARRERA SUICIDA POR DETENER LAS ELECCIONES Y EL CIERRE DEL CONGRESO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE Y CU\u00c1NTO PODREMOS SOPORTARLOS?"}, {"lang": "es", "author_id": "233033221", "id": "1169799881432563712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/c8ZTOOmJ5A", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/junin/junin-hombre-enevena-tres-hijos-luego-suicida-noticia-672924", "display_url": "elcomercio.pe/peru/junin/jun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169799881432563712"], "text": "Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/c8ZTOOmJ5A"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169798592858656769"}], "author_id": "733377154319306752", "id": "1169799584375349248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ebellintane", "id": "28574294"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "JLMelenchon", "id": "80820758"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:28:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "733377154319306752", "edit_history_tweet_ids": ["1169799584375349248"], "text": "@LulaOficial @ebellintane @JLMelenchon Desde que os petistas come\u00e7aram atacar Moro tentando desqualificar o her\u00f3i nacional, o cara s\u00f3 cresceu em popularidade. Igual massa caseira, qto mais bate mais cresce"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169798466350006273"}], "author_id": "797979835662536704", "id": "1169798888515166215", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pilherio", "id": "3369270665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:26:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3369270665", "edit_history_tweet_ids": ["1169798888515166215"], "text": "@pilherio parei"}, {"lang": "es", "author_id": "1643218796", "id": "1169703009070276615", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 178, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/D5ypTffXxc", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2284942", "display_url": "lanacion.com.ar/2284942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T20:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169703009070276615"], "text": "Estos son los que traen de regreso al populismo, cl\u00e1sica viveza criolla suicida.\n\n  Pilar: detectan 20 conexiones clandestinas en un country https://t.co/D5ypTffXxc v\u00eda @LANACION"}, {"lang": "es", "author_id": "130585380", "id": "1169791438072242178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169791438072242178"], "text": "Acabo de ver el v\u00eddeo de un perro comi\u00e9ndose los genitales de un hombre vivo y estoy a punto de vomitar y me ha entrado much\u00edsima ansiedad gracias por nada puto imb\u00e9cil que lo retuiteo...\n\ud83e\udd2e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169301751004114944"}], "author_id": "1140802432567525377", "id": "1169667018909503489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GaelDiputada", "id": "2749212142"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.3645, "type": "Other", "normalized_text": "Izquierda"}, {"start": 188, "end": 207, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeDestruy\u00f3Chile"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 208, "tag": "AllendeDestruy\u00f3Chile"}, {"start": 209, "end": 224, "tag": "VivaChileLibre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T17:42:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2749212142", "edit_history_tweet_ids": ["1169667018909503489"], "text": "@GaelDiputada @mbachelet @sebastianpinera Y qui\u00e9n te crees t\u00fa para obviar la mitad de la historia y faltar el respeto a los millones que sufrieron con Allende y la Izquierda Terrorista?\n\n#AllendeDestruy\u00f3Chile\n#VivaChileLibre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169710816700116993"}], "author_id": "1053390798719463425", "id": "1169727821209636865", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9548, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.7583, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 56, "like_count": 201, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-05T21:43:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143196141049323520", "edit_history_tweet_ids": ["1169727821209636865"], "text": "@jorgeofco @jairbolsonaro Ficou tudo pior, agora eles n tem qualquer freio na C\u00e2mara , Senado , STF e PGR pra fazerem o q quiserem. Qdo Bolsonaro quiser retomar o controle q ele ainda acha  q tem vai ter uma agrad\u00e1vel surpresa. A\u00ed vai chamar os esquerdistas pra ir \u00e0s ruas com ele pq eu n vou"}, {"lang": "pt", "author_id": "2216699897", "id": "1169617718972231681", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "KillMyMind"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617699141558272"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617709702799365"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169617718972231681"], "text": "mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse single me matou e a sonoridade combinou tanto com ele que desgra\u00e7a  eu n\u00e3o t\u00f4 bem #KillMyMind https://t.co/agzbqoRwoq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169562898399731718"}], "author_id": "273057312", "id": "1169787301431562243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Supernenas"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanvJoker"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 258, "end": 259, "probability": 0.8437, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/T23oZD6tFB", "expanded_url": "https://twitter.com/guardian/status/1169562898399731718", "display_url": "twitter.com/guardian/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169787301431562243"], "text": "No s\u00e9 que es m\u00e1s grotesco, usar Las Supernenas como insulto o la desesperada idea de sacar un BatmanvJoker para reanimar los superh\u00e9roes oscuros, densos y jodidamente mis\u00f3ginos del panorama. \u00bfVas a re\u00edrte de Marvel porque es 'demasiado disney'?\n\nComo fan de DC, 100% con Marvel. https://t.co/T23oZD6tFB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169796559367786497"}], "author_id": "1090274427940540418", "id": "1169797173946568704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xVanCooper", "id": "198242020"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Byleth"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Byleth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T02:19:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "198242020", "edit_history_tweet_ids": ["1169797173946568704"], "text": "@xVanCooper Se me ocurre una secuencia de dos usos, primera donde se \"graba el turno\" es decir, la posici\u00f3n de Byleth y segundo uso Byleth vuelve a donde grab\u00f3 el turno"}, {"lang": "es", "author_id": "1071256976846397440", "id": "1169636683094134789", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 151, "probability": 0.5099, "type": "Organization", "normalized_text": "Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "Notimex"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/d8EB3tC3Ww", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_oaxaca/status/1169636683094134789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8EB3tC3Ww", "media_key": "3_1169636679969361920"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169636683094134789"], "text": "#Mundo \ud83c\udf0d| Despu\u00e9s de que un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad (DNS) en el \u00e1rea fortificada del centro de Kabul, dej\u00f3 al menos 10 muertos y 42 heridos. \n\nNotimex https://t.co/d8EB3tC3Ww"}, {"lang": "pt", "author_id": "8802752", "id": "1169792333346480128", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 22, "like_count": 241, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 201, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 202, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/G1UB7Ipsn8", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZRGgSa", "display_url": "glo.bo/2ZRGgSa", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/noticia/2019/09/05/pastor-e-condenado-a-20-anos-de-prisao-por-estupro-de-criancas-dentro-de-igreja-em-teresina.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "created_at": "2019-09-06T02:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169792333346480128"], "text": "Homem de 61 anos foi condenado pelo crime de estupro de vulner\u00e1vel. De acordo com a den\u00fancia, duas crian\u00e7as de 4 anos foram abusadas sexualmente durante cerim\u00f4nias religiosas\nhttps://t.co/G1UB7Ipsn8 #G1"}, {"lang": "es", "author_id": "919875162", "id": "1159872235299069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168583778081607680"}], "author_id": "1941039121", "id": "1169598996731584512", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 5, "like_count": 605, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-09-05T13:11:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KLNBy1mMH7", "expanded_url": "https://twitter.com/Melfyx/status/1168583778081607680", "display_url": "twitter.com/Melfyx/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169598996731584512"], "text": "te lo juro que yo llego a saber que iba salir gringa siendo un feto y me aborto yo misma de una https://t.co/KLNBy1mMH7"}, {"lang": "es", "author_id": "51164459", "id": "1169611989473222657", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "AlfredoMTorres", "id": "41252321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 329, "like_count": 1008, "quote_count": 55}, "created_at": "2019-09-05T14:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169611989473222657"], "text": "Agradezco y felicito a @hectorbecerrilr por haber liderado la iniciativa para investigar a las encuestadoras. En lo personal, inmensa satisfacci\u00f3n. El suavecito @AlfredoMTorres y sus colegas tendr\u00e1n ahora la obligaci\u00f3n de rendirle cuentas a todos los peruanos. Se acabo el recreo"}, {"lang": "es", "author_id": "2411324736", "id": "1169616256791699457", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169616256791699457"], "text": "Estamos convencidos que \u00e9sta elecci\u00f3n no existi\u00f3, dice Mauricio Macri en C\u00f3rdoba. \nSe suicida el psiquiatra."}, {"lang": "pt", "author_id": "42899846", "id": "1169721138668343296", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 957, "like_count": 903, "quote_count": 368}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.7878, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ListaTriplicePGR"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wGpVSCYphG", "expanded_url": "http://www.anpr.org.br/noticia/5887", "display_url": "anpr.org.br/noticia/5887"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/2QVDLJKfZF", "expanded_url": "https://twitter.com/ANPR_Brasil/status/1169721138668343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QVDLJKfZF", "media_key": "3_1169721131831611394"}]}, "created_at": "2019-09-05T21:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169721138668343296"], "text": "#ListaTriplicePGR | Desrespeito \u00e0 lista tr\u00edplice \u00e9 o maior retrocesso democr\u00e1tico e institucional do MPF em 20 anos\n\nConfira:\nhttps://t.co/wGpVSCYphG https://t.co/2QVDLJKfZF"}, {"lang": "pt", "author_id": "52168441", "id": "1169407801346658304", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"], "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im"}, {"lang": "es", "author_id": "771351819171790848", "id": "1169689726338699264", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 253, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00edoGeorge"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "T\u00edoGeorge"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Tiu5aebdiz", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1169689726338699264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tiu5aebdiz", "media_key": "7_1169689644923019264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 219, "like_count": 659, "quote_count": 55}, "created_at": "2019-09-05T19:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169689726338699264"], "text": "\"Nadie ir\u00e1 a esa marcha rid\u00edcula\"\nAs\u00ed se expresa el #T\u00edoGeorge, uno de los principales sirvientes y c\u00f3mplices de AG, que subestima e insulta la indignaci\u00f3n de la gente. Se les pide encarecidamente que no vayan a pedir explicaciones a la cuenta @JorgeDCG \ud83d\ude08\n\n#QueSeVayanTodos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/Tiu5aebdiz"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1169118825805230086", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "created_at": "2019-09-04T05:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169118825805230086"], "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa"}, {"lang": "es", "author_id": "2828470096", "id": "1169701110543785984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "RondaDeSucesos"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "RondaDeSucesos"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iNS2d1vyu5", "expanded_url": "https://elpitazo.net/los-andes/obrero-asesino-a-su-esposa-y-luego-se-suicido-en-trujillo/", "display_url": "elpitazo.net/los-andes/obre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T19:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169701110543785984"], "text": "#RondaDeSucesos | Un obrero asesina a su esposa y luego se suicida en #Trujillo https://t.co/iNS2d1vyu5"}, {"lang": "es", "author_id": "1043595535", "id": "1169701305348177922", "public_metrics": {"retweet_count": 1359, "reply_count": 146, "like_count": 8951, "quote_count": 746}, "created_at": "2019-09-05T19:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169701305348177922"], "text": "cu\u00e1nto fue lo m\u00e1ximo q lloraron? yo me acuerdo una vez estuve 3 d\u00edas consecutivos literal llorando onda me despertaba llorando me dorm\u00eda llorando hac\u00eda todo llorando cero psiqui\u00e1trica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169702229714046977"}], "author_id": "397783892", "id": "1169752221455704064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kiveranoj", "id": "135571335"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Igmedna", "id": "266384027"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Medina"}, {"start": 278, "end": 281, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 294, "end": 298, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T23:20:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "135571335", "edit_history_tweet_ids": ["1169752221455704064"], "text": "@kiveranoj @Igmedna @alvarezrodrich Respeta cojudo, Ignacio Medina es uno de los grandes cr\u00edticos culinarios, siempre que puede hace de vitrina mediante su pluma para mostrar lo mejor de nuestra comida al mundo. Constante impulsor de la cocina peruana en el exterior. Aporto al Per\u00fa m\u00e1s que la china o el suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"lang": "es", "author_id": "996846327874183171", "id": "1169766587336941569", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T00:17:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DqZz9Z6jFM", "expanded_url": "https://twitter.com/diegograziano/status/1169615229388566528", "display_url": "twitter.com/diegograziano/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169766587336941569"], "text": "Me voy a cagar suicidando https://t.co/DqZz9Z6jFM"}, {"lang": "pt", "author_id": "774387207465472000", "id": "1169726309112659974", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 233, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Sesarino"}]}, "created_at": "2019-09-05T21:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169726309112659974"], "text": "\u201cO suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o se sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer e n\u00e3o suporta mais sofrer, e por isso decide por fim ao seu sofrimento, desistindo da exist\u00eancia e destruindo sua vida.\u201d\n\n(Jorge Sesarino)"}, {"lang": "pt", "author_id": "1045360830399877120", "id": "1169729871314137100", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T21:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169729871314137100"], "text": "minha m\u00e3e: vai dar esquadr\u00e3o classe a\nminha irm\u00e3: \u00e9 esquadr\u00e3o suicida\nminha m\u00e3e: \u00e9 esquadr\u00e3o classe a que vai passar\nminha irm\u00e3: n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o cara\nminha m\u00e3e: deixa de ser idiota, t\u00e1 achando que eu n\u00e3o sei ler n\u00e3o? \nkakakkaakkskakakskskakakakakskskskskskksksksks"}, {"lang": "pt", "author_id": "36373308", "id": "1169750146495721472", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 159, "like_count": 1131, "quote_count": 62}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169750146495721472"], "text": "J\u00e1 prestaram aten\u00e7\u00e3o q n\u00e3o interessa o q o Luladr\u00e3o fa\u00e7a a esquerda est\u00e1 spre apoiando ele? \nO cara roubou t\u00e1 preso t\u00e1 na cadeia e a esquerda T\u00e1 apoiando! \nBolsonaro \u00e9 honesto tem levado o Brasil par cima trouxe para n\u00f3s Estados Unidos e Israel afastou o socialismo sejamos Leais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169758260943052800"}], "author_id": "790285949573922816", "id": "1169786663683403776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "janeteseverin0", "id": "1055548959874260992"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "medougg", "id": "426892783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:37:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055548959874260992", "edit_history_tweet_ids": ["1169786663683403776"], "text": "@janeteseverin0 @medougg Que menino q se matou?"}, {"lang": "es", "author_id": "69416519", "id": "1169790453232885760", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Reiley"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GMn7Es55UU", "expanded_url": "https://ibae.am/2MVLL09", "display_url": "ibae.am/2MVLL09"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vXUKE64qI7", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1169790453232885760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXUKE64qI7", "media_key": "3_1169790450653442048"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169790453232885760"], "text": "Un nuevo estudio relacion\u00f3 el consumo de gaseosas con una muerte temprana | Por Laura Reiley https://t.co/GMn7Es55UU https://t.co/vXUKE64qI7"}, {"lang": "pt", "author_id": "938163836745633792", "id": "1169256552705904645", "public_metrics": {"retweet_count": 5026, "reply_count": 26, "like_count": 5399, "quote_count": 122}, "created_at": "2019-09-04T14:31:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/uYRK2ELGgR", "expanded_url": "https://twitter.com/Swishgus/status/1165721758445572096", "display_url": "twitter.com/Swishgus/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169256552705904645"], "text": "Deixa o lanche mil vezes melhor aaafff https://t.co/uYRK2ELGgR"}, {"lang": "es", "author_id": "253176236", "id": "1169785605162700800", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 70, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.4094, "type": "Person", "normalized_text": "Baby Etchecopar"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 21, "tag": "BastaBaby"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 331, "like_count": 815, "quote_count": 34}, "created_at": "2019-09-06T01:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169785605162700800"], "text": "\ud83d\uddf3\ufe0fEncuesta #BastaBaby. Desde las 23, mir\u00e1 a Baby Etchecopar en @A24COM. La pregunta de hoy: \u00bfUsted cree, como Macri, que puede llegar al ballottage?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169787533124952064"}], "author_id": "876900231987724289", "id": "1169789001244577793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shirayukin_", "id": "2904311409"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "sensei"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:46:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904311409", "edit_history_tweet_ids": ["1169789001244577793"], "text": "@shirayukin_ se o akutagawa-sensei irl n\u00e3o sofria de depress\u00e3o n\u00e3o sei mais o que \u00e9 depress\u00e3o \n\no neg\u00f3cio \u00e9 que atualmente as pessoas falam mais sobre isso, a m\u00eddia divuga mais sobre, mas existe desde tempos laaaa\u00e1 atr\u00e1s tbh"}, {"lang": "es", "author_id": "711566648", "id": "1167464482307813377", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "1026982061188546561", "id": "1169786210434330626", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 55, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "timeskip"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Falco"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "sasha"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169786210434330626"], "text": "Desde o timeskip o Eren:\n-Se aproveitou do Falco\n-Ficou abusando do av\u00f4 dele\n-Matou gente inocente em liberio\n-Fez o mundo todo se unir pra atacar logo a ilha \n-Fez a tropa ir resgatar ele e isso acabou causando da sasha morrer no processo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169787910641659910"}], "author_id": "2904311409", "id": "1169788095799189504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hermioneoficial", "id": "168804656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:43:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "168804656", "edit_history_tweet_ids": ["1169788095799189504"], "text": "@hermioneoficial eu penso exatamente isso, direto falam isso, vai ter uma hora que eu nao vou aguentar mais e falar, sei que nao falam por mal e etc mas pora"}, {"lang": "pt", "author_id": "3820376903", "id": "1169773124323348480", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773124323348480"], "text": "\"N\u00e3o chore ou reclame se Deus tirar pessoas da sua vida, pois se ele tirou e isso n\u00e3o te matou foi p te deixar mais forte.\""}, {"lang": "es", "author_id": "941083356904771584", "id": "1169766498497433601", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 63, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jofqMD8Gzs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jangel198/status/1169766498497433601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jofqMD8Gzs", "media_key": "7_1169766441811202049"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T00:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169766498497433601"], "text": "Ac\u00e1 pues @JorgeDCG Jorgito, viendo el partido. #QueSeVayanTodos los del @congresoperu https://t.co/jofqMD8Gzs"}, {"lang": "es", "author_id": "157700651", "id": "1168660875349307400", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8"}, {"lang": "pt", "author_id": "2904311409", "id": "1169787533124952064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169787533124952064"], "text": "Eu acho engra\u00e7ado como as pessoas tem o papo de que depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que s\u00f3 surgiu atualmente e etc, os mais velhos que costumam falar isso na minha escola, e eu s\u00f3 fico pensando nos artistas e autores de anos e anos atr\u00e1s que sofriam claramente de depress\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "1159921734", "id": "1169588261083332609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/i2XXd3iA8d", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HpJYyY0xGL", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1169588261083332609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HpJYyY0xGL", "media_key": "3_1169588259053326337"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169588261083332609"], "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje \nhttps://t.co/i2XXd3iA8d https://t.co/HpJYyY0xGL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169765007384555521"}], "author_id": "1070459572949827584", "id": "1169765125924052993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "betsyni", "id": "1181628750"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "srdarvo", "id": "109435505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:11:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070459572949827584", "edit_history_tweet_ids": ["1169765125924052993"], "text": "@betsyni @srdarvo Y desgraciadamente no es la \u00fanica historia as\u00ed en el pa\u00eds."}, {"lang": "pt", "author_id": "998966522545672192", "id": "1169676947984715778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}]}, "created_at": "2019-09-05T18:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169676947984715778"], "text": "A minha m\u00e3e fica olhando p mim e falando \u201cq merda q fosse fazer nessa costela n\u00e9 Luana\u201d kkkkkkkk acontece"}, {"lang": "es", "author_id": "203176940", "id": "1169771744095277056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 122, "like_count": 43, "quote_count": 27}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.5994, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Amplio"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.6394, "type": "Place", "normalized_text": "Colorados"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/8PSJL1Imsw", "expanded_url": "https://www.telenoche.com.uy/nacionales/miranda-duro-contra-la-oposicion.html", "display_url": "telenoche.com.uy/nacionales/mir\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.telenoche.com.uy/nacionales/miranda-duro-contra-la-oposicion.html"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169771744095277056"], "text": "El Presidente del Frente Amplio afirm\u00f3 que si en Uruguay ganan las elecciones Blancos o Colorados, pasar\u00e1 lo mismo que en Argentina.\n\nhttps://t.co/8PSJL1Imsw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169625733964029952"}], "author_id": "161982515", "id": "1169639374662852609", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 115, "like_count": 227, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-09-05T15:52:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qx6cECZsyO", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1169625733964029952", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169639374662852609"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00d3ilo!!!! \u00bfDe veras creen en la santidad del presidente y de quienes lo votaron d\u00e1ndole un cheque en blanco? Ha sido muy poco lo bueno y mucho lo malo. Pero lo que no tiene vuelta de hoja, es darle la confianza de eternizarlo \"en bien de la naci\u00f3n\". Es fanatismo de secta. https://t.co/qx6cECZsyO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169756708132052992"}], "author_id": "1055548959874260992", "id": "1169758260943052800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "medougg", "id": "426892783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T23:44:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "426892783", "edit_history_tweet_ids": ["1169758260943052800"], "text": "@medougg Eu achava q era o menino q se matou..tbm gostei muito do final"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1169737228190437377", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 133, "like_count": 252, "quote_count": 168}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "CPMF"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/YWCRujeJlt", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/09/nova-cpmf-enquadraria-ate-netflix-e-uber-diz-guedes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/09/nova-cpmf-enquadraria-ate-netflix-e-uber-diz-guedes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-05T22:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169737228190437377"], "text": "Nova CPMF enquadraria at\u00e9 Netflix e Uber, diz Guedes https://t.co/YWCRujeJlt"}, {"lang": "pt", "author_id": "993146341294596096", "id": "1169346634997739520", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 77, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Medalha Tiradentes"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "VazaJato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 89, "like_count": 4809, "quote_count": 29}, "created_at": "2019-09-04T20:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169346634997739520"], "text": "Aqui na ALERJ, acabou de ser aprovada a Medalha Tiradentes para o @ggreenwald pelo seu trabalho na #VazaJato. Um salve pro jornalismo cr\u00edtico e feito de forma leg\u00edtima \u270a"}, {"lang": "es", "author_id": "279573548", "id": "1169701854172897281", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "hormiguita_7", "id": "412178810"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "ElSecretoDeFeriha"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Feriha"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GexhRcFtW8", "expanded_url": "http://ow.ly/9ovF30ptVog", "display_url": "ow.ly/9ovF30ptVog"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ga7vuglCIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elchicodela_H/status/1169701854172897281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga7vuglCIl", "media_key": "3_1169701852604186624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-05T20:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169701854172897281"], "text": "Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir, el intento suicida de Feriha, y otros temas que repasa @hormiguita_7 sobre la telenovela: https://t.co/GexhRcFtW8 https://t.co/ga7vuglCIl"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "732405489384992772", "id": "1169581716052353028", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 51, "like_count": 283, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4845, "type": "Organization", "normalized_text": "Escoria"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5536, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3623, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 155, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/uVxfSGvDKB", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1169581716052353028/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVxfSGvDKB", "media_key": "3_1169581683340906498"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/uVxfSGvDKB", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1169581716052353028/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVxfSGvDKB", "media_key": "3_1169581683340972033"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/uVxfSGvDKB", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1169581716052353028/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVxfSGvDKB", "media_key": "3_1169581683345113088"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/uVxfSGvDKB", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1169581716052353028/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVxfSGvDKB", "media_key": "3_1169581683357753344"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:03:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169581716052353028"], "text": "La misma gente que apoy\u00f3 a la Escoria ( Toledo , Ollanta , Nadine , Villar\u00e1n, etc ) tienen la Ostra de darnos clases de dignidad por favor #QueSeVayanTodos https://t.co/uVxfSGvDKB"}, {"lang": "es", "author_id": "4754309304", "id": "1169663387292360704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T17:27:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/lPzYuypntl", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/05/estudiante-se-suicida-en-los-banos-de-cucosta-en-puerto-vallarta/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/09/05/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/05/estudiante-se-suicida-en-los-banos-de-cucosta-en-puerto-vallarta/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169663387292360704"], "text": "\"Ten\u00eda muchos pedos\"\nhttps://t.co/lPzYuypntl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169784006054948864"}], "author_id": "2896043398", "id": "1169784397085716480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:28:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2896043398", "edit_history_tweet_ids": ["1169784397085716480"], "text": "Eu nao sei se isso eh defeito, mas ela tem um senso de humildade extremo. Tudo ela nao liga, eu nao sabe pq coisas boas estao acontecendo com ela, ela so quer Vencer na vida, diz que nao liga pro que os outros falam e blablabla"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169335826679042050"}], "author_id": "1119723510979596288", "id": "1169336162328203264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernando8676778", "id": "1139495617212944387"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-04T19:47:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139495617212944387", "edit_history_tweet_ids": ["1169336162328203264"], "text": "@fernando8676778 @MBLivre De jeito nenhum amigo! O MBL segue suas convic\u00e7\u00f5es e ideais !"}, {"lang": "es", "author_id": "1147136679079059456", "id": "1169593197028360193", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 215, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 65, "tag": "FrasesQueDiceUnMexicano"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sUUqNnW5iB", "expanded_url": "https://twitter.com/HomopoppersC/status/1169593197028360193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUUqNnW5iB", "media_key": "3_1169593195069616129"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169593197028360193"], "text": "Aqui yo entrando a dar mi opininion\nEn :\n#FrasesQueDiceUnMexicano\n\"Chale\" -------- y mi peor que no https://t.co/sUUqNnW5iB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169642276647329793"}], "author_id": "406320196", "id": "1169775435229450240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sebas_hero1995", "id": "143256643"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:52:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "143256643", "edit_history_tweet_ids": ["1169775435229450240"], "text": "@sebas_hero1995 A la verga qui\u00e9n ser\u00e1 el demente que te va a fotografiar rip"}, {"lang": "es", "author_id": "1975354388", "id": "1169629048542244864", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.703, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/em2ia0dtoF", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1169629048542244864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/em2ia0dtoF", "media_key": "3_1169629014765555712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 389, "reply_count": 159, "like_count": 1398, "quote_count": 25}, "created_at": "2019-09-05T15:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169629048542244864"], "text": "Tantos a\u00f1os en el @congresoperu y el congresista Mulder no conoce o no entiende la constituci\u00f3n.\nEs cierto que @saldelsol fue nombrado por el Presidente de la Rep\u00fablica, pero tambi\u00e9n recibi\u00f3 el voto de confianza del Parlamento que representa al pueblo, para poder ejercer el cargo https://t.co/em2ia0dtoF"}, {"lang": "es", "author_id": "1064235024504037376", "id": "1169349484964397058", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?"}, {"lang": "es", "author_id": "357105618", "id": "1169773822351990789", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "vicky balena"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169773822351990789"], "text": "Che posta no se dan cuenta q quedan rid\u00edculas (((intentando) copiarse de vicky balena????\u00bf\u00bf Dios encima no pueden ser tan OBVIAS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169407637823401984"}], "author_id": "122541642", "id": "1169429221254553600", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 141, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5hVCcWcK0E", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-05T01:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169429221254553600"], "text": "el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe mafioso suicida #AG. https://t.co/5hVCcWcK0E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169780654055276544"}], "author_id": "582945333", "id": "1169781022495559681", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Pola_kyta", "id": "1255128068336861185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:15:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "850409402251300864", "edit_history_tweet_ids": ["1169781022495559681"], "text": "@martulolaragu @pola_kyta S\u00ed, ya se convirtieron en cl\u00e1sicos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169429944709070848"}], "author_id": "863962305075261441", "id": "1169459457371324416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "RUSIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T03:57:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169459457371324416"], "text": "@ActualidadRT Veo q la intenci\u00f3n NO es contar q el raton se suicida en un restaurante de USA!! COMO SI EN RUSIA Y EN TODAS PARTES NO HUBIERA RATAS Y RATONES.."}, {"lang": "es", "author_id": "882416864990826496", "id": "1169660583806943232", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 319, "like_count": 463, "quote_count": 29}, "created_at": "2019-09-05T17:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169660583806943232"], "text": "A VER\n\nQUE SE HACE?\n\nLos sacas a los chimangos de la nueve de julio con la polic\u00eda, gendarmer\u00eda, ej\u00e9rcito, con lo que sea\n \nGANAN ELLOS, ES LO QUE QUIEREN, VICTIMIZARSE\n\nlos dejas que acampen, y se vayan!\n\nGANAN ELLOS, HICIERON LO QUE SE LES DIO LA GANA COMO SIEMPRE\n\nQ SE HACE?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169780549520674816"}], "author_id": "838495924158611458", "id": "1169780679116300290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kenduckfangirl", "id": "767367756329148416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:13:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "767367756329148416", "edit_history_tweet_ids": ["1169780679116300290"], "text": "@kenduckfangirl Olha \u00e9 assim\n\nAmanh\u00e3 vamos passar no la vie"}, {"lang": "pt", "author_id": "1088994640966152194", "id": "1169746352873586693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 235, "end": 252, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Voc\u00eaN\u00e3oEst\u00e1Sozinho"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 253, "tag": "Voc\u00eaN\u00e3oEst\u00e1Sozinho"}, {"start": 254, "end": 270, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Vz8axwuyLR", "expanded_url": "https://twitter.com/PBigbobba/status/1169746352873586693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vz8axwuyLR", "media_key": "3_1169746346447970304"}]}, "created_at": "2019-09-05T22:57:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169746352873586693"], "text": "O cantor da banda Linkin Park se suicidou em 2017, v\u00edtima de depress\u00e3o. O mesmo escrevia suas m\u00fasicas para incentivar as pessoas a lutarem pelas suas vidas, tudo parecia bem, at\u00e9 terminar assim. Uma grande perca na industria musical.\n#Voc\u00eaN\u00e3oEst\u00e1Sozinho #SetembroAmarelo https://t.co/Vz8axwuyLR"}, {"lang": "pt", "author_id": "919608484932579329", "id": "1169761948755550208", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 206, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "given"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "yaoi"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "given"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "given"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169761948755550208"], "text": "eu fui assistir given sem saber que era yaoi\neu fui assistir given pensando que seriam s\u00f3 garotos fazendo m\u00fasica em uma banda\neu fui assistir given sem nem sonhar que abordaria assuntos t\u00e3o pesados\neu fui assistir given achando que n\u00e3o iria chorar"}, {"lang": "es", "author_id": "2970081381", "id": "1169733300635742210", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "estamena"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Fernando Velasco"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xsUi2uztVl", "expanded_url": "https://t.co/xsUi2uztVl", "display_url": "t.co/xsUi2uztVl"}]}, "created_at": "2019-09-05T22:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169733300635742210"], "text": "Estemen va a terminar muy mal con estamena y se va a volver el nuevo Juan Fernando Velasco.\n\nAcu\u00e9rdense de m\u00ed. https://t.co/xsUi2uztVl"}, {"lang": "es", "author_id": "1630283354", "id": "1169762786764886016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.8505, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "john"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169762786764886016"], "text": "Los Beatles son mi banda favpero hubo un momento de mi vida que quer\u00eda tener la mayor posible de ellos tipo me aprend\u00eda de memoria datos re??? Onda cu\u00e1ntas balas le tiraron a john y en que parte del cuerpo jsjd nena has o\u00eddo de un psiquiatra?"}, {"lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "id": "1169739694701207554", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 233, "like_count": 304, "quote_count": 62}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesYa"}, {"start": 16, "end": 33, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EleccionesYa"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/39Z6p9ElUO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/05/marcha-que-se-vayan-todos-jorge-del-castillo-nadie-ira-a-esta-manifestacion-ridicula-van-a-estar-viendo-el-peru-ecuador-congreso-martin-vizcarra-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/05/marcha-que-se-vayan-todos-jorge-del-castillo-nadie-ira-a-esta-manifestacion-ridicula-van-a-estar-viendo-el-peru-ecuador-congreso-martin-vizcarra-video/"}]}, "created_at": "2019-09-05T22:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169739694701207554"], "text": "#EleccionesYa | Jorge Del Castillo: \u201cNadie ir\u00e1 a esta marcha rid\u00edcula, van a estar viendo el Per\u00fa-Ecuador\" [VIDEO]\n\nhttps://t.co/39Z6p9ElUO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169778806141444096"}], "author_id": "4889787675", "id": "1169779146916093952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GoddxssThief", "id": "2499947886"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T01:07:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "947101590569324544", "edit_history_tweet_ids": ["1169779146916093952"], "text": "@GoddxssThief \u00bf Por qu\u00e9 a ella ?"}, {"lang": "pt", "author_id": "38088028", "id": "1169779351451291648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "ID"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169779351451291648"], "text": "Hoje vi um programa no ID (o canal que jorra sangue do seu aparelho e vc n\u00e3o consegue mais desligar) sobre um atirador em s\u00e9rie nos EUA que o fez na escola em que estudou porque foi reprovado e isso destruiu seus sonhos. Reprovou, perdeu emprego, namorada, terminou expulso."}, {"lang": "pt", "author_id": "23941036", "id": "1167071533711396864", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169712788035526657"}], "author_id": "487882320", "id": "1169718434416005130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T21:06:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/6izdgfy2jt", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosvgs_/status/1169712788035526657", "display_url": "twitter.com/marcosvgs_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718434416005130"], "text": "Os motora https://t.co/6izdgfy2jt"}, {"lang": "pt", "author_id": "4258619057", "id": "1169774739830792192", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-06T00:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169774739830792192"], "text": "Eu tenho MUITO medo de ter filho e achar ele feio, pprt."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169753037189132288"}], "author_id": "449564878", "id": "1169754248877346822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4155, "type": "Person", "normalized_text": "Dardo Rocha"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Tarkovsky"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:28:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "449564878", "edit_history_tweet_ids": ["1169754248877346822"], "text": "Maradona se echa un meo en el Dardo Rocha y lo meten a una retrospectiva de Tarkovsky pero se va un rato para comerse un pancho con chucrut en el puestito de calle 7 casi 50"}, {"lang": "es", "author_id": "93797343", "id": "1169671667485986822", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aE4WIXZheG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169671667485986822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aE4WIXZheG", "media_key": "3_1169671665665679360"}]}, "created_at": "2019-09-05T18:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169671667485986822"], "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/aE4WIXZheG"}, {"lang": "pt", "author_id": "865905894118354945", "id": "1169757289475125249", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 53, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "ELIMINATION"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "D.C.V"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "ETHAN"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/9Nkto2E9t4", "expanded_url": "https://twitter.com/jason_RaRa_stan/status/1169757289475125249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Nkto2E9t4", "media_key": "3_1169757172487659520"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169757289475125249"], "text": "ELIMINATION GAME: D.C.V (part.2)\n\nO ETHAN EST\u00c1 FORA! (de 103 votos, 57 foram nele)\n\n&gt;&gt; como funciona: comenta o nome do personagem q vc quer eliminar e ap\u00f3s 2-3 dias o mais votado sai. e vai nessa at\u00e9 restar s\u00f3 1 personagem.\n\n&gt;&gt; regras: s\u00f3 pode votar uma vez. \n\n&gt;&gt; Art: @/viria13 https://t.co/9Nkto2E9t4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169738991182237696"}], "author_id": "1159459961950343168", "id": "1169770703987662849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BlogNowUnited", "id": "1070784470616281089"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NowUnitedArmy", "id": "960206278726504448"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "NowUnitedMusic", "id": "800886703913172992"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "NoahUrrea", "id": "554200290"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "joshbeauchamp", "id": "4833932422"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "hinayoshihara", "id": "2581520941"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "joalin", "id": "899359393594134529"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "shivanipaliwal", "id": "977456665661341696"}, {"start": 141, "end": 154, "username": "heyoonjeong_", "id": "490949438"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "MPN"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "NowUnited"}, {"start": 248, "end": 256, "tag": "Uniters"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:34:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070784470616281089", "edit_history_tweet_ids": ["1169770703987662849"], "text": "@BlogNowUnited @NowUnitedArmy @NowUnitedMusic @CFAnyGabrielly @NoahUrrea @joshbeauchamp @hinayoshihara @anygabrielly @joalin @shivanipaliwal @heyoonjeong_ Ultimato\nEsquadr\u00e3o suicida\nMeu primeiro amor\nComo treinar seu drag\u00e3o 3\nAfter\n#MPN #NowUnited #Uniters"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169732174729424899"}], "author_id": "2365048962", "id": "1169773322541948929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lichumar1", "id": "1081331100008529925"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "sofiifontanaM", "id": "2190331413"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:44:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081331100008529925", "edit_history_tweet_ids": ["1169773322541948929"], "text": "@Lichumar1 @sofiifontanaM Publicalo lpmm, me cay\u00f3 una l\u00e1grima"}, {"lang": "es", "author_id": "148034732", "id": "1169762794134261760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-06T00:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169762794134261760"], "text": "Vidal dice que no har\u00e1  campa\u00f1a por dos semanas o m\u00e1s \"para escuchar a los vecinos\". Una estrategia suicida que puede terminar de hundir a Macri."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169394978201776128"}], "author_id": "533871926", "id": "1169424708942663680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T01:39:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "75879733", "edit_history_tweet_ids": ["1169424708942663680"], "text": "@OrwellGeorge Lo dije en cuanto supe el resultado. \"se suicid\u00f3 el pueblo argentino, debe ser la primera vez que un pueblo entero se suicida asi\""}, {"lang": "pt", "author_id": "369495937", "id": "1169772683283898370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169772683283898370"], "text": "Depress\u00e3o e uma coisa foda, conheci o cara feliz\u00e3o, companheiro pra qualquer momento, vivia na minha casa, todo domingo nois colava junto na orla, e simplesmente tudo mudou da \u00e1gua pro vinho. N\u00e3o responde msg de ningu\u00e9m, se fechou com todos +"}, {"lang": "es", "author_id": "4836000705", "id": "1166464579733467136", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}]}, "created_at": "2019-08-27T21:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166464579733467136"], "text": "Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nCon estos antecedentes a la mano, no beneficio alguno en lo que  gobierno insiste en promulgar"}, {"lang": "pt", "author_id": "775898102561579008", "id": "1169755123465302017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T23:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169755123465302017"], "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir Socorro, implorar por ajuda.\nN\u00e3o ignorem os sinais."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169769879358062592"}], "author_id": "2331894499", "id": "1169770316857524224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariaguieiras", "id": "1162163083667750912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:32:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1162163083667750912", "edit_history_tweet_ids": ["1169770316857524224"], "text": "@mariaguieiras @Youngbartxn @kuuderekink Vou ver todos pra ter certeza, mas at\u00e9 agora, dos que eu vi, foram merecidas."}, {"lang": "pt", "author_id": "1070784470616281089", "id": "1169738991182237696", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 462, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 163, "tag": "MPN"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "NowUnited"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "Uniters"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "Anitta"}, {"start": 192, "end": 209, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5lxFep1SOB", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogNowUnited/status/1169738991182237696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lxFep1SOB", "media_key": "3_1169738971343196160"}]}, "created_at": "2019-09-05T22:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169738991182237696"], "text": "TODA VEZ QUE VER ESSE TWEET, COMENTEM....\n\n\u2014 CINCO FILMES\n\u2014 CINCO CORES\n\u2014 CINCO ESTA\u00c7\u00d5ES DO ANO\n\u2014 CINCO PA\u00cdSES\n\nVAMOS L\u00c1 UNITERS, ELES MERECEM O PR\u00caMIO! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\n\n#MPN #NowUnited #Uniters #Anitta #MarinaRuyBarbosa https://t.co/5lxFep1SOB"}, {"lang": "pt", "author_id": "1125391472726093825", "id": "1168534896253558785", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-02T14:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168534896253558785"], "text": "\"Tive c\u00e2ncer e nunca pensei em morrer, um amigo tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes do que as do corpo\"."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169770608231616517"}], "author_id": "980944124", "id": "1169770610383306754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:33:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "980944124", "edit_history_tweet_ids": ["1169770610383306754"], "text": "\"E eu tamb\u00e9m n\u00e3o posso mais dar a minha opini\u00e3o \u00e9? Sua opressora.\"\nTamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 assim, \u00e9 claro que toda opini\u00e3o pode ser expressada.\nMas tamb\u00e9m \u00e9 preciso ter bom senso.\n\u00c0s vezes voc\u00ea acha que a pessoa faz algo porque quer biscoito e na real essa era a \u00faltima inten\u00e7\u00e3o dela."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "7c4ae4537997a58f"}, "author_id": "23582832", "id": "1169748993204740097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 24, "end": 43, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "El Hijo Del Fantasma"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/NEZNAu1iQr", "expanded_url": "https://twitter.com/RealLeoPerez/status/1169748993204740097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NEZNAu1iQr", "media_key": "16_1169748951316291584"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169748993204740097"], "text": "Holy shit... WWE signed El Hijo Del Fantasma! https://t.co/NEZNAu1iQr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169682784044142592"}], "author_id": "57990114", "id": "1169756556365389825", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 12, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Fucha"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/B7hko38Qjz", "expanded_url": "https://twitter.com/caancapu/status/1169682784044142592", "display_url": "twitter.com/caancapu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T23:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169756556365389825"], "text": "Y uno deprimido al lado del Fucha. https://t.co/B7hko38Qjz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169762469465772032"}], "author_id": "191485582", "id": "1169766046892548096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:15:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "29330019", "edit_history_tweet_ids": ["1169766046892548096"], "text": "@lamula Ups, ni siquiera con toma cerrada logran tapar el fracaso de su \"marchita\""}, {"lang": "es", "author_id": "1616146872", "id": "1169725903687036932", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 185, "username": "chiolaro", "id": "93868579"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Salaverry"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/thdfcQpGBo", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/daniel-salaverry-decision-tomada-postular-presidencia-republica-ecpm-noticia-672910", "display_url": "elcomercio.pe/politica/danie\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 173, "like_count": 219, "quote_count": 59}, "created_at": "2019-09-05T21:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169725903687036932"], "text": "Daniel Salaverry anuncia que ha tomado la decisi\u00f3n de postular a la presidencia de la Rep\u00fablica y adelanta que tiene un acercamiento con el partido Restauraci\u00f3n Nacional. [Por @chiolaro] \u25bahttps://t.co/thdfcQpGBo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169766399356612608"}], "author_id": "898599322606022656", "id": "1169766859014660096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alinealienx", "id": "926991730276225024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "926991730276225024", "edit_history_tweet_ids": ["1169766859014660096"], "text": "@alinealienx MELHOR FRASEEEE HAUAHA"}, {"lang": "zxx", "author_id": "414752655", "id": "1169766902182363138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:18:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/O8AMDNSkc9", "expanded_url": "https://m.elcolombiano.com/negocios/economia/el-apogeo-del-oro-cannabico-legal-AA11551076", "display_url": "m.elcolombiano.com/negocios/econo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169766902182363138"], "text": "https://t.co/O8AMDNSkc9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169763826339909634"}], "author_id": "979572060", "id": "1169765901513777152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegocastroJR10", "id": "84205345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "84205345", "edit_history_tweet_ids": ["1169765901513777152"], "text": "@diegocastroJR10 Juegan demasiado a la play y ven poco f\u00fatbol."}, {"lang": "es", "author_id": "176979194", "id": "1169222685483851777", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}, {"start": 137, "end": 161, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ratatouille"}, {"start": 191, "end": 209, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Pobrecita"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "RataPapaFrita"}, {"start": 100, "end": 135, "tag": "SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo"}, {"start": 136, "end": 162, "tag": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "Ratatouille"}, {"start": 190, "end": 210, "tag": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 211, "end": 228, "tag": "ComboConSorpresa"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 246, "end": 256, "tag": "Pobrecita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/idcRPg3WtH", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html"}]}, "created_at": "2019-09-04T12:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169222685483851777"], "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo #MickeyMouseExtraCrujiente #MhhRiqu\u00edsimo #Ratatouille #ALaGrandeLePuseCuca #ComboConSorpresa #Im\u00e1genesFuertes #Pobrecita https://t.co/idcRPg3WtH"}, {"lang": "es", "author_id": "124172948", "id": "1169764512280563712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-06T00:09:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/y9Yc35a7GK", "expanded_url": "http://j.mp/2LoRzvW", "display_url": "j.mp/2LoRzvW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764512280563712"], "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/y9Yc35a7GK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169752662553686016"}], "author_id": "4779458353", "id": "1169760370401120256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "M_J_C_E", "id": "49207203"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "luisarturo007", "id": "1479491809638236162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T23:53:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "49207203", "edit_history_tweet_ids": ["1169760370401120256"], "text": "@M_J_C_E @luisarturo007 DE Q SABE SABE"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Neiva, Colombia", "id": "002129bd2622e876"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Tombos, Brasil", "id": "9906926229ce7b66"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Palmas, Brasil", "id": "559fe09585259001"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}]}, "errors": [{"value": "2750952701", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2750952701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2750952701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169569066207592448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169569066207592448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169569066207592448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157644014528675841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157644014528675841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157644014528675841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169826101687750661", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169826101687750661].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169826101687750661", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169823934188904449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169823934188904449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169823934188904449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "496140725", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [496140725].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "496140725", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169635287565262851", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169635287565262851].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169635287565262851", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1093303612497776640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093303612497776640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093303612497776640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169819091319713793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169819091319713793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169819091319713793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1544116124", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1544116124].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1544116124", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169815228340559873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169815228340559873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169815228340559873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169790382370107392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169790382370107392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169790382370107392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169806430993604608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169806430993604608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169806430993604608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032352533728124928", "value": "1032352533728124928", "detail": "User has been suspended: [1032352533728124928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169803985085227008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169803985085227008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169803985085227008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "289649254", "value": "289649254", "detail": "User has been suspended: [289649254].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169678765292761094", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169678765292761094", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169678765292761094].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099837228631683072", "value": "1099837228631683072", "detail": "User has been suspended: [1099837228631683072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169803006348541952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169803006348541952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169803006348541952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169641091861307393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169641091861307393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169641091861307393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146956197179904001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146956197179904001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146956197179904001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169799137027641344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169799137027641344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169799137027641344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2980225229", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2980225229].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2980225229", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169798611804327936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169798611804327936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169798611804327936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1127406423044972544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127406423044972544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127406423044972544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169792417895202816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169792417895202816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169792417895202816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138104402122874881", "value": "1138104402122874881", "detail": "User has been suspended: [1138104402122874881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169793573996376066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169793573996376066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169793573996376066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169753546671185920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169753546671185920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169753546671185920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169793697250234369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169793697250234369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169793697250234369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169792321870807040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169792321870807040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169792321870807040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "870790840272265216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [870790840272265216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870790840272265216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169792319123599360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169792319123599360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169792319123599360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169789365599571970", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169789365599571970", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169789365599571970].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "538214938", "value": "538214938", "detail": "User has been suspended: [538214938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169684311135666176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169684311135666176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169684311135666176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075895186016923648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075895186016923648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075895186016923648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169752672829923329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169752672829923329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169752672829923329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169788050844639232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169788050844639232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169788050844639232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3357104163", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3357104163].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3357104163", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169718567492829185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169718567492829185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169718567492829185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169787620311871490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169787620311871490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169787620311871490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169777160187514881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169777160187514881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169777160187514881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169698224942321665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169698224942321665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169698224942321665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "938204977205600257", "value": "938204977205600257", "detail": "User has been suspended: [938204977205600257].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169772875403976704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169772875403976704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169772875403976704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169782468246945793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169782468246945793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169782468246945793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169760628422168576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169760628422168576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169760628422168576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120721747530125313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120721747530125313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120721747530125313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169776841760083968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169776841760083968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169776841760083968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169691088854163463", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169691088854163463].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169691088854163463", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169759766215708672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169759766215708672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169759766215708672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169698271238983680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169698271238983680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169698271238983680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814617849041915904", "value": "814617849041915904", "detail": "User has been suspended: [814617849041915904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169769484170801155", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169769484170801155].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169769484170801155", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169692883890388993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169692883890388993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169692883890388993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2937688581", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2937688581].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2937688581", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169768969865256961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169768969865256961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169768969865256961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "11242312", "value": "11242312", "detail": "User has been suspended: [11242312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169746039986720768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169746039986720768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169746039986720768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169766259673706497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169766259673706497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169766259673706497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1169832843742081027", "oldest_id": "1169766128895369216", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32dlv9nvbq0spmp3mlx7goc6dml"}}