{"data": [{"created_at": "2019-12-07T20:35:29.000Z", "id": "1203412737432457217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412737432457217"], "text": "RT @DarioPerrone3: @edgerome la idiotez humana no tiene l\u00edmites\n preludio de una sociedad suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DarioPerrone3", "id": "1022616667497668608"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "edgerome", "id": "2362681496"}]}, "author_id": "726838601846284288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411684934721537"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:35:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "id": "1203412681681752065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412681681752065"], "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "author_id": "1137745698999414784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:35:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PiedrasNegras"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1nhYBxjYv2", "expanded_url": "https://bit.ly/36bPvQx", "display_url": "bit.ly/36bPvQx"}]}, "id": "1203412681325039616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412681325039616"], "text": "#PiedrasNegras Un hombre fue encontrado sin vida dentro del ba\u00f1o de su domicilio, luego de ahorcarse tras una acalorada discusi\u00f3n con su pareja, estos hechos fueron en la colonia Mundo Nuevo.\nhttps://t.co/1nhYBxjYv2", "author_id": "1001935425580265472"}, {"created_at": "2019-12-07T20:35:04.000Z", "id": "1203412632151187458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412632151187458"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "44645298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:35:02.000Z", "id": "1203412624307822593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412624307822593"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/vam8NjGlmn", "author_id": "1036091189223743488", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vam8NjGlmn", "expanded_url": "https://t.co/vam8NjGlmn", "display_url": "t.co/vam8NjGlmn"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:34:51.000Z", "id": "1203412576585048069", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412576585048069"], "text": "eu tive um sonho muito doido\nmeu melhor amigo se descobria bissexual e ele queria transar comigo, mas eu n\u00e3o porque a namorada dele \u00e9 minha amiga, \na\u00ed essa minha amiga namorada dele descobria e matava eu e ele (???)\n\nPOR QUE CARALHAS ELA ME MATOU, EU N\u00c3O FIZ NADA COM ELES?", "author_id": "4594536152"}, {"created_at": "2019-12-07T20:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203412575817551873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412575817551873"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "925411578731692033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:34:25.000Z", "id": "1203412467642249218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412467642249218"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1191489668304580609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:34:18.000Z", "id": "1203412438227574785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412438227574785"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2153894509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:34:10.000Z", "id": "1203412404266242048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412404266242048"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3399676978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:34:02.000Z", "id": "1203412372825759744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412372825759744"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "457133954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:33:42.000Z", "id": "1203412286947385352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412286947385352"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "801154790302617600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:33:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "Scarpia"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4033, "type": "Person", "normalized_text": "Tosca"}]}, "id": "1203412256886800386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412256886800386"], "text": "pululando por la escena cuando mata a Scarpia o se suicida...El mejor resumen de esta Tosca es: Aburrimiento.", "author_id": "383320860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203412255506874368"}], "in_reply_to_user_id": "383320860"}, {"created_at": "2019-12-07T20:33:32.000Z", "id": "1203412245721600001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412245721600001"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u2705\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/23VOP93Nwn", "author_id": "2270800691", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/23VOP93Nwn", "expanded_url": "https://twitter.com/xolofv/status/1203411320479141888", "display_url": "twitter.com/xolofv/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:33:13.000Z", "id": "1203412168655482880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412168655482880"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\n\nMatou aula \u274c\n\nFoi expulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/Rbv5MYOmmt", "author_id": "3092418609", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Rbv5MYOmmt", "expanded_url": "https://twitter.com/pridegabrielly/status/1203411968293511170", "display_url": "twitter.com/pridegabrielly\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:32:56.000Z", "id": "1203412097067032581", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412097067032581"], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/9yHDGUKlrU", "author_id": "439731624", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/9yHDGUKlrU", "expanded_url": "https://twitter.com/wannabejes/status/1203391439037710336", "display_url": "twitter.com/wannabejes/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:32:12.000Z", "id": "1203411911381000192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411911381000192"], "text": "Te imaginas que el 25 a las 00:00, sal\u00eds, ves el cielo y te cae una bala en medio de la frente\ud83d\ude0d ah re suicida", "author_id": "2935482401"}, {"created_at": "2019-12-07T20:32:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}]}, "id": "1203411906318491648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411906318491648"], "text": "Est\u00e1is haciendo viral el hilo de un chico al que se le suicida una hermana xq la familia no le considera mujer. Pero el mismo hermano la recuerda como V\u00edctor, no como Ariel. Asco. Pena. Impotencia.\nY encima llama TERF a las feministas q cuestionan el g\u00e9nero", "author_id": "1054761163530080258"}, {"created_at": "2019-12-07T20:32:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kEhBfKVoSg", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}]}, "id": "1203411865751236608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411865751236608"], "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/kEhBfKVoSg via @ABC_Conocer", "author_id": "160194192"}, {"created_at": "2019-12-07T20:31:50.000Z", "id": "1203411818678554627", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411818678554627"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "526252912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Schuller"}]}, "id": "1203411810277347334", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411810277347334"], "text": "tava escrito Ben Schuller e eu l\u00ea vem suicida \nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk????", "author_id": "953793318487580673"}, {"created_at": "2019-12-07T20:31:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203411750831501318", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411750831501318"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "156326930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:31:22.000Z", "id": "1203411702013997061", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411702013997061"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "134255167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:31:18.000Z", "id": "1203411684934721537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411684934721537"], "text": "@edgerome la idiotez humana no tiene l\u00edmites\n preludio de una sociedad suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edgerome", "id": "2362681496"}]}, "author_id": "1022616667497668608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203051390832185344"}], "in_reply_to_user_id": "2362681496"}, {"created_at": "2019-12-07T20:31:06.000Z", "id": "1203411632841510912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411632841510912"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1965764970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:42.000Z", "id": "1203411531674902529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411531674902529"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/kHVisWfRhC", "author_id": "199936481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203359686747213830"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kHVisWfRhC", "expanded_url": "https://twitter.com/thamiresgamaa/status/1203359686747213830", "display_url": "twitter.com/thamiresgamaa/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "id": "1203411520094375937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "author_id": "61598926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}], "in_reply_to_user_id": "150430685"}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "id": "1203411519654023168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411519654023168"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "918882646595457025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:37.000Z", "id": "1203411511789662208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411511789662208"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3303994228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:34.000Z", "id": "1203411500309696513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411500309696513"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1189008229407215616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:31.000Z", "id": "1203411486200254465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411486200254465"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "103421997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:08.000Z", "id": "1203411391169912833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411391169912833"], "text": "RT @alopezmarin: Me dejo alguna m\u00e1s pero hoy, un d\u00eda cualquiera, leo esta historia de @BraisCedeira  https://t.co/Ljk6oh3M0G o esta columna\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alopezmarin", "id": "144805958"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ljk6oh3M0G", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "author_id": "264463185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203405064808910848"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:05.000Z", "id": "1203411378238828544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411378238828544"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "898143425303859200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:00.000Z", "id": "1203411355958759424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411355958759424"], "text": "Los cuerpos llevaban sin vida unas doce horas cuando fueron localizados en el interior de su coche\nhttps://t.co/pBliOo9o8z", "author_id": "85804066", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pBliOo9o8z", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1131603.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:29:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Soraya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Soraya33902479", "id": "1142107765147656192"}]}, "id": "1203411332986523648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411332986523648"], "text": "@Soraya33902479 \u00c9 sim...Soraya....\nEra um jornalista daqui.\nEle me viu uma vez numa loja argumentando sobre algo e me elogiou muito...disse que eu tinha futuro.\nEu n\u00e3o estava bem comigo, n\u00e3o o procurei\nHoje um amigo em comum me contou que ele se matou. \nFez uma semana. \nE eu nem vi nas not\u00edcias.", "author_id": "1079421829213761537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203410063580377089"}], "in_reply_to_user_id": "1142107765147656192"}, {"created_at": "2019-12-07T20:29:39.000Z", "id": "1203411270503940097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411270503940097"], "text": "Feministas radicales: los ni\u00f1os y ni\u00f1as pueden jugar con lo que quieran, vestir como quieran, hacer lo que quieran. No hay cosas de ni\u00f1os ni cosas de ni\u00f1as.\n\nLa gente: lAs tErfS sOn uN pElIgrO y Son fAscIstas x Su cUlpA c sUicida la gEnTe ojAl\u00c1 c mUerAN", "author_id": "170390677"}, {"created_at": "2019-12-07T20:29:35.000Z", "id": "1203411253672235011", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411253672235011"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "75786694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:29:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203411252745265152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411252745265152"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "2281614140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:29:01.000Z", "id": "1203411107584630785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411107584630785"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274e\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 (nem tanto )\ndiretoria: \u2705 \nEu  digo \u00e9 vish https://t.co/facQ65HL9p", "author_id": "1150580397933309953", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/facQ65HL9p", "expanded_url": "https://twitter.com/theonlyja1_/status/1203344179725815813", "display_url": "twitter.com/theonlyja1_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:42.000Z", "id": "1203411031399239683", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411031399239683"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "139713211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:41.000Z", "id": "1203411025145597957", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411025145597957"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1096753928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:40.000Z", "id": "1203411021475536906", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411021475536906"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "216282984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:40.000Z", "id": "1203411019659436040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411019659436040"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "520730755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:32.000Z", "id": "1203410985991589888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410985991589888"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1640571223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:08.000Z", "id": "1203410887618506752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410887618506752"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "868044414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Alanista"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/4Qrx0VzlC1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1202056274713677826", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "id": "1203410882681806850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410882681806850"], "text": "Y aqu\u00ed a un patetico Alanista @RenattoBautista con su cadena de desgracias para santificar al delincuente suicida Alan https://t.co/4Qrx0VzlC1", "author_id": "948732025737043969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202056274713677826"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:28:03.000Z", "id": "1203410866223435776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410866223435776"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "120531268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:27:56.000Z", "id": "1203410838998147072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410838998147072"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1194665828937023488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:27:28.000Z", "id": "1203410717694664704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410717694664704"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "139249301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:27:27.000Z", "id": "1203410717346422784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410717346422784"], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "author_id": "3410044154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:27:17.000Z", "id": "1203410674526765056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410674526765056"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "281128746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:27:01.000Z", "id": "1203410606424018945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410606424018945"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1186475845365456897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:26:02.000Z", "id": "1203410358494531584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410358494531584"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1166145138109878273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:59.000Z", "id": "1203410346066808833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410346066808833"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "482408076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:36.000Z", "id": "1203410250222755842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410250222755842"], "text": "@MCBE30's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "3397363833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 101, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:26.000Z", "id": "1203410207419830272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410207419830272"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "740256827984740352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:26.000Z", "id": "1203410206752989184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410206752989184"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "556108408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:21.000Z", "id": "1203410188293885952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410188293885952"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1152352747703951362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4829, "type": "Organization", "normalized_text": "UCV"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ch0N2J6Mmq", "expanded_url": "https://twitter.com/nchittylaroche/status/1203391571586105346", "display_url": "twitter.com/nchittylaroche\u2026"}]}, "id": "1203410180937007104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410180937007104"], "text": "Amigo m\u00edo, ante un enemigo que no tiene l\u00edmites jur\u00eddicos y menos pol\u00edticos porque su accionar es la v\u00eda de hecho, la UCV viene actuando, en defensa de la utonom\u00eda, la Constituci\u00f3n y la Ley, con inteligencia y arrojo. No se humilla ni se suicida, resiste y enfrenta al r\u00e9gimen. https://t.co/ch0N2J6Mmq", "author_id": "137556253", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203391571586105346"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:19.000Z", "id": "1203410180353994753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410180353994753"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1398211992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:14.000Z", "id": "1203410155838328833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410155838328833"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1170323676543246339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:25:02.000Z", "id": "1203410105712234498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410105712234498"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "706156988204523520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:24:16.000Z", "id": "1203409912879046658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409912879046658"], "text": "RT @alopezmarin: Me dejo alguna m\u00e1s pero hoy, un d\u00eda cualquiera, leo esta historia de @BraisCedeira  https://t.co/Ljk6oh3M0G o esta columna\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alopezmarin", "id": "144805958"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ljk6oh3M0G", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "author_id": "194051455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203405064808910848"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:24:16.000Z", "id": "1203409912560263169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409912560263169"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "77365929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:24:11.000Z", "id": "1203409893325189120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409893325189120"], "text": "@luisCverdugo @EHDFOficial jajaja suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisCverdugo", "id": "97848257"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "EHDFOficial", "id": "1138082278427570176"}]}, "author_id": "81458404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203406965541679104"}], "in_reply_to_user_id": "97848257"}, {"created_at": "2019-12-07T20:24:07.000Z", "id": "1203409876640260114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409876640260114"], "text": "RT @miespana1: Hay mucha gente que se suicida para no dejar una deuda m\u00e9dica a sus familiares. Este argumento deber\u00eda servir para tirar tod\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miespana1", "id": "773166168341348352"}]}, "author_id": "520726981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203382815905243143"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:24:01.000Z", "id": "1203409850602074113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409850602074113"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1199074755170701316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:23:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203409797606981632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409797606981632"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "872214544927608833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:23:44.000Z", "id": "1203409778254516224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409778254516224"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rqeMol6veq", "author_id": "1108114529500753926", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203301008249643008"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/rqeMol6veq", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasGMen/status/1203301008249643008", "display_url": "twitter.com/LucasGMen/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:23:20.000Z", "id": "1203409681244413952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409681244413952"], "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "author_id": "1153463557830381568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:22:43.000Z", "id": "1203409523848994817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409523848994817"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "146479973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:22:39.000Z", "id": "1203409506652303360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409506652303360"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1151546865575432194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:22:34.000Z", "id": "1203409487492763648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409487492763648"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "129173194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:22:26.000Z", "id": "1203409451820167169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409451820167169"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "714862150376951808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:22:19.000Z", "id": "1203409423655411714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409423655411714"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "118535978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:21:38.000Z", "id": "1203409252079017984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409252079017984"], "text": "RT @frednietzs: @Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresiv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "117621482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203312050874802176"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:21:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203409239651303425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409239651303425"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "894075745831714816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:21:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203409236279070721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409236279070721"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "738558097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:21:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203409164992745473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409164992745473"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "163966253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:21:06.000Z", "id": "1203409116741406720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409116741406720"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "958125018218729472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:21:00.000Z", "id": "1203409094066999296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409094066999296"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "816449395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:20:51.000Z", "id": "1203409055559147520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409055559147520"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "51848255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:20:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "id": "1203409030477168640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203409030477168640"], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026", "author_id": "92656411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:20:35.000Z", "id": "1203408988886458369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408988886458369"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "867027907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:20:24.000Z", "id": "1203408942535266305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408942535266305"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1118110323528040448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:20:16.000Z", "id": "1203408908989214721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408908989214721"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "117621482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:20:11.000Z", "id": "1203408888294498306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408888294498306"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "78944002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:20:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "id": "1203408843209879552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408843209879552"], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026", "author_id": "58854697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:44.000Z", "id": "1203408773643227137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408773643227137"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1120510893035597826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:33.000Z", "id": "1203408727568781314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408727568781314"], "text": "Seu amor \u00e9 suicida...\nhttps://t.co/GBectFqPeb", "author_id": "2928906101", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/GBectFqPeb", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=9OmgXxiKV7A", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=9OmgXx\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:28.000Z", "id": "1203408707314442241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408707314442241"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "130899797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:23.000Z", "id": "1203408684484845568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408684484845568"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "153594057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:16.000Z", "id": "1203408657452544001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408657452544001"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "705649423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:13.000Z", "id": "1203408642269159426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408642269159426"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "4324434809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:06.000Z", "id": "1203408615064952832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408615064952832"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "357259715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:06.000Z", "id": "1203408614343372800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408614343372800"], "text": "Era uma vez uma pessoa que conheceu outra, um tanto famosa, e recebeu muitos elogios e convites que mostravam desejo de proximidade.Achou que talvez n\u00e3o merecesse, por isso se afastou e n\u00e3o levou adiante o que poderia ser amizade.\nHoje a pessoa soube que a outra, famosa,se matou.", "author_id": "1079421829213761537"}, {"created_at": "2019-12-07T20:18:43.000Z", "id": "1203408518860222469", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408518860222469"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "221220207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:18:34.000Z", "id": "1203408478607486976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408478607486976"], "text": "@esquinabaja Tiene la foto suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1198689175136014337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203341820878561280"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-07T20:18:33.000Z", "id": "1203408476288028672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408476288028672"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1190064490269888514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:18:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4653, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}]}, "id": "1203408415067975680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408415067975680"], "text": "RT @weblaindustria: #Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "author_id": "266791141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365960629063680"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:18:01.000Z", "id": "1203408339377573888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408339377573888"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2758198024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:17:56.000Z", "id": "1203408321467887618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408321467887618"], "text": "\"Uai a modinha da depress\u00e3o acabou?\" \n\nDesde quando isso era modinha? S\u00f3 \"acabou\" pq a metade se matou e a outra n\u00e3o fala mais por causa de idiotas igual vc e tem medo de pedir ajuda. Por favor mais empatia", "author_id": "1196502583852044289"}, {"created_at": "2019-12-07T20:17:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203408296385888257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408296385888257"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "322534610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:17:37.000Z", "id": "1203408241495068677", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408241495068677"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1185923794969530368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:17:28.000Z", "id": "1203408203297566720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408203297566720"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1031212802999046145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:17:02.000Z", "id": "1203408093117333504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408093117333504"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "473215138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:16:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203408061299384320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408061299384320"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "3164557492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:16:52.000Z", "id": "1203408051979595778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408051979595778"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/E23voGslrB", "author_id": "1148737775023349760", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/E23voGslrB", "expanded_url": "https://t.co/E23voGslrB", "display_url": "t.co/E23voGslrB"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:16:41.000Z", "id": "1203408003992629249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203408003992629249"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1060516246184230913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:16:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203407998045044736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407998045044736"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "146249862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:16:26.000Z", "id": "1203407943552688129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407943552688129"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "195831113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:15:48.000Z", "id": "1203407782101295105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407782101295105"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1190731371922284544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f3nio"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Porto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wBZgzLEAXN", "expanded_url": "https://rr.sapo.pt/2019/12/07/pais/homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-lamego/noticia/174456/?utm_medium=rss", "display_url": "rr.sapo.pt/2019/12/07/pai\u2026"}]}, "id": "1203407747510870016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407747510870016"], "text": "Mulher foi transportada para o Hospital de Santo Ant\u00f3nio, no Porto, \u201cem risco de vida\u201c. https://t.co/wBZgzLEAXN", "author_id": "20380673"}, {"created_at": "2019-12-07T20:15:31.000Z", "id": "1203407712824020992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407712824020992"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nCredo\ud83d\ude02", "author_id": "964847918342660096"}, {"created_at": "2019-12-07T20:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "id": "1203407671258419200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407671258419200"], "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "author_id": "1464012913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:15:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "Contempt"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/20m9l446hJ", "expanded_url": "https://tutierra.net/social/ela-se-matou-para-nao-sofrer-contempt/", "display_url": "tutierra.net/social/ela-se-\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oD9sPObHeE", "expanded_url": "https://twitter.com/SocialTT3/status/1203407611095371776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oD9sPObHeE", "media_key": "3_1203407609233063936"}]}, "id": "1203407611095371776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407611095371776"], "text": "ELA SE MATOU PARA N\u00c3O SOFRER - Contempt  https://t.co/20m9l446hJ https://t.co/oD9sPObHeE", "author_id": "1203009669016571904"}, {"created_at": "2019-12-07T20:14:54.000Z", "id": "1203407556519047168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407556519047168"], "text": "RT @Chufergranota: Resumen. Hemos jugado bien hasta que en la segunda se nos ha ido el oremus, el capullo del pito, la expulsi\u00f3n y terminar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chufergranota", "id": "409333661"}]}, "author_id": "93903568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203407111297945600"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:14:36.000Z", "id": "1203407482909057025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407482909057025"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "261313181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:14:20.000Z", "id": "1203407412901949445", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407412901949445"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "426970002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "id": "1203407374112952322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407374112952322"], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026", "author_id": "764265590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:13:59.000Z", "id": "1203407327237431302", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407327237431302"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2750827641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:13:50.000Z", "id": "1203407288402358273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407288402358273"], "text": "@dudcabeyo5 ele se suicidou mano.... que triste", "author_id": "1099654735462830080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203093471495704576"}], "in_reply_to_user_id": "4894653861"}, {"created_at": "2019-12-07T20:13:45.000Z", "id": "1203407267271458817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407267271458817"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/G4mWx8ftBO", "author_id": "1156768551765782533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203089953732857862"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/G4mWx8ftBO", "expanded_url": "https://twitter.com/_marqkrl/status/1203089953732857862", "display_url": "twitter.com/_marqkrl/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:13:34.000Z", "id": "1203407221956251650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407221956251650"], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "2759460907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386328194392064"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:13:17.000Z", "id": "1203407149554176003", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407149554176003"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "545905233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:13:08.000Z", "id": "1203407111297945600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407111297945600"], "text": "Resumen. Hemos jugado bien hasta que en la segunda se nos ha ido el oremus, el capullo del pito, la expulsi\u00f3n y terminar a la manera suicida cuando juegas con 10 y vas perdiendo, que es lo que toca. Jodidos por el resultado, pero se pueden sacar cosas positivas.", "author_id": "409333661"}, {"created_at": "2019-12-07T20:12:51.000Z", "id": "1203407041957695490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407041957695490"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "895265648489758720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:12:04.000Z", "id": "1203406842434654208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406842434654208"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "90711240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:11:47.000Z", "id": "1203406773446729728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406773446729728"], "text": "Qualquer dia fico a meio da autoestrada com esta bomba suicida a que chamam carro", "author_id": "2556434864"}, {"created_at": "2019-12-07T20:11:11.000Z", "id": "1203406621273198593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406621273198593"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705 https://t.co/s2CkOqbDPB", "author_id": "1066143756305485824", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/s2CkOqbDPB", "expanded_url": "https://twitter.com/gabezoc/status/1203302293162078209", "display_url": "twitter.com/gabezoc/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:11:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7094, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jEsz4a2lyA", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053"}]}, "id": "1203406597764071425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406597764071425"], "text": "RT @elespanolcom: Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/jEsz4a2lyA", "author_id": "507480619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398538404732928"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:10:59.000Z", "id": "1203406572015308800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406572015308800"], "text": "@mouradapedra Aqui no meu bairro o marido matou a mulher porque colocaram nas redes que a mulher estava traindo ele, matou a mulher e depois se matou, sim, foi o fim da vida deles dois. Isso por causa de uma mentira.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mouradapedra", "id": "282825202"}]}, "author_id": "943257755028279297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203072717962043392"}], "in_reply_to_user_id": "282825202"}, {"created_at": "2019-12-07T20:10:42.000Z", "id": "1203406501013909504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406501013909504"], "text": "DEM\u00d4NIO DESGRA\u00c7ADA E MALDITA. SE N\u00c3O PRENDER ELA IRA MATAR A FAMILIA, TOMARA QUE SI PRENDEM ELA. Uma mulher surtou e matou o pr\u00f3prio cachorro afogado, na \u00faltima quinta-feira, 05. O caso foi registrado no Bairro\u2026 https://t.co/lpbY3MW6b1", "author_id": "3138516430", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/lpbY3MW6b1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5yLxw7pNy9/?igshid=xb2jhj2gg2h9", "display_url": "instagram.com/p/B5yLxw7pNy9/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:10:22.000Z", "id": "1203406417392218114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406417392218114"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "173631126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:10:13.000Z", "id": "1203406377340809219", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406377340809219"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1077715559087816704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:10:05.000Z", "id": "1203406344478433280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406344478433280"], "text": "@sammrvlr quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sammrvlr", "id": "916414223902826496"}]}, "author_id": "985015772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203309927449669632"}], "in_reply_to_user_id": "916414223902826496"}, {"created_at": "2019-12-07T20:09:58.000Z", "id": "1203406317437800448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406317437800448"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1334636953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:09:52.000Z", "id": "1203406288920686594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406288920686594"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "481729024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:09:50.000Z", "id": "1203406281362550787", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406281362550787"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "847828693170999296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliaOjedaS", "id": "1125845821"}]}, "id": "1203405955884560384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405955884560384"], "text": "@JuliaOjedaS JAJAJAJA Lucifer no ataca a nadie solo se suicida", "author_id": "1879919264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203391695515275264"}], "in_reply_to_user_id": "1125845821"}, {"created_at": "2019-12-07T20:08:19.000Z", "id": "1203405901929107458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405901929107458"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "122985721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:07:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203405744088989696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405744088989696"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "919322800661331969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:07:34.000Z", "id": "1203405709599289344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405709599289344"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "148887326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:07:32.000Z", "id": "1203405701768462337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405701768462337"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2644094656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:07:16.000Z", "id": "1203405635280347136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405635280347136"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "119179772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:07:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Chiques"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tongavillegas20", "id": "825668552099258369"}]}, "id": "1203405620646481920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405620646481920"], "text": "@Tongavillegas20 Callate \nChiques voten q es un d\u00eda especial\nNo le sigan la corriente a este suicida", "author_id": "788388725420093440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203405431881818112"}], "in_reply_to_user_id": "825668552099258369"}, {"created_at": "2019-12-07T20:06:34.000Z", "id": "1203405457878134784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405457878134784"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "98628061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:06:30.000Z", "id": "1203405441092468736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405441092468736"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "239829422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:05:35.000Z", "id": "1203405212502970375", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405212502970375"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "231873933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:05:25.000Z", "id": "1203405170845061121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405170845061121"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2478676507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:05:00.000Z", "id": "1203405064808910848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405064808910848"], "text": "Me dejo alguna m\u00e1s pero hoy, un d\u00eda cualquiera, leo esta historia de @BraisCedeira  https://t.co/Ljk6oh3M0G o esta columna de @lorenagm7 https://t.co/BhwR0fxnlD y s\u00f3lo puedo admirar y celebrar la juventud y el talento que me rodean.", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "lorenagm7", "id": "194051455"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ljk6oh3M0G", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BhwR0fxnlD", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/opinion/columnas/20191207/cortarte-pelo-queda-despues-deseo/450084994_13.html", "display_url": "elespanol.com/opinion/column\u2026"}]}, "author_id": "144805958"}, {"created_at": "2019-12-07T20:04:43.000Z", "id": "1203404992482304000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404992482304000"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "152856329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:04:33.000Z", "id": "1203404952598650880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404952598650880"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1465791979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:03:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "Obsession2ndWin"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "Obsession2ndWin"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "EXO"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "OBSESSION"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "EXODEUX"}, {"start": 92, "end": 108, "tag": "ObsessedWithEXO"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "weareoneEXO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "miss_joe", "id": "1262343184211902464"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}]}, "id": "1203404793932238848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404793932238848"], "text": "RT @miss_joe: Esquadr\u00e3o Suicida quem? \n\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89#Obsession2ndWin \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n#EXO\u00a0 #OBSESSION\u00a0 #EXODEUX\u00a0\u00a0 #ObsessedWithEXO\n@weareoneEXO #weareoneEXO\u00a0 #EX\u2026", "author_id": "714557354482618368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203256918355140608"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:03:53.000Z", "id": "1203404786013528064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404786013528064"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "140917855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:03:50.000Z", "id": "1203404771794866176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404771794866176"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "177699049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:03:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ZxvWhkzb3G", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026"}]}, "id": "1203404766967152642", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404766967152642"], "text": "Un matrimonio canadiense se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/ZxvWhkzb3G v\u00eda @abcdesevilla", "author_id": "88536821"}, {"created_at": "2019-12-07T20:03:05.000Z", "id": "1203404585152331776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404585152331776"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "4718066812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:02:25.000Z", "id": "1203404414746271745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404414746271745"], "text": "@Joseal87 @Recordstopia_Rt @FerPineda89 Pero... XDDD cu\u00e1nta crueldad. A mi escuadr\u00f3n suicida original, que no me los toquen. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joseal87", "id": "881549736582537216"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Recordstopia_Rt", "id": "965539509608833025"}]}, "author_id": "281234456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401435792248832"}], "in_reply_to_user_id": "881549736582537216"}, {"created_at": "2019-12-07T20:02:10.000Z", "id": "1203404350778986496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404350778986496"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2982740987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:02:08.000Z", "id": "1203404342457446400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404342457446400"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "748317451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:02:04.000Z", "id": "1203404328721092608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404328721092608"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1090982802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:01:51.000Z", "id": "1203404271234027520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404271234027520"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "713194373412954112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:01:47.000Z", "id": "1203404257954799616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404257954799616"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "62283171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:01:44.000Z", "id": "1203404243526389760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404243526389760"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "713493763105140737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:01:27.000Z", "id": "1203404172546232322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404172546232322"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "120294047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:01:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3529, "type": "Person", "normalized_text": "EDAD"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8542, "type": "Place", "normalized_text": "RIOVERDE"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/PVETCcNvIJ", "expanded_url": "https://www.noticias-sanluis.com/2019/12/07/menor-de-edad-se-suicida-en-rioverde/", "display_url": "noticias-sanluis.com/2019/12/07/men\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Bp1GTpz5en", "expanded_url": "https://twitter.com/slpnoticias/status/1203404116636192769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bp1GTpz5en", "media_key": "3_1203404114748694528"}]}, "id": "1203404116636192769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404116636192769"], "text": "MENOR DE EDAD SE SUICIDA EN RIOVERDE\nIntensa movilizaci\u00f3n de cuerpos de rescate se gener\u00f3 al ser activados los n\u00fameros de emergencia para tratar de salvar a una menor de edad que\u00a0 se encontraba suspendida al interior de su\u2026 https://t.co/PVETCcNvIJ https://t.co/Bp1GTpz5en", "author_id": "142177199"}, {"created_at": "2019-12-07T20:01:07.000Z", "id": "1203404088538468353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404088538468353"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1918410416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:00:52.000Z", "id": "1203404025376452609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203404025376452609"], "text": "@malditaternura ahi si respondes pero el api de tu amia! el lonchera suicida ahi no dices nada!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "114934860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203388774081794048"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-12-07T20:00:43.000Z", "id": "1203403987401236481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403987401236481"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "248023617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:00:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203403964441661443", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403964441661443"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "446590406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:00:17.000Z", "id": "1203403879637028865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403879637028865"], "text": "fico pensando em que tipo de suicida vai em um brinquedo desse https://t.co/mnVRzxE5z4", "author_id": "1025053026904694785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203059011974770688"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mnVRzxE5z4", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688", "display_url": "twitter.com/fezani/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:00:09.000Z", "id": "1203403843213647872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403843213647872"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "154600507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:00:04.000Z", "id": "1203403822418350080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403822418350080"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "426732329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:00:02.000Z", "id": "1203403815699013632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403815699013632"], "text": "Deu vontade, ser\u00e1 que isso \u00e9 pensamento suicida?\n\neu sei que \u00e9 fake https://t.co/pgLvZZwh69", "author_id": "69340786", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203059011974770688"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pgLvZZwh69", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688", "display_url": "twitter.com/fezani/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:45.000Z", "id": "1203403744869781505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403744869781505"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "28862287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:41.000Z", "id": "1203403728558141446", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403728558141446"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2947695503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:31.000Z", "id": "1203403684585054209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403684585054209"], "text": "@XSweet_EmmaX Y ruta suicida....lo se....ambas m\u00e1s retro que la orilla del mar...pero molan\ud83d\ude0a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XSweet_EmmaX", "id": "1063506652278730752"}]}, "author_id": "1108900753245159427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203403080307482624"}], "in_reply_to_user_id": "1108900753245159427"}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:28.000Z", "id": "1203403672690008067", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403672690008067"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "66463266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:24.000Z", "id": "1203403656680394758", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403656680394758"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "731120308661420037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lagranpantalla_", "id": "1089587355919568898"}]}, "id": "1203403632227627009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403632227627009"], "text": "RT @lagranpantalla_: Pel\u00edcula de 2016 dirigida por Gareth Edwards, enmarcada en el g\u00e9nero 'sci-fi', drama y b\u00e9lico. Narra la misi\u00f3n suicida\u2026", "author_id": "776791021460025344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203380477085831168"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203403595724607490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403595724607490"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "2290088904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:59:06.000Z", "id": "1203403580008550401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403580008550401"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "609659329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:58:45.000Z", "id": "1203403493555474433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403493555474433"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "56179880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:58:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iloftuit", "id": "894919480530407424"}]}, "id": "1203403482046316549", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403482046316549"], "text": "@iloftuit El Joker de Escuadr\u00f3n Suicida, sin maquillaje.", "author_id": "810998701015433216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203387794195931137"}], "in_reply_to_user_id": "894919480530407424"}, {"created_at": "2019-12-07T19:58:28.000Z", "id": "1203403420771725312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403420771725312"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1088548695744884736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:58:17.000Z", "id": "1203403374399512576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403374399512576"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "716052650941399040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:57:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203403287891972096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403287891972096"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "1020678212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:57:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 195, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "Era Republicana"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.7626, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/OvQO6cXhC8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1203403287522922496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvQO6cXhC8", "media_key": "3_1203403277339156480"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/OvQO6cXhC8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1203403287522922496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvQO6cXhC8", "media_key": "3_1203403279960563712"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/OvQO6cXhC8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1203403287522922496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvQO6cXhC8", "media_key": "3_1203403282393288705"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/OvQO6cXhC8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1203403287522922496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvQO6cXhC8", "media_key": "3_1203403285140520961"}]}, "id": "1203403287522922496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403287522922496"], "text": "@canalN_ Digamos todo es cierto, con el mismo ahinco lo hubiera hecho al Suicida en primer gobierno q dejo al Pais en la + calamitosa destruccion Economica q el Pais haya tenido en Era Republicana, hubiera sido magnifico digno de todo ejemplo de Probidad, Honradez y Veracidad para el Peru https://t.co/OvQO6cXhC8", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202669230262497282"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-12-07T19:57:43.000Z", "id": "1203403234125193216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403234125193216"], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1181784141320347648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:57:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203403230924943360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403230924943360"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "880147606516748288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:57:28.000Z", "id": "1203403170376015873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403170376015873"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1034225859731894272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:56:58.000Z", "id": "1203403042160287744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403042160287744"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "64788163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:56:55.000Z", "id": "1203403033369042947", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403033369042947"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "104788097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:56:52.000Z", "id": "1203403020685500419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403020685500419"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1060159658164449280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:56:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203402961071878144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402961071878144"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "838102132410691585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:56:35.000Z", "id": "1203402948270862336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402948270862336"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3385263599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203402936732323840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402936732323840"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "821312750114762753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:56:00.000Z", "id": "1203402800702595074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402800702595074"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1614026412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:55:53.000Z", "id": "1203402769878659073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402769878659073"], "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:55:40.000Z", "id": "1203402716783038464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402716783038464"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "392847235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8229, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 208, "end": 219, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/i8tlQzPrh5", "expanded_url": "https://t.co/i8tlQzPrh5", "display_url": "t.co/i8tlQzPrh5"}]}, "id": "1203402713826037766", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402713826037766"], "text": "O capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e o comunismo juntos e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso \n\npelo contr\u00e1rio, vejo millennial achando legal se denominar liberal, apreciar burgu\u00eas e ouvir Paulo Guedes falando, sem meme https://t.co/i8tlQzPrh5", "author_id": "976280562813022208"}, {"created_at": "2019-12-07T19:55:13.000Z", "id": "1203402602060361728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402602060361728"], "text": "Essa arena do @omelete foi a pior ideia, a inten\u00e7\u00e3o era boa, mas a galera quase se matou ali. T\u00e1 um empurra-empurra pq a galera n\u00e3o enxerga que n\u00e3o tem pra onde ir ali.", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "39053482", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-12-07T19:55:05.000Z", "id": "1203402571777499141", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402571777499141"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "3565400775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:55:02.000Z", "id": "1203402558775185408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402558775185408"], "text": "Desses suicida eu tenho varios na memoria j\u00e1 cansei desse churrasco q a carne grita e chora", "author_id": "777985019449110528"}, {"created_at": "2019-12-07T19:55:02.000Z", "id": "1203402558678732801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402558678732801"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1193194774364336129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:54:56.000Z", "id": "1203402532116148226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402532116148226"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3602593455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:54:52.000Z", "id": "1203402515087347712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402515087347712"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "393529037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:54:34.000Z", "id": "1203402438901940232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402438901940232"], "text": "Acto suicida: centro comercial un s\u00e1bado de diciembre.", "author_id": "3206770871"}, {"created_at": "2019-12-07T19:53:58.000Z", "id": "1203402288775213064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402288775213064"], "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "author_id": "2982371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:53:55.000Z", "id": "1203402276351680524", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402276351680524"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "818914692227858433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:53:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203402175822606336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402175822606336"], "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:53:15.000Z", "id": "1203402109670088706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402109670088706"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "865067334872035328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:53:13.000Z", "id": "1203402099452776448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402099452776448"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "871895870333231105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:53:13.000Z", "id": "1203402098915921920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203402098915921920"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "280030037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203401992858750976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401992858750976"], "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "1335436776"}, {"created_at": "2019-12-07T19:52:45.000Z", "id": "1203401984419811328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401984419811328"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "56372550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:52:36.000Z", "id": "1203401945735667716", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401945735667716"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "137119439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:52:31.000Z", "id": "1203401925636571136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401925636571136"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "80447331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:52:27.000Z", "id": "1203401907827564545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401907827564545"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1056689847853826048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:52:16.000Z", "id": "1203401859345596416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401859345596416"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "67697211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:51:54.000Z", "id": "1203401767322554368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401767322554368"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "586115653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:51:22.000Z", "id": "1203401633838837760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401633838837760"], "text": "@koka_castaneda @javiercoz Nooooo, se suicida! Jajajajaja solo yo y mi soledad!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "koka_castaneda", "id": "598360539"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "javiercoz", "id": "233588804"}]}, "author_id": "264618311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203396427914842117"}], "in_reply_to_user_id": "598360539"}, {"created_at": "2019-12-07T19:50:49.000Z", "id": "1203401494478938113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401494478938113"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "210655238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:50:34.000Z", "id": "1203401434252955650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401434252955650"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "54769610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:50:16.000Z", "id": "1203401356645720064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401356645720064"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "52708803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:50:12.000Z", "id": "1203401339797213186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401339797213186"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2522200620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:55.000Z", "id": "1203401271312551937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401271312551937"], "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1203401258817720321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401258817720321"], "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "author_id": "1468180014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:52.000Z", "id": "1203401255516811264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401255516811264"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "180808757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203401134003642370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401134003642370"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "303983401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:21.000Z", "id": "1203401128592990208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401128592990208"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1141159371684163584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:16.000Z", "id": "1203401107860533248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401107860533248"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "58623590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:09.000Z", "id": "1203401078865313799", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401078865313799"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "42198192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:07.000Z", "id": "1203401069230989313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401069230989313"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/VMrtSG96fj", "author_id": "898169389706616832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203397715327148034"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/VMrtSG96fj", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfyokai/status/1203397715327148034", "display_url": "twitter.com/wolfyokai/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:49:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}]}, "id": "1203401047395520512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401047395520512"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2019-12-07T19:48:57.000Z", "id": "1203401028634370048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401028634370048"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "73389596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:48:38.000Z", "id": "1203400947348725760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400947348725760"], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "856516312486600710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386328194392064"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:48:37.000Z", "id": "1203400944374951939", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400944374951939"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "522831269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:48:37.000Z", "id": "1203400943779426305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400943779426305"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "24043827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:48:24.000Z", "id": "1203400886183174144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400886183174144"], "text": "@esquinabaja \"El accesitario\", la hija del suicida se hace la pregunta.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "2575239152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317967217410049"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-07T19:48:22.000Z", "id": "1203400881137430530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400881137430530"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "561368187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:47:29.000Z", "id": "1203400657937608704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400657937608704"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "995842048229068800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:46:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wOoXZdRIxk", "expanded_url": "https://www.jn.pt/justica/homem-tentou-matar-a-mulher-e-suicidou-se-em-lamego--11594158.html", "display_url": "jn.pt/justica/homem-\u2026"}]}, "id": "1203400530653057024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400530653057024"], "text": "Homem tentou matar a mulher e suicidou-se em Lamego https://t.co/wOoXZdRIxk", "author_id": "2223351282"}, {"created_at": "2019-12-07T19:46:36.000Z", "id": "1203400435383652352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400435383652352"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "43530886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:46:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1203400410469457926", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400410469457926"], "text": "O Facebook me lembrou que eu tava no hype pra esquadr\u00e3o suicida cara. N\u00e3o me lembro de ter trouxa assim na minha vida toda", "author_id": "1019301209545629696"}, {"created_at": "2019-12-07T19:46:01.000Z", "id": "1203400288696176641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400288696176641"], "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "author_id": "1038761556182478848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:46:00.000Z", "id": "1203400285722427393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400285722427393"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "111897456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:52.000Z", "id": "1203400248959344647", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400248959344647"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "737224962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:51.000Z", "id": "1203400248007241729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400248007241729"], "text": "Incre\u00edblee recibir este tipo de noticias provenientes del lugar al que quiero tanto\n\nNi una menos por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/JA6BmycWjm", "author_id": "622590582", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JA6BmycWjm", "expanded_url": "http://www.laindustria.pe/nota/12262-polica-asesina-a-esposa-y-luego-se-suicida#.XewA5PT7WH0.link", "display_url": "laindustria.pe/nota/12262-pol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.laindustria.pe/nota/12262-polica-asesina-a-esposa-y-luego-se-suicida#.XewA5PT7WH0.link"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:50.000Z", "id": "1203400242311421952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400242311421952"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "79291168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:46.000Z", "id": "1203400225655836675", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400225655836675"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "324029690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Kotonoaware", "id": "57495210"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "RLivre", "id": "22951441"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "aiaiai63", "id": "100779458"}]}, "id": "1203400208970846208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400208970846208"], "text": "RT @Kotonoaware: @RLivre @aiaiai63 As maiores revoltas na Fran\u00e7a nos anos recentes, maiores at\u00e9 que coletes amarelos ou (reforma do Macron\u2026", "author_id": "41292330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203013581501059079"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:25.000Z", "id": "1203400137319559168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400137319559168"], "text": "Funes se suicida en estos d\u00edas ...", "author_id": "2351257018"}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "miguelmontejo74", "id": "1099995652468232193"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}]}, "id": "1203400132408020992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400132408020992"], "text": "@Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que tenemos la raz\u00f3n y el Tiempo, implacable, nos la terminar\u00e1 dando. S\u00f3lo una cerraz\u00f3n pol\u00edtica absurda y suicida, podr\u00eda retrasarlo impedirlo. Conf\u00edo en q lograremos llegar a una soluci\u00f3n razonable.", "author_id": "12634562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330470756392966"}], "in_reply_to_user_id": "1146292585725661184"}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203400115639197696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400115639197696"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1499451540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:00.000Z", "id": "1203400031132422145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400031132422145"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/TGdjrjlAAZ", "author_id": "1137941267264999426", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/TGdjrjlAAZ", "expanded_url": "https://t.co/TGdjrjlAAZ", "display_url": "t.co/TGdjrjlAAZ"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:44:47.000Z", "id": "1203399980016381953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399980016381953"], "text": "lo \u00fanico q pido es nunca ver lava de verdad pq mi impulso seria tocarla jajajaja 0 suicida https://t.co/N6klqh3g4j", "author_id": "1055234993683943424", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/N6klqh3g4j", "expanded_url": "https://twitter.com/rooxter_/status/1203136220290785289", "display_url": "twitter.com/rooxter_/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:44:13.000Z", "id": "1203399833861705729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399833861705729"], "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "author_id": "1044008017451266049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:44:06.000Z", "id": "1203399804786790400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399804786790400"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "601578159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:43:54.000Z", "id": "1203399756904632322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399756904632322"], "text": "RT @Hugo_VillaG: Naciste para estudiar y trabajar toda la vida, entonces ser artista es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude43\ud83d\ude43.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hugo_VillaG", "id": "747909447742197761"}]}, "author_id": "3166044308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203342740148379649"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:43:41.000Z", "id": "1203399701615304705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399701615304705"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "35268237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:43:40.000Z", "id": "1203399697144205312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399697144205312"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1102072755611148288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:43:32.000Z", "id": "1203399663879163904", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399663879163904"], "text": "@m_crosetti La Vecchia in questo periodo si suicida volentieri", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "m_crosetti", "id": "614310258"}]}, "author_id": "1608322771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203395837767962629"}], "in_reply_to_user_id": "614310258"}, {"created_at": "2019-12-07T19:42:34.000Z", "id": "1203399419397193733", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399419397193733"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705 (Biologia)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (Ed. F\u00edsica \ud83d\ude44)\nmatou aula: \u2705 (1 vez \ud83d\ude2c)\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/P8f4AZ4ZAH", "author_id": "716971576105762816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203146297915691009"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/P8f4AZ4ZAH", "expanded_url": "https://twitter.com/priscillannobre/status/1203146297915691009", "display_url": "twitter.com/priscillannobr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:42:03.000Z", "id": "1203399289004843010", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399289004843010"], "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Suicida"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "ucciso"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "moglie"}, {"start": 99, "end": 101, "tag": "l"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/y3UWx20Syy", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-07/suicida-dopo-aver-ucciso-lex-moglie-linps-chiede-soldi-alle-figlie/6001584/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-07/sui\u2026"}]}, "text": "Suicida dopo aver ucciso l\u2019ex moglie: l\u2019INPS chiede soldi alle figlie -  #Suicida #ucciso #moglie: #l\u2019INPS  https://t.co/y3UWx20Syy", "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-12-07T19:41:27.000Z", "id": "1203399140690006018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399140690006018"], "text": "Se me disserem que @ThembaMacie  matou algu\u00e9m n\u00e3o vou ficar surpreso https://t.co/sRHCK2uhGD", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "ThembaMacie", "id": "899171643435737090"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/sRHCK2uhGD", "expanded_url": "https://twitter.com/ang3lmia/status/1201236337229217795", "display_url": "twitter.com/ang3lmia/statu\u2026"}]}, "author_id": "908790821960511488"}, {"created_at": "2019-12-07T19:41:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Sayer"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/aPtuICFnwf", "expanded_url": "https://twitter.com/nyxtriskelionlx/status/1203399081667825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPtuICFnwf", "media_key": "16_1203399036683862017"}]}, "id": "1203399104224776192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399104224776192"], "text": "RT @nyxtriskelionlx: A m\u00e3e da Sayer se matou quando ela era crianca por causa do marido t\u00f3xico https://t.co/aPtuICFnwf", "author_id": "1159649592092348416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203399081667825664"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:41:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Sayer"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/aPtuICFnwf", "expanded_url": "https://twitter.com/nyxtriskelionlx/status/1203399081667825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPtuICFnwf", "media_key": "16_1203399036683862017"}]}, "id": "1203399081667825664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399081667825664"], "text": "A m\u00e3e da Sayer se matou quando ela era crianca por causa do marido t\u00f3xico https://t.co/aPtuICFnwf", "author_id": "1115279077320085511"}, {"created_at": "2019-12-07T19:41:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1203399061962940417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399061962940417"], "text": "Eu aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, acho q sou a \u00fanica pessoa q nunca tinha visto kkk", "author_id": "3091908478"}, {"created_at": "2019-12-07T19:40:29.000Z", "id": "1203398896283799558", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398896283799558"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3142810581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:40:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203398886854971393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398886854971393"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "2290088904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:40:20.000Z", "id": "1203398857570299904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398857570299904"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "39138636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Shaq"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zQ5AwXbRjm", "expanded_url": "https://twitter.com/TridentCICLISMO/status/1203398219566370817", "display_url": "twitter.com/TridentCICLISM\u2026"}]}, "id": "1203398811445583872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398811445583872"], "text": "Como te vas a plantar con Shaq? Suicida https://t.co/zQ5AwXbRjm", "author_id": "1190826220503654403"}, {"created_at": "2019-12-07T19:39:08.000Z", "id": "1203398555408445440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398555408445440"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "4131597184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:39:07.000Z", "id": "1203398551063146496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398551063146496"], "text": "RT @carlos_dpf: Si con cosas como esta y otras por el estilo que vemos venir, los partidos constitucionalistas no son capaces de empezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlos_dpf", "id": "851338779319312384"}]}, "author_id": "499192078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203249240526471169"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jEsz4a2lyA", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053"}]}, "id": "1203398538404732928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398538404732928"], "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/jEsz4a2lyA", "author_id": "2905232597"}, {"created_at": "2019-12-07T19:38:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "honk kong"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rawrawemoV", "id": "1104918355528556546"}]}, "id": "1203398512983060480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398512983060480"], "text": "@rawrawemoV Se o comunismo matou tanto por que ainda tem tanta gente viva com a bandeira de honk kong no perfil?", "author_id": "915746968152002561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203132492280152065"}], "in_reply_to_user_id": "1104918355528556546"}, {"created_at": "2019-12-07T19:38:19.000Z", "id": "1203398352202850304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398352202850304"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "844615639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:38:00.000Z", "id": "1203398270946611200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398270946611200"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "187205553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203398268098678784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398268098678784"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "997529570864705536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:47.000Z", "id": "1203398214512197636", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398214512197636"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "31621798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:38.000Z", "id": "1203398177786912770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398177786912770"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/q7Z2vqu11f", "author_id": "56483179", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203285493145833472"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/q7Z2vqu11f", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetdreamstnn/status/1203285493145833472", "display_url": "twitter.com/sweetdreamstnn\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "id": "1203398113593102337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398113593102337"], "text": "@perezreverte Cada pa\u00eds se suicida como quiere. En Espa\u00f1a hemos elegido la forma m\u00e1s lenta y dolorosa. Semos asin.", "author_id": "1683390110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203356057424343041"}], "in_reply_to_user_id": "111933542"}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:22.000Z", "id": "1203398113379209217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398113379209217"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1161426558608924672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "id": "1203398085692538880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "author_id": "1189931593877671936"}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:07.000Z", "id": "1203398048791105537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398048791105537"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3022350154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:36:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203397996630724609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397996630724609"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "4437874455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:36:45.000Z", "id": "1203397956029861893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397956029861893"], "text": "ser\u00e1 que o nove j\u00e1 se matou?!", "author_id": "843449744307445760"}, {"created_at": "2019-12-07T19:36:07.000Z", "id": "1203397796017180672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397796017180672"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "39850764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:36:04.000Z", "id": "1203397782524059656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397782524059656"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203314980227039232"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rodri_Bruno", "id": "77224066"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "davi_brito", "id": "57720587"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "diogodantas", "id": "19285827"}]}, "id": "1203397767785263112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397767785263112"], "text": "@Rodri_Bruno @davi_brito @diogodantas Acho que algu\u00e9m ficou meio bravo. E nem te xinguei hein, acho melhor vc ir cobrar o Flamengo que n\u00e3o parece se importar mto com as fam\u00edlias das crian\u00e7as que matou", "author_id": "121423278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203396477147586562"}], "in_reply_to_user_id": "77224066"}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:53.000Z", "id": "1203397738538446849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397738538446849"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "167109810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:48.000Z", "id": "1203397715327148034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397715327148034"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c (3o lugar conta?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: (coordena\u00e7\u00e3o conta?) \u2705 https://t.co/YJasnRtpOj", "author_id": "41420318", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YJasnRtpOj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafadvogada/status/1203342842317430784", "display_url": "twitter.com/rafadvogada/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Pacolo"}]}, "id": "1203397710730203136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397710730203136"], "text": "Y la forma de la que suicida el equipo? Eso es para que Pacolo se lo haga mirar.", "author_id": "2505456566"}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:07.000Z", "id": "1203397546686779392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397546686779392"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/FXHdLREuRl", "author_id": "26748494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203354859279400960"}], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/FXHdLREuRl", "expanded_url": "https://twitter.com/alinedcosta/status/1203354859279400960", "display_url": "twitter.com/alinedcosta/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 153, "tag": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/9nB6BNUSp8", "expanded_url": "http://ow.ly/5BPi50xuhf3", "display_url": "ow.ly/5BPi50xuhf3", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html"}]}, "id": "1203397537312497664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397537312497664"], "text": "La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de la localidad cordobesa de Puente Genil, dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el motivo #C\u00f3rdoba #Sucesos\nhttps://t.co/9nB6BNUSp8", "author_id": "42590652"}, {"created_at": "2019-12-07T19:34:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203397422740885504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397422740885504"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1045947977175617536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:34:25.000Z", "id": "1203397368017805313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397368017805313"], "text": "calma, ouve um tiro, eu aposto que o homem se suicidou", "author_id": "926589516407861248"}, {"created_at": "2019-12-07T19:33:56.000Z", "id": "1203397247137976321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397247137976321"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o;\u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "author_id": "914539072177176576"}, {"created_at": "2019-12-07T19:33:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "marianazarena3", "id": "1137576206"}]}, "id": "1203397217396113410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397217396113410"], "text": "@fulanadenadieTT @marianazarena3 Pobre Alfonsin, si reviviera se suicida!", "author_id": "242130793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203393757149827074"}], "in_reply_to_user_id": "103134347"}, {"created_at": "2019-12-07T19:33:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "PG-13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1203397127151476737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397127151476737"], "text": "RT @_DCBRASIL: MG - \"Hey James poderia reescrever o script de Esquadr\u00e3o Suicida para ser avaliado em PG-13 (\u00f1 recomendado para menores de 1\u2026", "author_id": "1020725521972383747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203396298898116608"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:33:25.000Z", "id": "1203397115982036994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397115982036994"], "text": "e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "author_id": "764937416"}, {"created_at": "2019-12-07T19:32:57.000Z", "id": "1203396998638034944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396998638034944"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "976864624057503744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:32:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3309, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "OBeijoDoVampiro18Anos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 112, "tag": "OBeijoDoVampiro18Anos"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/yp66oGbtRw", "expanded_url": "https://twitter.com/celebriludido/status/1203396979239329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp66oGbtRw", "media_key": "3_1203396965771497473"}]}, "id": "1203396979239329792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396979239329792"], "text": "Ela achando que o Beto enlouqueceu e se matou por culpa dela socorro, coitada da \u00edcone :( #OBeijoDoVampiro18Anos https://t.co/yp66oGbtRw", "author_id": "4645597163"}, {"created_at": "2019-12-07T19:32:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "id": "1203396936671338499", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396936671338499"], "text": "RT @informacion_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu", "author_id": "3086466413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203359109568966658"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:32:32.000Z", "id": "1203396894598291458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396894598291458"], "text": "@isabela_argent quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \u270c\ud83c\udffb\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: siim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: n\u00e3o\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sla kkk\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "isabela_argent", "id": "970711377303228416"}]}, "author_id": "1111457762293223424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203394079129841664"}], "in_reply_to_user_id": "970711377303228416", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-07T19:32:27.000Z", "id": "1203396875287715843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396875287715843"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "author_id": "1105796445834280960"}, {"created_at": "2019-12-07T19:32:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4653, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}]}, "id": "1203396828357545984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396828357545984"], "text": "RT @weblaindustria: #Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "author_id": "1128901725753159680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365960629063680"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:31:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.647, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1203396741984407554", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396741984407554"], "text": "o povo quase se matou na fila pra entrar no painel da Marvel e ele j\u00e1 acabou KKKKKKKKKKK voc\u00eas que lutem", "author_id": "39160660"}, {"created_at": "2019-12-07T19:31:49.000Z", "id": "1203396715308564480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396715308564480"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/OTS2F6cQUM", "author_id": "813520662706974720", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/OTS2F6cQUM", "expanded_url": "https://twitter.com/b_marinelle/status/1203316005730164738", "display_url": "twitter.com/b_marinelle/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}]}, "id": "1203396542390030336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396542390030336"], "text": "Um cara se suicidou aqui na linha do trem em S\u00e3o Jo\u00e3o de manh\u00e3. Ainda n\u00e3o tiraram o corpo \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f o cara cortado no meio", "author_id": "1468184863"}, {"created_at": "2019-12-07T19:31:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "PG-13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1203396529832308737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396529832308737"], "text": "RT @_DCBRASIL: MG - \"Hey James poderia reescrever o script de Esquadr\u00e3o Suicida para ser avaliado em PG-13 (\u00f1 recomendado para menores de 1\u2026", "author_id": "321239158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203396298898116608"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:30:34.000Z", "id": "1203396398760308743", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396398760308743"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "907700657641193472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:30:33.000Z", "id": "1203396396117835778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396396117835778"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "1099735121714925574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:30:20.000Z", "id": "1203396342816661509", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396342816661509"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2939098523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:30:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "PG-13"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/060qKKAeXp", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203396298898116608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/060qKKAeXp", "media_key": "3_1203396292082356224"}]}, "id": "1203396298898116608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396298898116608"], "text": "MG - \"Hey James poderia reescrever o script de Esquadr\u00e3o Suicida para ser avaliado em PG-13 (\u00f1 recomendado para menores de 13 anos, igual a nossa avalia\u00e7\u00e3o pra 14 anos)?\nJames - N\u00f3s j\u00e1 estamos no meio das filmagens - n\u00e3o vou reescrever nada!\"\nE a\u00ed? Melhor acima ou abaixo dos 14? https://t.co/060qKKAeXp", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-12-07T19:30:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1203396273258291200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396273258291200"], "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "author_id": "254820328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203396243961139202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396243961139202"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "907326476101484544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:29:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203396223476129792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396223476129792"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "780477088788865024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:28:17.000Z", "id": "1203395826657222657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395826657222657"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1022031888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:28:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203395777294471173", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395777294471173"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "376023502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:27:35.000Z", "id": "1203395649623994374", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395649623994374"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "140256401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:27:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "Jump"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wEAtniO6q4", "expanded_url": "https://twitter.com/cacocubillos/status/1203395616845565952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wEAtniO6q4", "media_key": "3_1203395611078336512"}]}, "id": "1203395616845565952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395616845565952"], "text": "Llam\u00e9 al centro de asistencia al suicida y ten\u00edan Jump como m\u00fasica de fondo... https://t.co/wEAtniO6q4", "author_id": "180009409"}, {"created_at": "2019-12-07T19:27:19.000Z", "id": "1203395583781822465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395583781822465"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "122267167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:27:01.000Z", "id": "1203395506975772673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395506975772673"], "text": "MINHA SINA GANA SUICIDA", "author_id": "1090710386901467139"}, {"created_at": "2019-12-07T19:26:52.000Z", "id": "1203395470430756864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395470430756864"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1173302956441161734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203395452172931073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395452172931073"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "867730566531166209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:26:31.000Z", "id": "1203395381477789697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395381477789697"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "225211369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:26:29.000Z", "id": "1203395373580115968", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395373580115968"], "text": "Sent EEUU, se su\u00efcida per a no patir els deutes sanitaris. https://t.co/DWs3qBp9Yf", "author_id": "1053251723500888064", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DWs3qBp9Yf", "expanded_url": "https://twitter.com/shinchandal/status/1203317325119807488", "display_url": "twitter.com/shinchandal/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:26:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "TERF"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "TERF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "id": "1203395344203165696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395344203165696"], "text": "@gatita__suicida Pues vuelve a hacer un vistazo r\u00e1pido del hashtag #TERF y ver\u00e1s que no", "author_id": "546668125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203373104841531392"}], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272"}, {"created_at": "2019-12-07T19:26:06.000Z", "id": "1203395275198476288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395275198476288"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "634784277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:25:53.000Z", "id": "1203395219879866368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395219879866368"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o;\u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "author_id": "946438016960286720"}, {"created_at": "2019-12-07T19:25:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203395174916874240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395174916874240"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "344362304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:25:35.000Z", "id": "1203395145456144387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395145456144387"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "82962425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:24:27.000Z", "id": "1203394862567034880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394862567034880"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "148131543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:24:23.000Z", "id": "1203394844355440640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394844355440640"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "992013799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:23:24.000Z", "id": "1203394598787309568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394598787309568"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/w9x17mJaVk", "author_id": "2746003623", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203322278173446144"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/w9x17mJaVk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ma_bels/status/1203322278173446144", "display_url": "twitter.com/Ma_bels/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:22:56.000Z", "id": "1203394479283228672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394479283228672"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Pasto"}]}, "text": "#Pasto.\"Congreso aprobandoleyes antisociales mientrastodo arde y siguen sentados all\u00ed, escuchando el ruido cada vez m\u00e1s furibundo q los acusa y se\u00f1ala delcolapso social, pero loescuchan lejos y enlas noches regresan escoltados a la burbuja de un ego\u00edsmo alevoso y suicida\". J.D.O.", "author_id": "379477211"}, {"created_at": "2019-12-07T19:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203394447842664448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394447842664448"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "233679075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:21:56.000Z", "id": "1203394229076209664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394229076209664"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "author_id": "1060194756037435392"}, {"created_at": "2019-12-07T19:21:47.000Z", "id": "1203394188861222913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394188861222913"], "text": "RT @diarioferrol: Un matrimonio se suicida tras conocer el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/L6jFmue69D v\u00eda @diarioferrol", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diarioferrol", "id": "1040285520"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "diarioferrol", "id": "1040285520"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/L6jFmue69D", "expanded_url": "https://www.diariodeferrol.com/articulo//matrimonio-suicida-cancer-terminal-marido/20191207170034422021.html", "display_url": "diariodeferrol.com/articulo//matr\u2026"}]}, "author_id": "556823180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203369529176408064"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:21:43.000Z", "id": "1203394173149290496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394173149290496"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "1069548043844898816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:21:42.000Z", "id": "1203394167176609793", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394167176609793"], "text": "ok gatita__suicida https://t.co/Fa5dTqxxoB", "author_id": "775669398866694144", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Fa5dTqxxoB", "expanded_url": "https://twitter.com/gatita__suicida/status/1203393857653792768", "display_url": "twitter.com/gatita__suicid\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:21:30.000Z", "id": "1203394116555550721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394116555550721"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "266157665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:21:26.000Z", "id": "1203394101867171845", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394101867171845"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "456204135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:21:06.000Z", "id": "1203394018035539968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203394018035539968"], "text": "RT @lancelot_xbal: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lancelot_xbal", "id": "214593619"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}]}, "author_id": "976237286357635074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203384153699475461"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:20:38.000Z", "id": "1203393901475835904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393901475835904"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "711765111724232704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:19:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "id": "1203393711452893184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393711452893184"], "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "author_id": "1009921109238648832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:19:53.000Z", "id": "1203393711402565632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393711402565632"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "120560281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:19:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203393655807127552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393655807127552"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "856264374587097088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:19:20.000Z", "id": "1203393573539983361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393573539983361"], "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan Aii que eu te falava\ud83e\udd23 vamoo tranquilo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "author_id": "1153430440839196676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203377798854918145"}], "in_reply_to_user_id": "373708174", "geo": {"place_id": "6de84e0ea8c5921e"}}, {"created_at": "2019-12-07T19:18:59.000Z", "id": "1203393484184604672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393484184604672"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "937493882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:18:51.000Z", "id": "1203393451011854338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393451011854338"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque:  Em alguns anos sim outros n\u00e3o kkkkk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "author_id": "922644240173281280"}, {"created_at": "2019-12-07T19:18:43.000Z", "id": "1203393417071513600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393417071513600"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2416045916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:18:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203393410775818240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393410775818240"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "976237286357635074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:18:11.000Z", "id": "1203393285148028928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393285148028928"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "976237286357635074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:17:49.000Z", "id": "1203393191430545415", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393191430545415"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "484687005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:17:13.000Z", "id": "1203393042385981441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393042385981441"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1197274545603928071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:17:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203393020680429568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393020680429568"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "498137265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:16:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Gordinho"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "\u00e1gua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiagofeliix", "id": "252645673"}]}, "id": "1203392962278961153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392962278961153"], "text": "@thiagofeliix Porra, Messi, Cristiano Ronaldo, Gordinho da \u00e1gua, Torcedor suicida, o rato e etc kkkkkk", "author_id": "233435717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203107971942821888"}], "in_reply_to_user_id": "252645673"}, {"created_at": "2019-12-07T19:16:38.000Z", "id": "1203392894083747847", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392894083747847"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1005960707937103872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:16:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203392791725916166", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392791725916166"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1301490774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:16:04.000Z", "id": "1203392751821348876", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392751821348876"], "text": "https://t.co/i02PjPbMBM", "author_id": "26276346", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i02PjPbMBM", "expanded_url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/679382/lamego-homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-de-seguida?seccao=Portugal", "display_url": "ionline.sapo.pt/artigo/679382/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:16:03.000Z", "id": "1203392747828322304", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392747828322304"], "text": "https://t.co/1CGjhrPFxN", "author_id": "19889294", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1CGjhrPFxN", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/679381/homem-tentou-matar-a-mulher-e-suicidou-se-em-lamego", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/679381/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:15:44.000Z", "id": "1203392669122224137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392669122224137"], "text": "RT @SenaAgustn: me puse a ver q historias archivadas ten\u00eda y uf man mi coraz\u00f3n casi se suicida jsjsja igual posta esto no es un meme", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SenaAgustn", "id": "1447414406"}]}, "author_id": "1095552904822489088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203378074156457985"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "siemore"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "granotil_", "id": "1171178489199955969"}]}, "id": "1203392570832957452", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392570832957452"], "text": "@granotil_ siemore defensa suicida. El 2-2 y el 2-3 paradigm\u00e1ticos. 8 atacan, 2 hacen que defienden.", "author_id": "783666498237820932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203388622566821888"}], "in_reply_to_user_id": "1171178489199955969"}, {"created_at": "2019-12-07T19:15:08.000Z", "id": "1203392518240509955", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392518240509955"], "text": "Essas granada suicida t\u00e1 fd https://t.co/WHYNHjbacp", "author_id": "3601559655", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/WHYNHjbacp", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1203282147127300096", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:15:01.000Z", "id": "1203392487424958466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392487424958466"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1479976039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:14:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203392409503186945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392409503186945"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "3389059888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:14:33.000Z", "id": "1203392368671645696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392368671645696"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "954686553867063297", "geo": {"place_id": "55820bdd0df9b1e4"}}, {"created_at": "2019-12-07T19:13:59.000Z", "id": "1203392227675983872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392227675983872"], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "791686041510051840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386328194392064"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:13:55.000Z", "id": "1203392211855036417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392211855036417"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1171049180648935424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203392162823622658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392162823622658"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "606633371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:13:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "Hell's Gate"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6881, "type": "Other", "normalized_text": "Shane"}]}, "id": "1203391992513908736", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391992513908736"], "text": "@ZackRyder \"Come get up on the HO TRAIN!\"\n\"Green mist! Green mist to the eyes!\"\n\"Tope Suicida, mama mia!\"\n\"Hell's Gate locked in!\"\n\"Suck it!\"\n\"Sorry about the whole, tombstoning your mother and electrocuting your testicles thing, Shane...\"", "author_id": "1052368442936971264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203383514558849024"}], "in_reply_to_user_id": "28301551"}, {"created_at": "2019-12-07T19:13:03.000Z", "id": "1203391991922536448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391991922536448"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1171723358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:12:45.000Z", "id": "1203391916584374274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391916584374274"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3691167976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "id": "1203391711667511297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391711667511297"], "text": "Estava vendo Esquadr\u00e3o Suicida hoje, cheguei a conclus\u00e3o que, ou o Aquaman, ou a Mulher Maravilha detonariam a Magia f\u00e1cil.", "author_id": "1173618598218272773"}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1203391707729010688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391707729010688"], "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "author_id": "1142396314371727360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:47.000Z", "id": "1203391674816303105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391674816303105"], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386328194392064"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:28.000Z", "id": "1203391592209494016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391592209494016"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "99449000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/euleTbPuR8", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "id": "1203391568591425537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391568591425537"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/euleTbPuR8", "author_id": "3029511032"}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:11.000Z", "id": "1203391523146096641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391523146096641"], "text": "Brigou\u2705\nnota  vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno  destaque\u2705\nse  popularizou\u274c\ndiretoria  \u274c https://t.co/hNlpXUO0Z8", "author_id": "1196210055152046081", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hNlpXUO0Z8", "expanded_url": "https://t.co/hNlpXUO0Z8", "display_url": "t.co/hNlpXUO0Z8"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:10:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203391460281851904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391460281851904"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "276120062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:10:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "alvaro"}]}, "id": "1203391419630727169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391419630727169"], "text": "falei pro alvaro que nao ia da pra gente se ver hoje ele quase me matou aqui kkkkkkk coisa linda", "author_id": "883405943513468933"}, {"created_at": "2019-12-07T19:10:35.000Z", "id": "1203391371685564416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391371685564416"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "825352787890491392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:10:32.000Z", "id": "1203391360088379392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391360088379392"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2303856727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:10:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203391302278242307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391302278242307"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1185833043019390982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:10:07.000Z", "id": "1203391254802960384", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391254802960384"], "text": "Les disciples d'Aleister devinrent compl\u00e8tement fous. L'un d\u2019eux se suicida et ses ma\u00eetresses continu\u00e8rent \u00e0 travailler dans le monde de la prostitution pour nourrir leurs enfants.", "author_id": "1183346184804544513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203391138801094657"}], "in_reply_to_user_id": "1183346184804544513"}, {"created_at": "2019-12-07T19:09:48.000Z", "id": "1203391175195009029", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391175195009029"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "328183873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:09:46.000Z", "id": "1203391166512869376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391166512869376"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "743231616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203390931422076929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390931422076929"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1173828758102519808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:07:22.000Z", "id": "1203390560389783552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390560389783552"], "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:07:15.000Z", "id": "1203390534108286977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390534108286977"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705  https://t.co/xazxTiPmrf", "author_id": "1029711116073684992", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/xazxTiPmrf", "expanded_url": "https://twitter.com/raissapego_/status/1203376104179994624", "display_url": "twitter.com/raissapego_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:07:05.000Z", "id": "1203390488641986561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390488641986561"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2571332572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4655, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8a0vqiSLjV", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}]}, "id": "1203390274707369984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390274707369984"], "text": "Os presentamos a \"Thunderbolts\", el \"Escuadr\u00f3n Suicida\" de Marvel https://t.co/8a0vqiSLjV", "author_id": "273105915"}, {"created_at": "2019-12-07T19:06:10.000Z", "id": "1203390261012946945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390261012946945"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "author_id": "1024008079715823622"}, {"created_at": "2019-12-07T19:06:06.000Z", "id": "1203390244470607872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390244470607872"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1185280715543453698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:06:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203390220370092033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390220370092033"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "216443836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:05:47.000Z", "id": "1203390161465348104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390161465348104"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "176207654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:05:44.000Z", "id": "1203390150853742592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390150853742592"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "728193500571942912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:05:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "id": "1203390150098767872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390150098767872"], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:05:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cris_noticias", "id": "103614732"}]}, "id": "1203390139868729350", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390139868729350"], "text": "@Cris_noticias \"Se suicida como Nisman\"", "author_id": "1183202855106338816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203382801317474305"}], "in_reply_to_user_id": "1183202855106338816"}, {"created_at": "2019-12-07T19:05:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/AEzKNDTgJX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrwzz", "display_url": "dlvr.it/RKrwzz"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/UuNEOF53IC", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1203390106758811648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UuNEOF53IC", "media_key": "3_1203390104972099584"}]}, "id": "1203390106758811648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390106758811648"], "text": "Homem tenta matar mulher e suicida-se em Lamego https://t.co/AEzKNDTgJX https://t.co/UuNEOF53IC", "author_id": "82350646"}, {"created_at": "2019-12-07T19:05:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Batalha de F\u00e3s"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "Futuro"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 227, "end": 245, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "MulherMaravilha1984"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 258, "end": 274, "probability": 0.8914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 277, "end": 285, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 297, "end": 306, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 224, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 226, "end": 246, "tag": "MulherMaravilha1984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "helioaleixo", "id": "60739440"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "CartoonBrasil", "id": "37932287"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "helioaleixo", "id": "60739440"}]}, "id": "1203390105907544064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390105907544064"], "text": "@helioaleixo @WarnerChannelBR @CartoonBrasil Oi, @helioaleixo! Hoje teremos Batalha de F\u00e3s no nosso estande \u00e0s 17h, 19h e 20h. E \u00e0s 18h teremos no nosso mini-audit\u00f3rio o painel O Futuro da DC, vamos falar sobre #AvesDeRapina, #MulherMaravilha1984, O Batman, Esquadr\u00e3o Suicida, Aquaman 2, Shazam e Ad\u00e3o Negro! \ud83d\ude09", "author_id": "91114286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203106571590475777"}], "in_reply_to_user_id": "60739440"}, {"created_at": "2019-12-07T19:05:30.000Z", "id": "1203390092548726789", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203390092548726789"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "735828256050581505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:04:58.000Z", "id": "1203389959186632704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389959186632704"], "text": "estoy muybsegura q en cualq momentonse suicida, a veces me da l\u00e1stima posta https://t.co/B0YD23Qyfn", "author_id": "753652200262471680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203107727175798784"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/B0YD23Qyfn", "expanded_url": "https://twitter.com/vale_rosamedina/status/1203107727175798784", "display_url": "twitter.com/vale_rosamedin\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:04:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "FAMILIA"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8136, "type": "Place", "normalized_text": "Tabio"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.3315, "type": "Other", "normalized_text": "Tenjo"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/f49yl3WriQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5yD8RBDg61/?igshid=1fkdqkrdc5xi5", "display_url": "instagram.com/p/B5yD8RBDg61/\u2026"}]}, "id": "1203389927666282503", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389927666282503"], "text": "FAMILIA!!! ya tenemos nuestro ep BOLIDO SUICIDA, es nuestra regalo de navidad para todos ustedes, y literal LOS VAMOS A REGALAR, el d\u00eda de hoy estaremos en Tabio y Tenjo, vendiendo LUJURIOSAS y regalando nuestro\u2026 https://t.co/f49yl3WriQ", "author_id": "2150625329"}, {"created_at": "2019-12-07T19:04:39.000Z", "id": "1203389877930344448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389877930344448"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "495015023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203389772137402369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389772137402369"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "726788233527480321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:03:57.000Z", "id": "1203389700964257792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389700964257792"], "text": "Ahora todo el mundo es suicida y sufren de ansiedad. Hay mejores maneras de llamar la atenci\u00f3n saben", "author_id": "88314414"}, {"created_at": "2019-12-07T19:03:56.000Z", "id": "1203389698166738945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389698166738945"], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "author_id": "633124018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:02:49.000Z", "id": "1203389415608877057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389415608877057"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "486634885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:02:46.000Z", "id": "1203389402589872128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389402589872128"], "text": "Provalmente,sempre tentava me enforcar,isso eu tinha uns sete/oito anos\nNunca me incomodei muito quando mexiam com meu pesco\u00e7o ou tentavam me enforcar\n\nEstou entre\nCrian\u00e7a suicida \nOu \nCrian\u00e7a precoce https://t.co/gaZnDmYHHN", "author_id": "1195408894065041414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203143549207879680"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/gaZnDmYHHN", "expanded_url": "https://twitter.com/theviniciusreys/status/1203143549207879680", "display_url": "twitter.com/theviniciusrey\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:02:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203389376790777856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389376790777856"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1271920560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:02:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1203389358474031104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389358474031104"], "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "author_id": "203352095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:02:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "id": "1203389340455452678", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389340455452678"], "text": "Eu amo a Harley Quinn e apesar de esquadr\u00e3o suicida ter sido um lixo pra ela t\u00f4 ansiosa para aves de rapinas pq vai ser dirigido pela pr\u00f3pria Margot e ela \u00e9 perfeita", "author_id": "81411825"}, {"created_at": "2019-12-07T19:02:11.000Z", "id": "1203389259073425409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389259073425409"], "text": "Brigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c https://t.co/Yubt63zniT", "author_id": "705982106", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Yubt63zniT", "expanded_url": "https://t.co/Yubt63zniT", "display_url": "t.co/Yubt63zniT"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:01:50.000Z", "id": "1203389170367860736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389170367860736"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3215501636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:01:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203389136952057863", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389136952057863"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1069808461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:01:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "duki"}]}, "id": "1203389028361494529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203389028361494529"], "text": "duki termina en cana x matar a alguien o termina en un caj\u00f3n x se suicida.\nese pibe no puede m\u00e1s. va a explotar", "author_id": "1148936722274762752"}, {"created_at": "2019-12-07T19:00:59.000Z", "id": "1203388955326132224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388955326132224"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "483989012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:00:44.000Z", "id": "1203388891262312448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388891262312448"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "765776864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:00:30.000Z", "id": "1203388834181988359", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388834181988359"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3122736086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:59:59.000Z", "id": "1203388701683916800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388701683916800"], "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "author_id": "413157963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:59:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Carl\u00e3o"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/TIxB5ylIXK", "expanded_url": "https://twitter.com/KatlynAlvares/status/1203328106959953920", "display_url": "twitter.com/KatlynAlvares/\u2026"}]}, "id": "1203388536252182534", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388536252182534"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705(no Carl\u00e3o eu era um menino revoltado)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705eu me destacava muito fazd bagun\u00e7a\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/TIxB5ylIXK", "author_id": "1165953920012869633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203328106959953920"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:59:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203388523828711425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388523828711425"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "902452674888642560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:58:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "id": "1203388404362293248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388404362293248"], "text": "@capitcarter @MEWinsteadBR N\u00e3o me empolguei pq o filme parece que t\u00e1 focado demais na Arlequina e deixando as outras personagens quase figurantes, al\u00e9m de que a pegada do trailer tava muito parecido com Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "4167172216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203376410636832769"}], "in_reply_to_user_id": "1111070828068814848"}, {"created_at": "2019-12-07T18:58:34.000Z", "id": "1203388346124394500", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388346124394500"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1194792807883563008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:57:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FiscaliaMaule", "id": "471941351"}]}, "id": "1203388127160586240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388127160586240"], "text": "RT @FiscaliaMaule: Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y lu\u2026", "author_id": "322062116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203192580361592832"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:57:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lagranpantalla_", "id": "1089587355919568898"}]}, "id": "1203388090087333889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388090087333889"], "text": "RT @lagranpantalla_: Pel\u00edcula de 2016 dirigida por Gareth Edwards, enmarcada en el g\u00e9nero 'sci-fi', drama y b\u00e9lico. Narra la misi\u00f3n suicida\u2026", "author_id": "398838839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203380477085831168"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:57:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "ERRROR"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "ERROR"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "PENDEJO"}]}, "id": "1203387978585985024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387978585985024"], "text": "Un d\u00eda de estos voy a aparecer en los peri\u00f3dicos con el encabezado \u201cSe SUICIDA por ERRROR rasur\u00e1ndose. Por ERROR o por PENDEJO?\u201d.", "author_id": "84559076"}, {"created_at": "2019-12-07T18:56:17.000Z", "id": "1203387771106275328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387771106275328"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "539594058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:55:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203387692458885124", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387692458885124"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "856491882666487810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "karuvf", "id": "22847403"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "alejobostero", "id": "355138412"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "natiftorres", "id": "1724268187"}]}, "id": "1203387587928449024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387587928449024"], "text": "@karuvf @alejobostero @natiftorres Se suicida o muere de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n, en Chernobyl de las dos (?)", "author_id": "822423182657392642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203379689055756288"}], "in_reply_to_user_id": "22847403"}, {"created_at": "2019-12-07T18:55:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203387477286903809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387477286903809"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1065677076240482309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:54:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203387319438528513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387319438528513"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1088805411925475328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:54:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203387273804500998", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387273804500998"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "4714908136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:54:11.000Z", "id": "1203387246033944576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387246033944576"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ????????\ndiretoria: \u274c\nFORMEI: \u2705 https://t.co/EPtFmlUwAY", "author_id": "2920555845", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203383399727140864"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/EPtFmlUwAY", "expanded_url": "https://twitter.com/drielyxx/status/1203383399727140864", "display_url": "twitter.com/drielyxx/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:54:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1203387200924266496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387200924266496"], "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "author_id": "1017530019365687296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:45.000Z", "id": "1203387135295918080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387135295918080"], "text": "@Grisell_Mont @jkmin97 X2 soy de otro pa\u00eds y sobornarle a mi omma que me lleve es el reto suicida :'(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Grisell_Mont", "id": "267565103"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Jkmin97", "id": "1420935550027157504"}]}, "author_id": "1094838635764088832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202956510353068032"}], "in_reply_to_user_id": "267565103"}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203387125485522947", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387125485522947"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "433561638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:35.000Z", "id": "1203387094477033472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387094477033472"], "text": "Homem tenta matar mulher a tiro e suicida-se de seguida https://t.co/4F2QdVLEzl", "author_id": "454395581", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4F2QdVLEzl", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/violencia-domestica/homem-tenta-matar-mulher-a-tiro-e-suicida-se-de-seguida?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas", "display_url": "tvi24.iol.pt/sociedade/viol\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:35.000Z", "id": "1203387091473895424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387091473895424"], "text": "Homem tenta matar mulher a tiro e suicida-se de seguida https://t.co/vX6fgun63v", "author_id": "21783395", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vX6fgun63v", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/violencia-domestica/homem-tenta-matar-mulher-a-tiro-e-suicida-se-de-seguida?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24", "display_url": "tvi24.iol.pt/sociedade/viol\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203387036947959809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387036947959809"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "2389116731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:19.000Z", "id": "1203387025761734656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387025761734656"], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386328194392064"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:16.000Z", "id": "1203387015364071426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387015364071426"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/tZe0EnJzKM", "author_id": "4778957620", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203378034985832451"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/tZe0EnJzKM", "expanded_url": "https://twitter.com/nayarasouzzz/status/1203378034985832451", "display_url": "twitter.com/nayarasouzzz/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:53:12.000Z", "id": "1203386994627432448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386994627432448"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1200927290173071362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203386885189582849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386885189582849"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "2994369436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203386857792458752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386857792458752"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "1137880928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203386787026087936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386787026087936"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "875084108044619777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:12.000Z", "id": "1203386743061385216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386743061385216"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "160343285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "id": "1203386711323140096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "author_id": "2325467407"}, {"created_at": "2019-12-07T18:51:00.000Z", "id": "1203386444875735040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386444875735040"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c (na bagun\u00e7a s\u00f3 se for) kkkkkk \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/tikV7UJ7Hh https://t.co/PrPW90vgoe", "author_id": "874064162179223557", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tikV7UJ7Hh", "expanded_url": "https://twitter.com/raissapego_/status/1203376104179994624", "display_url": "twitter.com/raissapego_/st\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PrPW90vgoe", "expanded_url": "https://twitter.com/vsfticia/status/1203384160615833600", "display_url": "twitter.com/vsfticia/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:50:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.3577, "type": "Place", "normalized_text": "J\u00fapiter"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/pbvgr5uS30", "expanded_url": "https://twitter.com/anajuliabanlei/status/1203386349132210176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbvgr5uS30", "media_key": "3_1203386343688040448"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/pbvgr5uS30", "expanded_url": "https://twitter.com/anajuliabanlei/status/1203386349132210176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbvgr5uS30", "media_key": "3_1203386343750922240"}]}, "id": "1203386349132210176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386349132210176"], "text": "Esta sonda suicida pesaba 320 kg, y media 1,3 metros. Estaba protegida por un escudo t\u00e9rmico que era capaz de soportar  las altas temperaturas producidas en la entrada en la atm\u00f3sfera superior de J\u00fapiter, a la impresionante velocidad de unos 48 km/s. https://t.co/pbvgr5uS30", "author_id": "66600968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203386341880262656"}], "in_reply_to_user_id": "66600968"}, {"created_at": "2019-12-07T18:50:35.000Z", "id": "1203386339623919617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386339623919617"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: seila mano acho q \u274c\ndiretoria: \u2705\n\naproveitando que to saindo da escola pra fazer isso aq", "author_id": "2990055508"}, {"created_at": "2019-12-07T18:50:33.000Z", "id": "1203386328194392064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386328194392064"], "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:50:25.000Z", "id": "1203386296678469637", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386296678469637"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (6 ano conta)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/a14feTxLzl", "author_id": "3065772759", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/a14feTxLzl", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahradls/status/1203365807134322689", "display_url": "twitter.com/sarahradls/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:49:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.6306, "type": "Organization", "normalized_text": "pxt"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iXQqZ9RrI7", "expanded_url": "https://t.co/iXQqZ9RrI7", "display_url": "t.co/iXQqZ9RrI7"}]}, "id": "1203386148648890375", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386148648890375"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705( com os bons, famoso pxt )\ndiretoria: \u2705 https://t.co/iXQqZ9RrI7", "author_id": "1002750276946878465"}, {"created_at": "2019-12-07T18:49:35.000Z", "id": "1203386085444915201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386085444915201"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3028345352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:48:52.000Z", "id": "1203385904884260864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385904884260864"], "text": "Cortar el pasto de mi casa es como un acto suicida. Si salis vivo es de pedo.", "author_id": "142780171"}, {"created_at": "2019-12-07T18:48:30.000Z", "id": "1203385812932603904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385812932603904"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "31022184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:47:46.000Z", "id": "1203385630660743173", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385630660743173"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou (por algumas semanas/meses): \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/SxXEYOZ2p8", "author_id": "845286200030187520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203328884630048770"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SxXEYOZ2p8", "expanded_url": "https://twitter.com/ZzgiozZ/status/1203328884630048770", "display_url": "twitter.com/ZzgiozZ/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:47:41.000Z", "id": "1203385609835941893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385609835941893"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "10oct"}, {"start": 29, "end": 46, "tag": "WorlMentalHealth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RealidadTwisted", "id": "997189555"}]}, "text": "RT @RealidadTwisted: #10oct  #WorlMentalHealth Cada 40 segundo se suicida alguna persona y solo toma 40 segundos ayudar a una persona.\nDesc\u2026", "author_id": "481404934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182312077743968262"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:47:14.000Z", "id": "1203385495843168256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385495843168256"], "text": "As vezes eu entendo que se suicida, a dor \u00e9 muito grande, e voc\u00ea percebe que n\u00e3o tem ningu\u00e9m.\ud83d\udc94", "author_id": "1139658384247070720"}, {"created_at": "2019-12-07T18:46:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "zeitgeist"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FernandoGuida", "id": "62601015"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "JeanCorrea", "id": "1548754679458414592"}]}, "id": "1203385404403179521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385404403179521"], "text": "@FernandoGuida @JeanCorrea Nunca li Hemingway. Li apenas um relato dele, de que numa manh\u00e3 matou 100 le\u00f5es em algum lugar da \u00c1frica. Peguei ran\u00e7o. N\u00e3o tem l\u00f3gica, eu sei, confundir o autor com sua obra. O zeitgeist era outro. Espero que nossa esp\u00e9cie esteja evoluindo. N\u00e3o sei se est\u00e1.", "author_id": "174375983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203377503810838529"}], "in_reply_to_user_id": "62601015"}, {"created_at": "2019-12-07T18:46:45.000Z", "id": "1203385371381444612", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385371381444612"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1203317226847244291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ck25bzxUUD", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "id": "1203385359045976064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385359045976064"], "text": "Un matrimonio se suicida en C\u00f3rdoba tras detectarle un c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/Ck25bzxUUD", "author_id": "493121324"}, {"created_at": "2019-12-07T18:46:38.000Z", "id": "1203385345770999810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385345770999810"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2908719353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:46:35.000Z", "id": "1203385330356891649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385330356891649"], "text": "@gdermeister @Alvisepf Cu\u00e1nta gente se suicida por no poder pagar la factura del m\u00e9dico y no dejar la deuda a sus descendientes?", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "145654656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203385121434419201"}], "in_reply_to_user_id": "145654656"}, {"created_at": "2019-12-07T18:46:04.000Z", "id": "1203385202749452288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385202749452288"], "text": "Mas vou fechar o jogo pra ter um veredicto, isso \u00e9 o durante, sempre haver\u00e1 o depois.\n\nAt\u00e9 agora, nada que tenha feito sentido reviver o cara que se matou porque parecia se considerar o mal do mundo.", "author_id": "124142187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203380158524207104"}], "in_reply_to_user_id": "124142187"}, {"created_at": "2019-12-07T18:45:20.000Z", "id": "1203385017352757254", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385017352757254"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "136071990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:45:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XS3SOV92Hy", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-es/BBXTl3E?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-es/BBXTl\u2026"}]}, "id": "1203384997299838976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384997299838976"], "text": "Un matrimonio de C\u00f3rdoba se suicida por el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/XS3SOV92Hy", "author_id": "84674034"}, {"created_at": "2019-12-07T18:44:45.000Z", "id": "1203384871361695746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384871361695746"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f\n\nok talvez eu e a bea sejamos iguais\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/T7U9p36QXV", "author_id": "960989322240516096", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/T7U9p36QXV", "expanded_url": "https://twitter.com/coralcobraa/status/1203369955166699521", "display_url": "twitter.com/coralcobraa/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:44:13.000Z", "id": "1203384737378775040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384737378775040"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/SKsyEAoGmU https://t.co/AnkJIrhIHF", "author_id": "967200421470195712", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/SKsyEAoGmU", "expanded_url": "https://twitter.com/raissapego_/status/1203376104179994624", "display_url": "twitter.com/raissapego_/st\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AnkJIrhIHF", "expanded_url": "https://twitter.com/vsfticia/status/1203384160615833600", "display_url": "twitter.com/vsfticia/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:44:13.000Z", "id": "1203384735688462337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384735688462337"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "author_id": "1124898502662926336"}, {"created_at": "2019-12-07T18:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1203384718315659264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384718315659264"], "text": "@mayenazol @MidisPeru A @KarlaCalle la dignidad le es esquiva, se sabe con mucha honra pero nada m\u00e1s lejano que su pobre y triste realidad. Fanatica del suicida AG. sabiendo todos los delitos cometidos por el panz\u00f3n, aun as\u00ed lo santifica. Podemos adivinar que valores pregona...", "author_id": "289038106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203343908756840448"}], "in_reply_to_user_id": "220093636"}, {"created_at": "2019-12-07T18:44:01.000Z", "id": "1203384686782885888", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384686782885888"], "text": "RT @StefaniaDerveni: \"firmare per il nuovo Mes, contro cui persino Macron \u00e8 stato costretto ad obiettare,\u00a0 non \u00e8 solo suicida, ma \u00e8 come l\u2019\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "StefaniaDerveni", "id": "235671034"}]}, "author_id": "2396920220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203384217264119809"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "726838601846284288", "name": "@tomas Ceniceros", "username": "tomasCeniceros1", "public_metrics": {"followers_count": 11201, "following_count": 11674, "tweet_count": 71841, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1022616667497668608", "name": "Dario Perrone", "username": "DarioPerrone3", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 425, "tweet_count": 24543, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1137745698999414784", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Vir \ud83d\udc99 JER", "username": "Vir10884718", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 521, "tweet_count": 24945, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "12634562", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Pablo Gozalo", "username": "go440", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 277, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1001935425580265472", "location": "Piedras Negras", "name": "GM Noticias", "username": "gm_noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43477, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "44645298", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jack aperta 13", "username": "Jacksdey", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "id": "1036091189223743488", "name": "Amanda Carolinne \ud80c\udd89", "username": "amandaaacarolll", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 90, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4594536152", "name": "\u00bfangel\u2661", "username": "chanel_n666", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 201, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925411578731692033", "name": "Bernadette Ancelle", "username": "bernardettance", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 165, "tweet_count": 105606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1335436776", "location": "Sevilla ", "name": "Aspose", "username": "aspo_sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 48934, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "1191489668304580609", "name": "Antirojo", "username": "Antirojo10", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 761, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2153894509", "location": "||-//", "name": "Lucas Zurita", "username": "LucasDZurita", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 172, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3399676978", "location": "La Granja, Chile", "name": "Jonathan Reyes", "username": "jonathan_1602", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1785, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "457133954", "name": "Jessica Munoz", "username": "JessicaMunoz11", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2173, "tweet_count": 31505, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "801154790302617600", "location": "Cariacica, ES, Brasil", "name": "Cordelista", "username": "sextilha", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 4998, "tweet_count": 7468, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "383320860", "location": "Spain", "name": "Apertil", "username": "Apertil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 123, "tweet_count": 5062, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2270800691", "location": "damon kirsan torrance \ud83e\udec0", "name": "emma", "username": "dslaurentis", "public_metrics": {"followers_count": 8035, "following_count": 780, "tweet_count": 276248, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "3092418609", "location": "he/him", "name": "yan", "username": "finelinosh", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1213, "tweet_count": 27075, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "439731624", "name": "Doppelg\u00e4nger", "username": "born_unicorn", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1496, "tweet_count": 71508, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2935482401", "name": "\ud83d\udd77", "username": "GuaaM_", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 6, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054761163530080258", "location": "Terf  Island", "name": "Dra. Maggie (Miau/Guau) Reina Biol\u00f3gica Maligna \u2640\ufe0f", "username": "MaggieMiau1", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 931, "tweet_count": 70783, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "160194192", "name": "LN", "username": "Luisjoargue", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "526252912", "location": "Santiago, Chile", "name": "Max", "username": "GuatonFantasma", "public_metrics": {"followers_count": 7533, "following_count": 5304, "tweet_count": 57992, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "953793318487580673", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "vadia que se odeia \u262f\ufe0f", "username": "vaisefuder100", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 753, "tweet_count": 18912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156326930", "location": "San Sebastian-Madrid", "name": "G. Sanchez-Berra", "username": "gsanchezberra", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 996, "tweet_count": 41168, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2325467407", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "FuerzasDelOrden", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "id": "134255167", "location": "Santiago", "name": "SAM", "username": "SamuelToroPalma", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 352, "tweet_count": 1877, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2362681496", "name": "Eduardo Gerome", "username": "edgerome", "public_metrics": {"followers_count": 66726, "following_count": 46, "tweet_count": 9566, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1965764970", "location": "SANTIAGO", "name": "M.Jos\u00e9 Astaburuaga A", "username": "mjcotemj", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 191, "tweet_count": 77954, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "199936481", "location": "Lapa - RJ", "name": "Lilith", "username": "lalindaandrade", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 768, "tweet_count": 111947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "181405239", "name": ".", "username": "thamiresgamaa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 261178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61598926", "location": "Eje Cafetero", "name": "mauro", "username": "mauro_draco", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "150430685", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "TC. (RA) Edwin S\u00e1nchez \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbc", "username": "EdwinSanchez_18", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 1135, "tweet_count": 51045, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "918882646595457025", "name": "Jdguetta", "username": "Jdguettadj", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 458, "tweet_count": 26770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1015715521961103360", "name": "h50.es", "username": "h50digital", "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "3303994228", "name": "PERICLES", "username": "Pericles1060", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1115, "tweet_count": 35756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189008229407215616", "location": "Vitacura", "name": "Andres", "username": "hombreimaginari", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 3607, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "103421997", "location": "desubicado ", "name": "Marcoteorico", "username": "soloporloeterno", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2448, "tweet_count": 12131, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "264463185", "location": "Baiona - Madrid", "name": "Brais Cedeira", "username": "BraisCedeira", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 2289, "tweet_count": 24519, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "144805958", "location": "Madrid", "name": "Alberto L\u00f3pez Mar\u00edn", "username": "alopezmarin", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 556, "tweet_count": 16415, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "898143425303859200", "name": "aZulGAC", "username": "zul_gac", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1493, "tweet_count": 112913, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "85804066", "location": "M\u00e1laga (Spain)", "name": "La Opini\u00f3n de M\u00e1laga", "username": "opiniondemalaga", "public_metrics": {"followers_count": 156050, "following_count": 3290, "tweet_count": 149600, "listed_count": 1163}}, {"verified": false, "id": "1079421829213761537", "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26", "username": "GcLuciana", "public_metrics": {"followers_count": 21459, "following_count": 20904, "tweet_count": 41363, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1142107765147656192", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Soraya Helena Gomes Volpato do lar m\u00e3e um casal e", "username": "Soraya33902479", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1663, "tweet_count": 11794, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "170390677", "location": "Emulaci\u00f3n", "name": "hada religona imaginactora", "username": "aluzdelmar", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 357, "tweet_count": 81067, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "75786694", "name": "Lula-l\u00e1", "username": "Gustavo_tc", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1664, "tweet_count": 70577, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2281614140", "location": "Espanha", "name": "jorge", "username": "jorgepfdez", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2148, "tweet_count": 222028, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "1150580397933309953", "name": "eu sou Mclovin", "username": "wwkndy", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 283, "tweet_count": 27054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139713211", "location": "Porto Alegre/RS/BR", "name": "Pedro Luiz S. Os\u00f3rio", "username": "plsosorio", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 764, "tweet_count": 24135, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1096753928", "location": "Santiago, Chile", "name": "PCE", "username": "pcistern79", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 92, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216282984", "location": "Venezuela ", "name": "omaira tirado", "username": "omtiduran", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 203, "tweet_count": 18927, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "520730755", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "username": "DaniGomezVer", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 200, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1640571223", "name": "Vilmar Pinto", "username": "vilmarpinto03", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 127, "tweet_count": 19226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868044414", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Vechpa", "username": "veroechep", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 633, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "948732025737043969", "location": "Villa el Salvador, Peru", "name": "Rosario Gimenez Luna", "username": "RossarioGimenez", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 277, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "120531268", "name": "Proza", "username": "Proza619", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 447, "tweet_count": 2225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1194665828937023488", "name": "A Hun moy", "username": "AHunmoy", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 86, "tweet_count": 5815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139249301", "name": "Carlos I. A.", "username": "Pelao_Ide", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 201, "tweet_count": 30873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3410044154", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Kure", "username": "meatdetonation", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1124, "tweet_count": 26427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133367760673824768", "name": "Carmen", "username": "Llega_Ixtab", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "281128746", "name": "Alexia", "username": "Alexiavivanco", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 3075, "tweet_count": 147509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1186475845365456897", "name": "chileno_cansado", "username": "ChilenoCansado", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 4991, "tweet_count": 65158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166145138109878273", "name": "Bay", "username": "Baylia2019", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 245, "tweet_count": 12443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "482408076", "name": "\u211d\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd60\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd56", "username": "RutyMorales96", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2182, "tweet_count": 42080, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3397363833", "name": "", "username": "MCBE30", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 343, "tweet_count": 3717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "740256827984740352", "location": "Brasil", "name": "Colossi Py3du\ud83d\udd96\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7..Brasileiro, N\u00c3O GADOMINiON", "username": "py3du", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 851, "tweet_count": 28469, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "556108408", "location": "Dietzenbach, Deutschland", "name": "Fernanda Sanhueza", "username": "Abufer", "public_metrics": {"followers_count": 4899, "following_count": 5104, "tweet_count": 29308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152352747703951362", "name": "Vero ( \u2022_\u2022) \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2618\u270c", "username": "Vero02184620", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3152, "tweet_count": 191584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137556253", "location": "Caracas", "name": "M\u00e1ximo Febres Siso", "username": "maximofsiso", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 613, "tweet_count": 17243, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "117496693", "name": "Nelson Chitty La Roche", "username": "nchittylaroche", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 4215, "tweet_count": 11465, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1398211992", "location": "RM", "name": "An\u00edbal Vald\u00e9s", "username": "anibalvaldes1", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5275, "tweet_count": 77046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1170323676543246339", "name": "@elcentineladelalibertad", "username": "elcentineladel3", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 189, "tweet_count": 46372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "706156988204523520", "name": "New And", "username": "AndrexBygamer", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 177, "tweet_count": 4982, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "194051455", "location": "M\u00e1laga-Madrid", "name": "Lorena G. Maldonado", "username": "lorenagm7", "public_metrics": {"followers_count": 21065, "following_count": 998, "tweet_count": 28028, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "id": "77365929", "location": "Santiago MetropoCL, Pe\u00f1alol\u00e9n", "name": "Gerardo Campos", "username": "gecofilms", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1397, "tweet_count": 28271, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "81458404", "location": "Hermosillo,M\u00e9xico", "name": "El Muchacho Alegre\ud83c\udf35", "username": "AlexsRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 463, "tweet_count": 34464, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "97848257", "location": "hermosillo ", "name": "luis carlos verdugo", "username": "luisCverdugo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 107, "tweet_count": 218, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "520726981", "location": "Valencia, Galiza", "name": "Mari\u00f1a Ramos\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "Ramos_Sanchez99", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 392, "tweet_count": 21969, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "773166168341348352", "location": "Pontevedra", "name": "David Fraga i Danmark", "username": "miespana1", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 117, "tweet_count": 13746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1199074755170701316", "name": "ChileLibertario", "username": "VirtualPatriota", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 95, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872214544927608833", "name": "Manu Lago", "username": "manuulaago", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 251, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108114529500753926", "location": "Portugal", "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "jgabrielcosta", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 209, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060639737357234176", "location": "mke", "name": "\u1d0d\u1d07\u0274\u1d05\u1d0f\u0274\u1d04\u0327\u1d00", "username": "LucasGMen", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 809, "tweet_count": 17336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153463557830381568", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "helena\ud83e\udd73", "username": "lelenafumiga", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189931593877671936", "name": "lidandocomvazio_", "username": "naoestoutriste", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "146479973", "location": "Campinas, SP", "name": "Jose", "username": "onesior", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151546865575432194", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Gabriel Soto Barre", "username": "gabrielsotob1", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 39, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "129173194", "name": "DADDY MOU \u00ae", "username": "ENGINEER_28", "public_metrics": {"followers_count": 13288, "following_count": 3932, "tweet_count": 474720, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "714862150376951808", "name": "Michel", "username": "michel778898", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 394, "tweet_count": 141429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "118535978", "location": " Chile", "name": "Manuel Echeverr\u00eda", "username": "ManuEcheverria", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 2966, "tweet_count": 7729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "117621482", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "el ocaso del puerto", "username": "opinion_publica", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 4809, "tweet_count": 199022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "894075745831714816", "location": "Tabarnia", "name": "Gu\u00edas Sonoras\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "GSonoras", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 796, "tweet_count": 22602, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "738558097", "name": "Juani\u264b", "username": "JuanitaRoMu", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1671, "tweet_count": 52374, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163966253", "location": "LA DELGADA L\u00cdNEA AMARILLA", "name": "\u2646\u2660VICTOR\u2660\u2646 \ud834\udda2\u15d6\u1e58", "username": "WARHAWK_VIC", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 3535, "tweet_count": 142240, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "958125018218729472", "name": "Ana", "username": "Ana85525919", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 174, "tweet_count": 18979, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "816449395", "name": "tulipas_negras", "username": "carmennnunes", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1165, "tweet_count": 67717, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "51848255", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "#62 %.\ud83d\udc27", "username": "ROBERLOTA", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2426, "tweet_count": 13262, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "92656411", "name": "Destroyer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "dragonerrante", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1684, "tweet_count": 47440, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "471941351", "location": "Talca, Chile", "name": "FISCAL\u00cdA DEL MAULE", "username": "FiscaliaMaule", "public_metrics": {"followers_count": 11847, "following_count": 631, "tweet_count": 7526, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "867027907", "name": "M. Bertolino R.", "username": "mbertolino_r", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1081, "tweet_count": 17713, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1118110323528040448", "name": "miss targaryen 13", "username": "miss_caju", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 316, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78944002", "location": "Santiago, Chile", "name": "Alexei Humeniy \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ahumeniy", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 419, "tweet_count": 15480, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "58854697", "name": "Patricio Mu\u00f1oz", "username": "patomunoz", "public_metrics": {"followers_count": 42273, "following_count": 1615, "tweet_count": 46153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120510893035597826", "location": "Anywhere in the world", "name": "@javier19sietecincoChile #NoALaNuevaConstitucion", "username": "javier19sieteCL", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1259, "tweet_count": 33718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2928906101", "location": "Planeta do Doende Doid\u00e3o", "name": "Matheus", "username": "kingg_dark", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 523, "tweet_count": 38522, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "130899797", "location": "ChiIe", "name": "Jose", "username": "josealiro", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 2526, "tweet_count": 89274, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "153594057", "location": "CHILE", "name": "Paula A.", "username": "parmijob", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 461, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705649423", "location": "Arica, Chile", "name": "Arturo Garc\u00eda Torres. Patriota.", "username": "arturogarciato1", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 5001, "tweet_count": 145346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4324434809", "name": "#ChileResiste", "username": "novice_cl", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1120, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "357259715", "name": "Nosotros El Pueblo dijimos Basta", "username": "montanelepeley", "public_metrics": {"followers_count": 6551, "following_count": 5883, "tweet_count": 63580, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "221220207", "location": "Manhattan, NY", "name": "Cocola \u269c\ufe0f \u2661\u2060\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "cocola_7", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 1441, "tweet_count": 15373, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1198689175136014337", "name": "Patita", "username": "Patita83299714", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 508, "tweet_count": 206, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "1190064490269888514", "name": "Flo", "username": "Flo44850159", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 158, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "username": "CinthiaBorjasQ", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "190017511", "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "name": "Diario La Industria", "username": "weblaindustria", "public_metrics": {"followers_count": 22446, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "id": "2758198024", "name": "Ricuort", "username": "rikut1232", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 131, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1196502583852044289", "location": "na merda bro", "name": "iala", "username": "troxadmsaf", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 37, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "322534610", "location": "Socu\u00e9llamos", "name": "Jorge.", "username": "JorDiaBus", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 452, "tweet_count": 22507, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1185923794969530368", "location": "Quilpu\u00e9 ", "name": "Jimena \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jimenals04", "public_metrics": {"followers_count": 5196, "following_count": 5304, "tweet_count": 53012, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1031212802999046145", "location": "Santiago, Chile", "name": "El Villegas", "username": "elvillegaschile", "public_metrics": {"followers_count": 114010, "following_count": 1380, "tweet_count": 9595, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "id": "473215138", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "name": "Alf Cousin \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "SicTadeu", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 3485, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3164557492", "name": "K", "username": "herkonumber1", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 181, "tweet_count": 16607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148737775023349760", "location": ".", "name": "mudei de conta", "username": "ksgfavs", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1980, "tweet_count": 15599, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1060516246184230913", "location": "Chile", "name": "Javiera", "username": "Javiera_CCP", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 71, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146249862", "name": "jose luis", "username": "terrenalelegido", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 3451, "tweet_count": 98643, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "195831113", "location": "Santiago, Chile", "name": "Miguel", "username": "DNAngelMK", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 193, "tweet_count": 56121, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1190731371922284544", "name": "Maru Riveros", "username": "MarinkaRiveros", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 478, "tweet_count": 22310, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "20380673", "name": "Renascen\u00e7a", "username": "Renascenca", "public_metrics": {"followers_count": 50126, "following_count": 84, "tweet_count": 399326, "listed_count": 467}}, {"verified": false, "id": "964847918342660096", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Ferreira", "username": "JGFerreeira", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 237, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1464012913", "name": "Bernardo Alegret", "username": "balegret", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 204, "tweet_count": 2973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1203009669016571904", "name": "SocialTT", "username": "SocialTT3", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 5752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "93903568", "name": "AmpaRo", "username": "AmpaOnFire", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1556, "tweet_count": 66322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "409333661", "location": "Alboraya ", "name": "Xufer \ud83d\udc38", "username": "Chufergranota", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 550, "tweet_count": 26525, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "261313181", "location": "La Serena, Chile", "name": "Carolina Flores", "username": "ninaflowers74", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 400, "tweet_count": 5946, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "426970002", "location": "Rec\u00f4ncavo Ba", "name": "josirene nascimento", "username": "josilota", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 444, "tweet_count": 98549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "764265590", "location": "Niue ... te digo donde estoy ", "name": "NEGRITA \u00ae\ufe0f MARCELA\ud83c\udf36\ufe0f\u2615\ud83c\udf77", "username": "siquieresmelees", "public_metrics": {"followers_count": 15874, "following_count": 5739, "tweet_count": 635403, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "2750827641", "name": "Arturo Furchmann", "username": "GuaranaAfq", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 143, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099654735462830080", "location": "Bilac, Brasil", "name": "Deeh", "username": "harmodasbrisa", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 700, "tweet_count": 2576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4894653861", "location": "b\u00e1jale ", "name": "chess", "username": "guevarei", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 2766, "tweet_count": 66246, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1156768551765782533", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e. \ud83e\ude90", "username": "_Dudacabette_", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 749, "tweet_count": 14454, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "763781763609034752", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "name": "marques", "username": "_marqkrl", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 350, "tweet_count": 21604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2759460907", "name": "Jose Guzman Parra", "username": "jguzmanparra", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "545905233", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "rcsm777", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 4542, "tweet_count": 78179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "895265648489758720", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8USA in my heart \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1A FOREIGNER PATRIOT", "username": "VonKabdyul", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1794, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90711240", "location": "Porto Alegre", "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "gilmardarosa", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2045, "tweet_count": 124374, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "2556434864", "location": "N\u00e1rnia", "name": "Baiao", "username": "sr_baiao", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 156, "tweet_count": 24455, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1066143756305485824", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "maria\ud83e\udef6", "username": "atencaocadelas", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 374, "tweet_count": 21103, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "507480619", "location": "COLOMBIA", "name": "JOSE A ANEIROS", "username": "JOSEAANEIROS", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 90, "tweet_count": 25520, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "public_metrics": {"followers_count": 475429, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}}, {"verified": false, "id": "943257755028279297", "name": "Philomena Medeiros", "username": "M3298103597", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 263, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282825202", "location": "Recife/PE", "name": "Antonio de Moura", "username": "mouradapedra", "public_metrics": {"followers_count": 6417, "following_count": 130, "tweet_count": 3944, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3138516430", "location": "Bahia, Brasil, Mundo", "name": "animais X humanos", "username": "AnimaisXHumanos", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 724, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173631126", "location": "Santiago de Chile", "name": "Francisco Alvarez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "francisc62", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 856, "tweet_count": 1566, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1077715559087816704", "name": "Yobanka Rojas Roman", "username": "RojasYobankaR", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 174, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985015772", "name": "slyfox", "username": "sah_bianchini", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 431, "tweet_count": 15258, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "916414223902826496", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Samm", "username": "sammrvlr", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 203, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1334636953", "name": "Liliana Valladares", "username": "Li_ele_valla", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1845, "tweet_count": 75975, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "481729024", "location": "Santiago, Chile", "name": "shenlon", "username": "GabrielStoryg", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 342, "tweet_count": 12695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "847828693170999296", "location": "ChiIe", "name": "Carlos M", "username": "NAcionalSI", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 4864, "tweet_count": 12984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1879919264", "location": "Canarias", "name": "Okupa \ud83c\udf83", "username": "nadieimportantx", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 438, "tweet_count": 23213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1125845821", "location": "Gran Canaria \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "Jubaaa\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf3b", "username": "JuliaOjedaS", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 306, "tweet_count": 13674, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "122985721", "location": "BELIZE", "name": "Marcelo Padila", "username": "mpadillaopp", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1558, "tweet_count": 23509, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "919322800661331969", "name": "Anxo", "username": "Anxo37310310", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 260, "tweet_count": 34550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148887326", "name": "Alicia Guedes", "username": "guedescepero", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 714, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2644094656", "location": "Chile", "name": "Diego___007", "username": "elTavo_", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 442, "tweet_count": 6536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119179772", "name": "Seba", "username": "sebastianusach", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 157, "tweet_count": 3262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "788388725420093440", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\uff32\uff4f\uff43\uff49\uff4f \ud83d\udc9b", "username": "Roo382", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 456, "tweet_count": 30749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825668552099258369", "name": "Tonga", "username": "Tongavillegas20", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 686, "tweet_count": 35801, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "98628061", "name": "Johan Mcm", "username": "JohanMcm", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 0, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "239829422", "location": "pucon", "name": "Rodrigo Vergara", "username": "r_vergara_v", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1352, "tweet_count": 26007, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "231873933", "location": "Santiago, Chile", "name": "Patriota de 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "milenkact", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4999, "tweet_count": 85725, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2478676507", "location": "Crato", "name": "c\u00e2ndido \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "candidovisk", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 259, "tweet_count": 13276, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "152856329", "name": "Triantafilo", "username": "Triantafilo", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 106, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1465791979", "name": "FERNANDO.\u262d\u20e0. \u270c\ufe0f", "username": "FHolistico", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 4312, "tweet_count": 52913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "714557354482618368", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "name": "Lin \u2764\ufe0f 1\u039eX0", "username": "Nilvier4", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 154, "tweet_count": 8938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "15246427", "location": "Onde a gente se encontrar.", "name": "joe\u2079 \u3134\u3134\u3131", "username": "joeabolin", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1902, "tweet_count": 92658, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "140917855", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fabi\u00e1n del 22%;44%;62% \uf8ff \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "fabianfelipe88", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2719, "tweet_count": 10507, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "177699049", "name": "Veronica \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93", "username": "vgordillo", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3047, "tweet_count": 14912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88536821", "name": "Sebastian\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaf", "username": "Zarowski", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 371, "tweet_count": 18705, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "4718066812", "name": "Fernando Fuentes", "username": "ffuentesp7", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 127, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "281234456", "name": "Paula", "username": "chiisayanagi", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1153, "tweet_count": 7577, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "881549736582537216", "location": "De C\u00f3rdoba a Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Jama", "username": "Joseal87", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 840, "tweet_count": 22133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2982740987", "name": "Mustafa", "username": "PrincipeMustafa", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 672, "tweet_count": 29669, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "748317451", "name": "Hector Arriagada", "username": "hectorarriag", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 102, "tweet_count": 87638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090982802", "location": "santiago", "name": "Estamos en la B !!", "username": "claudiomarcelu", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 981, "tweet_count": 19979, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "713194373412954112", "name": "Rosely Barboza", "username": "rosely_barboza", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2567, "tweet_count": 192685, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "62283171", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Jorge Murray (He/Man)", "username": "JMurrayG", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1994, "tweet_count": 66571, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "713493763105140737", "name": "Daniel Alencar", "username": "daniel_dgalenc", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 3093, "tweet_count": 16019, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "120294047", "name": "Patriota 1969", "username": "galejandroh", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1484, "tweet_count": 26175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142177199", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Noticias SLP", "username": "slpnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 60686, "following_count": 122, "tweet_count": 97219, "listed_count": 291}}, {"verified": false, "id": "1918410416", "location": "Fortaleza ", "name": "RitaLulaRousseff adm@Conex\u00e3oPetista\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ritamariabeze", "public_metrics": {"followers_count": 7190, "following_count": 6549, "tweet_count": 55596, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "114934860", "name": "Alikey", "username": "aleki1661", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 74, "tweet_count": 4205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "248023617", "name": "...", "username": "Tewualda", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 192, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "446590406", "location": "  GALICIA ESPA\u00d1A", "name": "MaYVC.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "VazquezMcarmen", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1017, "tweet_count": 27705, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1025053026904694785", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luzinha \ud83d\udca1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "glumm3", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 446, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52379439", "location": "sao paulo", "name": "zani", "username": "fezani", "public_metrics": {"followers_count": 37973, "following_count": 347, "tweet_count": 242919, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "id": "154600507", "location": "Chile/ Santiago", "name": "La Facha", "username": "ceciliafacha", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1378, "tweet_count": 9662, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "426732329", "location": "Chile", "name": "Militza Castro", "username": "MilitzaCastro", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 863, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69340786", "location": "meu infinito particular", "name": "ciriguela", "username": "bruumas", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 243, "tweet_count": 8935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "28862287", "location": "Brasil", "name": "polterzeitgeist", "username": "polterzeitgayst", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 645, "tweet_count": 16386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2947695503", "name": "Antony Orfanoz", "username": "c2ebff5fcd134d8", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2410, "tweet_count": 19085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108900753245159427", "name": "Willy", "username": "Willy70526333", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 317, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66463266", "location": "Juazeiro/Bahia/Brasil", "name": "JACKSON", "username": "JACKPRAIA", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2554, "tweet_count": 184695, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "731120308661420037", "name": "Ang\u00e9lica", "username": "naftikos7", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1560, "tweet_count": 53694, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "776791021460025344", "name": "Stars wars related n", "username": "Rogue1movie", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2, "tweet_count": 217473, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1089587355919568898", "name": "La Gran Pantalla \ud83c\udfac", "username": "lagranpantalla_", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 678, "tweet_count": 3385, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2290088904", "name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "username": "dialogosiempre", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1955, "tweet_count": 328537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "609659329", "name": "Nene Patriota \u2665\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ninecitazul", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1048, "tweet_count": 15586, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "56179880", "location": "Brasil", "name": "Dudu Braga 15 e Lula \u2606 13", "username": "camsseabra", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 213, "tweet_count": 147923, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "810998701015433216", "location": "Outer Heaven", "name": "Cheldon Cooper", "username": "Cheldon_Cooper", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1370, "tweet_count": 30587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "894919480530407424", "location": "Brooklyn, NY", "name": "James Din", "username": "iloftuit", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 311, "tweet_count": 20706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088548695744884736", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "Eduardo Vieira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eduardo58785623", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1340, "tweet_count": 4685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "716052650941399040", "name": "RECHAZO !! FUERTE Y CLARO \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "username": "elita_queen", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 970, "tweet_count": 11099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020678212", "location": "Mijas-Malaga", "name": "Andres Molina", "username": "AndresM213", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4926, "tweet_count": 217572, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469025, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}}, {"verified": false, "id": "1181784141320347648", "name": "Astrid", "username": "astridw4ng", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 110, "tweet_count": 13015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "728348077", "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "id": "880147606516748288", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "AEGC Baleares", "username": "AEGCBaleares", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 279, "tweet_count": 9494, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1034225859731894272", "location": "El mundo entero", "name": "Serpentor \u2620\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "Carlosepulved11", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 6001, "tweet_count": 142886, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64788163", "location": "Campinas /SP ", "name": "Cleiber", "username": "vacinajah", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1300, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104788097", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Hugo Rocha - Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "hugorochaa13", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4993, "tweet_count": 110260, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1060159658164449280", "name": "Andr\u00e9 Fertig", "username": "AndreFertig", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2234, "tweet_count": 5249, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "838102132410691585", "name": "Carlitos", "username": "granmorla", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 390, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3385263599", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 #RECHAZO", "username": "leyending", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 4445, "tweet_count": 85187, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "821312750114762753", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Amparo Padron", "username": "pensamiento1965", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 577, "tweet_count": 31379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1614026412", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "Josenilson F. de Lima", "username": "nilsonflim", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3283, "tweet_count": 48999, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "392847235", "name": "Mixuruquinha", "username": "Bru_Lok", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1769, "tweet_count": 43321, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "976280562813022208", "name": "Edson", "username": "MuscularKuromi", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 410, "tweet_count": 20182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39053482", "location": "Ponta Grossa, Paran\u00e1", "name": "Robson Netto", "username": "rjhnetto", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1273, "tweet_count": 34366, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3565400775", "name": "rose\u2077\u2718 | SEULGI 28 REASONS", "username": "xmintyoongi", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1835, "tweet_count": 63469, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1872495530", "name": "Davide", "username": "HuertDeAuteuil", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 396, "tweet_count": 100378, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "777985019449110528", "name": "Bin\u00e1", "username": "shapetrincado", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 170, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1193194774364336129", "name": "Mariana", "username": "Mariana_weissen", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 149, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3602593455", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "grimes anti-imperialista", "username": "grandonapracrlh", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 808, "tweet_count": 25226, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "393529037", "name": "Gasiber\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "gasiber", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 6086, "tweet_count": 132482, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3206770871", "location": "hiding from insta user thv", "name": "Marie", "username": "Nynfya", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 409, "tweet_count": 20628, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2982371", "location": "Llinars del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "name": "HeLin", "username": "kaleida", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1183, "tweet_count": 9139, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "726103075988066304", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Laura Redondo", "username": "LauraRdondo", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "id": "818914692227858433", "location": "Chile", "name": "LA MALDAD TERMINA, DONDE COMIENZA EL VERDE.", "username": "garridotei", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1644, "tweet_count": 11699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "BulnesUno", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "865067334872035328", "name": "Patricia Olivares", "username": "patyolivara", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 811, "tweet_count": 60863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871895870333231105", "location": "Brasil", "name": "Ney Jr.", "username": "jr_neyy", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 130, "tweet_count": 29455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280030037", "name": "cristian", "username": "gonzalezmonroy", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1034, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56372550", "location": "Florianopolis/SC, Brasil", "name": "Maur\u00edcio Depizzolatti\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mauricio_depizz", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1793, "tweet_count": 81618, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "137119439", "location": "Brasil", "name": "Ricardo Leyser \u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91", "username": "RicardoLeyser", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 2542, "tweet_count": 61145, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "80447331", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "gato de rua", "username": "Gato0800", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2172, "tweet_count": 64875, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1056689847853826048", "location": "26 \u2022 ele/dele \u2022 BR", "name": "Geraldo Marxmin", "username": "ABrazilianMan", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 4981, "tweet_count": 33141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "67697211", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Marcos Mazoni", "username": "MarcosMazoni", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 345, "tweet_count": 35811, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "586115653", "location": "Estado do RJ", "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "LiviaPetralha", "public_metrics": {"followers_count": 8273, "following_count": 1722, "tweet_count": 93614, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "264618311", "name": "Majo Zepeda", "username": "Mjzepedaa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 847, "tweet_count": 21334, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "598360539", "location": "Guate !!!", "name": "@koka", "username": "koka_castaneda", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 603, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210655238", "name": "Patricia", "username": "camposmendonca", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1547, "tweet_count": 120463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54769610", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Marcelo Ramos (57/64)", "username": "marceloramos_", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 729, "tweet_count": 147083, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "52708803", "location": "fazendinha iluminada", "name": "Gateira Est\u00f3ica uLULAnte", "username": "VenhaMeteoro", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 2420, "tweet_count": 67464, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2522200620", "location": "Manaus, Brasil", "name": "M\u00e1rcia C M de Ara\u00fajo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "MarciaCMAraujo", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 5002, "tweet_count": 35316, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "400493360", "location": "Lima, Peru", "name": "Diego. \ud83d\udd17", "username": "DazaConZeta", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 990, "tweet_count": 32818, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1468180014", "location": "Lima-Peru", "name": "Miguel", "username": "miruiz19", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080527243754000385", "name": "Rocio Soldado", "username": "rocio_soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "180808757", "location": "Chile", "name": "Oscar", "username": "oortegab", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1598, "tweet_count": 31288, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "303983401", "location": "Barcelona", "name": "Political Incorretness", "username": "_incorretness", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 366, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141159371684163584", "location": ",", "name": "g", "username": "Guilher47195271", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 325, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58623590", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Zefini", "username": "zefini", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 340, "tweet_count": 17929, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "42198192", "name": "Daniela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "username": "skDaniela", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2117, "tweet_count": 105045, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "898169389706616832", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Karoline", "username": "jkribeiro99", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 273, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41420318", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "23151206", "username": "wolfyokai", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1072, "tweet_count": 19340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "username": "CapitalMX_", "public_metrics": {"followers_count": 31848, "following_count": 3055, "tweet_count": 294280, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "73389596", "location": " BH/SJDR/Lisboa", "name": "church girl", "username": "suebraga", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 557, "tweet_count": 21013, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "856516312486600710", "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "name": "Pensando en Ellos", "username": "pensando_ellos", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 30, "tweet_count": 823, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "522831269", "location": "Chile", "name": "marcela andrade", "username": "CMerituatona", "public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 5428, "tweet_count": 292313, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "24043827", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "rvianna", "public_metrics": {"followers_count": 124014, "following_count": 1952, "tweet_count": 52901, "listed_count": 587}}, {"verified": false, "id": "2575239152", "name": "Nacho", "username": "RoyArango", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 620, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "561368187", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "masadi45", "username": "opedeuta", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1933, "tweet_count": 289512, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "995842048229068800", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Ara\u00e7\u00e1 do Mato", "username": "rosanebandrade", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 586, "tweet_count": 16179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2223351282", "location": "Lousada, Portugal", "name": "Radio Lousada", "username": "radiolousada", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 534, "tweet_count": 39638, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "43530886", "name": "Pol CS", "username": "pablocarrascosa", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 625, "tweet_count": 2497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1019301209545629696", "name": "Afon S\u00f4", "username": "DiasAffgabriel", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 141, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038761556182478848", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Bergamin...", "username": "Sibeli88854373", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 944, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111897456", "name": "alexandre velozo", "username": "alexandreveloz", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 365, "tweet_count": 198061, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "737224962", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Maria Cristina Couto", "username": "MaCoutocris", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 854, "tweet_count": 133866, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "622590582", "name": "Jenny Sag\u00e1stegui", "username": "JennSagstegui", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 236, "tweet_count": 3043, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "79291168", "name": "Romi T", "username": "_romit", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1065, "tweet_count": 1436, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "324029690", "location": "La Serena - Chile ", "name": "Mauricio Alvarado C", "username": "maalci", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 12, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41292330", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Silvana Marques", "username": "SilMarq", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716331, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "id": "57495210", "location": "Ascia", "name": "Monsieur Maupin", "username": "Kotonoaware", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 3034, "tweet_count": 185216, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "2351257018", "location": "Houston, TX", "name": "Omar Platero", "username": "chevere1969", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 5004, "tweet_count": 98281, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1499451540", "name": "Antonio \ud83c\udf41", "username": "1b_antonio", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1670, "tweet_count": 52830, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1137941267264999426", "location": "edtwt", "name": "macky | focus era", "username": "skinnyrise", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 266, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1055234993683943424", "location": "Rosario del Tala, Argentina", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc28", "username": "j0sefinAlbornoz", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 547, "tweet_count": 6992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044008017451266049", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "karol", "username": "sntts_karol", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 77, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "601578159", "name": "Lagertha", "username": "franrvieytes", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 267, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3166044308", "location": ":(:", "name": "\ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8d", "username": "jorgevenegass1", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 530, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747909447742197761", "location": "zac", "name": "ciscokidd", "username": "Hugo_VillaG", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 701, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "35268237", "location": "Porto Alegre", "name": "Leonel Radde", "username": "LeonelRadde", "public_metrics": {"followers_count": 118185, "following_count": 1103, "tweet_count": 39958, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "id": "1102072755611148288", "name": "\ud83d\udea9K\u00e1ul Steinbach", "username": "SteinbachKaul", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 3206, "tweet_count": 49375, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1608322771", "location": "Torino, Piemonte", "name": "verfab", "username": "fabio_vergnano", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 258, "tweet_count": 2755, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "614310258", "name": "maurizio crosetti", "username": "m_crosetti", "public_metrics": {"followers_count": 28369, "following_count": 1873, "tweet_count": 19386, "listed_count": 299}}, {"verified": false, "id": "716971576105762816", "location": "Brasil", "name": "\u2665\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3VOTO \u00daTIL \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Manuarama", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 486, "tweet_count": 9222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147206732", "location": "Caucaia, Brasil", "name": "priscilla, a justa", "username": "priscillannobre", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 141, "tweet_count": 30399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "231726084", "location": "Italia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908790821960511488", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Od", "username": "Odillsonm", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 294, "tweet_count": 27151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159649592092348416", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "Bot T\u00f3xico", "username": "obottoxico", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 5, "tweet_count": 513944, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1115279077320085511", "name": "Shaxy\ud83d\udcd6", "username": "QuerubimDAuvray", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2448, "tweet_count": 18051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3091908478", "location": "Formosa, Goi\u00e1s", "name": "Kananda", "username": "kaahsantanap", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 709, "tweet_count": 29546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3142810581", "location": "via lactea, tercer planeta.", "name": "#\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Lore \ud83d\udc9a#NO+NC 62% (del antiguo 22%) \ud83e\udd17", "username": "lunavegan", "public_metrics": {"followers_count": 4731, "following_count": 3921, "tweet_count": 107552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "39138636", "location": "Chile", "name": "Libertario \u262d\u20e0", "username": "libertariochi", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 1938, "tweet_count": 67759, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1190826220503654403", "location": "Dallas, TX", "name": "Mavericks Latam", "username": "DallasMavsLATAM", "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 585, "tweet_count": 33703, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "4131597184", "name": "Pilola", "username": "PilarSa39748456", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 559, "tweet_count": 12900, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "499192078", "location": "Entre Madrid y Galicia", "name": "Yago Dopico \u271d\ufe0f\ud83c\udf77\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Yagodopico", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 4547, "tweet_count": 32808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "851338779319312384", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carlos DP", "username": "carlos_dpf", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 2124, "tweet_count": 49250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "915746968152002561", "location": "Pelotas", "name": "Luis", "username": "LuisCllt", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 367, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844615639", "name": "Dr. S\u00f3crates \ud83c\udff4\ud83d\udea9", "username": "zorrodoido", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2940, "tweet_count": 7515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187205553", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "Beto Lula Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "JBetoLBarros", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 855, "tweet_count": 104233, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "997529570864705536", "name": "Pepe Lotazo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PepeLotazo_es", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 5027, "tweet_count": 120808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "31621798", "location": "Lourinh\u00e3, Portugal", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Luisa Stern \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (60/70)", "username": "Luisa_Stern", "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 1721, "tweet_count": 70038, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "56483179", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "UNIQUE", "username": "sancheshenrique", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 880, "tweet_count": 47608, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2240828914", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "hellinhas", "username": "sweetdreamstnn", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 1934, "tweet_count": 43908, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1683390110", "name": "javier perez", "username": "javidegali", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 617, "tweet_count": 72018, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "111933542", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Arturo P\u00e9rez-Reverte", "username": "perezreverte", "public_metrics": {"followers_count": 2426694, "following_count": 998, "tweet_count": 56605, "listed_count": 12162}}, {"verified": false, "id": "1161426558608924672", "name": "Marcelo Dias \ud83c\udff4\u270a\ud83c\udfff", "username": "Marcelo28535700", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1484, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3022350154", "location": "Bras\u00edlia/Tocantins/RJ", "name": "Tita", "username": "titaacarlos", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 734, "tweet_count": 9401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4437874455", "location": "Cangas, Spain", "name": "Luis", "username": "seatlvg", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 192, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "843449744307445760", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "lucas", "username": "sommer137", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 337, "tweet_count": 6737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39850764", "name": "Deformidade am\u00f3rfica", "username": "overtheunknown", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1307, "tweet_count": 16201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "121423278", "location": "Zona Fantasma", "name": "Nilla", "username": "nillaaurora", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 69379, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "167109810", "location": "Minas Gerais", "name": "Durval \u00c2ngelo", "username": "durvalangel", "public_metrics": {"followers_count": 12674, "following_count": 3418, "tweet_count": 108333, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "id": "2505456566", "name": "Xusmiiinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "xusmiii9", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1274, "tweet_count": 59016, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "26748494", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "m\u00e3e de gato", "username": "curlyginger_", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 743, "tweet_count": 18475, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "52506254", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "choronavirus", "username": "alinedcosta", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 517, "tweet_count": 121012, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "42590652", "location": "Sevilla", "name": "ABC de Sevilla", "username": "abcdesevilla", "public_metrics": {"followers_count": 233162, "following_count": 992, "tweet_count": 392684, "listed_count": 1764}}, {"verified": false, "id": "1045947977175617536", "location": "Espa\u00f1a", "name": "R.Pedro J. Gordillo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "username": "jigor2000yahoo1", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 4137, "tweet_count": 52325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "926589516407861248", "location": "lisboa ", "name": "pervenche", "username": "archhangella", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 336, "tweet_count": 9880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914539072177176576", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "JUJUPAS\ud83d\udd25", "username": "Jupas99", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 247, "tweet_count": 9304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "242130793", "name": "#BalcarceDeNuez", "username": "sapitaysapito", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 1398, "tweet_count": 117845, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "103134347", "location": "Mor\u00f3n, Bs As\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina", "name": "\u25aa\ufe0f\u0493\u1d1c\u029f\u1d00\u0274\u1d00 \u1d05\u1d07 \u0274\u1d00\u1d05\u026a\u1d07\u25aa\ufe0f", "username": "fulana_denadie_", "public_metrics": {"followers_count": 15031, "following_count": 13369, "tweet_count": 51888, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1020725521972383747", "name": "Barney viciado em Stranger Things\ud83c\udf43", "username": "lendariobarney", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1252, "tweet_count": 18487, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "764937416", "location": "campinas, sp", "name": "\u200eaila", "username": "cuidomioto", "public_metrics": {"followers_count": 24963, "following_count": 20328, "tweet_count": 227907, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "976864624057503744", "name": "Joaqu\u00edn Enrique Blanco Gonz\u00e1lez", "username": "JoaquinBlanco92", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 290, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4645597163", "name": "darlene sampaio ensaiando performance no vel\u00f3rio", "username": "celebridando", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1062, "tweet_count": 110593, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3086466413", "name": "Ram\u00f3n S\u00e1ez", "username": "OrcelisSaez", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 94, "tweet_count": 79116, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "92002486", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "INFORMACION.es", "username": "informacion_es", "public_metrics": {"followers_count": 164802, "following_count": 942, "tweet_count": 195218, "listed_count": 1269}}, {"verified": false, "id": "1111457762293223424", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lu :)", "username": "lululuiza_", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 586, "tweet_count": 5844, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1105796445834280960", "name": "Malu Paiva", "username": "Malufpaivaa", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 198, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128901725753159680", "name": "Camila", "username": "candreauv", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 176, "tweet_count": 9203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39160660", "location": "Dragonstone", "name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "username": "30secondstospn", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 3198, "tweet_count": 223543, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "813520662706974720", "location": "Liverpool, England", "name": "V7n7c7us \u25e4\u2720\u25e2", "username": "ViMeloG01", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 286, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1468184863", "location": "zn, coelho neto, JT ", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 nat \ud83d\udea9", "username": "nattalianasc", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 541, "tweet_count": 33762, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "321239158", "name": "Phantom", "username": "phantomx1313", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2010, "tweet_count": 211656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "907700657641193472", "name": "Elsa", "username": "Elsa_Punky", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 176, "tweet_count": 301562, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "918529065321148421", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "name": "Bernat Deltell", "username": "Bernat_Deltell", "public_metrics": {"followers_count": 72784, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}}, {"verified": false, "id": "1099735121714925574", "location": "Comunidad de Madrid ", "name": "Miguel Lega\ud83e\udd52\ud83e\udd2b", "username": "lega_miguel", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 905, "tweet_count": 10903, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2939098523", "name": "victoraraya RECHAZO!", "username": "victoraraya1461", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 5009, "tweet_count": 25491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "254820328", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "sanitas112", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1885, "tweet_count": 13971, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1123056290", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Alberto Luque", "username": "AlbertoLuque5", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "907326476101484544", "location": "Irun, Espa\u00f1a", "name": "Cristina\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "Cristin35742148", "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 3242, "tweet_count": 195554, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "780477088788865024", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas ", "name": "@Juan Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez Delgado\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Tamaraguataoro3", "public_metrics": {"followers_count": 7283, "following_count": 7596, "tweet_count": 11953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1022031888", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "nelson vega", "username": "vega_vega16105", "public_metrics": {"followers_count": 4590, "following_count": 4236, "tweet_count": 172703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "376023502", "location": "valencia", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8SisoPuerto", "username": "sisopuerto", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3039, "tweet_count": 97023, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "140256401", "name": "Marcelo", "username": "marcecarvallo", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 703, "tweet_count": 43368, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "180009409", "location": "santiago, chile", "name": "Caco Cubillos On Tour", "username": "cacocubillos", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1629, "tweet_count": 52792, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "122267167", "location": "Independencia, Chile", "name": "Lore Monreal", "username": "loremonreal", "public_metrics": {"followers_count": 7843, "following_count": 8150, "tweet_count": 35705, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1090710386901467139", "name": "(ofensa)", "username": "1abajures", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 268, "tweet_count": 24353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173302956441161734", "name": "Ivan Garrido", "username": "IvanGar32889885", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 294, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867730566531166209", "location": "Zaragoza ", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Angela\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Elprimorosoroso", "public_metrics": {"followers_count": 11752, "following_count": 12708, "tweet_count": 184593, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "225211369", "name": "thunderbirds", "username": "thandercat17", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 247, "tweet_count": 39231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053251723500888064", "location": "Al-pobles+Lleida", "name": "Quere\u00eflla estudia i treballa", "username": "socunacreilla", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1141, "tweet_count": 57512, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "546668125", "location": "Madrid", "name": "motodani (deluxe)", "username": "DanielHWeb", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 968, "tweet_count": 36392, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "634784277", "name": "Goleador71", "username": "goleador71", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 355, "tweet_count": 4366, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "946438016960286720", "name": "menino alto de tran\u00e7a", "username": "raiugao", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 336, "tweet_count": 31075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344362304", "name": "Medi", "username": "JMedi30", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 804, "tweet_count": 31940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82962425", "location": "chile", "name": "IKE\ud83d\udc9a", "username": "Eacor", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 3935, "tweet_count": 139397, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "148131543", "location": "Santiago, Chile", "name": "Flaca\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "kattmiel", "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 4983, "tweet_count": 123308, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "992013799", "name": "CARLA Thereal101/\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "carla1010101010", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 4657, "tweet_count": 49616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2746003623", "name": "Malu", "username": "malluaribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 41, "tweet_count": 12558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1025560388996349952", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "mabel", "username": "Ma_bels", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 80, "tweet_count": 34855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "379477211", "location": "Colombia", "name": "Chucho Martinez", "username": "chumarte_", "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 4537, "tweet_count": 37083, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "233679075", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "juan miguel baquero", "username": "legiacoria", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1060194756037435392", "location": "022/021", "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02", "username": "gaaby_rds", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 101, "tweet_count": 14658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "556823180", "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "name": "Maria Luisa", "username": "mlgplula", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1809, "tweet_count": 109663, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1040285520", "name": "Diario de Ferrol", "username": "diarioferrol", "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 63, "tweet_count": 66759, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "1069548043844898816", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 A estribor", "name": "Renaissance \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Renaiss98089929", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 561, "tweet_count": 44296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775669398866694144", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "spooky noah\u2661", "username": "NOAHC0R3", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 625, "tweet_count": 70162, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "266157665", "name": "Carlos Bunout", "username": "palo0923", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 3891, "tweet_count": 40104, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "456204135", "location": "Tampa, FL", "name": "Henry Beer \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "charly7rch", "public_metrics": {"followers_count": 5498, "following_count": 6065, "tweet_count": 67957, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "976237286357635074", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Navarro", "username": "AJ_SPANIA", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1075, "tweet_count": 100581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "214593619", "location": "Andaluc\u00eda~Canarias   \u2605Espa\u00f1a\u2605", "name": "Lobo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "lancelot_xbal", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 83, "tweet_count": 121786, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "711765111724232704", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Juan Bejarano S", "username": "juanpabs91", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 2750, "tweet_count": 58311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1009921109238648832", "name": "stael", "username": "nathstael", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 304, "tweet_count": 34054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738811225845432320", "location": "Idle town", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "username": "shesartt", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "120560281", "location": "Concon Chile", "name": "LUMSER Sergio Wall", "username": "LUMSER", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 669, "tweet_count": 84538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "856264374587097088", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "FCG\ud83d\udda4", "username": "FCG9903", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1158, "tweet_count": 90385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153430440839196676", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "name": "wiliam\ud83e\udd4b", "username": "vulgo_japaah", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373708174", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937493882", "location": "Chile", "name": "Maru", "username": "veteranadel73", "public_metrics": {"followers_count": 11576, "following_count": 10523, "tweet_count": 223840, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "922644240173281280", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "OVELHA NEGRA", "username": "jessisoares_21", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 747, "tweet_count": 7446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2416045916", "location": "Santiago de Chileeee!!", "name": "#Gerardo", "username": "Hardnicky", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 4993, "tweet_count": 91412, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "484687005", "location": "Madrid", "name": "OrdenyLey", "username": "OrdenyLey_ORG", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1637, "tweet_count": 41538, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1197274545603928071", "name": "Nico", "username": "nico90325634", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 305, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "498137265", "name": "SGT. Savage \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u03a9 \ud83c\uddef\ud83c\uddea", "username": "hache_007", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2497, "tweet_count": 41149, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "233435717", "name": "Luan Felix \u2720", "username": "luanfelix25", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 313, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "252645673", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "TH", "username": "thiagofeliix", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 448, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005960707937103872", "name": "Sylvia", "username": "SylviaL97819592", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 5003, "tweet_count": 123742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1301490774", "name": "Otro", "username": "sanyro", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 3096, "tweet_count": 92232, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "26276346", "location": "Portugal", "name": "ionline", "username": "itwitting", "public_metrics": {"followers_count": 219513, "following_count": 9, "tweet_count": 259459, "listed_count": 1163}}, {"verified": true, "id": "19889294", "location": "Portugal", "name": "Jornal SOL", "username": "SolOnline", "public_metrics": {"followers_count": 277132, "following_count": 61, "tweet_count": 225970, "listed_count": 1018}}, {"verified": false, "id": "1095552904822489088", "name": "Ivooqqqq", "username": "_vveltriivo", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 208, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1447414406", "location": "almirante clown", "name": "eclypse", "username": "SenaAgustn", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 720, "tweet_count": 26603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783666498237820932", "location": "En frase breve, ideas largas", "name": "Daniel Lorenzo", "username": "Dadell79", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3238, "tweet_count": 29636, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1171178489199955969", "name": "Granotil", "username": "granotil_", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 199, "tweet_count": 28551, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "3601559655", "location": "244", "name": "Jota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Crf_Jotta2", "public_metrics": {"followers_count": 9843, "following_count": 2243, "tweet_count": 80960, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1479976039", "location": "CHILE", "name": "Arbol Ca\u00eddo \ud83c\udf33\ud83e\ude93\ud83e\udeb5\ud83e\udeb5\ud83e\udeb5", "username": "michellenomasab", "public_metrics": {"followers_count": 10927, "following_count": 4935, "tweet_count": 96272, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "3389059888", "location": "London, England/ Madrid ", "name": "Ana gutierrez", "username": "AnaGutiGuti", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1209, "tweet_count": 13726, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "954686553867063297", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "Godin \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "kauapatrickms", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 466, "tweet_count": 15806, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "791686041510051840", "name": "\u00bfTodo por la patria?", "username": "todoxpatria2016", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1171049180648935424", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Jarufe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #Atrevidos", "username": "JarufeV", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 125, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606633371", "name": "\u2020Incubus\u2020", "username": "ChaosScars", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 335, "tweet_count": 11565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052368442936971264", "location": "Milwaukee, WI", "name": "David S. Punk N' Pie", "username": "notherPunkChef", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 137, "tweet_count": 8068, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "28301551", "location": "Long Island, NY & Orlando, FL", "name": "Matt Cardona", "username": "TheMattCardona", "public_metrics": {"followers_count": 2193061, "following_count": 1451, "tweet_count": 66366, "listed_count": 7187}}, {"verified": false, "id": "1171723358", "location": "Santiago, Chile", "name": "JAIME PANGUI", "username": "JAIMEPANGUI", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 454, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3691167976", "name": "Marcelo 3", "username": "Marcelo59480748", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 237, "tweet_count": 55356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173618598218272773", "name": "Krane Fenrir\u00b4s Son", "username": "LuizGus73207824", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 103, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142396314371727360", "name": "Uxsa", "username": "Uxsa3", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 279, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99449000", "location": "Santiago, Chile", "name": "Gonzalo Krebs", "username": "GonzaloKrebs", "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 3960, "tweet_count": 125743, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3029511032", "name": "Flor\u029a\u00ef\u025e", "username": "Peqe_Colon", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 8, "tweet_count": 4860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1196210055152046081", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "\ua4a6\ua4b7\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc21\ua4a6\ua4b7\ud83e\udee7", "username": "Clara060904", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1149, "tweet_count": 9420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "276120062", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jes\u00fas Arnelas", "username": "Arnelas1", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 87, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "883405943513468933", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "floress", "username": "anafloreeees", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 265, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825352787890491392", "name": "Davic Arellanic", "username": "vagabundo2punt0", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 157, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2303856727", "name": "LaJaimeLopez", "username": "lajaimelopez", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2219, "tweet_count": 6651, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1185833043019390982", "name": "Sinolodigo...\ud83c\udf4b\u2b50\ud83d\udd25\ud83c\udf1e", "username": "Sinolodigo2", "public_metrics": {"followers_count": 9125, "following_count": 8071, "tweet_count": 214898, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1183346184804544513", "location": "Bruxelles, Belgique", "name": "Historiaaa\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "username": "Historiaaa2", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1704, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328183873", "location": "Santiago", "name": "Nechi", "username": "Ingecarol", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 197, "tweet_count": 14735, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "743231616", "name": "Soleil", "username": "serrazurizh", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 420, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173828758102519808", "name": "El CEO", "username": "ceo_el", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 390, "tweet_count": 8454, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "username": "theRealTrueVoid", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1029711116073684992", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "Elcio", "username": "Elcio61976120", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 684, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2571332572", "location": ".", "name": "JFK", "username": "icarojcatao", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1945, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "273105915", "name": "V\u00edctor M. - HDF1", "username": "Halcondefuego1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1800, "tweet_count": 11390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1024008079715823622", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "Let\u00edcia sansone", "username": "Leticia_Sansone", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 570, "tweet_count": 3283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1185280715543453698", "name": "valkiria", "username": "Evelyn65383338", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1212, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216443836", "name": "Conchi Regueiro \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ConchiRegueiro", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 972, "tweet_count": 105398, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "176207654", "name": "LB", "username": "LHBA75", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 851, "tweet_count": 6341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "728193500571942912", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mauro Catalan", "username": "MauroCatalan8", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1751, "tweet_count": 30883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "1183202855106338816", "name": "Glamarasu \ud83d\udcaa\ud83d\udc08\ud83d\udc2f\ud83d\udc8b\ud83d\udc97 (SAY YOU, SAY ME)", "username": "Glamarasu1", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1052, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "username": "marciojmsilva", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}}, {"verified": true, "id": "91114286", "location": "Brasil", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}}, {"verified": false, "id": "60739440", "location": "Brasil", "name": "Helio Aleixo", "username": "helioaleixo", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 562, "tweet_count": 10135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "735828256050581505", "name": "Augusta", "username": "augumonteroo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 137, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753652200262471680", "name": "\u2728 \ud835\udc49\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e \u2728", "username": "valebarrionueve", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 326, "tweet_count": 11984, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2691657932", "name": "Vale Medina", "username": "vale_rosamedina", "public_metrics": {"followers_count": 37752, "following_count": 11967, "tweet_count": 101707, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "2150625329", "location": "Colombia", "name": "Billy D", "username": "BillyDrunkard", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 63, "tweet_count": 747, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "495015023", "location": "Tacna, Per\u00fa", "name": "Enrique Del Aguila", "username": "Eda2005Del", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2227, "tweet_count": 99892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726788233527480321", "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "name": "Adri\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Adriian1407", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 2825, "tweet_count": 115671, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "88314414", "location": "Venezuela", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude25 \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Luisandrid", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 469, "tweet_count": 70452, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "id": "633124018", "name": "Currill", "username": "curricab", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1365, "tweet_count": 33073, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "524589593", "location": "MD, no, gracias.", "name": "ALFONSO", "username": "52municipios", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "486634885", "location": "santiago chile", "name": "yoli ruiz", "username": "yolirupe", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 708, "tweet_count": 202961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1195408894065041414", "name": "Noite t\u00e1 ficando meio p\u00e1 das ideia", "username": "overdoseacafe", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1236, "tweet_count": 46033, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "951162371967475713", "location": "minas gerais, brazil", "name": "Vinicius Reys", "username": "theviniciusreys", "public_metrics": {"followers_count": 68682, "following_count": 47958, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1271920560", "location": "Tierra", "name": "Johnny", "username": "jjohnnyvigo", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 917, "tweet_count": 84367, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "203352095", "location": "uruguay", "name": "Lesly Senci\u00f3n", "username": "leslysencin", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2388, "tweet_count": 19554, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "81411825", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "harlequin girl", "username": "ialapone", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 408, "tweet_count": 67749, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "705982106", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "Theus", "username": "matheust2901", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 331, "tweet_count": 12010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3215501636", "location": "Salem, OR", "name": "Luciano Reyes", "username": "LucianoLReyes", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 721, "tweet_count": 14951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069808461", "location": "Espanha", "name": "may", "username": "maignoya", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 661, "tweet_count": 108584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148936722274762752", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Agust\u00edn", "username": "egoydistorsion", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 388, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "483989012", "location": "Murcia", "name": "Iv\u00e1n Frutos", "username": "IvanFrutos98", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 239, "tweet_count": 12874, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "765776864", "name": "Abril Primavera\ud83e\udd89\ud83d\udc9a", "username": "abril2012spring", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 196, "tweet_count": 28783, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3122736086", "location": "Santiago", "name": "jorgedorena@gmail.co", "username": "jorgedorena", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 395, "tweet_count": 20301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "413157963", "location": "Islas Canarias, \u00c1frica", "name": "Lio \u26a1", "username": "Lioms33", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 574, "tweet_count": 16169, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1165953920012869633", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Luccas", "username": "Luccas__Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 144, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738191730881744896", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "Katlyn Alvares", "username": "KatlynAlvares", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 247, "tweet_count": 6590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902452674888642560", "name": "Mario P\u00e9rez", "username": "Mandanga_Style_", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 171, "tweet_count": 12533, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4167172216", "name": "Ronald", "username": "TheRoninBR", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 656, "tweet_count": 14043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111070828068814848", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "capicarter", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1865, "tweet_count": 33463, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1194792807883563008", "name": "Felipe Casta\u00f1eda", "username": "FelipeS46416279", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 4714, "tweet_count": 13479, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "322062116", "location": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "name": "Fiscal\u00eda Tarapac\u00e1", "username": "FiscaliaIRegion", "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 29, "tweet_count": 15649, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "398838839", "location": "Alicante", "name": "\ud83c\udf83 Gaspar", "username": "Gaspar_co94", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2502, "tweet_count": 16909, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "84559076", "location": "Nuevo Laredo, M\u00e9xico.", "name": "YueKito", "username": "iYueKito", "public_metrics": {"followers_count": 12317, "following_count": 20, "tweet_count": 34595, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "539594058", "location": "Temuco, Chile", "name": "#VamosLaU", "username": "AlexCastro_A", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 957, "tweet_count": 65023, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "856491882666487810", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Llu\u00edsNicol\u00e1s\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf2", "username": "LluisNg", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 245, "tweet_count": 22524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822423182657392642", "name": "Falso Boris", "username": "falsoboris", "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 419, "tweet_count": 29626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "22847403", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Karu", "username": "karuvf", "public_metrics": {"followers_count": 6704, "following_count": 939, "tweet_count": 153869, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1065677076240482309", "name": "Canario", "username": "Canario08588591", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 848, "tweet_count": 49349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088805411925475328", "name": "AsdeBastos++ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "asde_bastos", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4698, "tweet_count": 9796, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4714908136", "location": "Donde me dejan.", "name": "Nacho", "username": "natxo1971", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 647, "tweet_count": 182683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2920555845", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thay Farias", "username": "thaynafarias09", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 385, "tweet_count": 78132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4638104897", "location": "021 ", "name": "andrielly \ud83e\udd8b", "username": "drielyxx", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 460, "tweet_count": 48050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017530019365687296", "location": "Lima, Peru", "name": "Rulo", "username": "Rulo49948446", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094838635764088832", "name": "Joha\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \u2728\ud83d\udc9c Jimin Day \ud83d\udc23", "username": "Laioaniz_0930", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 593, "tweet_count": 24130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "267565103", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Grisel Montalvo\u1d2e\u1d31\u2077\ud83d\udc9c\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Grisell_Mont", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 32146, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "433561638", "name": "Alejandra!", "username": "alejandrafr95", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 399, "tweet_count": 12337, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "454395581", "name": "TVI Not\u00edcias", "username": "tviultimas", "public_metrics": {"followers_count": 101937, "following_count": 1094, "tweet_count": 219873, "listed_count": 417}}, {"verified": true, "id": "21783395", "location": "Portugal", "name": "CNN Portugal", "username": "cnnportugal", "public_metrics": {"followers_count": 418991, "following_count": 455, "tweet_count": 413456, "listed_count": 1340}}, {"verified": false, "id": "2389116731", "location": "Valladolid", "name": "Juan Carlos Rojo Vil", "username": "elpocerocolorao", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 555, "tweet_count": 276022, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4778957620", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "4r7hur \ud83e\udee7", "username": "4r7hurrr", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 109, "tweet_count": 11118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "795739281654431744", "location": "Maca\u00e9 RJ", "name": "nayara \u2728", "username": "nayarasouzzz", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1334, "tweet_count": 52161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1200927290173071362", "location": "Punta arenas ", "name": "A la derecha y mas aca", "username": "alsrxon", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 71, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2994369436", "name": "Pepe Lopez", "username": "soylibre92", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2584, "tweet_count": 484268, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1137880928", "name": "Javier Fern\u00e1ndez", "username": "javifergavilan", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1558, "tweet_count": 107560, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "875084108044619777", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "MALAGUISTA13 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MalagaPCRL", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 854, "tweet_count": 46698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "160343285", "location": "Chile", "name": "Pao", "username": "eram_pao", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2451, "tweet_count": 94872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "874064162179223557", "name": "ana\u2074\u2074", "username": "lalalandbia", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1370, "tweet_count": 89893, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "66600968", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Ana Julia", "username": "anajuliabanlei", "public_metrics": {"followers_count": 27251, "following_count": 2101, "tweet_count": 33590, "listed_count": 365}}, {"verified": false, "id": "2990055508", "location": "vet lec ric sai", "name": "duda", "username": "mariaferrarista", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1477, "tweet_count": 28166, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3065772759", "name": "JF", "username": "joaofvc946", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 216, "tweet_count": 5140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002750276946878465", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "PXT", "username": "gustavoleo45", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 371, "tweet_count": 9219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3028345352", "location": "Santiago, Chile", "name": "Omar Mahmoud \ud83d\udc9a", "username": "omahmoudf", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 765, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142780171", "name": "Kevin\u2721", "username": "KevinGandola1", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 111, "tweet_count": 22476, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "31022184", "location": "Talagante", "name": "Karina", "username": "Cyberpsico", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 4501, "tweet_count": 14805, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "845286200030187520", "location": "ele/dele", "name": "Darkkangaroo Fang", "username": "kkkkomunista", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 211, "tweet_count": 15395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4857933093", "location": "\u02d7\u02cf\u02cb ela/dela \u2022 19  \u02ca\u02ce\u02d7", "name": "\ufe0e\u2620\ufe0e\ufe0e gio \u2620\ufe0e\ufe0e", "username": "ZzgiozZ", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 607, "tweet_count": 24875, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "481404934", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "May", "username": "May_rall", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 455, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997189555", "name": "Realidad Retorcida", "username": "RealidadTwisted", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 14, "tweet_count": 788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1139658384247070720", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "Babi", "username": "babi7of", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174375983", "name": "Perguntas Impertinentes", "username": "PergImp", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 422, "tweet_count": 4928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62601015", "location": "Brasil", "name": "Fernando Guida", "username": "FernandoGuida", "public_metrics": {"followers_count": 34437, "following_count": 32540, "tweet_count": 122586, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "1203317226847244291", "name": "MarilynMonroe", "username": "Marilyn40773724", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 22, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "493121324", "name": "francisco javier", "username": "ReservasJavier", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 4, "tweet_count": 90963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2908719353", "name": "luis", "username": "lugadicon", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3943, "tweet_count": 102722, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "145654656", "name": "Sirlebert", "username": "Sirlebert", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 511, "tweet_count": 24598, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "124142187", "location": "Curitiba", "name": "Diego Souza", "username": "omachoalpha", "public_metrics": {"followers_count": 68010, "following_count": 1315, "tweet_count": 433813, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "136071990", "location": "Los Rios - Magallanes y BioBio", "name": "Geb\u00fcrtig Valdivianer, Chile \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "jotapevaldivia", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 6622, "tweet_count": 310272, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "84674034", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Agr Nineta", "username": "agrnineta", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1778, "tweet_count": 323799, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "960989322240516096", "location": "barreir\u00e3o cabuloso", "name": "maira", "username": "mwrmelo", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 364, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967200421470195712", "location": "Ji-Paran\u00e1", "name": "ju\u2728", "username": "juliabatistasm", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 541, "tweet_count": 62228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1124898502662926336", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "isa", "username": "spectraaaaaa_", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 229, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "289038106", "name": "Dani \u30c4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "DaniKnuckler", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 183, "tweet_count": 23157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "220093636", "location": "Per\u00fa, pero away from you.", "name": "Maye\u2077\u26d1", "username": "mayenazol", "public_metrics": {"followers_count": 20519, "following_count": 906, "tweet_count": 93133, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2396920220", "name": "mila", "username": "milapersiste", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1551, "tweet_count": 52366, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "235671034", "name": "Stefania Gabellini", "username": "StefaniaDerveni", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 799, "tweet_count": 32976, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-07T20:31:18.000Z", "id": "1203411684934721537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411684934721537"], "text": "@edgerome la idiotez humana no tiene l\u00edmites\n preludio de una sociedad suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edgerome", "id": "2362681496"}]}, "author_id": "1022616667497668608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203051390832185344"}], "in_reply_to_user_id": "2362681496"}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "miguelmontejo74", "id": "1099995652468232193"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}]}, "id": "1203400132408020992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400132408020992"], "text": "@Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que tenemos la raz\u00f3n y el Tiempo, implacable, nos la terminar\u00e1 dando. S\u00f3lo una cerraz\u00f3n pol\u00edtica absurda y suicida, podr\u00eda retrasarlo impedirlo. Conf\u00edo en q lograremos llegar a una soluci\u00f3n razonable.", "author_id": "12634562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330470756392966"}], "in_reply_to_user_id": "1146292585725661184"}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "id": "1203401992858750976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401992858750976"], "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "author_id": "1335436776"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-07T20:33:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 261, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "Tosca"}]}, "id": "1203412255506874368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203412255506874368"], "text": "El segundo acto ya me pareci\u00f3 m\u00e1s discutible. Para mi gusto prefiero una escenificaci\u00f3n m\u00e1s sobria, mas l\u00fagubre, no termino de entender el mensaje de las figuras humanas encima de la escena a modo de cuadros vivientes, como tampoco entiendo el \"fantasma de Tosca\u00b7", "author_id": "383320860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203412254181470210"}], "in_reply_to_user_id": "383320860"}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "id": "1203386711323140096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "author_id": "2325467407"}, {"created_at": "2019-12-06T20:39:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/E2h77Twmcf", "expanded_url": "https://twitter.com/edgerome/status/1203051390832185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2h77Twmcf", "media_key": "3_1203051384930787329"}]}, "id": "1203051390832185344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 35, "like_count": 244, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1203051390832185344"], "text": "Ahora vamos a tener una ministra de Seguridad que defiende a los delincuentes en vez de proteger a la gente. Panorama sombr\u00edo. https://t.co/E2h77Twmcf", "author_id": "2362681496", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-12-07T17:04:41.000Z", "id": "1203359686747213830", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203359686747213830"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vO6Csoyz5T", "author_id": "181405239", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203357746483146752"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/vO6Csoyz5T", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelomermaid/status/1203357746483146752", "display_url": "twitter.com/marcelomermaid\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:51:11.000Z", "id": "1203401589832192007", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 585, "reply_count": 97, "like_count": 338, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401589832192007"], "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 243, "tag": "ApoyoALaFuerzaPublica"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lM1koB4W1X", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinSanchez_18/status/1203401589832192007/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lM1koB4W1X", "media_key": "7_1203401531158085632"}]}, "text": "Pongo este v\u00eddeo c\u00f3mo elemento para que ayuden a identificar a estos delincuentes, se observa que son bandidos, el que huye y quienes participan en la agresi\u00f3n a servidor p\u00fablico, igual si logran identificar el veh\u00edculo. #ApoyoALaFuerzaPublica https://t.co/lM1koB4W1X", "author_id": "150430685", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"created_at": "2019-12-07T17:26:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3GLQCbgReS", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "id": "1203365201762017281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203365201762017281"], "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/3GLQCbgReS", "author_id": "1015715521961103360"}, {"created_at": "2019-12-07T20:05:00.000Z", "id": "1203405064808910848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405064808910848"], "text": "Me dejo alguna m\u00e1s pero hoy, un d\u00eda cualquiera, leo esta historia de @BraisCedeira  https://t.co/Ljk6oh3M0G o esta columna de @lorenagm7 https://t.co/BhwR0fxnlD y s\u00f3lo puedo admirar y celebrar la juventud y el talento que me rodean.", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "lorenagm7", "id": "194051455"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ljk6oh3M0G", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BhwR0fxnlD", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/opinion/columnas/20191207/cortarte-pelo-queda-despues-deseo/450084994_13.html", "display_url": "elespanol.com/opinion/column\u2026"}]}, "author_id": "144805958"}, {"created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1202056274713677826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "author_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-12-07T15:12:19.000Z", "id": "1203331408737030144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203331408737030144"], "text": "Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vivir como quiere.\nLa culpa es del feminismo, y adem\u00e1s, es tt el insulto con el que nos se\u00f1alan\nHistorias contadas por hombres en las que la mujer es la bruja\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1133367760673824768"}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}]}, "id": "1203391571586105346", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391571586105346"], "text": "Dec\u00eda Churchill, \" El que se inclina para evitar la guerra, tiene la humillaci\u00f3n y la guerra.\" Lamentamos ver  a la UCV desconociendo su propia legalidad. Peor a\u00fan, creyendo que al hacerlo ser\u00e1n escuchados. Triste!", "author_id": "117496693"}, {"created_at": "2019-12-07T20:12:33.000Z", "id": "1203406965541679104", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203406965541679104"], "text": "@EHDFOficial @AlexsRuiz", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EHDFOficial", "id": "1138082278427570176"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "AlexsRuiz", "id": "81458404"}]}, "author_id": "97848257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202601577355325440"}], "in_reply_to_user_id": "1138082278427570176"}, {"created_at": "2019-12-07T18:36:35.000Z", "id": "1203382815905243143", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203382815905243143"], "text": "Hay mucha gente que se suicida para no dejar una deuda m\u00e9dica a sus familiares. Este argumento deber\u00eda servir para tirar todos los tuyos. https://t.co/4dn5jBuaqz", "author_id": "773166168341348352", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/4dn5jBuaqz", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1202971761408696321", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T13:11:31.000Z", "id": "1203301008249643008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203301008249643008"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aWZzRpKtMD", "author_id": "1060639737357234176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203136896236437504"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/aWZzRpKtMD", "expanded_url": "https://twitter.com/juliavictx/status/1203136896236437504", "display_url": "twitter.com/juliavictx/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "id": "1203398085692538880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "author_id": "1189931593877671936"}, {"created_at": "2019-12-07T13:55:24.000Z", "id": "1203312050874802176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203312050874802176"], "text": "@Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresivos. La generaci\u00f3n suicida... Creo yo...", "author_id": "1185446319772569600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203311352229576705"}], "in_reply_to_user_id": "1190665617273171969"}, {"created_at": "2019-12-07T06:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco \u00c1vila"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5313, "type": "Place", "normalized_text": "Chanco"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal  \u00c1vila"}]}, "id": "1203192580361592832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1203192580361592832"], "text": "Ahora fiscal Francisco \u00c1vila confirma femicidio y suicidio en sector de Chanco. Sujeto le quit\u00f3 la vida a su pareja y luego se suicida. Fiscal  \u00c1vila en el lugar encabeza diligencias junto a peritos de Labocar de @CarabMaule", "author_id": "471941351"}, {"created_at": "2019-12-07T15:53:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "Metamemorias"}, {"start": 215, "end": 233, "tag": "UnaSe\u00f1alDeOrgullo"}]}, "id": "1203341820878561280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 266, "like_count": 1625, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1203341820878561280"], "text": "Empiezo la ma\u00f1ana con una noticia maravillosa:\nLa editorial Planeta tiene en proceso la segunda edici\u00f3n de #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \nEn menos de dos semanas quedaron cortos los primeros 10mil libros.\nBravo!!!!\n#UnaSe\u00f1alDeOrgullo", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-07T17:29:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.3858, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}]}, "id": "1203365960629063680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203365960629063680"], "text": "#Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "author_id": "190017511"}, {"created_at": "2019-12-07T20:13:08.000Z", "id": "1203407111297945600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203407111297945600"], "text": "Resumen. Hemos jugado bien hasta que en la segunda se nos ha ido el oremus, el capullo del pito, la expulsi\u00f3n y terminar a la manera suicida cuando juegas con 10 y vas perdiendo, que es lo que toca. Jodidos por el resultado, pero se pueden sacar cosas positivas.", "author_id": "409333661"}, {"created_at": "2019-12-06T23:12:51.000Z", "id": "1203089953732857862", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203089953732857862"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VPbM91etuk", "author_id": "763781763609034752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203033489009991680"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VPbM91etuk", "expanded_url": "https://twitter.com/claracrf/status/1203033489009991680", "display_url": "twitter.com/claracrf/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "4f416071170d6d5b"}}, {"created_at": "2019-12-07T18:50:33.000Z", "id": "1203386328194392064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386328194392064"], "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jEsz4a2lyA", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1575747053"}]}, "id": "1203398538404732928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398538404732928"], "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/jEsz4a2lyA", "author_id": "2905232597"}, {"created_at": "2019-12-06T22:04:22.000Z", "id": "1203072717962043392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 652, "reply_count": 15, "like_count": 2814, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1203072717962043392"], "text": "4. Uma pessoa f\u00edsica, ao divulgar uma not\u00edcia qualquer, mesmo que depois seja revelada a falsidade, pode ser chamada de fofoqueira, mentirosa ou mexeriqueira, mas jamais ser responsabilizada criminalmente por \u201cdivulgar Fake News\u201d. Isso seria o fim da vida em sociedade.", "author_id": "282825202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203071658489270273"}], "in_reply_to_user_id": "282825202"}, {"created_at": "2019-12-07T13:46:57.000Z", "id": "1203309927449669632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203309927449669632"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/LuvhNOh1se", "author_id": "916414223902826496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304422962536456"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/LuvhNOh1se", "expanded_url": "https://twitter.com/candycaramelly/status/1203304422962536456", "display_url": "twitter.com/candycaramelly\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "nadieimportantx", "id": "1879919264"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/OHh8wqNa3M", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1203360045662187520", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "id": "1203391695515275264", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391695515275264"], "text": "Lucifer @nadieimportantx https://t.co/OHh8wqNa3M", "author_id": "1125845821", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203360045662187520"}], "geo": {"place_id": "599c3b61ac64ab9c"}}, {"created_at": "2019-12-07T20:06:27.000Z", "id": "1203405431881818112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405431881818112"], "text": "@Roo382 Vas a perder, sabelo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Roo382", "id": "788388725420093440"}]}, "author_id": "825668552099258369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203405064557203459"}], "in_reply_to_user_id": "788388725420093440"}, {"created_at": "2019-12-07T10:16:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Obsession2ndWin"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 44, "tag": "Obsession2ndWin"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "EXO"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "OBSESSION"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "EXODEUX"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "ObsessedWithEXO"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "EXOonearewe"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/nL6gTyJjHW", "expanded_url": "https://twitter.com/tenten_0408/status/1203237430997868545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nL6gTyJjHW"}]}, "id": "1203256918355140608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203256918355140608"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida quem? \n\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89#Obsession2ndWin \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n#EXO\u00a0 #OBSESSION\u00a0 #EXODEUX\u00a0\u00a0 #ObsessedWithEXO\n@weareoneEXO #weareoneEXO\u00a0 #EXOonearewe\u00a0\n\nhttps://t.co/nL6gTyJjHW", "author_id": "15246427"}, {"created_at": "2019-12-07T19:50:35.000Z", "id": "1203401435792248832", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401435792248832"], "text": "@Recordstopia_Rt @FerPineda89 https://t.co/t0VnA616Xz", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Recordstopia_Rt", "id": "965539509608833025"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/t0VnA616Xz", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1203396349741477888", "display_url": "twitter.com/torres_criado/\u2026"}]}, "author_id": "881549736582537216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203396349741477888"}], "in_reply_to_user_id": "965539509608833025"}, {"created_at": "2019-12-06T21:09:54.000Z", "id": "1203059011974770688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13306, "reply_count": 2087, "like_count": 62735, "quote_count": 15464}, "edit_history_tweet_ids": ["1203059011974770688"], "text": "fico pensando em que tipo de psicopata cria um brinquedo desse https://t.co/YVMYhiufsO", "author_id": "52379439", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YVMYhiufsO", "expanded_url": "https://twitter.com/fezani/status/1203059011974770688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVMYhiufsO", "media_key": "7_1203058924976590848"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:57:07.000Z", "id": "1203403080307482624", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203403080307482624"], "text": "@XSweet_EmmaX https://t.co/RxSBBjor9i", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XSweet_EmmaX", "id": "1063506652278730752"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/RxSBBjor9i", "expanded_url": "https://youtu.be/uDUXvR79wS4", "display_url": "youtu.be/uDUXvR79wS4"}]}, "author_id": "1108900753245159427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203271033018572800"}], "in_reply_to_user_id": "1063506652278730752"}, {"created_at": "2019-12-07T18:27:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}, {"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "-"}, {"start": 201, "end": 221, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Estrella de la Muerte"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/RqPzQaazbA", "expanded_url": "https://twitter.com/lagranpantalla_/status/1203380477085831168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqPzQaazbA", "media_key": "3_1203380469775110144"}]}, "id": "1203380477085831168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203380477085831168"], "text": "Pel\u00edcula de 2016 dirigida por Gareth Edwards, enmarcada en el g\u00e9nero 'sci-fi', drama y b\u00e9lico. Narra la misi\u00f3n suicida de un grupo de renegados en la que los mismos deber\u00e1n hacerse de los planos de la Estrella de la Muerte, y as\u00ed frustrar los planes del tembile Imperio. https://t.co/RqPzQaazbA", "author_id": "1089587355919568898"}, {"created_at": "2019-12-07T18:56:22.000Z", "id": "1203387794195931137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387794195931137"], "text": "\u00bfQui\u00e9n es?\n\nsolo respuestas incorrectas. https://t.co/y7yvFV46JL", "author_id": "894919480530407424", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/y7yvFV46JL", "expanded_url": "https://twitter.com/iloftuit/status/1203387794195931137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7yvFV46JL", "media_key": "3_1203387786906263554"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T19:21:03.000Z", "id": "1202669230262497282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 265, "like_count": 317, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1202669230262497282"], "text": "El exparlamentario critic\u00f3 al presidente y dijo que el pago de m\u00e1s de S/41 millones a un consorcio a poco de dejar el cargo es para violar la ley de control https://t.co/CNRyh210wd", "author_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/CNRyh210wd", "expanded_url": "http://ow.ly/asp930pZnWA", "display_url": "ow.ly/asp930pZnWA", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-sobre-vizcarra-yo-no-hubiera-hecho-pago-millonario-ultimo-dia-gestion-n398662?hootPostID=33830cf2833aff6e89c26c4bf982a991"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "728348077"}, {"created_at": "2019-12-06T19:13:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692955148288"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029693013856257"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692976189442"}]}, "id": "1203029700412682240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029700412682240"], "text": "Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy completa para la prevenci\u00f3n del #suicidio y el abordaje de la conducta suicida en curso. 7 y 8 de Febrero en Madrid. Plazas limitadas. https://t.co/7dBDyBDkBs", "author_id": "1415979499"}, {"created_at": "2019-12-06T13:26:15.000Z", "id": "1202942328979296257", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942328979296257"], "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "AdoreYou"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942313070256131"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942314362155009"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942315695935488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942317231058945"}]}, "text": "SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR. \n\nDai cazzo \u00e8 il Meryl Streep dell\u2019oceano #AdoreYou https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "author_id": "1872495530"}, {"created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "id": "1202976670044610561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "in_reply_to_user_id": "726103075988066304"}, {"created_at": "2019-12-07T19:30:41.000Z", "id": "1203396427914842117", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396427914842117"], "text": "@Mjzepedaa Pero no va mi amigo @javiercoz o si?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mjzepedaa", "id": "264618311"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "javiercoz", "id": "233588804"}]}, "author_id": "598360539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203393400118169602"}], "in_reply_to_user_id": "264618311"}, {"created_at": "2019-12-07T15:46:50.000Z", "id": "1203340094394028033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203340094394028033"], "text": "Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo bueno y tratan de destruirlo para implantar su miserable pensamiento que dej\u00f3 como legado tu expresidente suicida: hundir al pa\u00eds en la corrupci\u00f3n. (3/4)", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "400493360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203340092976308225"}], "in_reply_to_user_id": "400493360"}, {"created_at": "2019-12-07T13:50:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/h2DFLTtRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203207785984356352", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1203310793338417153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203310793338417153"], "text": "Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha intentado junt\u00e1ndose con cuanta lacra se cruz\u00f3 en su camino. https://t.co/h2DFLTtRp0", "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203207785984356352"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:48.000Z", "id": "1203397715327148034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397715327148034"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c (3o lugar conta?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: (coordena\u00e7\u00e3o conta?) \u2705 https://t.co/YJasnRtpOj", "author_id": "41420318", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YJasnRtpOj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafadvogada/status/1203342842317430784", "display_url": "twitter.com/rafadvogada/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T14:18:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio mutis"}]}, "id": "1203317967217410049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 350, "like_count": 1590, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1203317967217410049"], "text": "Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 pas\u00f3 entre El Comercio y Vizcarra para que s\u00fabitamente el diario se d\u00e9 cuenta de todas las -por decir algo- irregularidades en las que est\u00e1 sumergido el accesitario. Se ven\u00eda hablado de eso durante meses y El Comercio mutis. \u00bfQu\u00e9 se rompi\u00f3 y por qu\u00e9?", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-06T18:09:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLivre", "id": "22951441"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "aiaiai63", "id": "100779458"}]}, "id": "1203013581501059079", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013581501059079"], "text": "@RLivre @aiaiai63 As maiores revoltas na Fran\u00e7a nos anos recentes, maiores at\u00e9 que coletes amarelos ou (reforma do Macron do dia), foram quando a pol\u00edcia matou dois adolescentes que perseguia. Se o Brasil tivesse reforma cada vez que isso acontecesse, n\u00e3o ia sobrar mais um ve\u00edculo no pa\u00eds.", "author_id": "57495210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203013198850527233"}], "in_reply_to_user_id": "22951441"}, {"created_at": "2019-12-07T15:57:20.000Z", "id": "1203342740148379649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203342740148379649"], "text": "Naciste para estudiar y trabajar toda la vida, entonces ser artista es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude43\ud83d\ude43.", "author_id": "747909447742197761"}, {"created_at": "2019-12-07T19:28:20.000Z", "id": "1203395837767962629", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203395837767962629"], "text": "Tra poco dovr\u00f2 scegliere tra la giovane signora che si butta di sotto e la vecchia signora che chiss\u00e0", "author_id": "614310258"}, {"created_at": "2019-12-07T02:56:45.000Z", "id": "1203146297915691009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203146297915691009"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "147206732"}, {"created_at": "2019-12-07T19:41:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Sayer"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/aPtuICFnwf", "expanded_url": "https://twitter.com/nyxtriskelionlx/status/1203399081667825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPtuICFnwf", "media_key": "16_1203399036683862017"}]}, "id": "1203399081667825664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203399081667825664"], "text": "A m\u00e3e da Sayer se matou quando ela era crianca por causa do marido t\u00f3xico https://t.co/aPtuICFnwf", "author_id": "1115279077320085511"}, {"created_at": "2019-12-07T09:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BvY7KDGVJN", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1203217660240171009", "display_url": "twitter.com/GuajeSalvaje/s\u2026"}]}, "id": "1203249240526471169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203249240526471169"], "text": "Si con cosas como esta y otras por el estilo que vemos venir, los partidos constitucionalistas no son capaces de empezar a organizar grandes movilizaciones pac\u00edficas, una y otra vez hasta que el infame PSOE desista de esa suicida actitud, tendremos lo que nos merecemos.\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/BvY7KDGVJN", "author_id": "851338779319312384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203217660240171009"}]}, {"created_at": "2019-12-07T12:09:52.000Z", "id": "1203285493145833472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203285493145833472"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "2240828914"}, {"created_at": "2019-12-07T16:50:16.000Z", "id": "1203356057424343041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5360, "reply_count": 858, "like_count": 10351, "quote_count": 266}, "edit_history_tweet_ids": ["1203356057424343041"], "text": "El futuro, en efecto, ya est\u00e1 aqu\u00ed. Lo vamos consiguiendo entre todos, as\u00ed que empecemos a disfrutarlo como merecemos:\nhttps://t.co/8cX1qeuBf1", "author_id": "111933542", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/8cX1qeuBf1", "expanded_url": "https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/severo-castigo-alumno-por-gritar-viva-espana-acto-constitucion-20191206_568679", "display_url": "cope.es/actualidad/esp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/severo-castigo-alumno-por-gritar-viva-espana-acto-constitucion-20191206_568679"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T14:07:02.000Z", "id": "1203314980227039232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203314980227039232"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T14:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Mussolini"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5826, "type": "Place", "normalized_text": "Floren\u00e7a"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Jaeger"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/u42Pm0gM2U", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u42Pm0gM2U", "media_key": "3_1203258013949267968"}]}, "id": "1203320759914876931", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 22, "like_count": 748, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203320759914876931"], "text": "Adolf Hitler e Benito Mussolini desfilam durante visita do ditador nazista a Floren\u00e7a, na It\u00e1lia, em maio de 1938. \u00a9Hugo Jaeger https://t.co/u42Pm0gM2U", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-12-07T16:45:30.000Z", "id": "1203354859279400960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203354859279400960"], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/EujxHw7e19", "author_id": "52506254", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203316442806046723"}], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/EujxHw7e19", "expanded_url": "https://twitter.com/beametasona/status/1203316442806046723", "display_url": "twitter.com/beametasona/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:20:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "7DEstoRecienEmpieza"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Mor\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 87, "tag": "7DEstoRecienEmpieza"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "marianazarena3", "id": "1137576206"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vEEmFvPAVs", "expanded_url": "https://twitter.com/fulanadenadieTT/status/1203393757149827074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEEmFvPAVs", "media_key": "3_1203393748102778885"}]}, "id": "1203393757149827074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203393757149827074"], "text": "En #Mor\u00f3n estoy con \u00e9l y con @marianazarena3.. llegamos temprano? \n#7DEstoRecienEmpieza https://t.co/vEEmFvPAVs", "author_id": "103134347"}, {"created_at": "2019-12-07T19:30:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "PG-13"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/060qKKAeXp", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203396298898116608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/060qKKAeXp", "media_key": "3_1203396292082356224"}]}, "id": "1203396298898116608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396298898116608"], "text": "MG - \"Hey James poderia reescrever o script de Esquadr\u00e3o Suicida para ser avaliado em PG-13 (\u00f1 recomendado para menores de 13 anos, igual a nossa avalia\u00e7\u00e3o pra 14 anos)?\nJames - N\u00f3s j\u00e1 estamos no meio das filmagens - n\u00e3o vou reescrever nada!\"\nE a\u00ed? Melhor acima ou abaixo dos 14? https://t.co/060qKKAeXp", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-12-07T17:02:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "id": "1203359109568966658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203359109568966658"], "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu", "author_id": "92002486"}, {"created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "id": "1202646409759141888", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "author_id": "918529065321148421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "in_reply_to_user_id": "918529065321148421"}, {"created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202696965215178757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "author_id": "1123056290"}, {"created_at": "2019-12-07T14:36:02.000Z", "id": "1203322278173446144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203322278173446144"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei l\u00e1 merm\u00e3o\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NDDZq3X0HF", "author_id": "1025560388996349952", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/NDDZq3X0HF", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T17:43:47.000Z", "id": "1203369529176408064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203369529176408064"], "text": "Un matrimonio se suicida tras conocer el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/L6jFmue69D v\u00eda @diarioferrol", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "diarioferrol", "id": "1040285520"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/L6jFmue69D", "expanded_url": "https://www.diariodeferrol.com/articulo//matrimonio-suicida-cancer-terminal-marido/20191207170034422021.html", "display_url": "diariodeferrol.com/articulo//matr\u2026"}]}, "author_id": "1040285520"}, {"created_at": "2019-12-07T18:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.8096, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "DEP"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}]}, "id": "1203384153699475461", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384153699475461"], "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de Puente Genil (C\u00f3rdoba), dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el motivo. #DEP", "author_id": "214593619"}, {"created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "id": "1202768343083732992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "author_id": "738811225845432320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "in_reply_to_user_id": "738811225845432320"}, {"created_at": "2019-12-07T18:16:39.000Z", "id": "1203377798854918145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203377798854918145"], "text": "@Rafael_alvsan Acho q n\u00e3o... https://t.co/zPu0gMqqDO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/zPu0gMqqDO", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1203377798854918145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPu0gMqqDO", "media_key": "3_1203377792898998272"}]}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203348968819843076"}], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304"}, {"created_at": "2019-12-07T00:24:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1203107971942821888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203107971942821888"], "text": "Merm\u00e3o vai ter maratona de artista no jogo do Vasco, que doideira.", "author_id": "252645673"}, {"created_at": "2019-12-07T18:17:45.000Z", "id": "1203378074156457985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203378074156457985"], "text": "me puse a ver q historias archivadas ten\u00eda y uf man mi coraz\u00f3n casi se suicida jsjsja igual posta esto no es un meme", "author_id": "1447414406"}, {"created_at": "2019-12-07T18:59:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 145, "probability": 0.8866, "type": "Organization", "normalized_text": "LevanteValencia"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "LevanteValencia"}]}, "id": "1203388622566821888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203388622566821888"], "text": "Siempre lo mismo. Siempre metiendo al rival en los partidos que est\u00e1n controlados. Siempre peg\u00e1ndonos un tiro en el pie. Siempre. #LevanteValencia", "author_id": "1171178489199955969"}, {"created_at": "2019-12-07T18:39:22.000Z", "id": "1203383514558849024", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 69, "like_count": 1136, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1203383514558849024"], "text": "Woo woo woo https://t.co/OXP0pXtsvl", "author_id": "28301551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202346798226067457"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/OXP0pXtsvl", "expanded_url": "https://twitter.com/pastasauca/status/1202346798226067457", "display_url": "twitter.com/pastasauca/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:09:40.000Z", "id": "1203391138801094657", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203391138801094657"], "text": "Un jour, l\u2019une de ses disciples le d\u00e9non\u00e7a et Aleister devint mondialement connu comme \u00e9tant \u00abl\u2019homme le plus malsain au monde\u00bb. Benito Mussolini les chass\u00e8rent de Sicile https://t.co/jNVBzYYmkA", "author_id": "1183346184804544513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203390995259412480"}], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jNVBzYYmkA", "expanded_url": "https://twitter.com/Historiaaa2/status/1203391138801094657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jNVBzYYmkA", "media_key": "3_1203391132400574465"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183346184804544513"}, {"created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}]}, "id": "1203001295424106498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "author_id": "875801195368955904"}, {"created_at": "2019-12-07T18:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1mpora"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "KICILLOF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cris_noticias", "id": "103614732"}]}, "id": "1203382801317474305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203382801317474305"], "text": "@Cris_noticias O sea que la C\u00e1mpora y KICILLOF, \n\nlo limpian literal!!.. dura poco", "author_id": "1183202855106338816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203075694076534790"}], "in_reply_to_user_id": "103614732"}, {"created_at": "2019-12-07T00:18:53.000Z", "id": "1203106571590475777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203106571590475777"], "text": "@wbpictures_br @WarnerChannelBR @CartoonBrasil E qual a programa\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "CartoonBrasil", "id": "37932287"}]}, "author_id": "60739440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203104125673758720"}], "in_reply_to_user_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-12-07T00:23:29.000Z", "id": "1203107727175798784", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 70, "like_count": 1588, "quote_count": 2219}, "edit_history_tweet_ids": ["1203107727175798784"], "text": "bomboclat https://t.co/ZFAMO0ofDT", "author_id": "2691657932", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/ZFAMO0ofDT", "expanded_url": "https://twitter.com/valen_reales/status/1203107727175798784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZFAMO0ofDT", "media_key": "3_1203107715054260225"}, {"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/ZFAMO0ofDT", "expanded_url": "https://twitter.com/valen_reales/status/1203107727175798784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZFAMO0ofDT", "media_key": "3_1203107721408663553"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "id": "1202556536117235712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "author_id": "524589593"}, {"created_at": "2019-12-07T02:45:50.000Z", "id": "1203143549207879680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 829, "reply_count": 1212, "like_count": 11524, "quote_count": 2501}, "edit_history_tweet_ids": ["1203143549207879680"], "text": "vcs sentem tes\u00e3o quando apertam o pesco\u00e7o de vcs?? https://t.co/Qv4kdCeyXg", "author_id": "951162371967475713", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Qv4kdCeyXg", "expanded_url": "https://twitter.com/yang_reysz/status/1203143549207879680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv4kdCeyXg", "media_key": "3_1203143540227919873"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Qv4kdCeyXg", "expanded_url": "https://twitter.com/yang_reysz/status/1203143549207879680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv4kdCeyXg", "media_key": "3_1203143547152674816"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T14:59:12.000Z", "id": "1203328106959953920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203328106959953920"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/j9lO5RIvxk", "author_id": "738191730881744896", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/j9lO5RIvxk", "expanded_url": "https://t.co/j9lO5RIvxk", "display_url": "t.co/j9lO5RIvxk"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:11:08.000Z", "id": "1203376410636832769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203376410636832769"], "text": "@roninholokosts @MEWinsteadBR eu t\u00f4 bem mais empolgada com esse do que com as panteras", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "author_id": "1111070828068814848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203348665475239937"}], "in_reply_to_user_id": "4167172216"}, {"created_at": "2019-12-07T18:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7271, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Men"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "falsoboris", "id": "822423182657392642"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "alejobostero", "id": "355138412"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "natiftorres", "id": "1724268187"}]}, "id": "1203379689055756288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203379689055756288"], "text": "@falsoboris @alejobostero @natiftorres En Mad Men dur\u00f3 bocha! La pas\u00f3 como el orto, eso s\u00ed.", "author_id": "22847403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203378354692509696"}], "in_reply_to_user_id": "822423182657392642"}, {"created_at": "2019-12-07T18:38:54.000Z", "id": "1203383399727140864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203383399727140864"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ????????\ndiretoria: \u2705\nFORMEI: \u2705 https://t.co/ogGCCIx4g3", "author_id": "4638104897", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ogGCCIx4g3", "expanded_url": "https://t.co/ogGCCIx4g3", "display_url": "t.co/ogGCCIx4g3"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:22:36.000Z", "id": "1202956510353068032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202956510353068032"], "text": "@jkmin97 Jajajajajajja me queda un poco  lejos y muy, muy, muy posiblemente no pueda ir estoy realmente decepcionada por eso me siento mal..\n. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jkmin97", "id": "1420935550027157504"}]}, "author_id": "267565103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202952383929704449"}], "in_reply_to_user_id": "1101687800615833606"}, {"created_at": "2019-12-07T18:17:35.000Z", "id": "1203378034985832451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203378034985832451"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1IEqKaMemG", "author_id": "795739281654431744", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1IEqKaMemG", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ramos33/status/1203124187059150849", "display_url": "twitter.com/fp_ramos33/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T18:50:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6674, "type": "Place", "normalized_text": "J\u00fapiter"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Galileo"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.2878, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00fapiter"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/f4x3Lwt8Z3", "expanded_url": "https://twitter.com/anajuliabanlei/status/1203386341880262656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4x3Lwt8Z3", "media_key": "3_1203386335286816768"}]}, "id": "1203386341880262656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386341880262656"], "text": "El 7 de diciembre de 1995, un breve resplandor ilumin\u00f3 el cielo de J\u00fapiter. La peque\u00f1a sonda atmosf\u00e9rica del orbitador Galileo ingres\u00f3 a la atm\u00f3sfera de J\u00fapiter, transmitiendo importantes datos de la composici\u00f3n qu\u00edmica y actividad meteorol\u00f3gica del planeta. https://t.co/f4x3Lwt8Z3", "author_id": "66600968"}, {"created_at": "2019-12-07T15:02:17.000Z", "id": "1203328884630048770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203328884630048770"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/P84McTVdFm", "author_id": "4857933093", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203315633557049346"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/P84McTVdFm", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_marri/status/1203315633557049346", "display_url": "twitter.com/laa_marri/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "WorlMentalHealth"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10oct"}, {"start": 8, "end": 25, "tag": "WorlMentalHealth"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/qA5DxgSODh", "expanded_url": "https://realidadretorcida.blogspot.com/2019/10/hablemos-del-suicidio-y-como-prevenirlo.html", "display_url": "realidadretorcida.blogspot.com/2019/10/hablem\u2026"}]}, "id": "1182312077743968262", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182312077743968262"], "text": "#10oct  #WorlMentalHealth Cada 40 segundo se suicida alguna persona y solo toma 40 segundos ayudar a una persona.\nDescubre como puedes ayudar a prevenir el suicidio en esta nota:\n https://t.co/qA5DxgSODh", "author_id": "997189555"}, {"created_at": "2019-12-07T18:15:29.000Z", "id": "1203377503810838529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203377503810838529"], "text": "Rodeio, tourada, vaquejada...\nDif\u00edcil entender essa \u00e2nsia de se divertir com o sofrimento de outros seres vivos.\nTem tantas outras op\u00e7\u00f5es de lazer, de gera\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, emprego, renda.\nComo a Humanidade evoluiu muito ao longo dos mil\u00eanios, esta fase certamente tb passar\u00e1.", "author_id": "62601015"}, {"created_at": "2019-12-07T18:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.5994, "type": "Other", "normalized_text": "Silicon valley"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "id": "1203385121434419201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203385121434419201"], "text": "@gdermeister @Alvisepf S\u00f3lo hay que ver c\u00f3mo la gente que vive en Silicon valley Vive en caravanas y no en pisos de lujo", "author_id": "145654656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203384958406004736"}], "in_reply_to_user_id": "145654656"}, {"created_at": "2019-12-07T18:26:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "Kratos"}]}, "id": "1203380158524207104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203380158524207104"], "text": "Creio que o objetivo foi fazer um Kratos \u201cmais humano\u201d, mas isso n\u00e3o joga a favor dele, na minha opini\u00e3o.\n\nEle ter ficado \u201cmais sensato\u201d n\u00e3o significa profundidade alguma, que \u00e9 o que quem defende costuma afirmar.", "author_id": "124142187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203379441000419329"}], "in_reply_to_user_id": "124142187"}, {"created_at": "2019-12-07T16:01:59.000Z", "id": "1203343908756840448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 77, "like_count": 968, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203343908756840448"], "text": "Causita no tengo idea de qu\u00e9 chamba est\u00e1s hablando, si vas a stalkearme, me gustar\u00eda que lo hagan bien. Dado que etiquetaste al @MidisPeru aprovecho en decir que nada me har\u00eda sentirme m\u00e1s orgulloza que trabajar en pro de mi pa\u00eds. Doy charlas y educo, muchas veces hasta gratis. https://t.co/gxNV4mcuV0", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gxNV4mcuV0", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1203313127611412480", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "author_id": "220093636", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203313127611412480"}]}, {"created_at": "2019-12-07T18:42:09.000Z", "id": "1203384217264119809", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384217264119809"], "text": "\"firmare per il nuovo Mes, contro cui persino Macron \u00e8 stato costretto ad obiettare,\u00a0 non \u00e8 solo suicida, ma \u00e8 come l\u2019essere l\u2019ultimo morto di una guerra\".\nFrancia in rivolta, Italia rivoltante https://t.co/Hdu7S8AZf7 via @simpli_cissimus", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "simpli_cissimus", "id": "104761548"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Hdu7S8AZf7", "expanded_url": "https://ilsimplicissimus2.com/2019/12/07/francia-in-rivolta-italia-rivoltante/", "display_url": "ilsimplicissimus2.com/2019/12/07/fra\u2026"}]}, "author_id": "235671034"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Port\u00e3o, Brasil", "id": "6de84e0ea8c5921e"}, {"full_name": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "id": "55820bdd0df9b1e4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1203410063580377089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203410063580377089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203410063580377089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203093471495704576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203093471495704576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203093471495704576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203388774081794048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203388774081794048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203388774081794048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1146292585725661184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146292585725661184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146292585725661184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203330470756392966", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203330470756392966].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203330470756392966", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104918355528556546", "value": "1104918355528556546", "detail": "User has been suspended: [1104918355528556546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203132492280152065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203132492280152065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203132492280152065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "77224066", "value": "77224066", "detail": "User has been suspended: [77224066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203396477147586562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203396477147586562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203396477147586562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970711377303228416", "value": "970711377303228416", "detail": "User has been suspended: [970711377303228416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203394079129841664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203394079129841664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203394079129841664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203373104841531392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203373104841531392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203373104841531392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203412737432457217", "oldest_id": "1203384686782885888", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfiw0cggikkoffglccxbj7bxjlp"}}