{"data": [{"lang": "es", "id": "1173400745141555200", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:58:33.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173400745141555200"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104064238010667008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173400693560008704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:58:20.000Z", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173400693560008704"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374190575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}]}, {"lang": "es", "id": "1173400593848832000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:57:56.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173400593848832000"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099476069021859841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173400581030854656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:57:53.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173400581030854656"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353698076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173400563683340289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:57:49.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173400563683340289"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381213732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173400467809984517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:57:26.000Z", "text": "RT @elsoldepuebla1: Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173400467809984517"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901817487787941891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395554707091457"}]}, {"lang": "es", "id": "1173400451804536832", "created_at": "2019-09-16T00:57:23.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173400451804536832"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310668383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173400337555820544", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FN5cveaJGN", "expanded_url": "https://twitter.com/_ddssl/status/1173347551317299202", "display_url": "twitter.com/_ddssl/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:56:55.000Z", "text": "Foi por pouco viu pessoal, que a gt n\u00e3o se matou https://t.co/FN5cveaJGN", "edit_history_tweet_ids": ["1173400337555820544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "906364447060623360"}, {"lang": "es", "id": "1173400316294959104", "created_at": "2019-09-16T00:56:50.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173400316294959104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "204630701"}, {"lang": "pt", "id": "1173400230198489088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drauziovarella", "id": "84368406"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:56:30.000Z", "text": "RT @drauziovarella: 7# Ao falar com algu\u00e9m que demonstra idea\u00e7\u00e3o suicida, demonstre interesse em ajudar e n\u00e3o tenha pressa para encerrar o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173400230198489088"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236580539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171896060765192192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173400001919299589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:55:35.000Z", "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173400001919299589"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764160198713958400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399948735471617", "created_at": "2019-09-16T00:55:23.000Z", "text": "Que domingo m\u00e1s suicida \ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1173399948735471617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "792844254"}, {"lang": "es", "id": "1173399753729740800", "created_at": "2019-09-16T00:54:36.000Z", "text": "La newly divorced jactandose de que otra se est\u00e1 comiendo el buz\u00f3n de su ex. Cuando se entere que era sabido el buz\u00f3n que se compraba desde hac\u00eda un tiempo se suicida con cuchara por boba, no?", "edit_history_tweet_ids": ["1173399753729740800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "74515661"}, {"lang": "es", "id": "1173399738588246016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:54:33.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399738588246016"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026833952584216577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "en", "id": "1173399676843741185", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:54:18.000Z", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173399676843741185"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762028867380875265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399653632503808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:54:12.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399653632503808"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285595615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399630048092160", "in_reply_to_user_id": "139567702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CnlWalterkurtz", "id": "139567702"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:54:07.000Z", "text": "@CnlWalterkurtz O se Jubila o se  suicida como la mayoria !", "edit_history_tweet_ids": ["1173399630048092160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007898709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173398502560415744"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399618329219072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:54:04.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399618329219072"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294560832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173399608447426560", "created_at": "2019-09-16T00:54:02.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida, a pessoa nunca quer tirar a pr\u00f3pria vida, e sim a dor e o imenso vazio", "edit_history_tweet_ids": ["1173399608447426560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147551386403557377"}, {"lang": "es", "id": "1173399415329083392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:53:15.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399415329083392"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3148769703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399396542816259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:53:11.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399396542816259"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444548943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173399329131945985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:52:55.000Z", "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399329131945985"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910317044838600705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399283971821570", "in_reply_to_user_id": "240915178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3565, "type": "Organization", "normalized_text": "TC CARLOS"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "R.Bartra"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4069, "type": "Organization", "normalized_text": "CHAT"}, {"start": 283, "end": 285, "probability": 0.4677, "type": "Organization", "normalized_text": "MVC"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:52:44.000Z", "text": "@LaRepublica Repetimos.Loq'diga el bravuc\u00f3n aprista ex-Pdte-del TC CARLOS MES\u00cdA no tiene ninguna relevancia.Para obstruir el#AdelantoDeElecciones la malnacida R.Bartra(CHAT).no tuvo mejor ideaq'invitar a este b\u00fafalo fan\u00e1tico seguidor del suicida AG.Ahora los BUITRES son\"palomas\"Ojo MVC.", "edit_history_tweet_ids": ["1173399283971821570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173397307800412162"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173399241470939136", "in_reply_to_user_id": "36996376", "created_at": "2019-09-16T00:52:34.000Z", "text": "+ nunca assisti um filme t\u00e3o mal executado. Nem esquadrao suicida  enganou tanto num trailer.", "edit_history_tweet_ids": ["1173399241470939136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36996376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173399239134777344"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399211301384193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:52:27.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399211301384193"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869781843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173399069638705152", "created_at": "2019-09-16T00:51:53.000Z", "text": "Cada vez que Hurtado erra un gol, un pibe de la reserva se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173399069638705152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1844835870", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173399049359282177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:51:48.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173399049359282177"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99317598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173398933583745024", "created_at": "2019-09-16T00:51:21.000Z", "text": "Perguntei meu irm\u00e3o se ele tinha pintado o cabelo de rosa (pq na foto estava rosa) ele quase me matou falando q N\u00c3O, ERA VERMELHO pq com certeza algu\u00e9m ensinou pra ele q rosa \u00e9 pra mulherzinha aiai", "edit_history_tweet_ids": ["1173398933583745024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860965101783965696"}, {"lang": "es", "id": "1173398793448038402", "in_reply_to_user_id": "130316454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emiajnc", "id": "130316454"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:50:47.000Z", "text": "@emiajnc Escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173398793448038402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130273847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173395523040100352"}]}, {"lang": "es", "id": "1173398768135344128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:50:41.000Z", "text": "RT @elsoldepuebla1: Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173398768135344128"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057010601023692800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395554707091457"}]}, {"lang": "es", "id": "1173398734635503616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:50:33.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173398734635503616"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339719246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}]}, {"lang": "es", "id": "1173398667484631040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:50:17.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173398667484631040"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543780356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173398662644453377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:50:16.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173398662644453377"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347128102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173398637914787840", "created_at": "2019-09-16T00:50:10.000Z", "text": "comentei com minha mae sobre um garoto que se matou e ela disse que essas pessoas precisam mt de deus e eu to chorando pq eu sei que se ela soubesse das minhas crises ela iria querer me levar pra igreja", "edit_history_tweet_ids": ["1173398637914787840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064197918305984512", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}}, {"lang": "en", "id": "1173398598572109831", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:50:01.000Z", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173398598572109831"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896876145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173398564145422336", "created_at": "2019-09-16T00:49:53.000Z", "text": "n\u00e3o consegue ouvir nem 5 min o amigo que tem depress\u00e3o, mas quando ele se suicida fica 1h fazendo text\u00e3o.\n\n#SetembroAmarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1173398564145422336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61912432", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 123, "tag": "SetembroAmarelo"}]}}, {"lang": "ru", "id": "1173398460344782848", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-16T00:49:28.000Z", "text": "@suicida_mne \u0429\u0451\u0447\u043a\u0438 \u044d\u0442\u043e \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0431\u0435, \u0430 \u0432\u043e\u0442 \u0441 \u043a\u0440\u0443\u0433\u043b\u044b\u043c \u043b\u0438\u0446\u043e\u043c +", "edit_history_tweet_ids": ["1173398460344782848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022861254132678656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173164168993751040"}]}, {"lang": "es", "id": "1173398119297540096", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:48:06.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173398119297540096"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788917584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173398118483812352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:48:06.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173398118483812352"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037416767486930944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173397941693952003", "in_reply_to_user_id": "221890176", "created_at": "2019-09-16T00:47:24.000Z", "text": "@itslourdesig Ud suicida? Como as\u00ed? Expl\u00edqueme h\u00e1game el favor!", "edit_history_tweet_ids": ["1173397941693952003"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101551995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173390808185233408"}]}, {"lang": "es", "id": "1173397914657415168", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:47:18.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173397914657415168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1173397761150070786", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rvkV6vt5WX", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1173377644789788672", "display_url": "twitter.com/UniNoticias/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dofasa47", "id": "1340026854"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:46:41.000Z", "text": "RT @dofasa47: Que esperanza para sus feligreses cuando el pastor se suicida, desoyen la biblia. https://t.co/rvkV6vt5WX", "edit_history_tweet_ids": ["1173397761150070786"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35761263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173389844007006208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173397720683483137", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sM8elQLKTQ", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:46:31.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/sM8elQLKTQ", "edit_history_tweet_ids": ["1173397720683483137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373092315"}, {"lang": "es", "id": "1173397523148488704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:45:44.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173397523148488704"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853944239641821184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173397491292807168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:45:37.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173397491292807168"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131187612528590853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173397412221804547", "created_at": "2019-09-16T00:45:18.000Z", "text": "NO SE PUEDE CREER. ES EL PEOR EQUIPO DE \u00d1A FECHA, SUICIDA, SIN GANAS, PARA PASARLO COMO EJEMPLO DE LO QUE NO HAY QUE HACER", "edit_history_tweet_ids": ["1173397412221804547"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169240510"}, {"lang": "es", "id": "1173397307854921728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:44:53.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173397307854921728"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320773322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173397219376058368", "in_reply_to_user_id": "751854434360131584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:44:32.000Z", "text": "@dougraz Carai eu achava que era um cabeludinho qualquer mas tu parece o maluco que solta fogo do esquadr\u00e3o suicida\n\nPika mlk voa menino \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1173397219376058368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4266658461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173347088375197699"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173397210492547072", "created_at": "2019-09-16T00:44:30.000Z", "text": "Esse calor \u00e9 foda, minha press\u00e3o foi p casa do crl e fui eu p maternidade. Alexandre se escondendo do aparelhinho l\u00e1 quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173397210492547072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2204111502", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173397180398354432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:44:23.000Z", "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173397180398354432"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873634226897334272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173397113193074689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:44:07.000Z", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173397113193074689"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115847558486810626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}]}, {"lang": "es", "id": "1173396786083434496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:42:49.000Z", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173396786083434496"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989942536679641088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}]}, {"lang": "es", "id": "1173396716537753606", "created_at": "2019-09-16T00:42:32.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se comienza a escribir una carta suicida? Creo que lo puedo hacer mejor pero en otra vida...", "edit_history_tweet_ids": ["1173396716537753606"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114659341490106375"}, {"lang": "es", "id": "1173396716537745408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:42:32.000Z", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173396716537745408"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408130935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173396696757411841", "in_reply_to_user_id": "2255708492", "created_at": "2019-09-16T00:42:27.000Z", "text": "Matou o cachorro, vai se fude", "edit_history_tweet_ids": ["1173396696757411841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2255708492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173395816247189504"}]}, {"lang": "es", "id": "1173396390258642954", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:41:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173396390258642954"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468682613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173335679708909570"}]}, {"lang": "es", "id": "1173396288458637312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:40:50.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173396288458637312"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68604597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173396287976353792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:40:50.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173396287976353792"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006270326802665473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173396157206278145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:40:19.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173396157206278145"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924425186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "en", "id": "1173396061358100480", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:39:56.000Z", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173396061358100480"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225121435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173395999508840448", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jSFDv4NKm7", "expanded_url": "https://trecobox.com.br/2019/09/15/o-esquadrao-suicida-alice-braga-entra-para-o-elenco-do-filme/", "display_url": "trecobox.com.br/2019/09/15/o-e\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7MrPgqguNR", "expanded_url": "https://twitter.com/trecobox/status/1173395999508840448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MrPgqguNR", "media_key": "3_1173395997789216768"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:39:41.000Z", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Alice Braga entra para o elenco do\u00a0filme https://t.co/jSFDv4NKm7 https://t.co/7MrPgqguNR", "edit_history_tweet_ids": ["1173395999508840448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835658023460810755"}, {"lang": "pt", "id": "1173395989274812417", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/x6lOymxVuS", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai", "display_url": "metropoles.com/brasil/meu-dia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:39:39.000Z", "text": "O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem o que na cabe\u00e7a? https://t.co/x6lOymxVuS", "edit_history_tweet_ids": ["1173395989274812417"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "28972419"}, {"lang": "es", "id": "1173395886552027137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:39:14.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173395886552027137"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14535836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173395731752861696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:38:37.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173395731752861696"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889864236582797312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173395731463516161", "in_reply_to_user_id": "1433888646", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cane_Gla", "id": "1433888646"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Lola05330898", "id": "1143203256644059136"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:38:37.000Z", "text": "@Cane_Gla @Lola05330898 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude44\ud83d\ude44Alberto si gano se suicida al mes!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1173395731463516161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1618946502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386451351982082"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173395651377422337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:38:18.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1173395651377422337"], "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145487633814052865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"lang": "es", "id": "1173395600638787584", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:38:06.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173395600638787584"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107604655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173395554707091457", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:37:55.000Z", "text": "Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera menstruaci\u00f3n \ud83d\ude20 https://t.co/SoAbud2AaB", "edit_history_tweet_ids": ["1173395554707091457"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "id": "1173395523040100352", "in_reply_to_user_id": "130273847", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "urihelc", "id": "130273847"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:37:47.000Z", "text": "@urihelc Me dio ataque suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173395523040100352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130316454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173391150163615744"}]}, {"lang": "es", "id": "1173395338830516224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mari_nia_t", "id": "26283339"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:37:04.000Z", "text": "RT @mari_nia_t: \ud83d\ude1e a d\u00edas de haber culminado el mes de prevenci\u00f3n del suicidio. Si tienen alg\u00fan amigo o conocido que muestre se\u00f1ales de depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173395338830516224"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825055788456615936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173326443939602432"}]}, {"lang": "es", "id": "1173395117350277123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:36:11.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173395117350277123"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990318729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}]}, {"lang": "es", "id": "1173394991890292736", "created_at": "2019-09-16T00:35:41.000Z", "text": "\u2014Sigue con el trauma de que tiene un hijo con la misma cara de alguien que tal vez \u00able atraiga\u00bb.\n\nMejor se suicida ya, s\u00ed\u2014.", "edit_history_tweet_ids": ["1173394991890292736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824030433784512512"}, {"lang": "pt", "id": "1173394962060369920", "in_reply_to_user_id": "1069405164359090181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliacbotelho", "id": "1069405164359090181"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:35:34.000Z", "text": "@juliacbotelho ela me matou em dois, agora eu mato ela se deus quiser", "edit_history_tweet_ids": ["1173394962060369920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2683983724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173394861065691138"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173394936621912065", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/g1pNl24dR0", "expanded_url": "https://glo.bo/2I8Ltij", "display_url": "glo.bo/2I8Ltij"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/moTrEgWSLL", "expanded_url": "https://twitter.com/atribunasantos/status/1173394936621912065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moTrEgWSLL", "media_key": "3_1173394935648784385"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:35:28.000Z", "text": "James Gunn confirma elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 com atriz brasileira https://t.co/g1pNl24dR0 https://t.co/moTrEgWSLL", "edit_history_tweet_ids": ["1173394936621912065"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "75697948"}, {"lang": "es", "id": "1173394881806524422", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:35:15.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "edit_history_tweet_ids": ["1173394881806524422"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4770491065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}]}, {"lang": "es", "id": "1173394665556664320", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:34:23.000Z", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1173394665556664320"], "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885941716968251393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}]}, {"lang": "es", "id": "1173394584199712768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:34:04.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173394584199712768"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34960786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173394517724139520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:33:48.000Z", "text": "RT @Humana_Suicida: Eu morri e ningu\u00e9m percebeu [...]", "edit_history_tweet_ids": ["1173394517724139520"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928640149382148096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "711535487673040897"}]}, {"lang": "es", "id": "1173394489190289408", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:33:41.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173394489190289408"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3096185265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173394236319965184", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/LcTFNeyL9l", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:32:41.000Z", "text": "Gato ql suicida jajajajajas https://t.co/LcTFNeyL9l", "edit_history_tweet_ids": ["1173394236319965184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362070157", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173394131072311296", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Tz47jdetxv", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lixuau/post/986329729?t=1568593935", "display_url": "curiouscat.me/lixuau/post/98\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4662, "type": "Organization", "normalized_text": "jota"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:32:16.000Z", "text": "se voc\u00ea quiser continuar vivo se afasta da jota, meu amigo se suicidou por causa dela \u2014 mano, que? https://t.co/Tz47jdetxv", "edit_history_tweet_ids": ["1173394131072311296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808016619943424000"}, {"lang": "pt", "id": "1173394101280083975", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:32:09.000Z", "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173394101280083975"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110339262971633664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173394046439608320", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "thi_guima", "id": "803649988978950144"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "amasona"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "KillThisLove"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "KillThisLove"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 119, "end": 124, "tag": "PCAs"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:31:55.000Z", "text": "RT @gravitysoo64: @thi_guima Matou o bozo que nem se importa com a amasona\n\nI vote #KillThisLove for #TheMusicVideo on #PCAs \n@ygofficialbl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173394046439608320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159313421214584832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173391380799983616"}]}, {"lang": "es", "id": "1173393952868720640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:31:33.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173393952868720640"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964363548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173393826754498560", "created_at": "2019-09-16T00:31:03.000Z", "text": "o epis\u00f3dio da longa noite \u00e9 todinho escorado na melisandre que se matou logo em seguida de tanta dor nas costas por carregar aquele epis\u00f3dio e n adianta discordar", "edit_history_tweet_ids": ["1173393826754498560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225919962", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "melisandre"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173393809352417280", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:30:59.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "edit_history_tweet_ids": ["1173393809352417280"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035753606648094721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}]}, {"lang": "es", "id": "1173393697322471426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:30:32.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173393697322471426"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12624882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "en", "id": "1173393679681118209", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:30:28.000Z", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173393679681118209"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233906942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}]}, {"lang": "es", "id": "1173393624308092929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:30:15.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173393624308092929"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716081183512260610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "en", "id": "1173393540363087872", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:29:55.000Z", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173393540363087872"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14115051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173393534537347073", "in_reply_to_user_id": "1337752662", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teodoro127", "id": "1337752662"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "Astro"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:29:53.000Z", "text": "@teodoro127 Foi o Astro. Ela quase ME MATOU\nEspero que melhore, se n\u00e3o acontecer e teu pai n\u00e3o intervir me liga e vamos \u00e0 caceta do m\u00e9dico", "edit_history_tweet_ids": ["1173393534537347073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820665056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173378912728080392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173393385568292864", "in_reply_to_user_id": "221132361", "created_at": "2019-09-16T00:29:18.000Z", "text": "@Flaeane L\u00e1 no quartel eles vivem bem de boa com as pessoas, n\u00e3o atacam e nem nada, eles s\u00f3 n\u00e3o se d\u00e3o bem com a pretinha (a cadelinha) eles tem at\u00e9 um alarme pra quando ela chega heueheueh \n\n(Ela matou muitos j\u00e1 :v )", "edit_history_tweet_ids": ["1173393385568292864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173519553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173385184571514880"}]}, {"lang": "es", "id": "1173393233285668865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:28:42.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173393233285668865"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739501103260258304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173393198342971394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:28:33.000Z", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173393198342971394"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930864419306864645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173393193477562368", "in_reply_to_user_id": "1008505334909063168", "created_at": "2019-09-16T00:28:32.000Z", "text": "@luizawagnerr E olha que em esquadr\u00e3o suicida tinha uma cena que ele batia nela por\u00e9m cortaram", "edit_history_tweet_ids": ["1173393193477562368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959930778493816832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173393054880993281"}]}, {"lang": "es", "id": "1173393171465875456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:28:27.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173393171465875456"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563194896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173393108475817989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:28:12.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173393108475817989"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816676921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173392993186959363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:27:44.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173392993186959363"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936443882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173392985322655744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:27:42.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173392985322655744"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90650988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "en", "id": "1173392906218016768", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:27:24.000Z", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173392906218016768"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19932217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}]}, {"lang": "es", "id": "1173392858960867330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:27:12.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173392858960867330"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35827783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "en", "id": "1173392849464975360", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:27:10.000Z", "text": "tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173392849464975360"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "159693568"}, {"lang": "es", "id": "1173392795966554113", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:26:57.000Z", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "edit_history_tweet_ids": ["1173392795966554113"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233293521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}]}, {"lang": "es", "id": "1173392622293049350", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/k4GcVcmHVC", "expanded_url": "https://twitter.com/aurelia2312/status/1173391666356596736", "display_url": "twitter.com/aurelia2312/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:26:16.000Z", "text": "Si los cristianos dicen que el que se suicida no va al cielo, estos dos como que no cre\u00edan en la palabra que predicaban https://t.co/k4GcVcmHVC", "edit_history_tweet_ids": ["1173392622293049350"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340026854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173391666356596736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173392514625282049", "in_reply_to_user_id": "1421721", "geo": {"place_id": "bdcaca8536666961"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:25:50.000Z", "text": "@Cardoso Em Esquadrao Suicida? Mas achei ela uma otima Amanda Waller.", "edit_history_tweet_ids": ["1173392514625282049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89667184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173383443914330115"}]}, {"lang": "es", "id": "1173391813048242178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:23:03.000Z", "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173391813048242178"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257145347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"lang": "es", "id": "1173391731309666305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:22:43.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173391731309666305"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257145347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}]}, {"lang": "es", "id": "1173391718873481221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:22:41.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173391718873481221"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069379748692926465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173391596626370560", "created_at": "2019-09-16T00:22:11.000Z", "text": "\"hj n foi um domingo suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1173391596626370560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3401692161"}, {"lang": "pt", "id": "1173391579324780545", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tzEJGQLnBS", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:22:07.000Z", "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas - https://t.co/tzEJGQLnBS", "edit_history_tweet_ids": ["1173391579324780545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36481662"}, {"lang": "pt", "id": "1173391425951735808", "created_at": "2019-09-16T00:21:31.000Z", "text": "a guria vendo esquadr\u00e3o suicida e a gente fazendo o trabalho foda lek", "edit_history_tweet_ids": ["1173391425951735808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "988823850715664384", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173391407660359690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:21:26.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173391407660359690"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17651908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173391380799983616", "in_reply_to_user_id": "803649988978950144", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/7PpPWvEq0V", "expanded_url": "https://twitter.com/exocamz/status/1144182962528952320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PpPWvEq0V", "media_key": "7_1144179907423100928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thi_guima", "id": "803649988978950144"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "amasona"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "KillThisLove"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "KillThisLove"}, {"start": 83, "end": 97, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PCAs"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:21:20.000Z", "text": "@thi_guima Matou o bozo que nem se importa com a amasona\n\nI vote #KillThisLove for #TheMusicVideo on #PCAs \n@ygofficialblink\n\nhttps://t.co/7PpPWvEq0V", "edit_history_tweet_ids": ["1173391380799983616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072825628687245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173056199589269504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173391365104967682", "created_at": "2019-09-16T00:21:16.000Z", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173391365104967682"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015391174172004352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173391297194971136", "in_reply_to_user_id": "1041103234167758850", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Maria Machado"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.769, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:21:00.000Z", "text": "@PatrciaZildaCa1 @DamaresAlves Agora querem problematizar at\u00e9 Ana Maria Machado? Pelo amor de Deus, o livro \u00e9 dos anos 1980 e ningu\u00e9m se matou at\u00e9 agora...", "edit_history_tweet_ids": ["1173391297194971136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031737145587847168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173382238899265537"}]}, {"lang": "es", "id": "1173391197773209600", "created_at": "2019-09-16T00:20:36.000Z", "text": "Siento que ya entiendo la depresi\u00f3n de los chilenos. Aqu\u00ed mucha gente se suicida, y los d\u00edas son mayormente nublados (a m\u00ed parecer). Personalmente, los d\u00edas fr\u00edos y grises como hoy, me deprimo horrible, tengo ideas suicidas y me siento el fracaso m\u00e1s grande del planeta. Sigue", "edit_history_tweet_ids": ["1173391197773209600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123135393"}, {"lang": "pt", "id": "1173391024707776512", "in_reply_to_user_id": "955167734307966976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Antonioferozl1", "id": "955167734307966976"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:19:55.000Z", "text": "@Antonioferozl1 @ccomunistinha Olha quem fala, aquele que queria me explicar como se sente em uma idealiza\u00e7\u00e3o suicida mesmo sem ter passado por isso", "edit_history_tweet_ids": ["1173391024707776512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919608666818580480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173388934933549056"}]}, {"lang": "es", "id": "1173390808185233408", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "created_at": "2019-09-16T00:19:03.000Z", "text": "Necesit\u00f3 un novio tan suicida como yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1173390808185233408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221890176"}, {"lang": "pt", "id": "1173390414008729601", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "expanded_url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "display_url": "t.co/2sWDIvCrkL"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "among us"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:17:29.000Z", "text": "RT @sopeIesbian: quando vc t\u00e1 de call no among us, morre e fica se segurando pra n\u00e3o falar quem te matou https://t.co/2sWDIvCrkL", "edit_history_tweet_ids": ["1173390414008729601"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125172779085697024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173372115191570433"}]}, {"lang": "es", "id": "1173390380492054530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:17:21.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173390380492054530"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226956887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "es", "id": "1173390270450327552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:16:55.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173390270450327552"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937117240960405505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173390235427901441", "created_at": "2019-09-16T00:16:47.000Z", "text": "Los domingos a esta hora es cuando m\u00e1s gente se suicida.\n\nAbro el balc\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1173390235427901441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108140717"}, {"lang": "es", "id": "1173390148891025409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:16:26.000Z", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173390148891025409"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299892904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}]}, {"lang": "es", "id": "1173390033618907139", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:15:59.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173390033618907139"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058497172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173389883186044931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:15:23.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389883186044931"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027589949225402369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173389854073413634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RaphaelProtasio", "id": "224489795"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:15:16.000Z", "text": "RT @RaphaelProtasio: Agora que soube da hist\u00f3ria da iraniana que foi condenada a 6 meses de pris\u00e3o por tentativa de ir ver jogo do time de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389854073413634"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150836326436134912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173389545129291776"}]}, {"lang": "es", "id": "1173389844007006208", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rvkV6vt5WX", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1173377644789788672", "display_url": "twitter.com/UniNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:15:13.000Z", "text": "Que esperanza para sus feligreses cuando el pastor se suicida, desoyen la biblia. https://t.co/rvkV6vt5WX", "edit_history_tweet_ids": ["1173389844007006208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1340026854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173377644789788672"}]}, {"lang": "es", "id": "1173389831776481281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:15:11.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389831776481281"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097605342027005955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173389670736154625", "in_reply_to_user_id": "261311202", "created_at": "2019-09-16T00:14:32.000Z", "text": "@jcbritogardona num \u00e9?\n\nE \u00e9 um problema assustador. J\u00e1 ouvi casos de gente que se matou por causa disto.", "edit_history_tweet_ids": ["1173389670736154625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13194022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173389185220251649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173389545129291776", "created_at": "2019-09-16T00:14:02.000Z", "text": "Agora que soube da hist\u00f3ria da iraniana que foi condenada a 6 meses de pris\u00e3o por tentativa de ir ver jogo do time de cora\u00e7\u00e3o. Na frente do tribunal ela se matou ateando fogo em si. Dizem que \u00e9 s\u00f3 futebol.... triste hist\u00f3ria e estamos em 2019. O que a FIFA fez? NADA!", "edit_history_tweet_ids": ["1173389545129291776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "224489795", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8912, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173389395006763008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:13:26.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389395006763008"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34319179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173389332922716161", "in_reply_to_user_id": "864995868939866112", "created_at": "2019-09-16T00:13:12.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de amo uma trilha sonora", "edit_history_tweet_ids": ["1173389332922716161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864995868939866112", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173377104781742080"}]}, {"lang": "es", "id": "1173389269576159233", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:12:57.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389269576159233"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}]}, {"lang": "es", "id": "1173389228626956289", "created_at": "2019-09-16T00:12:47.000Z", "text": "Siempre tengo una carta suicida de emergencia por si me muero por pendejo.", "edit_history_tweet_ids": ["1173389228626956289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "348942041"}, {"lang": "es", "id": "1173389147903549441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:12:28.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389147903549441"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017579162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173389141138137088", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/LE2iVTlL3b", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1173257667097198592", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:12:26.000Z", "text": "Mais um liberal passando recibo. Se t\u00e1 deixando essa galera bolada \u00e9 porque deve estar certo mesmo!\nLunga matou foi pouco! https://t.co/LE2iVTlL3b", "edit_history_tweet_ids": ["1173389141138137088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45956807", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173257667097198592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173389085253275648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:12:13.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389085253275648"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482149728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173389069734371329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:12:09.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173389069734371329"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285838094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173388997705502720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IsakitoOlega", "id": "1126663918255001600"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Nakamura"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:11:52.000Z", "text": "RT @IsakitoOlega: Carol Nakamura? Arrogante pra cacete! Se acha a bala que matou Kenedy,vazaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1173388997705502720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359627099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382105264545792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173388870630739968", "created_at": "2019-09-16T00:11:21.000Z", "text": "O suicida nao quer se matar, ele ja est\u00e1 morto por dentro", "edit_history_tweet_ids": ["1173388870630739968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876652472672059393"}, {"lang": "pt", "id": "1173388497987809281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:09:53.000Z", "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173388497987809281"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347979908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}]}, {"lang": "es", "id": "1173388302570778624", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:09:06.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173388302570778624"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998604870839078912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173388218621931521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:08:46.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173388218621931521"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095545012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173388173604528138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:08:35.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173388173604528138"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628754188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173388164695826433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:08:33.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173388164695826433"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886220420403404800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173388074300190720", "created_at": "2019-09-16T00:08:12.000Z", "text": "Cuca tem um dos melhores LD do Mundo em todos os tempos, mas o que ele faz? Coloca no meio ou p\u00f5e na lateral sem prote\u00e7\u00e3o. O Argel pegou colocou o Apodi ali e matou. Cuca tbm t\u00e1 de sacanagem, se o Dani joga na lateral e ataca bem, coloca o Juanfran de LD e o Dani a frente", "edit_history_tweet_ids": ["1173388074300190720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51297407", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "LD"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Argel"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Apodi"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 252, "end": 253, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "LD"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173387488712364033", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:05:52.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "edit_history_tweet_ids": ["1173387488712364033"], "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325355512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"lang": "es", "id": "1173387473851994112", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7YI8H8vvQK", "expanded_url": "http://bit.ly/2LXJ3Ei", "display_url": "bit.ly/2LXJ3Ei"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MagazineSEMX", "id": "415155226"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:05:48.000Z", "text": "RT @MagazineSEMX: \u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/7YI8H8vvQK http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173387473851994112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028536724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173369785259712512"}]}, {"lang": "es", "id": "1173387449386635265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:05:43.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173387449386635265"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072723486790074369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173387245446946816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:04:54.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173387245446946816"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901485574158266368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173387231693803520", "in_reply_to_user_id": "250915587", "created_at": "2019-09-16T00:04:51.000Z", "text": "*se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1173387231693803520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250915587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386174775345153"}]}, {"lang": "es", "id": "1173387175062376449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:04:37.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173387175062376449"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520775238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173387108314226688", "created_at": "2019-09-16T00:04:21.000Z", "text": "gente o que ta acontecendo??? que treta \u00e9 essa que uma menina se suicidou por conta de outra???", "edit_history_tweet_ids": ["1173387108314226688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081881209301622784"}, {"lang": "es", "id": "1173387097333538817", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:04:19.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173387097333538817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148669920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173386347073220608"}]}, {"lang": "es", "id": "1173386886666162177", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:03:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173386886666162177"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3474442995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173335679708909570"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173386736275283968", "created_at": "2019-09-16T00:02:53.000Z", "text": "O homem se matou e matou o pr\u00f3prio filho de 9 anos para atingir a EX. Que inferno de mundo!", "edit_history_tweet_ids": ["1173386736275283968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925587083825242112"}, {"lang": "es", "id": "1173386711713423360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:02:47.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173386711713423360"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356668659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173386612765593601", "created_at": "2019-09-16T00:02:23.000Z", "text": "qnd um mnr do elite se suicidou a mina foi a primeira a fzr campanha disso e daquilo no tt a\u00ed agr fica rebaixando os outros assim kkkkkkkk q hipocrisia, sinto pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1173386612765593601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3375068399", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173386595933839361", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CXQ5R24kdf", "expanded_url": "https://www.noticel.com/pop-/cine/se-suicida-productor-del-cine-boricua/1121181900", "display_url": "noticel.com/pop-/cine/se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "NOTICEL"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:02:19.000Z", "text": "Muy lamentable... Se suicida productor del cine boricua - NOTICEL https://t.co/CXQ5R24kdf", "edit_history_tweet_ids": ["1173386595933839361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197955268"}, {"lang": "pt", "id": "1173386528699113472", "created_at": "2019-09-16T00:02:03.000Z", "text": "acho james gunn um diretor bem mediano, ja fez v\u00e1rios filmes ruins e alguns bons. eu at\u00e9 hypei o filme que ele fez recetemente , o brightburn, mas foi uma decep\u00e7\u00e3o. n\u00e3o espero nada desse filme novo do esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173386528699113472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105154587", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "brightburn"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173386525196869635", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/E3mnwMhehd", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172674366561312770", "display_url": "twitter.com/pattyromero11/\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:02:02.000Z", "text": "Ya sabemos de donde sali\u00f3 el rebuzne,del alma mater del mal\u00e9fico suicida, personaje as\u00ed lleg\u00f3 a las altas cumbres del PJ? Qu\u00e9 pergaminos habra logrado el gran docto? O quizas lleg\u00f3 all\u00e1  por una coz y una oreja de su pollino padrino? https://t.co/E3mnwMhehd", "edit_history_tweet_ids": ["1173386525196869635"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172674366561312770"}]}, {"lang": "es", "id": "1173386496801480704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:01:55.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173386496801480704"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441691558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173386474701676547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:01:50.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173386474701676547"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312497120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173386370301276161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:01:25.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173386370301276161"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056205104465014788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173386357730938881", "in_reply_to_user_id": "15201478", "created_at": "2019-09-16T00:01:22.000Z", "text": "@YueVieira Esse tipo de atitude baseada em palavras de apoio rasas e generalizadas acaba por alienar a pessoa que tem impulso suicida e, pior, pode servir de trigger.", "edit_history_tweet_ids": ["1173386357730938881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15201478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386282271219712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173386350793560064", "created_at": "2019-09-16T00:01:21.000Z", "text": "Eu quero esquecer abandonar seja o que for. O suicida na verdade quer matar a sua dor.", "edit_history_tweet_ids": ["1173386350793560064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170003396713156608"}, {"lang": "es", "id": "1173386347073220608", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:01:20.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173386347073220608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1173386321265643521", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mcpEs8tAB2", "expanded_url": "https://ancashaldia.com/?p=70135", "display_url": "ancashaldia.com/?p=70135"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "Ancashaldia", "id": "2259840740"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "Chimbote"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:01:14.000Z", "text": "Chimbote: Agobiado por las deudas comerciante se suicida en su puesto del mercado \u201cLa Perla\u201d via @ancashaldia https://t.co/mcpEs8tAB2", "edit_history_tweet_ids": ["1173386321265643521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2259840740"}, {"lang": "pt", "id": "1173386282271219712", "in_reply_to_user_id": "15201478", "created_at": "2019-09-16T00:01:04.000Z", "text": "@YueVieira Um monte dessas a\u00e7\u00f5es, e de pessoas que est\u00e3o com as DMs abertas, se concentram apenas em te dissuadir da puls\u00e3o suicida, sem tentar entender ou validar a dor da pessoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1173386282271219712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15201478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386170111279105"}]}, {"lang": "es", "id": "1173386235982884865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:00:53.000Z", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173386235982884865"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298639547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}]}, {"lang": "es", "id": "1173386177027723264", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3loWUEN18E", "expanded_url": "https://twitter.com/sxksc_/status/1172931383368519680", "display_url": "twitter.com/sxksc_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:00:39.000Z", "text": "A esta tipa le sacas sus millones y se suicida. Que dice se\u00f1ora calleseee https://t.co/3loWUEN18E", "edit_history_tweet_ids": ["1173386177027723264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "234829246", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172931383368519680"}]}, {"lang": "it", "id": "1173386142894493696", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oP9e58zCny", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa-20190910417390/"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:00:31.000Z", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/oP9e58zCny", "edit_history_tweet_ids": ["1173386142894493696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87225502"}, {"lang": "es", "id": "1173386055996887040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:00:10.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173386055996887040"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1734740239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173386011776151552", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/tbomJSYyTC", "expanded_url": "http://mile.io/32HYJm1", "display_url": "mile.io/32HYJm1"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/e2IILtQ3XM", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioTam/status/1173386011776151552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2IILtQ3XM", "media_key": "3_1173379760447270913"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:00:00.000Z", "text": "Se suicida joven mujer  tras ser 'humillada' por menstruar\n\nhttps://t.co/tbomJSYyTC https://t.co/e2IILtQ3XM", "edit_history_tweet_ids": ["1173386011776151552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103962377"}, {"lang": "pt", "id": "1173385960203198464", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qP3otws8op", "expanded_url": "https://twitter.com/pietrogiacomin/status/1173385960203198464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qP3otws8op", "media_key": "3_1173385953911726080"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:59:48.000Z", "text": "anos se passam e ngm sabe ainda como esse cara matou um homem com um polegar https://t.co/qP3otws8op", "edit_history_tweet_ids": ["1173385960203198464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "872141379203452929"}, {"lang": "es", "id": "1173385947595071488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:59:45.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173385947595071488"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3949544855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173385752501215232", "in_reply_to_user_id": "1148148448845271040", "created_at": "2019-09-15T23:58:58.000Z", "text": "as pessoas que morreram ou se mataram, pra se livrarem do Penniwise, olha, eu n\u00e3o t\u00f4 preparada ainda pra superar tudo que ouve nesse filme, foi muito perfeito sei l\u00e1, na hora que eles se olham no vidro e v\u00eaem todos crian\u00e7as novamente, aquilo me matou por dentro de um jeito +", "edit_history_tweet_ids": ["1173385752501215232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148148448845271040", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Penniwise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173385063372853248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173385462892945408", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:57:49.000Z", "text": "Se o @Atletico n\u00e3o me matou at\u00e9 hoje, mais nada me mata n\u00e3o. Pode vir mund\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173385462892945408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243933509"}, {"lang": "es", "id": "1173385347356663809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:57:21.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173385347356663809"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869190100651048961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173385226598408193", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KzHG1gSHuK", "expanded_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html?ssm=", "display_url": "caracol.com.co/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html?ssm="}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caracolguaviare", "id": "155376172"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:56:53.000Z", "text": "RT @caracolguaviare: Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/KzHG1gSHuK", "edit_history_tweet_ids": ["1173385226598408193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793848868542746624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173383616157618178"}]}, {"lang": "es", "id": "1173385151361011712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:56:35.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173385151361011712"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040828713577967616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173385137704357889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:56:31.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173385137704357889"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1903409874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173385122223198208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:56:28.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173385122223198208"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904695714378338304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173385071769919488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:56:16.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173385071769919488"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021756100113321985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384853796085760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:55:24.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384853796085760"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386101517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384779758297090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:55:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384779758297090"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281653809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384749206949888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:54:59.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384749206949888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979635585546702848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384716143210496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:54:51.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384716143210496"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470424999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384439243689989", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:53:45.000Z", "text": "@exitosape @MartinVizcarraC Hemos tenido a un LADR\u00d3N y PSIC\u00d3PATA administrando justicia constitucional\n\nUna fina cortes\u00eda del suicida, que lo nombr\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1173384439243689989"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173330908759416833"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384430330798081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:53:43.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384430330798081"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626446244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384357232500737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:53:25.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384357232500737"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014064314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384275384819713", "in_reply_to_user_id": "4824875320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:53:06.000Z", "text": "@LaVidaYElCanto Su otro yo...Cuantos yo tiene?..Freud si viviera en est\u00e1 epoca con su caso se suicida..\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1173384275384819713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028337457887105024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173383629269032960"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384263368097793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:53:03.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384263368097793"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086871566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173384228106645505", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "expanded_url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "display_url": "t.co/2sWDIvCrkL"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "among us"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:52:55.000Z", "text": "RT @sopeIesbian: quando vc t\u00e1 de call no among us, morre e fica se segurando pra n\u00e3o falar quem te matou https://t.co/2sWDIvCrkL", "edit_history_tweet_ids": ["1173384228106645505"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823521863863271424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173372115191570433"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384215569883136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:52:52.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384215569883136"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162516126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384190764756992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:52:46.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384190764756992"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095234517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384162449022977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:52:39.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384162449022977"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56412679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173384039887228928", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bE5IklfjLn", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoLibertino/status/1173328678404706306", "display_url": "twitter.com/LeoLibertino/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 270, "username": "marirrrr", "id": "159187251"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3676, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:52:10.000Z", "text": "Na ponte com alto \u00edndice de suicidio em Natal/RN a pessoa \u00e9 encorajada a dar a volta por cima (talvez interprete-se como pular a grade de prote\u00e7\u00e3o) e, na outra placa, visitar pessoas de quem vc sente saudades (tipo de um parente q se matou ou foi assassinada).\n@marirrrr vem ver! https://t.co/bE5IklfjLn", "edit_history_tweet_ids": ["1173384039887228928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298385866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173328678404706306"}]}, {"lang": "es", "id": "1173384011231694848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:52:03.000Z", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173384011231694848"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033029477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383846567579653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:51:24.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383846567579653"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279258107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "en", "id": "1173383714182782976", "in_reply_to_user_id": "2318665584", "created_at": "2019-09-15T23:50:52.000Z", "text": "@suicida_diablo You cant say that word", "edit_history_tweet_ids": ["1173383714182782976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290453602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173313032648347649"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383695903985664", "in_reply_to_user_id": "113504743", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ENVidesFisoeta", "id": "113504743"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:50:48.000Z", "text": "@ENVidesFisoeta Como te chingo va jajaja te quiero suicida \ud83d\ude0b", "edit_history_tweet_ids": ["1173383695903985664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "745000084459425792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173379233374228480"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383635954786304", "created_at": "2019-09-15T23:50:33.000Z", "text": "Mis dos moods son cogida o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173383635954786304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "160239585"}, {"lang": "es", "id": "1173383616157618178", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KzHG1gSHuK", "expanded_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html?ssm=", "display_url": "caracol.com.co/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html?ssm="}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:50:29.000Z", "text": "Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/KzHG1gSHuK", "edit_history_tweet_ids": ["1173383616157618178"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155376172"}, {"lang": "es", "id": "1173383531281768449", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mMWEwghgQJ", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/09/se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-justo-en-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/", "display_url": "canal44.com/2019/09/se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:50:08.000Z", "text": "Un hombre hace explotar su propia casa en el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/mMWEwghgQJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173383531281768449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57385969"}, {"lang": "es", "id": "1173383369092190208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:49:30.000Z", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383369092190208"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783899793231867904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383345901854720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:49:24.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383345901854720"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417316375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383332354240512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:49:21.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383332354240512"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796340744017551360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383318924091392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:49:18.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383318924091392"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155826489444786177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173383243602833410", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:49:00.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383243602833410"], "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361565880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383209322725378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:48:52.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383209322725378"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948893813057126400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173383140368367617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:48:35.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173383140368367617"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925037847870148609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382960722141184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:52.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382960722141184"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800325416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382950886486021", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/S8GrD6fwbn", "expanded_url": "https://twitter.com/david9caruso/status/1173382950886486021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8GrD6fwbn", "media_key": "3_1173382940853788673"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:50.000Z", "text": "Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora; ni el coplero campe\u00f3n mundial, ni un rapero de freestyle, ni la mejor computadora \ud83d\udc51\ud83d\udd25 https://t.co/S8GrD6fwbn", "edit_history_tweet_ids": ["1173382950886486021"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "author_id": "2492336886"}, {"lang": "es", "id": "1173382929944383488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:45.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382929944383488"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4018974561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382887506231296", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vEH8hXEXyF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD9KTM", "display_url": "dlvr.it/RD9KTM"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MjSzTr7Wpm", "expanded_url": "https://twitter.com/JhongerMedina/status/1173382887506231296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MjSzTr7Wpm", "media_key": "3_1173382886008844289"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:35.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/vEH8hXEXyF https://t.co/MjSzTr7Wpm", "edit_history_tweet_ids": ["1173382887506231296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1832910350"}, {"lang": "es", "id": "1173382865544994818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:30.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382865544994818"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046783256337813509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382857944981510", "created_at": "2019-09-15T23:47:28.000Z", "text": "cicatrices que no cesan, heridas en carne viva,\nuna azotea como mente y un cerebro suicida,\nse hace mil preguntas pa buscar una salida,\ny las respuestas le hacen saltar pa quitarse la vida", "edit_history_tweet_ids": ["1173382857944981510"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2916083253"}, {"lang": "pt", "id": "1173382857366130689", "created_at": "2019-09-15T23:47:28.000Z", "text": "O fim de semana t\u00e1 t\u00e3o bosta que eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173382857366130689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874758064049704961", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173382843260702721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:24.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382843260702721"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078030554753388557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173382816542920704", "in_reply_to_user_id": "1054518057320833025", "created_at": "2019-09-15T23:47:18.000Z", "text": "@cobaltdrops + ele ainda termina dizendo q ele NAO MATOU A MIRANDA e sim q ELA foi a respons\u00e1vel por ter pego o resfriado q gerou a pneumonia e nada disso teria acontecido se ela respeitasse ele como deveria ter feito desde o in\u00edcio \ne ele ainda por cima achou o di\u00e1rio e descobriu q +", "edit_history_tweet_ids": ["1173382816542920704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845790127716753408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173370809399881728"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382805147070466", "in_reply_to_user_id": "88677054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElOtroJuan", "id": "88677054"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Banfield"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:15.000Z", "text": "@ElOtroJuan Lo de hurac\u00e1n fue suicida, sin dudas. Alfaro es Alfaro, no va a cambiar por m\u00e1s plantel que tenga. Contra Banfield jug\u00f3 igual que contra River", "edit_history_tweet_ids": ["1173382805147070466"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166953368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173381886393094145"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382769969389569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:07.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382769969389569"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042875058295730176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382752441442305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:03.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382752441442305"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128941498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173382651027382272", "in_reply_to_user_id": "229053305", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-15T23:46:39.000Z", "text": "Decidi participar (minha opini\u00e3o n vale tanto qto a de vcs, experts rsrs)\n1-Fren\u00e9tico: Mad Max Fury Road\n2-Gore: Vingan\u00e7a\n3-Surpreendente: Pele q Habito\n4-Atriz: me ferrei nessa\n5-Irritante: Esquadr\u00e3o Suicida\n6-Brega: Cinderela Baiana rs\n7-Enigm\u00e1tico: M\u00e3e\n8-Enigm\u00e1tico puto: ...", "edit_history_tweet_ids": ["1173382651027382272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229053305", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max Fury Road"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Gore"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Baiana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173377625496182785"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382640281563136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:46:36.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382640281563136"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344244261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382636582166529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:46:35.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382636582166529"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927229136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382548845662209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:46:14.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382548845662209"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431543483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382511004721152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gualestrit", "id": "857693619406467072"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5391, "type": "Place", "normalized_text": "Aramco"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:46:05.000Z", "text": "RT @gualestrit: Fuentes cercanas a Aramco dicen que el ataque se realiz\u00f3 mediante una combinaci\u00f3n de m\u00e1s de 20 drones y misiles. Al menos l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382511004721152"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899055813263753216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173347625346707456"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382496551149568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:46:02.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382496551149568"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994934594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382477311860736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:45:57.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382477311860736"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273413043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173382376719867904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "60nupau", "id": "3165420597"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:45:33.000Z", "text": "RT @60nupau: cansei dessa vida de solit\u00e1rio a meta agora \u00e9 entrar pra vida de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173382376719867904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151658241392291840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173054643041112066"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382365558792193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:45:30.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382365558792193"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568315818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382277713321985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:45:10.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382277713321985"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645359884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382277432336390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:45:09.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382277432336390"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160274128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382260395061249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:45:05.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382260395061249"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100510464172347394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173382105264545792", "created_at": "2019-09-15T23:44:28.000Z", "text": "Carol Nakamura? Arrogante pra cacete! Se acha a bala que matou Kenedy,vazaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1173382105264545792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1126663918255001600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Nakamura"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173382059244417024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:44:17.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382059244417024"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123272601013452800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382053204811777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:44:16.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173382053204811777"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604596920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381985164824576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:44:00.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381985164824576"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084929926791421955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381835390431232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:43:24.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381835390431232"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569134523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381804772024322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:43:17.000Z", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381804772024322"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574170140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381761402900481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:43:06.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381761402900481"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767834340931829760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381757665730560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:43:06.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381757665730560"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612581306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381712505708545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:42:55.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381712505708545"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1492919648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381659200315393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:42:42.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381659200315393"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925078615347421187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381622412009474", "created_at": "2019-09-15T23:42:33.000Z", "text": "si stan no se suicida estar\u00e9 muy decepcionada", "edit_history_tweet_ids": ["1173381622412009474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940056259612459008", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173381598236090368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:42:28.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381598236090368"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455873356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381595769856000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:42:27.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381595769856000"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368669571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173381571656728583", "in_reply_to_user_id": "1091797232402219009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TorcidaPAULA", "id": "1091797232402219009"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:42:21.000Z", "text": "@TorcidaPAULA Foi ela que se suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1173381571656728583"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090581986568228870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173380981258162178"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381570054512640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:42:21.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381570054512640"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998296718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381413032345602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:41:43.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381413032345602"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32487024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173381391997911041", "created_at": "2019-09-15T23:41:38.000Z", "text": "Batman x Super Homem \u00e9 aquele tipo de filme que, ou n\u00e3o deveria existir ou foi feito para ser sess\u00e3o da tarde.\n\nIgualmente para Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173381391997911041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108596631", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 9, "end": 19, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Super Homem"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173381376378396673", "created_at": "2019-09-15T23:41:35.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173381376378396673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697441618"}, {"lang": "es", "id": "1173381364009320448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:41:32.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381364009320448"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054811883176386560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381349060882434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:41:28.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381349060882434"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493337159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381322066354177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:41:22.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381322066354177"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864819814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381296380420096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:41:16.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381296380420096"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454788178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381226943721474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:40:59.000Z", "text": "RT @VctrBonifazM: @SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173381226943721474"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375605229924352"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381058647285760", "in_reply_to_user_id": "140788164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:40:19.000Z", "text": "@KarinaNovoaL @PanoramaPTV Olivera le dijo su verdad al suicida de ag y despu\u00e9s por no ir a prisi\u00f3n de mato.", "edit_history_tweet_ids": ["1173381058647285760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139272739179696136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173380985427320832", "created_at": "2019-09-15T23:40:01.000Z", "text": "e um guri que quase se matou de moto na avenida", "edit_history_tweet_ids": ["1173380985427320832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144993042065252352"}, {"lang": "es", "id": "1173380929462722561", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6eyrGPpKES", "expanded_url": "https://twitter.com/PrazersAhn/status/1173379686589771788", "display_url": "twitter.com/PrazersAhn/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:39:48.000Z", "text": "En ese preciso momento, con millones en deudas, con gente tir\u00e1ndote mierda, con todo en contra, llega ese pensamiento suicida, pero, \u00bfY los chiquis? Ah\u00ed es cuando toca sacar la fuerza de donde no hay. https://t.co/6eyrGPpKES", "edit_history_tweet_ids": ["1173380929462722561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63778641"}, {"lang": "pt", "id": "1173380833002086400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hmarfuz", "id": "1244588774"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5991, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:39:25.000Z", "text": "RT @hmarfuz: @Rose2013esq @lolaescreva Teve um caso recente em Salvador/Ba tb. Uma amiga de inf\u00e2ncia era amiga da m\u00e3e. Os filhos delas estu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173380833002086400"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817967809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173371139265110016"}]}, {"lang": "es", "id": "1173380776781647872", "in_reply_to_user_id": "963570196085727232", "created_at": "2019-09-15T23:39:12.000Z", "text": "@jisoofalopa se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173380776781647872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141371591223386113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173377730592870406"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173380632296247297", "in_reply_to_user_id": "196465487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "l_bellarmino", "id": "1373044282664361984"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "mcanejo", "id": "65143217"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "linkkai", "id": "182876231"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "uaimaiara", "id": "4675508118"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:38:37.000Z", "text": "@l_bellarmino @mcanejo @linkkai @uaimaiara @JuliaBobrow Sim, fera. E a v\u00edtima escolhida foi um menino. A m\u00e3e ser\u00e1 atingida profundamente, mas n\u00e3o teve a vida interrompida de maneira t\u00e3o violenta. Se pra voc\u00ea a maior v\u00edtima dessa crueldade n\u00e3o \u00e9 quem ele matou, n\u00f3s n\u00e3o temos o que debater.", "edit_history_tweet_ids": ["1173380632296247297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133701766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173378407356358656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173380604844498944", "in_reply_to_user_id": "520672127", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/xcui9WIz7w", "expanded_url": "https://www.forumscp.com/index.php?topic=70130.msg5913532#msg5913532", "display_url": "forumscp.com/index.php?topi\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "LeaoDeAlkmaar", "id": "163644925"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "Sporting_CP", "id": "21389998"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7315, "type": "Organization", "normalized_text": "Varandas"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.6233, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:38:31.000Z", "text": "@_iRoys @LeaoDeAlkmaar @Sporting_CP Para mim n\u00e3o foi s\u00f3 o Varandas, mas os Sportinguistas que pactuaram com tudo.\n\nO antibi\u00f3tico foi tal que me matou a vontade de ver jogos de futebol e a de ver os jogos das modalidades mal se vai aguentando, tal o estado em que est\u00e1 o Sporting.\n\n\u00c9 isto:\nhttps://t.co/xcui9WIz7w", "edit_history_tweet_ids": ["1173380604844498944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "636236625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173378355707744257"}]}, {"lang": "es", "id": "1173380426028724225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:37:48.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173380426028724225"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146623005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173380300400971776", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "BuubbleGumBitch", "id": "742862293520818176"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:37:18.000Z", "text": "ela se matou. eu n\u00e3o acredito que ela se matou @BuubbleGumBitch amiga ela se matou eu to chroand", "edit_history_tweet_ids": ["1173380300400971776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039908620"}, {"lang": "pt", "id": "1173379951673991170", "in_reply_to_user_id": "75058892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:35:55.000Z", "text": "@profpaulamarisa Matou a pau professora  Paula. \nOs conservadores s\u00f3 n\u00e3o podem \u00e9 brigar e se ofender.\nE deixa a esquerda peidar.\nKkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1173379951673991170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068470812267749376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173334667036102658"}]}, {"lang": "es", "id": "1173379833809666048", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DUdk65TPRb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LOohHi", "display_url": "bit.ly/2LOohHi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:35:27.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: \u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/DUdk65TPRb http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173379833809666048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228879552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375944972800003"}]}, {"lang": "es", "id": "1173379710027534336", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DUdk65TPRb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LOohHi", "display_url": "bit.ly/2LOohHi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:34:57.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: \u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/DUdk65TPRb http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173379710027534336"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957051911009718272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375944972800003"}]}, {"lang": "es", "id": "1173379681900552194", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rgxupkNMyU", "expanded_url": "https://youtu.be/qCFbaoLIEu4", "display_url": "youtu.be/qCFbaoLIEu4"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:34:51.000Z", "text": "No es lo mismo\n.......nacionalismo integrador e Hist\u00f3rico Vs nacionalismo fragmentario imaginario de oligarqu\u00edas locales, y adem\u00e7as, suicida de su propia tribu, financiando la invasi\u00f3n muslin\n\n.....poco a poco le dice el gallo a la gallina\n\nhttps://t.co/rgxupkNMyU v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1173379681900552194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "es", "id": "1173379513499230213", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:34:11.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173379513499230213"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731904552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173377346604322816"}]}, {"lang": "es", "id": "1173379495564177408", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FKXhBedprG", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/09/video-con-musica-de-arjona-gato-casi-se-suicida/", "display_url": "hoyestado.com/2019/09/video-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "Michi"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:34:06.000Z", "text": "RT @HoyEstado: \u00a1No Michi, no lo hagas! \ud83d\ude22\ud83d\udc31\nhttps://t.co/FKXhBedprG", "edit_history_tweet_ids": ["1173379495564177408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182421555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173372987367731211"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173379360449028096", "created_at": "2019-09-15T23:33:34.000Z", "text": "\u201cparece ser terr\u00edvel a mente de um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173379360449028096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879000142023720963"}, {"lang": "pt", "id": "1173379348432375808", "created_at": "2019-09-15T23:33:31.000Z", "text": "S\u00f3 agora q tive coragem de assistir esquadr\u00e3o suicida e que filme ruim da porra!", "edit_history_tweet_ids": ["1173379348432375808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99393424", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173379287010947073", "created_at": "2019-09-15T23:33:17.000Z", "text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que ta mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 da aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura.", "edit_history_tweet_ids": ["1173379287010947073"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "966108270724345856"}, {"lang": "es", "id": "1173379149983092740", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/zLUsKGHsED", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvarezAguuu/status/1173377507971780614", "display_url": "twitter.com/AlvarezAguuu/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:32:44.000Z", "text": "+ sin funda = suicida https://t.co/zLUsKGHsED", "edit_history_tweet_ids": ["1173379149983092740"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2497433480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173377507971780614"}]}, {"lang": "es", "id": "1173379085642452992", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ETGJQZTJLZ", "expanded_url": "https://youtu.be/xli5TWJ7eRk", "display_url": "youtu.be/xli5TWJ7eRk"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:32:29.000Z", "text": "No es lo mismo\n.......nacionalismo integrador e Hist\u00f3rico Vs nacionalismo fragmentario imaginario de oligarqu\u00edas locales, y adem\u00e1s, suicida de su propia tribu, financiando la invasi\u00f3n muslin\n\n......Poco a poco le dice el gallo a la gallina\n\nhttps://t.co/ETGJQZTJLZ v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1173379085642452992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "pt", "id": "1173379045142224896", "in_reply_to_user_id": "182876231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "linkkai", "id": "182876231"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "mcanejo", "id": "65143217"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "uaimaiara", "id": "4675508118"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "chans"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:32:19.000Z", "text": "@linkkai @mcanejo @uaimaiara @JuliaBobrow O seu erro \u00e9 confundir modus operandi dos crimes. Ele n\u00e3o era um incel q quer aplauso em chans. \u00c9 um man\u00e9 q matou o filho por n\u00e3o aceitar a separa\u00e7\u00e3o. Mulheres precisam ser alertadas pq acontece todos os dias. Se vc fosse mulher entenderia a diferen\u00e7a sem encher o saco.", "edit_history_tweet_ids": ["1173379045142224896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1024471735129792512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173362437833277440"}]}, {"lang": "es", "id": "1173379017841500161", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:32:12.000Z", "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173379017841500161"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755738373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}]}, {"lang": "es", "id": "1173378897825751040", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/wPiKR0FAiL", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:31:44.000Z", "text": "Tango Suicida \ud83d\udc4c https://t.co/wPiKR0FAiL", "edit_history_tweet_ids": ["1173378897825751040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114594304"}, {"lang": "es", "id": "1173378669022253057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:30:49.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173378669022253057"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4367912242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173378547357900800", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:30:20.000Z", "text": "RT @MT_enMEXICO: El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173378547357900800"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49856581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375945060864008"}]}, {"lang": "es", "id": "1173378500461547521", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/LBiwPvcZ7l", "expanded_url": "https://bit.ly/2klFXjS", "display_url": "bit.ly/2klFXjS"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "Belzebuth"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:30:09.000Z", "text": "El protagonista del filme Belzebuth aparece como una de las figuras que estar\u00e1n en dicha cinta que llegar\u00e1 a las salas en 2021. \nhttps://t.co/LBiwPvcZ7l", "edit_history_tweet_ids": ["1173378500461547521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "175870200"}, {"lang": "pt", "id": "1173378483600461825", "in_reply_to_user_id": "179117127", "created_at": "2019-09-15T23:30:05.000Z", "text": "@PortugaE97 Se vc tivesse algu\u00e9m que suicidou na fam\u00edlia n\u00e3o brincaria com esse assunto. E olha que te admirava quando esteve aqui em MG.", "edit_history_tweet_ids": ["1173378483600461825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32544208", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173377269588529154"}]}, {"lang": "es", "id": "1173378356563390465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:29:35.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173378356563390465"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073690015933313034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173378069421314050", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/AdLUmUbFF2", "expanded_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/tijuana/576781/hombre-se-suicida-en-hotel-de-la-calle-5ta-evacuan-el-lugar.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradioinforma.com/noticias/tijua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/tijuana/576781/hombre-se-suicida-en-hotel-de-la-calle-5ta-evacuan-el-lugar.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "TIJUANA"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4912, "type": "Place", "normalized_text": "5ta"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "TIJUANA"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:28:26.000Z", "text": "#TIJUANA: Hombre se suicida en hotel de la calle 5ta; evacuan el lugar https://t.co/AdLUmUbFF2", "edit_history_tweet_ids": ["1173378069421314050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "86828457"}, {"lang": "es", "id": "1173378064501358592", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:28:25.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173378064501358592"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098324735925063689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173378009346301952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:28:12.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173378009346301952"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063089745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173377996427804672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuno_reiss", "id": "1118263473220276224"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4544, "type": "Place", "normalized_text": "Faso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:28:09.000Z", "text": "RT @nuno_reiss: reza a lenda que se este tweet chegar ao burkina Faso amanh\u00e3 a escola suicida se", "edit_history_tweet_ids": ["1173377996427804672"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860086706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173364870051504129"}]}, {"lang": "es", "id": "1173377951406206976", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:27:58.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173377951406206976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716349738883407872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173377346604322816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173377877179535362", "created_at": "2019-09-15T23:27:40.000Z", "text": "Eu gostaria de saber por que as pessoas que se colocam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de um suicida n\u00e3o informam nem o telefone...", "edit_history_tweet_ids": ["1173377877179535362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438699802"}, {"lang": "es", "id": "1173377753544044544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:27:11.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173377753544044544"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573903775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}]}, {"lang": "es", "id": "1173377601756262400", "in_reply_to_user_id": "32136515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.2935, "type": "Other", "normalized_text": "Diviac"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:26:35.000Z", "text": "@ugluis \u00bfLa Diviac?\nLo noto NERVIOSO.\nOMG! Justo uno de los codinomes que la semana pasada se hicieron p\u00fablicos.\nPor algo ser\u00e1 \ud83d\ude0f\nSer amigo de un CORRUPTO suicida, no es garant\u00eda de nada, \u00bfo s\u00ed?\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1173377601756262400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173376395176742912"}]}, {"lang": "es", "id": "1173377346604322816", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:25:34.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173377346604322816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "pt", "id": "1173377317697150976", "in_reply_to_user_id": "1079396647334039552", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "9WEN_", "id": "801898180191383555"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7359, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:25:27.000Z", "text": "@capaoonfire @9WEN_ n\u00e3o sei se tu sabes quem ela \u00e9 mas ela \u00e9 a @lovelypeaches1000 no insta, e ela transmite doen\u00e7as sexuais para os seus clientes sem saberem. e ela n\u00e3o toma banho e matou a sua filha.", "edit_history_tweet_ids": ["1173377317697150976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1070819880860045313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173241766373449729"}]}, {"lang": "es", "id": "1173377007696195584", "in_reply_to_user_id": "3909277636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Matiscallan", "id": "3909277636"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "GerGarciaGrova", "id": "293013536"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "AlcainG", "id": "153061987"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "Domingol", "id": "1112047699"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "gallardo"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8637, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:24:13.000Z", "text": "@Matiscallan @GerGarciaGrova @AlcainG @Domingol Ya se q no fue por gallardo. Lo q lo genera seguramente es lo q mencionas . Es l\u00f3gico con este river perder as\u00ed aunque el planteo para mi gusto fue suicida. Lo anormal son los dem\u00e1s resultados . Saludos", "edit_history_tweet_ids": ["1173377007696195584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169072726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375181429125127"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173376904323325957", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:23:48.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "edit_history_tweet_ids": ["1173376904323325957"], "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100030510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376832936337408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "roquetigre", "id": "2422270789"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:23:31.000Z", "text": "RT @roquetigre: o de las jovenes que segun las primeras noticias hicieron un \"pacto suicida\" para ahorcarse en una zona alejada y luego se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376832936337408"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870235934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374499166806025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173376824245739521", "in_reply_to_user_id": "16725544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carasbrasil", "id": "16725544"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:23:29.000Z", "text": "@carasbrasil Com tantas coisas pra se fazer e falar, d\u00e3o cr\u00e9dito a uma assassina que matou e planejou a morte de seus pais?????? Brasil n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1173376824245739521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006553045335977986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173243058676293633"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376726178467840", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cIeXn3YYkE", "expanded_url": "http://bit.ly/302WGMi", "display_url": "bit.ly/302WGMi"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:23:06.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/cIeXn3YYkE RT", "edit_history_tweet_ids": ["1173376726178467840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1644072954"}, {"lang": "es", "id": "1173376692628287488", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DUdk65TPRb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LOohHi", "display_url": "bit.ly/2LOohHi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:22:58.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: \u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/DUdk65TPRb http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376692628287488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618739599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375944972800003"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173376634612781058", "created_at": "2019-09-15T23:22:44.000Z", "text": "Ela se \u201cmatou\u201d, nada podia fazer... Apenas lhe dei suporte para continuar viva.", "edit_history_tweet_ids": ["1173376634612781058"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285699947"}, {"lang": "es", "id": "1173376606955548677", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:22:38.000Z", "text": "RT @MT_enMEXICO: El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173376606955548677"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96209335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375945060864008"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376603998556162", "in_reply_to_user_id": "1038995529189994497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camiijuncos", "id": "1038995529189994497"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:22:37.000Z", "text": "@camiijuncos Si vos te presumieras medio planeta se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173376603998556162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035332293378887681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173338291187396608"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376596197007360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:22:35.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376596197007360"], "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403667037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376561887756288", "in_reply_to_user_id": "53966159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anagarciacarias", "id": "53966159"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:22:27.000Z", "text": "@anagarciacarias Ladrona.\nPerra sin cadena.\nTe veremos. Presa  sola, humillada, avergonzada, suicida y todas y cada una de las calamidades.\nPorque mentiste y nos robaste, porque te aprovechas te de Honduras y de su gente.\nMaldita tu y tu maldita descendencia.", "edit_history_tweet_ids": ["1173376561887756288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52231939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173286578996822016"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376463229337600", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:22:03.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173376463229337600"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141162979834179584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376365476950019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "roquetigre", "id": "2422270789"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:21:40.000Z", "text": "RT @roquetigre: o de las jovenes que segun las primeras noticias hicieron un \"pacto suicida\" para ahorcarse en una zona alejada y luego se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376365476950019"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385571905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374499166806025"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376358187249664", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:21:38.000Z", "text": "RT @MT_enMEXICO: El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173376358187249664"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825966216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375945060864008"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376353942626310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:21:37.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376353942626310"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102215383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173376334237769729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:21:33.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376334237769729"], "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447268204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376333361176578", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:21:32.000Z", "text": "RT @MT_enMEXICO: El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173376333361176578"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353442375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375945060864008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173376179576983554", "created_at": "2019-09-15T23:20:56.000Z", "text": "David se suicidou. Depress\u00e3o \u00e9 foda, mano \ud83e\udd2c\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173376179576983554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945029284133031936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173376111000076289", "in_reply_to_user_id": "706542829368172546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vinisaaoo", "id": "706542829368172546"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "Vini"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:39.000Z", "text": "@Vinisaaoo Vini me desbloqueia eu preciso perguntar uma coisa para vc que aconteceu Hoje com a menina que a gente falava ela se matou ?", "edit_history_tweet_ids": ["1173376111000076289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163607732731240448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173160302650806272"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376031270551553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:20.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376031270551553"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1519037059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "es", "id": "1173376020621221898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:18.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173376020621221898"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907788900629925888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}]}, {"lang": "es", "id": "1173375996357206021", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:12.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173375996357206021"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462579127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173375945060864008", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:00.000Z", "text": "El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173375945060864008"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1839187771"}, {"lang": "es", "id": "1173375944972800003", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DUdk65TPRb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LOohHi", "display_url": "bit.ly/2LOohHi"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/73vqhTlpAz", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1173375944972800003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73vqhTlpAz", "media_key": "3_1173369826628079617"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:00.000Z", "text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/DUdk65TPRb https://t.co/73vqhTlpAz", "edit_history_tweet_ids": ["1173375944972800003"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "244218738"}, {"lang": "pt", "id": "1173375777045450754", "created_at": "2019-09-15T23:19:20.000Z", "text": "Cuca, pede o bon\u00e9 e sai\n\nse o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te matou, eu vou", "edit_history_tweet_ids": ["1173375777045450754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452390854", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "bon\u00e9"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173375752282284032", "in_reply_to_user_id": "874461678330630147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faellops", "id": "874461678330630147"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:19:14.000Z", "text": "@faellops ele assistiu palestra sobre depress\u00e3o ontem, teve super apoio psicol\u00f3gico e espiritual, a mulher dele estava super feliz, e ele se suicidou hj, muito triste", "edit_history_tweet_ids": ["1173375752282284032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2254906298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173350792679632899"}]}, {"lang": "es", "id": "1173375605229924352", "in_reply_to_user_id": "12201792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:18:39.000Z", "text": "@SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comisi\u00f3n investigadora por la negligencia.", "edit_history_tweet_ids": ["1173375605229924352"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1120509051815776257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375200680955904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173375388044734465", "in_reply_to_user_id": "1106332678255714304", "created_at": "2019-09-15T23:17:47.000Z", "text": "@mawdridista mentira, vc matou mesmo e ta tentando se safar sua safadah", "edit_history_tweet_ids": ["1173375388044734465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1670737873", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "safadah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173368184612806658"}]}, {"lang": "es", "id": "1173375371003252736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:17:43.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173375371003252736"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458650238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173375312576557063", "created_at": "2019-09-15T23:17:29.000Z", "text": "Seloco pega afaslto com Lu\u00eds Henrique de moto \u00e9 suicida Mkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1173375312576557063"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720340222110605312", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds Henrique"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173375220532633601", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:17:07.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173375220532633601"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770099647255814146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173375184797085697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maximoguillez", "id": "1001102361803284480"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "cnni", "id": "2097571"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "thetimes", "id": "6107422"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 53, "end": 58, "username": "TIME", "id": "14293310"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "FMInoticias", "id": "1395199711"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:16:58.000Z", "text": "RT @maximoguillez: @nytimes @cnni @thetimes @nytimes @TIME ; @FMInoticias :Argentina un pa\u00eds con justicia operada por el cuadro.politico de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173375184797085697"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001102361803284480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173319573858390018"}]}, {"lang": "es", "id": "1173375164727345153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "roquetigre", "id": "2422270789"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:16:54.000Z", "text": "RT @roquetigre: o de las jovenes que segun las primeras noticias hicieron un \"pacto suicida\" para ahorcarse en una zona alejada y luego se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173375164727345153"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831054251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374499166806025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173375157810937859", "created_at": "2019-09-15T23:16:52.000Z", "text": "oi gente aqui \u00e9 a m\u00e3e do weverton, meu filho se matou depois de ser atacado injustamente no twitter seu corpo est\u00e1 aqui no ch\u00e3o sem vida parab\u00e9ns voc\u00eas mataram meu filho", "edit_history_tweet_ids": ["1173375157810937859"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2876783913", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "weverton"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173375123686076422", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/gzqeGNvUaF", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:16:44.000Z", "text": "Ese gato suicida me representa ahre https://t.co/gzqeGNvUaF", "edit_history_tweet_ids": ["1173375123686076422"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046553251963973632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173375121274343425", "created_at": "2019-09-15T23:16:43.000Z", "text": "RT @Amandaaafox: 3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulhe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173375121274343425"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29445192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173369156437204992"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374983193681921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "roquetigre", "id": "2422270789"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:16:10.000Z", "text": "RT @roquetigre: o de las jovenes que segun las primeras noticias hicieron un \"pacto suicida\" para ahorcarse en una zona alejada y luego se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173374983193681921"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723543338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374499166806025"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374955825897474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:16:04.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173374955825897474"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325289450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374830055264256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mar_221", "id": "169062778"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "YvonMaria", "id": "4764747455"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:15:34.000Z", "text": "RT @Mar_221: @YvonMaria @Noevi13 @nachomdeo El peronismo es suicida! tenemos suficientes pruebas en 73 a\u00f1os y 6 gobiernos, la mitad del tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173374830055264256"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142861884300902402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173373994042646534"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374652745338882", "in_reply_to_user_id": "2851243105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:52.000Z", "text": "@MazaBera Sino habria q preguntarle quien es mas delincuente..? Comparado con el delincuente de la calle q te roba tu cartera. Billetera o celular. Acaso no es un coimero o alguien  q es congresista y preside comisiones para proteger a otros delincuentes cabecillas como sra. K al suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1173374652745338882"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173245061536145410"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374621464350722", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "author_id": "184739771"}, {"lang": "es", "id": "1173374499166806025", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/20sZaInlX7", "expanded_url": "https://twitter.com/FightU2/status/1173373963600310272", "display_url": "twitter.com/FightU2/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:15.000Z", "text": "o de las jovenes que segun las primeras noticias hicieron un \"pacto suicida\" para ahorcarse en una zona alejada y luego se comprobo otras circunstancias disfrazadas https://t.co/20sZaInlX7", "edit_history_tweet_ids": ["1173374499166806025"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2422270789", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173373963600310272"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374435039961089", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iKKkgKZOql", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/09/suicidio-policia-investigacion-cdmx-imss/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/09/suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:00.000Z", "text": "Una polic\u00eda de investigaci\u00f3n de la CDMX se suicida en estacionamiento de hospital\nhttps://t.co/iKKkgKZOql", "edit_history_tweet_ids": ["1173374435039961089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270196028"}, {"lang": "es", "id": "1173374354593406981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:13:41.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173374354593406981"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1494029148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173374353842589698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuno_reiss", "id": "1118263473220276224"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4544, "type": "Place", "normalized_text": "Faso"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:13:40.000Z", "text": "RT @nuno_reiss: reza a lenda que se este tweet chegar ao burkina Faso amanh\u00e3 a escola suicida se", "edit_history_tweet_ids": ["1173374353842589698"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828043269812666369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173364870051504129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173374143154335744", "created_at": "2019-09-15T23:12:50.000Z", "text": "n\u00e3o consigo gosta do polo ele \u00e9 um assassino okay que ele n\u00e3o queria matar a marina mas ela a matou se ele realmente fosse algu\u00e9m do bem ele j\u00e1 tinha se entregado para pol\u00edcia faz tempo a fam\u00edlia dele \u00e9 rica ia conseguir pagar excelentes advogados para defender ele", "edit_history_tweet_ids": ["1173374143154335744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "708339562792284160", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4781, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173374115929042944", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ZjMOC6SOSJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2cyoTUHQ8L/?igshid=16ara1n9dpkjw", "display_url": "instagram.com/p/B2cyoTUHQ8L/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:12:44.000Z", "text": "#Repost inspira.psicologia\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nO sofrimento ps\u00edquico ainda \u00e9 um assunto tratado como tabu. Falar sobre depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida ainda parece causar hostilidade para muitas pessoas. Por\u00e9m trata-se de uma\u2026 https://t.co/ZjMOC6SOSJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173374115929042944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542082178"}, {"lang": "es", "id": "1173374032152076288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:12:24.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173374032152076288"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62266495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173374005929304065", "created_at": "2019-09-15T23:12:17.000Z", "text": "mlk se suicidou mano eu nunca esperaria isso dele eh to mt triste s\u00e9rio", "edit_history_tweet_ids": ["1173374005929304065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067926084933611520"}, {"lang": "es", "id": "1173373994042646534", "in_reply_to_user_id": "4764747455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YvonMaria", "id": "4764747455"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:12:15.000Z", "text": "@YvonMaria @Noevi13 @nachomdeo El peronismo es suicida! tenemos suficientes pruebas en 73 a\u00f1os y 6 gobiernos, la mitad del tiempo desde que apareci\u00f3 en escena la \ud83d\udc00 de Peron, 3 periodos de Peron + Isabel, 2 de Menem 3 Kirchneristas, siempre la mentira el robo pasamos de 6tos en el mundo a la mierda misma", "edit_history_tweet_ids": ["1173373994042646534"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "169062778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371720331345920"}]}, {"lang": "es", "id": "1173373965311586306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:12:08.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173373965311586306"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221481328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1173373937226530817", "in_reply_to_user_id": "966395504077795328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanoSkywalkerKf", "id": "966395504077795328"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "DarthFeanor", "id": "180397276"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:12:01.000Z", "text": "@JanoSkywalkerKf @DarthFeanor @DarthZemlWise O que su l\u00edder filtre los planos reales de su mega estructura en un plan suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173373937226530817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1057962913569431552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173369717983272960"}]}, {"lang": "es", "id": "1173373729851658240", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:11:12.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173373729851658240"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839955615958958080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173373530643337217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hmarfuz", "id": "1244588774"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5991, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:10:24.000Z", "text": "RT @hmarfuz: @Rose2013esq @lolaescreva Teve um caso recente em Salvador/Ba tb. Uma amiga de inf\u00e2ncia era amiga da m\u00e3e. Os filhos delas estu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173373530643337217"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173371139265110016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173373512381284357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:10:20.000Z", "text": "RT @Rose2013esq: @lolaescreva t\u00e1 ligada na nova modalidade q esses machos covardes est\u00e3o adotando pra atingirem suas ex? Eles est\u00e3o matando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173373512381284357"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173339227783872513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173373307875471365", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "created_at": "2019-09-15T23:09:31.000Z", "text": "No Ir\u00e3, um pa\u00eds de merda que \u00e9 governado por merdas e pro\u00edbem mulheres de quase tudo. Uma menina que amava futebol e o clube de sua cidade se matou ap\u00f3s tentar assistir um jogo do seu time. Ela foi pega na entrada e ia responder em liberdade por um \"crime\": #BlueGirl", "edit_history_tweet_ids": ["1173373307875471365"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62644153", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 266, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "BlueGirl"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 267, "tag": "BlueGirl"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173373302187970562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SivilottiDenis", "id": "4859057314"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:09:30.000Z", "text": "RT @SivilottiDenis: El que se suicida primero pierde o gana?", "edit_history_tweet_ids": ["1173373302187970562"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993998008449716224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173066669960417280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173373033005760512", "in_reply_to_user_id": "76471300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nivneves", "id": "90343514"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:08:25.000Z", "text": "@nivneves a protagonista tem uma fam\u00edlia mt doida, e ela \u00e9 meio que a ovelha negra. ela tem uma lanchonete falida que ela come\u00e7ou com a amiga que se suicidou a pouco tempo e durante a primeira temp. vc descobre pq", "edit_history_tweet_ids": ["1173373033005760512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76471300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173372666537029632"}]}, {"lang": "es", "id": "1173373016933371904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:08:22.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173373016933371904"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363270081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173372987367731211", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/FKXhBedprG", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/09/video-con-musica-de-arjona-gato-casi-se-suicida/", "display_url": "hoyestado.com/2019/09/video-\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Michi"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:08:15.000Z", "text": "\u00a1No Michi, no lo hagas! \ud83d\ude22\ud83d\udc31\nhttps://t.co/FKXhBedprG", "edit_history_tweet_ids": ["1173372987367731211"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "127068662"}, {"lang": "es", "id": "1173372974616985600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:08:12.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173372974616985600"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221416786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173372841011470337", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qTGhQJa3FL", "expanded_url": "https://twitter.com/FUYUHELL/status/1173354764832247809", "display_url": "twitter.com/FUYUHELL/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:07:40.000Z", "text": "A s\u00e9rio? Quem \u00e9 gosta desse banana.  Ele que foi sempre o cortes e medroso do grupo. \nEle que se SUICIDOU SABENDO QUE TINHA FAM\u00cdLIA S\u00d3 PARA N\u00c3O AJUDAR A MATAR A MERDA DO PALHA\u00c7O. \nDeviam \u00e9 chorar a morte do Eddie\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/qTGhQJa3FL", "edit_history_tweet_ids": ["1173372841011470337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "716388939033145345"}, {"lang": "es", "id": "1173372804638498816", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:07:31.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173372804638498816"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81435359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173372779216932864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:07:25.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173372779216932864"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636803480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173372716839251968", "created_at": "2019-09-15T23:07:10.000Z", "text": "meu amg se matou hj", "edit_history_tweet_ids": ["1173372716839251968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1169413417972752385"}, {"lang": "es", "id": "1173372587742846981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:06:39.000Z", "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173372587742846981"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157365908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}]}, {"lang": "es", "id": "1173372367713841153", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qt5iwsJONZ", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/15/hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/", "display_url": "laopinion.com/2019/09/15/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:05:47.000Z", "text": "Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/Qt5iwsJONZ", "edit_history_tweet_ids": ["1173372367713841153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720433824"}, {"lang": "es", "id": "1173372137408798720", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:04:52.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173372137408798720"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101879477372628993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173372115191570433", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "expanded_url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "display_url": "t.co/2sWDIvCrkL"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "among us"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:04:47.000Z", "text": "quando vc t\u00e1 de call no among us, morre e fica se segurando pra n\u00e3o falar quem te matou https://t.co/2sWDIvCrkL", "edit_history_tweet_ids": ["1173372115191570433"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "1090024610274385925"}, {"lang": "es", "id": "1173371982127226882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:04:15.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371982127226882"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180345010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173371942805680133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriotamayara", "id": "4203025781"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:04:06.000Z", "text": "RT @PatriotaMayara: Meu Deus e essa menina de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMeu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i ao ver esses casos, que o senhor possa confor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371942805680133"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939520648199704576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173302400754573312"}]}, {"lang": "es", "id": "1173371916243079168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:03:59.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371916243079168"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863050391616978946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173371914859044864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:03:59.000Z", "text": "RT @Rose2013esq: @lolaescreva t\u00e1 ligada na nova modalidade q esses machos covardes est\u00e3o adotando pra atingirem suas ex? Eles est\u00e3o matando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371914859044864"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51592727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173339227783872513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173371582246526976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoCamargo83", "id": "3587587761"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:02:40.000Z", "text": "RT @JoCamargo83: Picos crescentes de concentra\u00e7\u00e3o de metano no \u00c1rtico. A liga\u00e7\u00e3o directa com a ind\u00fastria do petr\u00f3leo e g\u00e1s por fracking, es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371582246526976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999906402356215810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173205304269561856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173371574336086022", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Rfk9FuI6jB", "expanded_url": "https://twitter.com/ga_teixeira10/status/1173245246257422336", "display_url": "twitter.com/ga_teixeira10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.4271, "type": "Other", "normalized_text": "Giovannini"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:02:38.000Z", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 aluno do Giovannini e nunca matou aula no mirante voc\u00ea ta estudando errado https://t.co/Rfk9FuI6jB", "edit_history_tweet_ids": ["1173371574336086022"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023039672489000965", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173245246257422336"}]}, {"lang": "es", "id": "1173371494308700163", "in_reply_to_user_id": "617402472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NicoolasAM", "id": "617402472"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:02:19.000Z", "text": "@NicoolasAM un d\u00eda de estos planeamos un pacto suicida, ya que no tom\u00e1s alcohol....", "edit_history_tweet_ids": ["1173371494308700163"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381244860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371166725234689"}]}, {"lang": "es", "id": "1173371480249446400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:02:15.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371480249446400"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455888199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173371357670891520", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/gJaAhF7rXo", "expanded_url": "https://twitter.com/marina_mantega/status/1173371357670891520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJaAhF7rXo", "media_key": "7_1173371312175296512"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:01:46.000Z", "text": "As m\u00e3es mais velhas (tipo minha m\u00e3e) n\u00e3o gostam disso (olha esse v\u00eddeo pra entender o que to escrevendo aqui). Minha m\u00e3e quando soube que eu ligava num app o barulho de aspirador de p\u00f3 quase me matou. Mas enfim se vc tiver filho pequeno pode ligar pois seu filho acalma. https://t.co/gJaAhF7rXo", "edit_history_tweet_ids": ["1173371357670891520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "14846477"}, {"lang": "es", "id": "1173371302708678656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:01:33.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371302708678656"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083521176834658306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}]}, {"lang": "es", "id": "1173371258148478978", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/y5owfTvqFa", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:01:22.000Z", "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n https://t.co/y5owfTvqFa v\u00eda @laSextaTV", "edit_history_tweet_ids": ["1173371258148478978"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1289169498"}, {"lang": "pt", "id": "1173371207216959489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hmarfuz", "id": "1244588774"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5991, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:01:10.000Z", "text": "RT @hmarfuz: @Rose2013esq @lolaescreva Teve um caso recente em Salvador/Ba tb. Uma amiga de inf\u00e2ncia era amiga da m\u00e3e. Os filhos delas estu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173371207216959489"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182573469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173371139265110016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173371139265110016", "in_reply_to_user_id": "2817967809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7261, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:00:54.000Z", "text": "@Rose2013esq @lolaescreva Teve um caso recente em Salvador/Ba tb. Uma amiga de inf\u00e2ncia era amiga da m\u00e3e. Os filhos delas estudavam juntos... muito desolador!! A crian\u00e7a tinha 4 anos. O cara se suicidou e levou o filho junto. \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1173371139265110016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1244588774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173339227783872513"}]}, {"lang": "es", "id": "1173371089118027776", "created_at": "2019-09-15T23:00:42.000Z", "text": "Todo el mundo es s\u00faper comprensivo y se lleva las manos a la cabeza con la gente que se suicida , pero os sorprender\u00eda m\u00e1s todav\u00eda ver el trato de mierda que te dan en los hospitales cuando vas por intento de suicidio.", "edit_history_tweet_ids": ["1173371089118027776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "507863140"}, {"lang": "es", "id": "1173371029865062402", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Vogu1Cwphk", "expanded_url": "https://twitter.com/Omr_Saeed/status/1152161155642744832", "display_url": "twitter.com/Omr_Saeed/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:00:28.000Z", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida https://t.co/Vogu1Cwphk", "edit_history_tweet_ids": ["1173371029865062402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "909049305209679872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152161155642744832"}]}, {"lang": "es", "id": "1173370989276794880", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:00:18.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173370989276794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834442979116990464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173370941084250112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:00:07.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370941084250112"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976410283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173370915800965121", "in_reply_to_user_id": "1062931564785479680", "created_at": "2019-09-15T23:00:01.000Z", "text": "Este proyecto de expansi\u00f3n va en direcci\u00f3n completamente opuesta a todos los pron\u00f3sticos de la ciencia, aumentando la carga de di\u00f3xido de carbono en forma suicida. Algo similar ocurre en el aeropuerto internacional de Santiago, pese a todas las declaraciones del Gobierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1173370915800965121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1062931564785479680", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173370914261671936"}]}, {"lang": "es", "id": "1173370638536495109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:58:55.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370638536495109"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310259461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173370469828956160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:58:14.000Z", "text": "RT @Rose2013esq: @lolaescreva t\u00e1 ligada na nova modalidade q esses machos covardes est\u00e3o adotando pra atingirem suas ex? Eles est\u00e3o matando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370469828956160"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69102259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173339227783872513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173370395044581376", "created_at": "2019-09-15T22:57:57.000Z", "text": "RT @Amandaaafox: 3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulhe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370395044581376"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830329465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173369156437204992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173370387855552512", "in_reply_to_user_id": "100306000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henri_sants_", "id": "100306000"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:57:55.000Z", "text": "@henri_sants_ Essa \u00e9 outra m\u00fasica: \"quem vai querer a minha piriquita\"\n\nde perereca lembro de duas: \"a perereca da vizinha t\u00e1 presa na gaiola\" e \"perereca suicida\"\n\nfavor n\u00e3o confundir os animais kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1173370387855552512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49647174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173363940958593025"}]}, {"lang": "es", "id": "1173370335439273986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:57:42.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370335439273986"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351509367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173370253428056064", "created_at": "2019-09-15T22:57:23.000Z", "text": "tomara que n\u00e3o seja um trailer massa e o filme ruim, tipo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173370253428056064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175840805"}, {"lang": "es", "id": "1173370174982053888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:57:04.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370174982053888"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74889707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173370172285100032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:57:03.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370172285100032"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915311268042612737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173370062318624768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:56:37.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173370062318624768"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792186295825133568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369968143958016", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:56:15.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173369968143958016"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906892033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369836140998657", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/qQNlLzMhlk", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1173092950865264641", "display_url": "twitter.com/ugluis/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 184, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Nadie"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "created_at": "2019-09-15T22:55:43.000Z", "text": "Honrar la memoria de un ladr\u00f3n, corrupto, hijo de puta que nos gobern\u00f3 para robarnos? No, chupe, por m\u00e1s viajecitos que hayas hecho con \u00e9l, a tu jefe, el suicida cobarde de Garc\u00eda P\u00e9rez, Nadie tiene que honrar la memoria (ni quiere). https://t.co/qQNlLzMhlk", "edit_history_tweet_ids": ["1173369836140998657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38750913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173092950865264641"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369785259712512", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7YI8H8vvQK", "expanded_url": "http://bit.ly/2LXJ3Ei", "display_url": "bit.ly/2LXJ3Ei"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LOYMwMsaqK", "expanded_url": "https://twitter.com/MagazineSEMX/status/1173369785259712512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOYMwMsaqK", "media_key": "3_1173369779584823296"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:55:31.000Z", "text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/7YI8H8vvQK https://t.co/LOYMwMsaqK", "edit_history_tweet_ids": ["1173369785259712512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415155226"}, {"lang": "es", "id": "1173369676765810688", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:55:05.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173369676765810688"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927966883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369618003615744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:54:51.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173369618003615744"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299059102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369566862426113", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/13GnTrnw0W", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/15-09-2019/3646215", "display_url": "sinembargo.mx/15-09-2019/364\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:54:39.000Z", "text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/13GnTrnw0W", "edit_history_tweet_ids": ["1173369566862426113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582282658"}, {"lang": "pt", "id": "1173369561804083207", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:54:38.000Z", "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "edit_history_tweet_ids": ["1173369561804083207"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369508653871104", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:54:25.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173369508653871104"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749471968097767425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369220530409473", "created_at": "2019-09-15T22:53:16.000Z", "text": "Solo pretendo ser yo\nlo har\u00e9 por una vez en la vida\nestuve repiti\u00e9ndomelo\nhasta sentirme un puto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173369220530409473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1089637903247003648"}, {"lang": "es", "id": "1173369201173700610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:53:12.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173369201173700610"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97354980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173369166377771008", "created_at": "2019-09-15T22:53:04.000Z", "text": "Gente to muito triste, o porteiro da minha escola se suicidou hj e ele era incr\u00edvel, mano eu amava dms ele, cara to chocada, ele parecia t\u00e3o feliz... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173369166377771008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156578932227039232"}, {"lang": "pt", "id": "1173369156437204992", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/gfDcgx9cwN", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:53:01.000Z", "text": "3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulher.  \u201cMinha decis\u00e3o foi tomada, n\u00e3o volto atr\u00e1s. Ia ser voc\u00ea, mas aqui vai doer mais para ti\u201d, escreveu o homem. \n\nhttps://t.co/gfDcgx9cwN", "edit_history_tweet_ids": ["1173369156437204992"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "298152549"}, {"lang": "es", "id": "1173369050510090241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:52:36.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173369050510090241"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109092292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "it", "id": "1173368998022524930", "in_reply_to_user_id": "232943350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrCiambella", "id": "232943350"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "tcarapezza", "id": "2219308648"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:52:23.000Z", "text": "@MrCiambella @tcarapezza La colpa \u00e8 della societ\u00e0 che ha scelto una strategia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173368998022524930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733609472195764224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173341587738439680"}]}, {"lang": "es", "id": "1173368975008456704", "in_reply_to_user_id": "716363533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WinSportsTV", "id": "716363533"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:52:18.000Z", "text": "@WinSportsTV jajajaja pinto debe de estar que se suicida se lo ganan a su forma con penales inventados jajaja LLORENLA RATAS INMUNDAS!", "edit_history_tweet_ids": ["1173368975008456704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942582494674681856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173368577749114887"}]}, {"lang": "es", "id": "1173368969203306497", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:52:17.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173368969203306497"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283650535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173368931727245313", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:52:08.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173368931727245313"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439498374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173368755809935360", "created_at": "2019-09-15T22:51:26.000Z", "text": "Botei esquadr\u00e3o suicida pra ver j\u00e1 que n\u00e3o tem nada pra fazer", "edit_history_tweet_ids": ["1173368755809935360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378891645", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173368716127625216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:51:16.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173368716127625216"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754358650433667072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173368707432759298", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:51:14.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173368707432759298"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156314681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173368693646143490", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:51:11.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173368693646143490"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958317618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173368617326526470", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "created_at": "2019-09-15T22:50:53.000Z", "text": "ser\u00e1 se foi a m\u00e3e da Hannah que matou o Bryce", "edit_history_tweet_ids": ["1173368617326526470"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575920408", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173368537597001728", "in_reply_to_user_id": "247575058", "created_at": "2019-09-15T22:50:34.000Z", "text": "@ElMonoculoOK Opto por que la loca lo suicida a Albertito a los 6 meses y se queda con la presidencia.\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1173368537597001728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148109388", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173242914530627585"}]}, {"lang": "es", "id": "1173368343656620037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:49:47.000Z", "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173368343656620037"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630712125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173368237301686273", "created_at": "2019-09-15T22:49:22.000Z", "text": "a ficha ainda n\u00e3o caiu, n\u00e3o da pra cr\u00ea que a \u00fanica pessoa que eu me dava bem na fam\u00edlia se matou, a pessoa mais tranquila e de bem com a vida se foi, n\u00e3o consigo acreditar nisso na moral\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173368237301686273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926067250179854337"}, {"lang": "pt", "id": "1173368185724252161", "created_at": "2019-09-15T22:49:10.000Z", "text": "se matou, e o para\u00edso n\u00e3o existe", "edit_history_tweet_ids": ["1173368185724252161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "723606558706405380", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173368105717903360", "created_at": "2019-09-15T22:48:51.000Z", "text": "Miss\u00e3o suicida: Eu dentro do carro com a blusa da Marielle e o motorista \u00e9 Bolsominion!\nCompartilhando localiza\u00e7\u00e3o com a fam\u00edlia toda!", "edit_history_tweet_ids": ["1173368105717903360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "287822757", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173368094473039872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:48:48.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173368094473039872"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123410156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173368080627576833", "created_at": "2019-09-15T22:48:45.000Z", "text": "La verdad tiene algo que la mentira no: es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173368080627576833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1088567861868707846"}, {"lang": "pt", "id": "1173367991968378881", "in_reply_to_user_id": "792591223", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "stjkf", "id": "792591223"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:48:24.000Z", "text": "@stjkf meu deus do c\u00e9u pq?????? ele se matou no anivers\u00e1rio dela?", "edit_history_tweet_ids": ["1173367991968378881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928438370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173367205544828930"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173367761852088320", "in_reply_to_user_id": "22402255", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/1nBCgvrTx0", "expanded_url": "https://super.abril.com.br/saude/25-anos-de-aids/", "display_url": "super.abril.com.br/saude/25-anos-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://super.abril.com.br/saude/25-anos-de-aids/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7387, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:47:29.000Z", "text": "@raulcutan \"Em 25 anos, o HIV matou 25 milh\u00f5es de pessoas e est\u00e1 presente em outros 40 milh\u00f5es. \u00c9 a 2a doen\u00e7a infecciosa que mais faz v\u00edtimas no mundo, logo atr\u00e1s da tuberculose.\"\n\nEu acho q as pessoas se esquecem do passado. Igualmente pra quem defende a ditadura. \nhttps://t.co/1nBCgvrTx0", "edit_history_tweet_ids": ["1173367761852088320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227383241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172941423940968450"}]}, {"lang": "es", "id": "1173367644717645824", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:47:01.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173367644717645824"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715823638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173367170375606272", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/iV8yE0C82Z", "expanded_url": "https://twitter.com/catdoputero/status/1173367170375606272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV8yE0C82Z", "media_key": "7_1173367127799189505"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:45:08.000Z", "text": "Fazer o trabalho n\u00e9 pq nem s\u00f3 de pensamento suicida vive o jovem https://t.co/iV8yE0C82Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173367170375606272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2728677370"}, {"lang": "es", "id": "1173367123822776321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:44:57.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173367123822776321"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604881881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366893593468930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:44:02.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366893593468930"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114067097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366753604165632", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:43:28.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173366753604165632"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366698180796416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:43:15.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366698180796416"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979290054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366644233658371", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:43:02.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366644233658371"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718167728914374658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366639724781568", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:43:01.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173366639724781568"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905692391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366578261286912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:42:47.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366578261286912"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512149085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366568329383938", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:42:44.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173366568329383938"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594686508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366420048097280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:42:09.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366420048097280"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969754741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366408945852416", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:42:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "edit_history_tweet_ids": ["1173366408945852416"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3581714715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366323616845825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:41:46.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366323616845825"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830921440069296128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366242788487168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:41:27.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366242788487168"], "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753277285931753472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366154779340801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:41:06.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366154779340801"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1235813222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173366033551372288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:40:37.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173366033551372288"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891389455629766656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173365961371635712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:40:19.000Z", "text": "RT @Rose2013esq: @lolaescreva t\u00e1 ligada na nova modalidade q esses machos covardes est\u00e3o adotando pra atingirem suas ex? Eles est\u00e3o matando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173365961371635712"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360265567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173339227783872513"}]}, {"lang": "es", "id": "1173365958083301384", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:40:19.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173365958083301384"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104081042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173365904954077184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:40:06.000Z", "text": "RT @Rose2013esq: @lolaescreva t\u00e1 ligada na nova modalidade q esses machos covardes est\u00e3o adotando pra atingirem suas ex? Eles est\u00e3o matando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173365904954077184"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50147804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173339227783872513"}]}, {"lang": "es", "id": "1173365882640318465", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:40:01.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173365882640318465"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181096264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173365882002845697", "created_at": "2019-09-15T22:40:01.000Z", "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173365882002845697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171939366974971904"}, {"lang": "es", "id": "1173365557095272448", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:38:43.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173365557095272448"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145022490315505666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173365515772973058", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:38:33.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173365515772973058"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476999810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173365514380480512", "in_reply_to_user_id": "2713403050", "created_at": "2019-09-15T22:38:33.000Z", "text": "E outra.. Pq todo mundo se d\u00e1 bem na vida se ele n nascer??? Eu ein??? Tipo??? O q tem a ver, ele \u00e9 o anticristo por acaso?? E pq o pai dele n se matou tb j\u00e1 q ele tb tinha esses poderes e quis at\u00e9 matar o.filho por ele tb ter esses poderers aaff", "edit_history_tweet_ids": ["1173365514380480512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713403050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173365074813210625"}]}, {"lang": "es", "id": "1173365508927873024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:38:32.000Z", "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173365508927873024"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286918956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173365339104710656", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ARzQa28wU9", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2018/12/06/iemen-a-guerra-que-ja-matou-85-mil-criancas-de-fome-mas-ninguem-comenta.htm?utm_source=facebook&fbclid=IwAR1oZ5tVDdsdmqt3j_rZb05WlDhdy0nhVSx8lHoQlBqA8_F4W2PM6FUl7Mc", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:37:51.000Z", "text": "QUEIMADAS QUE ACONTECEM TODOS OS ANOS NA, \u00c9 FIM DO MUNDO... QUANTA HIPOCRISIA NESTE SER, QUE AT\u00c9 DEUS SE ARREPENDEU DE TER O CRIADO. https://t.co/ARzQa28wU9", "edit_history_tweet_ids": ["1173365339104710656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312010096"}, {"lang": "pt", "id": "1173365323069841409", "in_reply_to_user_id": "1092336374622097408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marxina_", "id": "1033385780075524099"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:37:47.000Z", "text": "@marxina_ ele se matou amor", "edit_history_tweet_ids": ["1173365323069841409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746719459725959168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173365199816089600"}]}, {"lang": "es", "id": "1173365124712808448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:37:00.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173365124712808448"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312497120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173365119583236096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:36:59.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173365119583236096"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796298756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173365044467441664", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Bi9PTZTJN6", "expanded_url": "https://twitter.com/palmswayes/status/1172938828501409793/video/1", "display_url": "twitter.com/palmswayes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HoneymoonHuman", "id": "1103369253850357761"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4146, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:36:41.000Z", "text": "RT @HoneymoonHuman: Marina cantando: \"me sentindo super suic\u00edda\" par crian\u00e7as de 5 anos \u00e9 meu esp\u00edrito animal.\nhttps://t.co/Bi9PTZTJN6", "edit_history_tweet_ids": ["1173365044467441664"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131691988351410177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173283163008901120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173364943137202177", "created_at": "2019-09-15T22:36:17.000Z", "text": "O que pode se esperar de um pa\u00eds que solta um cara que matou uma mulher e deu para os cachorros comerem e de uma mina que que matou os sua fam\u00edlia e vai ganhar um filme, Tamo de parab\u00e9ns pais de merda.", "edit_history_tweet_ids": ["1173364943137202177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168166984418320385"}, {"lang": "es", "id": "1173364884425363458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:36:03.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173364884425363458"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816383550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173364870051504129", "created_at": "2019-09-15T22:35:59.000Z", "text": "reza a lenda que se este tweet chegar ao burkina Faso amanh\u00e3 a escola suicida se", "edit_history_tweet_ids": ["1173364870051504129"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118263473220276224"}, {"lang": "pt", "id": "1173364836568354817", "created_at": "2019-09-15T22:35:51.000Z", "text": "Maltratam a pessoa at\u00e9 foder o psic\u00f3logo dela.\n.\nPessoa se suicida.\n.\n\"Ain era uma pessoa muito amada e bem tratada por todos\"", "edit_history_tweet_ids": ["1173364836568354817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3371523983"}, {"lang": "es", "id": "1173364827466731520", "created_at": "2019-09-15T22:35:49.000Z", "text": "a m\u00ed me gusta leer sobre actualidad pol\u00edtica colombiana los domingos a la noche porque re suma al mood suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173364827466731520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "157113121"}, {"lang": "es", "id": "1173364760177532928", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:35:33.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173364760177532928"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017146856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173364669966426113", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ghJoWAezfl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LTFbV2", "display_url": "bit.ly/2LTFbV2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:35:12.000Z", "text": "RT @peru21noticias: \ud83d\ude2eHombre estalla su casa y se suicida en el d\u00eda de la boda de su hija en Estados Unidos https://t.co/ghJoWAezfl https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173364669966426113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009125739768270849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173364352017149955"}]}, {"lang": "es", "id": "1173364578740252678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:34:50.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173364578740252678"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30326650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173364543214559237", "in_reply_to_user_id": "996535072122638337", "created_at": "2019-09-15T22:34:41.000Z", "text": "@JooGuilg a mlhr parte dessa ft eh o urso suic\u00edda no fundo", "edit_history_tweet_ids": ["1173364543214559237"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157419200832516097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173291104546054150"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 3504, "tweet_count": 106160, "listed_count": 6}, "id": "1104064238010667008", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "wajosalo18\ud83d\udc51", "username": "wajosalo17"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8947395, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}, "id": "2597010860", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "username": "arigameplays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 684, "tweet_count": 38488, "listed_count": 3}, "id": "374190575", "location": "Barrio de Lanus", "name": "SANDFC", "username": "DamianBarto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 748, "tweet_count": 23335, "listed_count": 4}, "id": "2492336886", "location": "Lan\u00fas", "name": "David", "username": "david9caruso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1515, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "id": "1099476069021859841", "location": "Luque, Paraguay", "name": "Jes\u00fas Meza Amarilla \u03c4 \u0470\ud83d\udd25\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "Jesus_Meza26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "id": "212204767", "name": "Carlos Martini", "username": "680carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 3011, "tweet_count": 54101, "listed_count": 12}, "id": "353698076", "location": "Asuncion", "name": "ivannyma", "username": "ivannyma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 824, "tweet_count": 5481, "listed_count": 6}, "id": "381213732", "location": "Santiago -Vi\u00f1a del Mar - Chile", "name": "Carolina", "username": "_Imagina_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "id": "22585744", "name": "Scherbatsky", "username": "natitita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 87, "tweet_count": 13150, "listed_count": 0}, "id": "901817487787941891", "name": "Noe Hern\u00e1ndez", "username": "NoeHern61695650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 8349, "tweet_count": 46317, "listed_count": 34}, "id": "310668383", "name": "Alerta_Caiza", "username": "Alerta_Caiza"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 349, "tweet_count": 21519, "listed_count": 0}, "id": "906364447060623360", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "nalu", "username": "luizamassen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 114, "tweet_count": 40084, "listed_count": 7}, "id": "204630701", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "name": "F. Mendez \u1d55\u0308", "username": "Mendezwar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 3305, "tweet_count": 653706, "listed_count": 65}, "id": "236580539", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Exausta", "username": "TooboringStay"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 397297, "following_count": 405, "tweet_count": 11074, "listed_count": 1022}, "id": "84368406", "name": "Portal Drauzio", "username": "drauziovarella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 222, "tweet_count": 16047, "listed_count": 0}, "id": "764160198713958400", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "\u2022Julia", "username": "jujuuubueno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 330, "tweet_count": 45517, "listed_count": 56}, "id": "139524758", "location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil", "name": "ine", "username": "_alinesnt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 400, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "id": "792844254", "name": "Zalo", "username": "Gonzaamehaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9501, "following_count": 2027, "tweet_count": 247808, "listed_count": 198}, "id": "74515661", "location": "Cualquier lugar del mundo.", "name": "Alex \u2650\ufe0f\u2622\ufe0f\u2744\ufe0f\u2708\ufe0f", "username": "subterfugia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 872, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "id": "1026833952584216577", "location": "Caaguazu, Paraguay", "name": "JuanCandia", "username": "JuanCan26545712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 660, "tweet_count": 19751, "listed_count": 13}, "id": "762028867380875265", "location": "California, USA ", "name": "Mundo Libre", "username": "MundoLibreGo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 401, "tweet_count": 60493, "listed_count": 81}, "id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "username": "narukiroy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5529, "following_count": 6070, "tweet_count": 47656, "listed_count": 22}, "id": "285595615", "location": "Mexico", "name": "Fernanda Diez-Torres", "username": "Fer10Torres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RockStroke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 624, "tweet_count": 6160, "listed_count": 1}, "id": "3007898709", "name": "Pablo D", "username": "PabloDellar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 996, "tweet_count": 17931, "listed_count": 1}, "id": "294560832", "location": "Espa\u00f1a", "name": "DC", "username": "pedrodc99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "id": "184739771", "location": "Madrid", "name": "Alfon", "username": "alfonso_m92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 33, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "id": "1147551386403557377", "location": "London, England", "name": "Marquinhos Gabriel", "username": "zs_bieel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 240, "tweet_count": 8459, "listed_count": 1}, "id": "3148769703", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b jos \ud83e\ude90", "username": "jsxrzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 923, "tweet_count": 59233, "listed_count": 0}, "id": "444548943", "location": "Castell\u00f3n, Comunidad Valencian", "name": "Toni Mar\u00edn", "username": "Itxwasxmexafter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 350, "tweet_count": 84932, "listed_count": 0}, "id": "910317044838600705", "name": "carolzinha", "username": "urssfc"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89596, "following_count": 787, "tweet_count": 278073, "listed_count": 255}, "id": "53571393", "location": "Rio, Brasil", "name": "Danilo Sanches", "username": "danilo_sanches"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "location": "peru", "name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 662, "tweet_count": 5940, "listed_count": 3}, "id": "36996376", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "name": "i'm not okay. Trust me", "username": "SuperAde_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 319, "tweet_count": 9008, "listed_count": 1}, "id": "2869781843", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "name": "bb", "username": "albaaur26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 476, "tweet_count": 29143, "listed_count": 2}, "id": "1844835870", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Fran Sanchez~ CCOLB\u2764", "username": "FraanSanchez22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 4266, "tweet_count": 69735, "listed_count": 12}, "id": "99317598", "location": "Washington, USA", "name": "nani a secas", "username": "lanzandodardos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185035, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 101, "tweet_count": 5265, "listed_count": 0}, "id": "860965101783965696", "name": "Thais", "username": "thaisdemarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1932, "tweet_count": 63037, "listed_count": 2}, "id": "130273847", "location": "CDMX", "name": "\ud835\udc14 \ud835\udc2b \ud835\udc22 \ud835\udc1e \ud835\udc25", "username": "urihelc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 518, "tweet_count": 34121, "listed_count": 1}, "id": "130316454", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "Aime\u00e9", "username": "emiajnc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1151, "tweet_count": 15388, "listed_count": 2}, "id": "1057010601023692800", "name": "Adrian Dom\u00ednguez", "username": "AdrianDomG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1426, "tweet_count": 281499, "listed_count": 34}, "id": "339719246", "location": "Ecce Potestas Cassei!", "name": "Darth Samhain", "username": "elantichairos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 486, "tweet_count": 8911, "listed_count": 17}, "id": "1543780356", "name": "Gabriel marambio", "username": "GaMarambio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 842, "tweet_count": 8001, "listed_count": 11}, "id": "347128102", "location": "Valdivia, Chile", "name": "juanlatorre.ts", "username": "unnamed_query"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 689, "tweet_count": 9183, "listed_count": 4}, "id": "1064197918305984512", "name": "ni?\u00bf?\u00bf", "username": "sglowsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 508, "tweet_count": 23851, "listed_count": 10}, "id": "2896876145", "name": "WrestlingExaminer", "username": "WrestlingExam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 478, "tweet_count": 18078, "listed_count": 27}, "id": "61912432", "location": "bsb", "name": "mike \ud83d\udcf8", "username": "oi_mike_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 243, "tweet_count": 17352, "listed_count": 2}, "id": "1022861254132678656", "location": "\u0413\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0432 \u041a\u043e\u043d\u043e\u0445\u0435 ", "name": "tsuki''\ud83d\udd4a", "username": "barrbududka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 580, "tweet_count": 28461, "listed_count": 2}, "id": "2788917584", "name": "Bruno :P", "username": "MIZU1NO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 800, "tweet_count": 26484, "listed_count": 0}, "id": "1037416767486930944", "name": "Carlos Alfredo Closs", "username": "AlfredoCloss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 619, "tweet_count": 5630, "listed_count": 3}, "id": "101551995", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "Julian Hurtado", "username": "JulianHurtado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 301, "tweet_count": 13150, "listed_count": 1}, "id": "221890176", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Lu", "username": "itsmlourdes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617540, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854260, "listed_count": 17508}, "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6347, "following_count": 3267, "tweet_count": 192756, "listed_count": 42}, "id": "35761263", "location": "Caracas, Venezuela ", "name": "Ana Mar\u00eda Di Leo.", "username": "AnaMaDiLeo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 4986, "tweet_count": 84838, "listed_count": 6}, "id": "1340026854", "name": "Domingo Sarmiento", "username": "dofasa47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1270, "tweet_count": 11414, "listed_count": 3}, "id": "373092315", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Zilmar costa dias", "username": "Zilmarcdias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 496, "tweet_count": 161206, "listed_count": 0}, "id": "853944239641821184", "location": "Galicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  VOX", "name": "T\u00f3spiro de ca\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AurelioRamosC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "id": "298563210", "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "username": "RockChildRock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 315, "tweet_count": 13102, "listed_count": 0}, "id": "1131187612528590853", "name": "Andrea\ud83e\udda5", "username": "andriust99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1150, "tweet_count": 52988, "listed_count": 10}, "id": "169240510", "location": "En Babia", "name": "Vicente Jalil", "username": "vicentejalil_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 155, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "id": "2320773322", "name": "Mariela Retamal P.", "username": "mari0354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1308, "tweet_count": 61276, "listed_count": 1}, "id": "4266658461", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Gabrito \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "username": "GabrielBritozz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 1758, "tweet_count": 55390, "listed_count": 0}, "id": "2204111502", "name": "Mayara Fortunato", "username": "Pqpfortunato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 168, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}, "id": "873634226897334272", "location": "hmkk bjs", "name": "\ud835\udd6e \ud835\udd97 \ud835\udd9e \ud835\udd87", "username": "anxiouskkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 117, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "id": "1115847558486810626", "name": "Meu m\u00eas \ud83c\udf7a\ud83c\udf89", "username": "f_thaay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "id": "907657805187907584", "name": "Emily \ud83d\udd25", "username": "Emilymirella27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 331, "tweet_count": 30671, "listed_count": 0}, "id": "989942536679641088", "name": "Anita", "username": "gatopelado70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 1781, "tweet_count": 44034, "listed_count": 0}, "id": "856565404520648705", "name": "#VibraSiempreenAmoryAmon\u00eda\ud83d\ude4c", "username": "InesitaLjubetic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 441, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "id": "1114659341490106375", "location": "Colombia", "name": "Teffy\u2661", "username": "teffcorn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 632, "tweet_count": 9573, "listed_count": 6}, "id": "3408130935", "location": "lanus", "name": "Leonel all nighter \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "username": "santyy_leonel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 550, "tweet_count": 24307, "listed_count": 0}, "id": "2255708492", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Dudu", "username": "bandeiraer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 4344, "tweet_count": 112141, "listed_count": 1}, "id": "2468682613", "location": "Berl\u00edn Santander Colombia", "name": "Diego Armando Godoy Villamizar \ud83d\udcdc\ud83c\udf0e\ud83d\udc80\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2696\ufe0f\ud83d\udcb0", "username": "Diego96_Armando"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2955, "tweet_count": 63254, "listed_count": 1}, "id": "68604597", "location": "Chile", "name": "Hernan soy del 38%", "username": "hcontrer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 132, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}, "id": "1006270326802665473", "name": "Andreeea \u264c", "username": "Andreeeeeeeea23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1375, "tweet_count": 10105, "listed_count": 2}, "id": "924425186", "location": "La Serena, Chile", "name": "Flavio Accatini", "username": "FlavioAccatini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1659, "tweet_count": 156540, "listed_count": 48}, "id": "225121435", "location": "Capitol Region N.Y.", "name": "\u201cChefDad\u201d", "username": "Chefdad2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 158, "tweet_count": 13102, "listed_count": 0}, "id": "835658023460810755", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "name": "Trecobox", "username": "trecobox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 521, "tweet_count": 311302, "listed_count": 96}, "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 121, "tweet_count": 103546, "listed_count": 11}, "id": "14535836", "location": "Un palco cualquiera", "name": "J. \u018a. F\u03b1w\u0365\u0138e\u0363s\u036b\u200b \ud83c\udf3b", "username": "MrFawkes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 203, "tweet_count": 8699, "listed_count": 0}, "id": "889864236582797312", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "didi\u263d", "username": "Adrianamartinnx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5401, "following_count": 4322, "tweet_count": 117903, "listed_count": 12}, "id": "1618946502", "name": "Silvia Sueiro", "username": "Silviasueiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1509, "tweet_count": 56891, "listed_count": 0}, "id": "1433888646", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Gladys C.", "username": "Cane_Gla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 448, "tweet_count": 3830, "listed_count": 1}, "id": "1145487633814052865", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "precious little diamond", "username": "fav_since2011"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070", "name": "Lare", "username": "laressa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 447, "tweet_count": 7513, "listed_count": 1}, "id": "107604655", "location": "Gotham, England", "name": "Neo como el de Matrix", "username": "noecha99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}, "id": "383528008", "location": "Durango, Dgo", "name": "El prieto Smashero", "username": "Yaman_sennin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1277, "tweet_count": 48062, "listed_count": 2}, "id": "825055788456615936", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "U812 \ud83e\udd82", "username": "chupamelcacho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 1026, "tweet_count": 84958, "listed_count": 22}, "id": "26283339", "location": "Puerto Rico", "name": "Marin\u00eda \ud83d\udc9a", "username": "mari_nia_t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 600, "tweet_count": 2957, "listed_count": 5}, "id": "2990318729", "location": "Chitr\u00e9, Herrera, Panam\u00e1", "name": "Verde Techo Panam\u00e1", "username": "VerdeTechoPma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "id": "62664213", "location": "Panam\u00e1", "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "username": "ilicenamalek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1064, "tweet_count": 18176, "listed_count": 37}, "id": "824030433784512512", "location": "\u2800\u2800\u2800a multilingual british from the 19th century with pyrokinesis.", "name": "\u200d \u200d \u200d\ud835\udc8e\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e .\u141f \ud835\udc82\ud835\udc26\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc98\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc2c.", "username": "writingonflames"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 191, "tweet_count": 15074, "listed_count": 0}, "id": "2683983724", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Hig\u00e3o\u02e2\u1d43\u1da0 \ud83e\udd8a\ud83e\udee1", "username": "nrhigor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 158, "tweet_count": 6419, "listed_count": 1}, "id": "1069405164359090181", "location": "she/her", "name": "Julinha", "username": "juliacbotelho"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 174792, "following_count": 962, "tweet_count": 91980, "listed_count": 402}, "id": "75697948", "location": "Santos, Brasil", "name": "Jornal A Tribuna", "username": "atribunasantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 386, "tweet_count": 17589, "listed_count": 2}, "id": "4770491065", "name": "Hanler Guevara", "username": "HanlerGuevara"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 215481, "following_count": 369, "tweet_count": 173983, "listed_count": 487}, "id": "143839873", "location": "Nicaragua", "name": "100%NOTICIAS", "username": "100noticiasni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 165, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "id": "885941716968251393", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udccd\ud835\udc52\ud835\udcc1 \ud835\udc9e\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc5c\ud835\udcc3", "username": "celedon_axel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "id": "87097693", "location": "Mexico", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Wereverwero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 300, "tweet_count": 25998, "listed_count": 1}, "id": "34960786", "location": "Periferia, CL", "name": "\ud83d\udc7d Dan \u2694\ufe0f", "username": "Daninthedark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 890, "tweet_count": 44847, "listed_count": 0}, "id": "928640149382148096", "location": "favela da cpaz", "name": "MARIA \u2728", "username": "eueduardadias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}, "id": "704411679833063424", "location": "A sete palmos abaixo da terra", "name": "Anjo Depressivo", "username": "Humana_Suicida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 50, "tweet_count": 2607, "listed_count": 0}, "id": "3096185265", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Cristian", "username": "Cr1sJCH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1160, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}, "id": "362070157", "location": "Chile", "name": "Janii", "username": "Jani_i9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "id": "901509940317220864", "location": "Callao, Peru", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "username": "ilachio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1195, "tweet_count": 45795, "listed_count": 18}, "id": "808016619943424000", "location": "thresh.", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd9a & f\u00e3 clube do Ednaldo Pereira \ud80c\udd8f", "username": "lixuau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 444, "tweet_count": 3950, "listed_count": 0}, "id": "1110339262971633664", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Blogueirinha de merda", "username": "Georgiakrepsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 5, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "id": "1159313421214584832", "name": "BG", "username": "BG30217076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 268, "tweet_count": 66177, "listed_count": 2}, "id": "1072825628687245312", "location": "\u00b9\u00b3\u2074\u00b3\u2074\u2070\ud83d\udd2d", "name": "Hollow\u00b9\u00b2 \ud83d\udda4\ud83d\udc97", "username": "d_ddablue64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4891, "following_count": 4875, "tweet_count": 45774, "listed_count": 32}, "id": "964363548", "location": "En cualquier lugar", "name": "Milenta", "username": "micasaestalejos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 607, "tweet_count": 309584, "listed_count": 25}, "id": "225919962", "name": ".", "username": "msnormajeans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3794, "tweet_count": 282385, "listed_count": 1}, "id": "1035753606648094721", "location": "Nicaragua", "name": "Hermione2", "username": "Hermion58489257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 4079, "tweet_count": 73303, "listed_count": 126}, "id": "12624882", "location": "Santiago, Chile", "name": "Felipe", "username": "feliperacing81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 90, "tweet_count": 47815, "listed_count": 7}, "id": "233906942", "location": "Osaka Jap\u00f3n", "name": "\u3061\u3087\u3046\u3061\u3087 (Ririko)", "username": "ki_ageha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 421, "tweet_count": 13249, "listed_count": 1}, "id": "716081183512260610", "name": "francisco", "username": "franc1sco80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14653, "following_count": 6492, "tweet_count": 94153, "listed_count": 40}, "id": "14115051", "location": "The Internet", "name": "Andy", "username": "AndyNemmity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 316, "tweet_count": 12948, "listed_count": 0}, "id": "820665056", "location": "Otherside", "name": "paula", "username": "_apaula52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 637, "tweet_count": 15922, "listed_count": 0}, "id": "1337752662", "location": "Manaus, Inferno", "name": "geladeira frost free", "username": "teodoro127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 217, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "id": "173519553", "location": "Em Lugar Nenhum", "name": "\ud83c\udf4c Afundando de Suporte \ud83c\udf4c", "username": "Kuro_GaneH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 876, "tweet_count": 97762, "listed_count": 57}, "id": "221132361", "location": "\u238a\ud83d\udc3a.ot7\ud83d\udc9c", "name": "hatake flai\u2077", "username": "gcfpurple_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 673, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "id": "739501103260258304", "location": "Paraguay", "name": "\ud83d\udc8e", "username": "Aura_G_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 14, "tweet_count": 12552, "listed_count": 0}, "id": "930864419306864645", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Ana Celeste P\u00e9rez", "username": "AnaCelestePrez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "name": "susana raffalli a", "username": "susanaraffalli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 413, "tweet_count": 15548, "listed_count": 0}, "id": "959930778493816832", "location": "Gotham City", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud83e\udd87", "username": "guinferno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 401, "tweet_count": 23417, "listed_count": 1}, "id": "1008505334909063168", "location": "tomando stellinha com o louis ", "name": "out of lu\u2019s system \u2022 \ud83c\udf53", "username": "luizawaffle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "id": "2563194896", "location": "La Zubia (Granada)", "name": "@podemosLaZubia", "username": "podemosLaZubia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 487, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}, "id": "2816676921", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Nono", "username": "nononarbona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25180, "following_count": 18673, "tweet_count": 167165, "listed_count": 136}, "id": "2936443882", "location": "Arralde.", "name": "Alfilo de la Brecha\ud83d\udd3b", "username": "LfilodelabrechA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12118, "following_count": 5683, "tweet_count": 38890, "listed_count": 39}, "id": "90650988", "location": "Macon, GA", "name": "Rodrigo", "username": "philodendrod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29072, "following_count": 377, "tweet_count": 135241, "listed_count": 279}, "id": "19932217", "location": "outside the ring", "name": "luchablog", "username": "luchablog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1001, "tweet_count": 81154, "listed_count": 10}, "id": "35827783", "location": "Knowhere", "name": "Arni Von Liechtenstein", "username": "stickmanpj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1561, "tweet_count": 10187, "listed_count": 3}, "id": "233293521", "location": "Lets pretnd we r in Antarctica", "name": "Eter De Loera", "username": "EterDeLoera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1509, "tweet_count": 2928, "listed_count": 15}, "id": "221227535", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Humberto Nicolini", "username": "Jhnicolini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14434, "following_count": 10568, "tweet_count": 185976, "listed_count": 76}, "id": "83277366", "location": "En los tejados observando y en Venezuela resistiendo.", "name": "aurelia pena", "username": "aurelia2312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 900, "tweet_count": 15819, "listed_count": 0}, "id": "89667184", "location": "Barra do Pirai - RJ", "name": "Alexssandro Duarte", "username": "alexcd1970"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76290, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 762, "tweet_count": 22932, "listed_count": 5}, "id": "2257145347", "location": "M\u00e9xico City", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude94\ud835\ude8a \ud835\ude78\ud835\ude90\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6", "username": "BlankaIglesias"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3245879, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "username": "sopitas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "username": "Forbes_Mexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 564, "tweet_count": 29244, "listed_count": 1}, "id": "1069379748692926465", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Sandraa \u263d", "username": "SandradeLuna16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 193, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "id": "3401692161", "name": "filipe", "username": "chokerless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 882, "tweet_count": 476479, "listed_count": 53}, "id": "36481662", "location": "Carapicu\u00edba, SP - Brasil", "name": "Ward'z de Souza", "username": "Wardz_de_souzA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 288, "tweet_count": 6011, "listed_count": 0}, "id": "988823850715664384", "name": "clube da luluzinha", "username": "Luuizarabelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1391, "tweet_count": 18257, "listed_count": 0}, "id": "17651908", "location": "Mar de estrellas", "name": "Serendipia", "username": "kiaNubis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 628, "tweet_count": 4096, "listed_count": 2}, "id": "803649988978950144", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "esgrima", "username": "thi_guima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 572, "tweet_count": 14679, "listed_count": 0}, "id": "1015391174172004352", "location": "nos bra\u00e7os de Deus \ud83e\udd32", "name": "\u2122Z\u00e9 Edson \ud83d\ude48", "username": "Ze_Edson_Crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 692, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "id": "805881066212982784", "location": "paris", "name": "kira", "username": "yungbatzu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 463, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "id": "1031737145587847168", "location": "Baixa da \u00c9gua", "name": "Tumelo", "username": "Vytu10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 4214, "tweet_count": 36714, "listed_count": 1}, "id": "1041103234167758850", "name": "Pr\u00f4 Paty Bolsonaro \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "username": "Tempestade73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1202, "tweet_count": 26113, "listed_count": 15}, "id": "123135393", "location": "Santiago, Chile", "name": "Isamar Garc\u00eda D", "username": "soygordiita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 515, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}, "id": "919608666818580480", "location": "Araras, Brasil", "name": "clarinha", "username": "mari__ferraz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 377, "tweet_count": 5733, "listed_count": 0}, "id": "955167734307966976", "location": "Araras, Brasil", "name": "Tininho", "username": "Antonioferozl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 943, "tweet_count": 12954, "listed_count": 2}, "id": "1125172779085697024", "location": "ot7 ", "name": "bie \ud83d\udc3e", "username": "artistaeseok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4955, "following_count": 873, "tweet_count": 44584, "listed_count": 16}, "id": "1090024610274385925", "name": "jheni", "username": "nolabini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 527, "tweet_count": 9816, "listed_count": 6}, "id": "226956887", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "Tamara \ud83e\udd8b", "username": "tama96ab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383", "name": "Iv\u00e1n", "username": "Ivanyanoviene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 841, "tweet_count": 53269, "listed_count": 0}, "id": "937117240960405505", "name": "Chamaro", "username": "loszanal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 170, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "id": "108140717", "location": "Bogota", "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83c\udf19 \ud83c\udf08", "username": "CaritoRojitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 130327, "listed_count": 0}, "id": "299892904", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Imanol Ayala \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "username": "imanolayala14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1076, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}, "id": "1058497172", "name": "Stephanie Bahamondes", "username": "Effy1060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 526, "tweet_count": 3847, "listed_count": 0}, "id": "1027589949225402369", "name": "m", "username": "meryverdugx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 619, "tweet_count": 58098, "listed_count": 0}, "id": "1150836326436134912", "location": "haute savoie", "name": "Olympique des Meilleurs OM\ud83d\udcaf", "username": "pepefut74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 721, "tweet_count": 23481, "listed_count": 0}, "id": "224489795", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "name": "Raphael -  b\u00fafalo", "username": "RaphaelProtasio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2212833, "following_count": 1881, "tweet_count": 325115, "listed_count": 8168}, "id": "35785401", "location": "Estados Unidos", "name": "Univision Noticias", "username": "UniNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 204, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}, "id": "1097605342027005955", "name": "meri", "username": "merilopeez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 283, "tweet_count": 26270, "listed_count": 60}, "id": "13194022", "location": "Belo Horizonte/MG", "name": "Henrique Lobo Weissmann (Kico)", "username": "loboweissmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2831, "tweet_count": 111371, "listed_count": 20}, "id": "34319179", "location": "Tierra Amarilla, Chile", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "mufasa_1986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 222, "tweet_count": 17638, "listed_count": 0}, "id": "864995868939866112", "location": "Natal, Brasil", "name": "Biopsicossocialmente universal", "username": "bayukah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24910, "following_count": 24591, "tweet_count": 258838, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600", "location": "https://twitter.com/HLfavorito", "name": "Favorite Book\u2122", "username": "HLfavorito1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6873, "following_count": 137, "tweet_count": 4588, "listed_count": 33}, "id": "348942041", "location": "Cholula-Veracruz", "name": "C.", "username": "CesarChigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 456, "tweet_count": 29978, "listed_count": 6}, "id": "1017579162", "location": "x ahi", "name": "m", "username": "maartisssss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 962, "tweet_count": 47698, "listed_count": 4}, "id": "45956807", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brizola alado", "username": "denjinfelipe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8554005, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 530, "tweet_count": 18058, "listed_count": 5}, "id": "2482149728", "location": "Barcelona-Tinajas", "name": "\u0646\u0648\u0631\u0627", "username": "nnora_10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 241, "tweet_count": 53631, "listed_count": 4}, "id": "285838094", "name": "A", "username": "albagdomingz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 524, "tweet_count": 44330, "listed_count": 0}, "id": "2359627099", "location": "S\u00e3o Paulo capital ", "name": "maria Aparecida Rodrigues", "username": "marocida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "id": "1126663918255001600", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Isakito98", "username": "IsakitoOlega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 592, "tweet_count": 44837, "listed_count": 0}, "id": "876652472672059393", "location": "Segredo", "name": "gostosa de azul", "username": "BarucciDudas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 2302, "tweet_count": 17360, "listed_count": 0}, "id": "1347979908", "location": "The starship Heart of Gold", "name": "Beakman\u00ae\ufe0f #SUS 70%", "username": "thebeakmanr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "id": "238107784", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Pablo Sarmento", "username": "pabsarmento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 33, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "id": "998604870839078912", "name": "Ale Rodriguez \ud83d\udc51\ud83d\udc97", "username": "cactuyers93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 538, "tweet_count": 21544, "listed_count": 2}, "id": "1095545012", "location": "Murcia", "name": "Oc\u00e9ano", "username": "Andreaa_GC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2609, "tweet_count": 250068, "listed_count": 14}, "id": "1628754188", "location": "Capiat\u00e1, Paraguay ", "name": "Marcos Ozuna", "username": "marcosozuna_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 92, "tweet_count": 13863, "listed_count": 0}, "id": "886220420403404800", "location": "Galicia", "name": "jana\ud83d\udef0", "username": "ninitrogeno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 120, "tweet_count": 137192, "listed_count": 8}, "id": "51297407", "location": "Normalmente em Osasco, Brasil", "name": "Gui Orsi", "username": "orsi_gui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 475, "tweet_count": 9826, "listed_count": 0}, "id": "3325355512", "location": "Oeiras, Portugal", "name": "Girl of the Clouds", "username": "2young2know"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "id": "719523435647512576", "location": "Portugal", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "username": "comculturaearte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 778, "tweet_count": 146260, "listed_count": 91}, "id": "3028536724", "name": "nicolas cavernas", "username": "nicolaskavernas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9178, "following_count": 64, "tweet_count": 73781, "listed_count": 129}, "id": "415155226", "name": "Sin Embargo Magazine", "username": "MagazineSEMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 263, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}, "id": "1072723486790074369", "name": "catrala", "username": "crademachern"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 445, "tweet_count": 8701, "listed_count": 1}, "id": "901485574158266368", "location": "Herrera del Duque, Espa\u00f1a", "name": "caos", "username": "carmenls13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 213, "tweet_count": 37669, "listed_count": 3}, "id": "250915587", "name": "Malena", "username": "luzbelito_ml"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 484, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}, "id": "520775238", "location": "Madrid", "name": "Nerea", "username": "NereaCarpinter1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 4086, "tweet_count": 22152, "listed_count": 3}, "id": "1081881209301622784", "location": "\u2620\ufe0f", "name": "\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f", "username": "trrryce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7946, "following_count": 1692, "tweet_count": 39499, "listed_count": 9}, "id": "148669920", "location": "Providencia, Chile", "name": "Gabriel La Rossa \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udd25", "username": "gabriel_rossa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1834, "tweet_count": 66886, "listed_count": 19}, "id": "3474442995", "location": "San Antolin CA", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "SiempreChile13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 304, "tweet_count": 24862, "listed_count": 0}, "id": "925587083825242112", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "name": "Renata B.", "username": "RenataBEsse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 460, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "id": "3356668659", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc8clu", "username": "luciagnzlezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 719, "tweet_count": 74484, "listed_count": 0}, "id": "3375068399", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "omari", "username": "naluCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22973, "following_count": 1751, "tweet_count": 20398, "listed_count": 138}, "id": "197955268", "location": "Puerto Rico", "name": "Damaris Suarez", "username": "damaris_suarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 460, "tweet_count": 18451, "listed_count": 0}, "id": "105154587", "name": "Niko \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Nicolas997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230", "name": "El Observador", "username": "kikepaprika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12252, "following_count": 6840, "tweet_count": 324196, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 519, "tweet_count": 28962, "listed_count": 4}, "id": "441691558", "location": "Fuentes De Le\u00f3n, Extremadura.", "name": "Laura.", "username": "LauraBarros_L"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1234, "tweet_count": 99541, "listed_count": 30}, "id": "312497120", "name": "pilar mantecon", "username": "pilmanver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 148, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "id": "1056205104465014788", "name": "Roc\u00edo Ruiz Moreno", "username": "RorriiRuiz99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1039, "tweet_count": 198570, "listed_count": 19}, "id": "15201478", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Jiripoca Que Pia", "username": "srdarsie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 80, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1170003396713156608", "location": "Linhares, Brasil", "name": "Depre", "username": "Depre31920658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 1126, "tweet_count": 47275, "listed_count": 25}, "id": "2259840740", "location": "Huarmey - Regi\u00f3n \u00c1ncash - Per\u00fa", "name": "\u00c1ncash al D\u00eda", "username": "Ancashaldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 36, "tweet_count": 7180, "listed_count": 0}, "id": "3298639547", "name": "Claudio Bazante", "username": "BazanteClaudio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 485, "tweet_count": 24069, "listed_count": 0}, "id": "234829246", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "ariadna", "username": "_ariadddna_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 1819, "tweet_count": 34601, "listed_count": 57}, "id": "2163051963", "location": "Barcelona", "name": "\ud835\udcae\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcce \ud83c\udf19", "username": "sxksc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 690, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "id": "87225502", "name": "Lidiana Castro", "username": "Lidiana_Castro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 976, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}, "id": "1734740239", "location": "Fuente Obejuna| Arjona| M\u00e9rida", "name": "sgv", "username": "Sara01SV"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114430, "following_count": 51, "tweet_count": 310015, "listed_count": 334}, "id": "103962377", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio Tamaulipas", "username": "MilenioTam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 79, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "id": "872141379203452929", "location": "Bauru, Brasil", "name": "pips, o renegado", "username": "pietrogiacomin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 950, "tweet_count": 18473, "listed_count": 4}, "id": "3949544855", "location": "90\u2019s \ud83d\udccd", "name": "pauu\ud83e\udde3", "username": "lapasiega_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 0, "tweet_count": 9086, "listed_count": 4}, "id": "1148148448845271040", "location": "ela / dela", "name": "\u1770 luna.", "username": "joneslovat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 3027, "tweet_count": 113756, "listed_count": 1}, "id": "243933509", "location": "BeaGalo", "name": "SILVA, Italo \u26ab\u26aa", "username": "_SrTerrivel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 253, "tweet_count": 7340, "listed_count": 0}, "id": "869190100651048961", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "name": "Violeta\u2618\ufe0f", "username": "Violeta_712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1610, "tweet_count": 73394, "listed_count": 11}, "id": "793848868542746624", "location": "Calamar, Guaviare, Colombia.", "name": "Guaviare Estereo", "username": "GuaviareEstereo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 3159, "tweet_count": 150102, "listed_count": 36}, "id": "155376172", "location": "San Jos\u00e9 del Guaviare ", "name": "Caracol Radio Guaviare", "username": "caracolguaviare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 132, "tweet_count": 35340, "listed_count": 0}, "id": "1040828713577967616", "location": "Toledo", "name": "Sara \ud83c\udf38", "username": "saarajim_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 679, "tweet_count": 11506, "listed_count": 2}, "id": "1903409874", "name": "Soofi", "username": "sadilu45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 480, "tweet_count": 12244, "listed_count": 0}, "id": "904695714378338304", "location": "Lucena, Espa\u00f1a", "name": "Sof\u00eda S\u00e1nchez", "username": "sofisanchezgg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 209, "tweet_count": 6868, "listed_count": 0}, "id": "1021756100113321985", "location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "name": "jaja", "username": "nereoqpasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 368, "tweet_count": 29874, "listed_count": 3}, "id": "386101517", "name": "Serendipia.", "username": "Iria_5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 144, "tweet_count": 8758, "listed_count": 1}, "id": "281653809", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ricardo Ba\u00f1a", "username": "ricardobana"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311709, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21773, "following_count": 1740, "tweet_count": 4459, "listed_count": 31}, "id": "979635585546702848", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Rios", "username": "SaraRiosx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 140, "tweet_count": 38484, "listed_count": 0}, "id": "470424999", "name": "Naya k.v", "username": "NayyBerry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "username": "doctorjlfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813685, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 600, "tweet_count": 36436, "listed_count": 0}, "id": "626446244", "location": "537 Paper Street, Bradford", "name": "a", "username": "aliciavillav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 149, "tweet_count": 5616, "listed_count": 2}, "id": "1014064314", "name": "Ana", "username": "anannavarro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 1852, "tweet_count": 47070, "listed_count": 2}, "id": "1028337457887105024", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maru", "username": "MaruNonpalidece"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17295, "following_count": 7821, "tweet_count": 245637, "listed_count": 56}, "id": "4824875320", "name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel", "username": "LaVidaYElCanto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 789, "tweet_count": 13050, "listed_count": 1}, "id": "1086871566", "name": "Maria Dalmau", "username": "mdalmauu2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1328, "tweet_count": 37520, "listed_count": 0}, "id": "823521863863271424", "location": "      \u2ffb  7dream\u1d4e\u22c6", "name": "alice \ud83c\udf31", "username": "jaemlunar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 544, "tweet_count": 23416, "listed_count": 1}, "id": "162516126", "name": "\u0950", "username": "karenmelisa97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 270, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "id": "3095234517", "location": "Tenerife", "name": "Diego Afonso", "username": "_DiegoAfonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 978, "tweet_count": 351592, "listed_count": 42}, "id": "56412679", "location": "Endless Road, 7058 ", "name": "TatyBou\ud83d\udda4\u2640", "username": "Tatybou16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 118, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "id": "298385866", "location": "Manhattan, NY", "name": "Felipe Lopes", "username": "FelipeLopes_BR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1501, "tweet_count": 44880, "listed_count": 27}, "id": "26254488", "location": "Natal/RN", "name": "Starman \u262d Lula 13", "username": "LeoLibertino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6356, "following_count": 45, "tweet_count": 19479, "listed_count": 23}, "id": "3033029477", "name": "LanuserosTW", "username": "Lanuseros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 412, "tweet_count": 4115, "listed_count": 3}, "id": "279258107", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Laura Valenzuela", "username": "LauraAeleUve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}, "id": "2290453602", "location": "Floresville, TX", "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "username": "XxXWatermelonXx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "id": "2318665584", "location": "Joe's Place", "name": "iam_diablo\ud83c\udf10", "username": "xp_diablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 208, "tweet_count": 14753, "listed_count": 0}, "id": "745000084459425792", "location": "Guatemala", "name": "Edany Mej\u00eda", "username": "EdanyMejia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1315, "tweet_count": 92988, "listed_count": 22}, "id": "113504743", "location": "Esquipulas, Chiquimula Gt(502)", "name": "Vides Mej\u00eda", "username": "ENVidesFisoeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 590, "tweet_count": 28573, "listed_count": 4}, "id": "160239585", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Julieta Venereas", "username": "Lucianabelendf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13988, "following_count": 6, "tweet_count": 463094, "listed_count": 186}, "id": "57385969", "name": "canal44", "username": "canal_44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 54, "tweet_count": 36705, "listed_count": 2}, "id": "783899793231867904", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Venezolanos en Africa", "username": "VenezuelaAfrica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 386, "tweet_count": 2696, "listed_count": 1}, "id": "417316375", "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Borja", "username": "Borjarguez20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1307, "tweet_count": 19301, "listed_count": 2}, "id": "796340744017551360", "name": "picotres \ud83d\udc90\ud83d\udc97\ud83c\udf37\ud83c\udf80", "username": "cclauokk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 130, "tweet_count": 7314, "listed_count": 1}, "id": "1155826489444786177", "location": "Cordobita la llana", "name": "Cris\u2728", "username": "cristinaguz13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 60, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "id": "2361565880", "location": "Portugal", "name": "Marinha", "username": "marinhspm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "id": "64839161", "location": "Portugal", "name": "Espalha-Factos", "username": "EspalhaFactos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 574, "tweet_count": 13029, "listed_count": 0}, "id": "948893813057126400", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "amr\ud80c\udc80", "username": "airismr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 160, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "id": "925037847870148609", "name": "\ud83c\udf4b", "username": "hdezz__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 809, "tweet_count": 7274, "listed_count": 0}, "id": "800325416", "location": "Villarrubia de los Ojos-Madrid", "name": "\u274c", "username": "97_Shelena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 262, "tweet_count": 32675, "listed_count": 0}, "id": "4018974561", "location": "Madrid", "name": "Margot\ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "mvrgxt_18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 2375, "tweet_count": 31395, "listed_count": 0}, "id": "1832910350", "location": "              Muy cerca/ lejos", "name": "John", "username": "Jamrsamt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 370, "tweet_count": 19796, "listed_count": 0}, "id": "1046783256337813509", "name": "cloud", "username": "cpb_mwma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 685, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "id": "2916083253", "location": "Vila-real - La Pesquera", "name": "\ud835\udd0e\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd23 \ud83c\udf9e", "username": "Andreulpz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 157, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "id": "874758064049704961", "name": "Ayslan Airon", "username": "AyslanAiron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 210, "tweet_count": 5332, "listed_count": 1}, "id": "1078030554753388557", "location": "Madrid", "name": "pat\u26a1", "username": "paatri0c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 345, "tweet_count": 39110, "listed_count": 0}, "id": "845790127716753408", "location": "ela/dela \ud83d\udc8d ", "name": "xof", "username": "blckcygnus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 257, "tweet_count": 28621, "listed_count": 3}, "id": "1054518057320833025", "location": "ela/dela \ud83d\udc8d", "name": "leitora nerd", "username": "outershelves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1928, "tweet_count": 32603, "listed_count": 7}, "id": "166953368", "location": "buenos aires", "name": "hernan dardes", "username": "hernandardes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 436, "tweet_count": 78143, "listed_count": 21}, "id": "88677054", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Juan Consonantongo", "username": "ElOtroJuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 539, "tweet_count": 28805, "listed_count": 0}, "id": "1042875058295730176", "location": "Madrid, Spain", "name": "Paula Rodriguez Toldos", "username": "ToldosPaula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 613, "tweet_count": 13947, "listed_count": 1}, "id": "1128941498", "location": "Santiago del Arroyo", "name": "PAU\u2764", "username": "paulasas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 233, "tweet_count": 13930, "listed_count": 3}, "id": "229053305", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Hugo Spiller", "username": "HugoSpiller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 704, "tweet_count": 43336, "listed_count": 0}, "id": "344244261", "location": "Tenerife - La Gomera\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "Amanda", "username": "amannptr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 643, "tweet_count": 35054, "listed_count": 1}, "id": "1927229136", "location": "Canarias / Granada", "name": "Tit\u00e1n Gofio \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "ctalj_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 453, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "id": "3431543483", "name": "r", "username": "RaquelFierrez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 447, "tweet_count": 17723, "listed_count": 1}, "id": "899055813263753216", "location": "Argentina ", "name": "Eric Bellezza", "username": "erichernan27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56082, "following_count": 713, "tweet_count": 38187, "listed_count": 758}, "id": "857693619406467072", "location": "En m\u00e1ximos hist\u00f3ricos", "name": "Gualestrit", "username": "gualestrit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 435, "tweet_count": 35558, "listed_count": 5}, "id": "2994934594", "location": "Sevilla - Almer\u00eda", "name": "Vera\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "veraloha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 9207, "tweet_count": 277580, "listed_count": 35}, "id": "1273413043", "location": "\ud83d\udd3bBermeoEuskalHerria\ud83d\udd3b", "name": "sikokosmik", "username": "sikokosmik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 271, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "id": "1151658241392291840", "location": "casa do caralho", "name": "armani.", "username": "bekkkkkman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 196, "tweet_count": 12502, "listed_count": 0}, "id": "3165420597", "location": "Brasil", "name": "Taldo Phe \ud83e\udd85", "username": "60nupau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 346, "tweet_count": 15200, "listed_count": 0}, "id": "568315818", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Lau \ud83e\udd8b", "username": "lauraachavez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 481, "tweet_count": 16554, "listed_count": 2}, "id": "1645359884", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "name": "Cristina", "username": "cristinnaj1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 217, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}, "id": "1160274128", "name": "Luc\u00eda", "username": "LuciVeintiuno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 292, "tweet_count": 3124, "listed_count": 0}, "id": "1100510464172347394", "name": "JulsBoo", "username": "tincunpet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2250, "tweet_count": 93471, "listed_count": 4}, "id": "1123272601013452800", "name": "Gely Mor\u00e1n \ud83d\udd3b", "username": "moran_gely"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 158, "tweet_count": 17999, "listed_count": 27}, "id": "1604596920", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude74\ud835\ude75\ud835\ude75\ud835\ude88\ud83e\udd8b", "username": "_Stephaanie_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 113, "tweet_count": 9454, "listed_count": 0}, "id": "1084929926791421955", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "name": "lauucooortes", "username": "lauucooortes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 462, "tweet_count": 13305, "listed_count": 6}, "id": "569134523", "location": "MLG", "name": "bel\u00e9n zorrilla", "username": "beelenzc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2625, "tweet_count": 5258, "listed_count": 4}, "id": "574170140", "location": "Never Land ", "name": "Marcos Santos L\u00f3pez", "username": "msantos133"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}, "id": "361969545", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "OACNUDH", "username": "OACNUDH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 394, "tweet_count": 8340, "listed_count": 0}, "id": "767834340931829760", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "name": "S A B R I N A", "username": "rosillospr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 614, "tweet_count": 15988, "listed_count": 2}, "id": "612581306", "name": "Julia Torrico", "username": "julstorrico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 574, "tweet_count": 189801, "listed_count": 9}, "id": "1492919648", "location": "Alcal\u00e1 de Henares,Madrid.", "name": "Ampy \ud83d\udda4", "username": "Ampyy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 150, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "925078615347421187", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "javiu", "username": "javiu_19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1680, "tweet_count": 54493, "listed_count": 2}, "id": "940056259612459008", "location": "\ud83d\udccdbq", "name": "monki", "username": "sophiamonc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 829, "tweet_count": 53010, "listed_count": 19}, "id": "455873356", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "adriana", "username": "Adrii9032012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1059, "tweet_count": 20595, "listed_count": 3}, "id": "368669571", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "Edo Cornejo", "username": "Edu_Cornejog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 3244, "tweet_count": 72356, "listed_count": 11}, "id": "1090581986568228870", "location": "\ud83d\udc37\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "name": "Vit\u00f3ria", "username": "viviv_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 535, "tweet_count": 4136, "listed_count": 2}, "id": "998296718", "name": "Dominica Vera", "username": "DominicaVera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13022, "following_count": 10823, "tweet_count": 146215, "listed_count": 17}, "id": "32487024", "location": "Inconstitucional", "name": "Nathalie 38%", "username": "thenathalieb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 2002, "tweet_count": 39685, "listed_count": 6}, "id": "108596631", "name": "MoccA \ud83e\udd0e\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "moccafonseca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 359, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}, "id": "1697441618", "name": "Cristian\ud83d\udd75\ufe0f", "username": "Cristiaanlujaan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 211, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "id": "1054811883176386560", "name": "Ane", "username": "aaanee_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 270, "tweet_count": 3847, "listed_count": 2}, "id": "2493337159", "name": "\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "username": "andgelita1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1324, "tweet_count": 20836, "listed_count": 1}, "id": "2864819814", "location": "En la mierda", "name": "mery jane", "username": "_itsxmery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 731, "tweet_count": 37624, "listed_count": 4}, "id": "454788178", "location": "z\u00fcrich", "name": "3.43", "username": "ddreaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166819, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 490, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}, "id": "1120509051815776257", "name": "Victor Bonifaz M.", "username": "VctrBonifazM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "id": "1164108576539009025", "name": "Pedro Pacheco", "username": "PedroPa00281835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99141, "following_count": 1990, "tweet_count": 45155, "listed_count": 225}, "id": "140788164", "location": "Lima, Peru", "name": "Karina Novoa", "username": "KarinaNovoaL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 620, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}, "id": "1144993042065252352", "name": "kauana", "username": "lauxen_kau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 99, "tweet_count": 390166, "listed_count": 70}, "id": "63778641", "name": ".", "username": "46__writer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1019, "tweet_count": 63079, "listed_count": 0}, "id": "2817967809", "location": "brazil podre", "name": "ProntaPraLutaDeCLASSES", "username": "Rose2013esq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 343, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}, "id": "1244588774", "location": "Salvador | BA", "name": "Helena Marfuz", "username": "hmarfuz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 163, "tweet_count": 10811, "listed_count": 1}, "id": "1141371591223386113", "name": "Isa hates school", "username": "hipsomnia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 284, "tweet_count": 3529, "listed_count": 1}, "id": "3133701766", "name": "nesnupe", "username": "nesnupe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 3119, "tweet_count": 16770, "listed_count": 3}, "id": "636236625", "name": "...", "username": "bgz06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 667, "tweet_count": 10593, "listed_count": 6}, "id": "520672127", "location": "Faro, Portugal", "name": "Rui Santos", "username": "76rsantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2500, "tweet_count": 98265, "listed_count": 3}, "id": "146623005", "name": "Vil Vagabundo", "username": "Raincai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 1853, "tweet_count": 212478, "listed_count": 17}, "id": "3039908620", "name": "\u2606", "username": "nectarmodus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3265, "tweet_count": 23428, "listed_count": 4}, "id": "1068470812267749376", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Guto B\u00e1rbara.", "username": "GutoVioleiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401978, "following_count": 1197, "tweet_count": 28625, "listed_count": 595}, "id": "75058892", "location": "Brasil", "name": "Paula Marisa", "username": "profpaulamarisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 284, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "id": "228879552", "location": "interlomas", "name": "Waabiee", "username": "gab_4444"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675277, "following_count": 400, "tweet_count": 1199188, "listed_count": 6562}, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 47, "tweet_count": 70792, "listed_count": 0}, "id": "957051911009718272", "name": "angeles romero", "username": "angeles85386596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "id": "731904552", "location": "Guarico", "name": "mariana quero", "username": "marianaquero1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 318, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "id": "182421555", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "Shizuka FL", "username": "narutoy_hinata"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38985, "following_count": 685, "tweet_count": 333188, "listed_count": 333}, "id": "127068662", "location": "M\u00e9xico", "name": "Hoy Estado de M\u00e9xico", "username": "HoyEstado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 250, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}, "id": "879000142023720963", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "luizin", "username": "_lgustavoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 883, "tweet_count": 8371, "listed_count": 2}, "id": "99393424", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Edu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "EddieGome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13507, "following_count": 11708, "tweet_count": 6146, "listed_count": 2}, "id": "966108270724345856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maria \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "mariia_jrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 650, "tweet_count": 10812, "listed_count": 0}, "id": "2497433480", "location": "San Francisco, C\u00f3rdoba.", "name": "Vani_", "username": "VaniMoreyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5386, "following_count": 5430, "tweet_count": 10872, "listed_count": 6}, "id": "846777916654522368", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "name": "Agust\u00edn", "username": "AlvarezAguuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 424, "tweet_count": 7677, "listed_count": 0}, "id": "1024471735129792512", "name": "Esperando sentada", "username": "pijamista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2204, "tweet_count": 119059, "listed_count": 2}, "id": "182876231", "location": "Brasil", "name": "Chu'bS", "username": "linkkai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 4460, "tweet_count": 40363, "listed_count": 0}, "id": "2755738373", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "franchesco perez", "username": "frandapemo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 695, "tweet_count": 28790, "listed_count": 1}, "id": "126314807", "location": "Eastern Stygia", "name": "Armando P", "username": "_ArmandoParedes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2136, "tweet_count": 54257, "listed_count": 3}, "id": "114594304", "location": "N\u00b07 calle Melancol\u00eda ", "name": "\u25e6\u2022\u25cf\u25c9\u273f Dai \u273f\u25c9\u25cf\u2022\u25e6", "username": "bribribli_bli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 136, "tweet_count": 3741, "listed_count": 0}, "id": "4367912242", "location": "Alto Hospicio  - Iquique.", "name": "Evelyn Le\u00f3n Herrera.", "username": "ycuando23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 5003, "tweet_count": 475949, "listed_count": 85}, "id": "49856581", "location": "M\u00c9XICO", "name": "ROSA MARIA", "username": "ROSMAMAC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38845, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 0}, "id": "1839187771", "name": "MT_enMEXICO", "username": "MT_enMEXICO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88991, "following_count": 4574, "tweet_count": 326320, "listed_count": 383}, "id": "175870200", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Diario Basta!", "username": "diariobasta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1371, "tweet_count": 21310, "listed_count": 0}, "id": "32544208", "name": "Carlos", "username": "carlosaaduarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74320, "following_count": 1437, "tweet_count": 100382, "listed_count": 261}, "id": "179117127", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Portuga  Gilberto Rodriguez", "username": "PortugaFutebol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1348, "tweet_count": 14254, "listed_count": 0}, "id": "1073690015933313034", "location": "san antonio", "name": "Carlos Salgado Guerrero", "username": "CarlosSalgadoG4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20733, "following_count": 2527, "tweet_count": 290985, "listed_count": 211}, "id": "86828457", "location": "Tijuana", "name": "UniradioInforma.com", "username": "UniradioInforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 493, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "id": "1098324735925063689", "name": "israel1234XD", "username": "12_isra_34"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1629, "tweet_count": 73433, "listed_count": 53}, "id": "3063089745", "location": "Paraguay", "name": "malena s\u00e1nchez", "username": "mGranitoDeArena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 158, "tweet_count": 7921, "listed_count": 0}, "id": "2860086706", "name": "Jonny Araujo\ud83d\ude0c", "username": "oneecall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 183, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "id": "1118263473220276224", "name": "nunoreis", "username": "nuno_reiss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 7, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "id": "716349738883407872", "name": "orlando vilegas", "username": "orlandojosevil3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "id": "438699802", "name": "ABECMB", "username": "ABECMB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 283, "tweet_count": 30908, "listed_count": 1}, "id": "573903775", "name": "GAUDENCIO COHETERO", "username": "COHETERO_G"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165843, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36535, "following_count": 3885, "tweet_count": 188000, "listed_count": 79}, "id": "32136515", "location": "Peru I USA", "name": "ugluis", "username": "ugluis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1547, "tweet_count": 49538, "listed_count": 12}, "id": "1070819880860045313", "location": "she/they", "name": "V", "username": "WINEHOEZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1017, "tweet_count": 30756, "listed_count": 1}, "id": "1079396647334039552", "location": "Matosinhos, Portugal", "name": "c\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3 \u10e6", "username": "capao____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1248, "tweet_count": 16093, "listed_count": 0}, "id": "169072726", "name": "Nano", "username": "nanotower"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 447, "tweet_count": 38716, "listed_count": 0}, "id": "3909277636", "location": "Alcorta y Luna", "name": "mati.", "username": "Matiscallan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 287, "tweet_count": 12177, "listed_count": 8}, "id": "3100030510", "name": "Bela \u2728", "username": "pikatxuvrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8073, "following_count": 6818, "tweet_count": 934636, "listed_count": 60}, "id": "870235934", "location": "caba", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aries2011956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5442, "following_count": 5143, "tweet_count": 169689, "listed_count": 13}, "id": "2422270789", "name": "Luis Roque Mora", "username": "roquetigre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 306, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "id": "1006553045335977986", "location": "Suzano, Brasil", "name": "@rosangela3810", "username": "rosangela38102"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 802490, "following_count": 1568, "tweet_count": 226435, "listed_count": 1367}, "id": "16725544", "location": "Brasil", "name": "CARAS Brasil", "username": "carasbrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 5405, "tweet_count": 113623, "listed_count": 11}, "id": "1644072954", "location": "#TROPA", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Ch\u00e1vezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "xfffa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1937, "tweet_count": 12559, "listed_count": 1}, "id": "618739599", "name": "Cristian Ivan", "username": "marcirockstar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 0}, "id": "285699947", "location": "Brasil", "name": "Filipe Leite", "username": "FilipeLeite_EU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1554, "tweet_count": 45863, "listed_count": 12}, "id": "96209335", "location": "D.F.", "name": "Enrique H. Sorcia", "username": "ehsorcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 484, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "1035332293378887681", "name": "Alan", "username": "alan_moyano23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 166, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}, "id": "1038995529189994497", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a", "username": "camiijuncos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 413, "tweet_count": 23480, "listed_count": 7}, "id": "403667037", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aurelio G. Ciccone Carpenter", "username": "aure_00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "JavierPozaInforma", "username": "pozainforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1016, "tweet_count": 3734, "listed_count": 1}, "id": "52231939", "location": "Coxen Hole, Roatan Honduras", "name": "raclimA", "username": "nandoman1978"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 183711, "following_count": 376, "tweet_count": 33891, "listed_count": 248}, "id": "53966159", "location": "Tegucigalpa, Honduras.", "name": "Ana Garc\u00eda de Hern\u00e1ndez", "username": "anagarciacarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1141162979834179584", "name": "Brab18", "username": "brabata_carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 5003, "tweet_count": 110201, "listed_count": 1}, "id": "385571905", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "Mary", "username": "marygesu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493213, "following_count": 1476, "tweet_count": 125472, "listed_count": 0}, "id": "825966216", "location": "Global", "name": "Anonymous Hispano", "username": "anonopshispano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 611, "tweet_count": 13940, "listed_count": 3}, "id": "102215383", "location": "Chile", "name": "Catherine \u2728", "username": "chirimoya_feliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 2516, "tweet_count": 742418, "listed_count": 110}, "id": "447268204", "location": "Mystic Falls & Beacon Hills ", "name": "Andrea 21051 ( TV)\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AndreaRock97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8826, "following_count": 313, "tweet_count": 39056, "listed_count": 70}, "id": "353442375", "location": "La jungla de Concreto", "name": "Anonymous Mexicanos", "username": "AnonCentralMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 435, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}, "id": "945029284133031936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pelek", "username": "cantorpelek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1163607732731240448", "name": "D\u00e9bora", "username": "Dbora80484322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 504, "tweet_count": 5730, "listed_count": 1}, "id": "706542829368172546", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "viciniin", "username": "Vinisaaoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 491, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "id": "1519037059", "location": "Almer\u00eda", "name": "Fani Peralta H.", "username": "fanivip91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 810, "tweet_count": 17523, "listed_count": 1}, "id": "907788900629925888", "location": "San Felix-Estado Bolivar- Republica Bolivariana de Venezuela- FOTO: PUENTE ORINOQIA-A\u00d1O BICENTENARIO DISCURSO DE ANGOSTURA POR SIMON BOLIVAR", "name": "ISP- BOLIVAR- Distrito Sanitario-II-CARONI", "username": "Distritocaroni2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "id": "1673800032", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "OPS/OMS Uruguay", "username": "opsomsuruguay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 772, "tweet_count": 38245, "listed_count": 3}, "id": "462579127", "location": "Ecatepec ", "name": "El chakman", "username": "ferchakman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 2994, "tweet_count": 108130, "listed_count": 25}, "id": "452390854", "location": "Ja\u00fa, Brasil", "name": "leonardo", "username": "leonarrdofaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 247, "tweet_count": 23635, "listed_count": 1}, "id": "2254906298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "sassenach", "username": "Giu_hackbart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 360, "tweet_count": 4449, "listed_count": 0}, "id": "874461678330630147", "location": "esconderijo do altiss\u00edmo ", "name": "fael", "username": "faellops"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10376, "following_count": 1385, "tweet_count": 21993, "listed_count": 58}, "id": "12201792", "location": "Lima", "name": "Ricardo Sifuentes", "username": "SifuentesRic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44230, "following_count": 11376, "tweet_count": 503869, "listed_count": 71}, "id": "1670737873", "name": "\ud83d\udcd6: n\u00f3s so queriamos tudo", "username": "bawieras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1804, "tweet_count": 64616, "listed_count": 8}, "id": "1458650238", "name": "\u3030\ufe0fPau 316\u3030\ufe0f", "username": "k3j1h6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 547, "tweet_count": 24429, "listed_count": 1}, "id": "720340222110605312", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "name": "Hudson", "username": "Hudsonocandido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 238, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}, "id": "770099647255814146", "location": "Texas, USA", "name": "\u24d8 POISON EL BLLAKO", "username": "Daniel_lau1234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 35502, "listed_count": 0}, "id": "1001102361803284480", "name": "Maximoguillez", "username": "maximoguillez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 548, "tweet_count": 88958, "listed_count": 11}, "id": "2831054251", "location": "Argentina", "name": "El futuro es hoy", "username": "FightU2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1006, "tweet_count": 18665, "listed_count": 2}, "id": "2876783913", "location": "terror deles sonho delas", "name": "weverton\ud83c\udfad", "username": "TomManeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 100, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "id": "1046553251963973632", "location": "Barracas", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\u0950", "username": "cann_feijoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11758, "following_count": 834, "tweet_count": 18343, "listed_count": 112}, "id": "29445192", "location": "Porto Alegre ", "name": "Mauro Borba", "username": "mauroborbacast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 2073, "tweet_count": 38676, "listed_count": 50}, "id": "298152549", "location": "Lisboa", "name": "Amanda Lima", "username": "amandalimajor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2409, "tweet_count": 366528, "listed_count": 47}, "id": "2723543338", "name": "juan carlos", "username": "juanccolombo9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 498, "tweet_count": 29603, "listed_count": 2}, "id": "325289450", "location": "Paraguay", "name": "Mirtha Ledesma", "username": "mirledes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 952, "tweet_count": 55116, "listed_count": 0}, "id": "1142861884300902402", "name": "Noevi", "username": "Noevi13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 2917, "tweet_count": 133885, "listed_count": 20}, "id": "169062778", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Mar_221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87610, "listed_count": 6}, "id": "2180525880", "name": "Camisa", "username": "ttucamisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 4998, "tweet_count": 7557, "listed_count": 6}, "id": "2851243105", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "username": "MazaBera"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13992, "following_count": 8852, "tweet_count": 156955, "listed_count": 85}, "id": "270196028", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Rodr\u00edguez", "username": "JoseVictor_Rdz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 4995, "tweet_count": 66969, "listed_count": 6}, "id": "1494029148", "location": "salamanca", "name": "Aqu\u00ed  bloqueando fachas !!", "username": "manuelabrizmate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "id": "2665463588", "name": "raquel4801", "username": "raquel4801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 321, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "id": "828043269812666369", "name": "jaime", "username": "jaime_g03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13703, "following_count": 13831, "tweet_count": 63894, "listed_count": 11}, "id": "708339562792284160", "location": " mato grosso do sul ", "name": "lah\u00b9 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "slytherinfbpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 87, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "id": "542082178", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Laura Silva", "username": "LauraMPSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 4990, "tweet_count": 37565, "listed_count": 0}, "id": "62266495", "name": "Carlosmg", "username": "cgdm01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 248, "tweet_count": 43448, "listed_count": 1}, "id": "1067926084933611520", "location": "+82", "name": "\ud835\udc8f \u196b\u1b61", "username": "awesiks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1161, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}, "id": "4764747455", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Maria Maria", "username": "YvonMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 296, "tweet_count": 11478, "listed_count": 0}, "id": "221481328", "name": "Rousys*Tais", "username": "rousysv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 604, "tweet_count": 7192, "listed_count": 4}, "id": "1057962913569431552", "location": "Ciudad de Tarn.", "name": "ShockBlast Prime", "username": "ShockblastP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 523, "tweet_count": 8529, "listed_count": 1}, "id": "966395504077795328", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd7e\ud835\udd90\ud835\udd9e\ud835\udd9c\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd90\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd75\ud835\udd7d70 \u2720 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JanoSkywalkerKf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 376, "tweet_count": 61956, "listed_count": 3}, "id": "839955615958958080", "location": "Cayo Perico", "name": "\ud83c\udf83\u16dfJoker\u16df\ud83c\udf83", "username": "J0k3r52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2184, "tweet_count": 341379, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliana", "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 526, "tweet_count": 48146, "listed_count": 6}, "id": "62644153", "location": "Brasil", "name": "Vicente #Lula13", "username": "vicentepsj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 135, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "id": "993998008449716224", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "BRA\u00ee\u00eeAN\ud83e\udd96", "username": "BraiianBurgos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 554, "tweet_count": 14740, "listed_count": 0}, "id": "4859057314", "name": "99 pura ensencia", "username": "SivilottiDenis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 229, "tweet_count": 63445, "listed_count": 19}, "id": "76471300", "location": "Brasil", "name": "Rafaela Alves", "username": "rafaelalvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1112, "tweet_count": 17062, "listed_count": 1}, "id": "1363270081", "location": "Por el pa\u00eds... ", "name": "Beto Mart\u00ednez Gumarelo.", "username": "betopnmr30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 283, "tweet_count": 11104, "listed_count": 0}, "id": "221416786", "name": "Mai\ud83d\udc9c", "username": "maitevm98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 183, "tweet_count": 21855, "listed_count": 0}, "id": "716388939033145345", "name": "AdCruZ", "username": "AdCruZ_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 620, "tweet_count": 42227, "listed_count": 8}, "id": "81435359", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "Erickuch0", "username": "erickuch0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 249, "tweet_count": 8735, "listed_count": 0}, "id": "1636803480", "name": "HaGug\u00fa\u2122", "username": "rodiaromanovix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 270, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "id": "1169413417972752385", "name": "marijuana", "username": "saepetrova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 674, "tweet_count": 61932, "listed_count": 4}, "id": "157365908", "location": "Panama", "name": "Mia", "username": "miayanopulos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 195, "tweet_count": 2398, "listed_count": 6}, "id": "408626423", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "Dr Jorge Jes\u00fas Rodr\u00edguez S", "username": "JorgeJesusR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1735, "tweet_count": 148340, "listed_count": 15}, "id": "720433824", "location": "Venezuela", "name": "Zahir", "username": "zahirkeops"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "id": "1101879477372628993", "name": "Maca", "username": "Yisel76464643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 235, "tweet_count": 80531, "listed_count": 7}, "id": "2180345010", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Andres Carvallo", "username": "Todobien32"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1139, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}, "id": "939520648199704576", "location": "Cpx PH\ud83e\udd1f\ud83c\udffe\u2764\ufe0f", "name": ".", "username": "BlzTeh22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 705, "tweet_count": 14732, "listed_count": 0}, "id": "4203025781", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udc96\ud83e\udd8b", "username": "patriotamayara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1643, "tweet_count": 21103, "listed_count": 0}, "id": "863050391616978946", "location": "Paraguay", "name": "Carlos D\u00e1valos", "username": "carlosdavaloss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 969, "tweet_count": 95714, "listed_count": 54}, "id": "51592727", "location": "Sector 001, Alpha Quadrant", "name": "Thais Alves", "username": "ThaisAlvesHere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 57, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}, "id": "999906402356215810", "name": "s\u01dd\u032cu", "username": "umdoistresiness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 896, "tweet_count": 7363, "listed_count": 21}, "id": "3587587761", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Jo\u00e3o Camargo \ud83d\udd25\ud83c\udf2a\u26c8\ud83c\udf0a\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "JoCamargo83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 241, "tweet_count": 5278, "listed_count": 0}, "id": "1023039672489000965", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "name": "Lu\u00eds Filipe", "username": "luissfilipe69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 368, "tweet_count": 6273, "listed_count": 0}, "id": "1088830578793824258", "location": "vda", "name": "teixeira", "username": "ga_teixeira10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 70, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "id": "381244860", "name": "Werther", "username": "RuriNonsense"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 247, "tweet_count": 29329, "listed_count": 2}, "id": "617402472", "name": "Pitufinonic \ud83c\udf83", "username": "NicoolasAM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 995, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "id": "455888199", "location": "Asunci\u00f3n", "name": "mariemareco \u2661", "username": "mariemareco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48933, "following_count": 1686, "tweet_count": 40582, "listed_count": 164}, "id": "14846477", "location": "S\u00e3o Paulo /Brasil", "name": "Marina Mantega", "username": "marina_mantega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 204, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}, "id": "1083521176834658306", "name": "Alvaro Percovich Mela", "username": "PataPerco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 4993, "tweet_count": 10221, "listed_count": 30}, "id": "1289169498", "location": "Santa Coloma de Cervell\u00f3, Espa", "name": "Raquel Montllor Linares", "username": "RMontllor"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195658, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 176, "tweet_count": 38183, "listed_count": 3}, "id": "507863140", "location": "Caras Galadon, Lothl\u00f3rien", "name": "Kewi", "username": "kvsanagi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 790, "tweet_count": 11868, "listed_count": 0}, "id": "909049305209679872", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "name": "Nico Ruggiero", "username": "nicoruggiero13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 856, "tweet_count": 30697, "listed_count": 4}, "id": "1316062778", "location": "Peterborough, England", "name": "Saeed \ud83d\udc51", "username": "Omr_Saeed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 446, "tweet_count": 3866, "listed_count": 0}, "id": "834442979116990464", "location": "New Hampshire, USA", "name": "Enrique", "username": "enrique2z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 3295, "tweet_count": 264527, "listed_count": 40}, "id": "976410283", "name": "FRAESMA", "username": "2012financiero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10015, "following_count": 9080, "tweet_count": 51540, "listed_count": 24}, "id": "1062931564785479680", "location": "Chile (Global South)", "name": "Monito de Trapo \u912d\u5e03\u7334\u6cd5\u609f\u7a7a", "username": "MonitoDeTrapo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 395, "tweet_count": 78988, "listed_count": 3}, "id": "310259461", "location": "North Macedonia, Skopje ", "name": "Champagne Supernova \ud83d\udcab", "username": "_junki21_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 194, "tweet_count": 30804, "listed_count": 19}, "id": "69102259", "location": "Linhares, ES - Brasil", "name": "Gaby M\u00fcller", "username": "gabymuller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 146, "tweet_count": 100983, "listed_count": 0}, "id": "4830329465", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc7dE.T zangado \ud83d\ude01\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d", "username": "IvanTaquatia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 2335, "tweet_count": 113956, "listed_count": 13}, "id": "49647174", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "A Lenda de Arthur e Anna \ud83d\udcd6 na AMAZON", "username": "comunaghost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 644, "tweet_count": 48182, "listed_count": 1}, "id": "100306000", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Velaryon", "username": "henri_sants_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1271, "tweet_count": 131965, "listed_count": 15}, "id": "351509367", "name": "Oryctes Nasicornis", "username": "Oryctes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 501, "tweet_count": 39176, "listed_count": 4}, "id": "175840805", "location": "Juazeiro, Brasil", "name": "Shaolin Matador de Porco", "username": "pedrorogerioFB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 439, "tweet_count": 2247, "listed_count": 2}, "id": "74889707", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "lu\ud83d\udc18", "username": "loulaley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2352, "tweet_count": 225044, "listed_count": 1}, "id": "915311268042612737", "location": "Catalunya. Chile. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "QUIQUE BALLA.", "username": "BalladaresEnric"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 290, "tweet_count": 6210, "listed_count": 0}, "id": "792186295825133568", "location": "Villarrica, Paraguay", "name": "Ceci Palma", "username": "bollitoycafe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2597, "tweet_count": 25704, "listed_count": 3}, "id": "2906892033", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ing. Napster", "username": "jacob_isamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130067, "listed_count": 24}, "id": "38750913", "location": "Lima", "name": "Gonzalo", "username": "gonzalolim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 51, "tweet_count": 67243, "listed_count": 7}, "id": "927966883", "location": "Mexico", "name": "Eustace 1999 \ud83e\udd80", "username": "Besos_de_Plomos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 361, "tweet_count": 493, "listed_count": 1}, "id": "3299059102", "name": "Cristina Taberne", "username": "CrisTaberne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 42, "tweet_count": 476652, "listed_count": 0}, "id": "582282658", "name": "SinEmbargoTR", "username": "SinEmbargoTR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16785, "following_count": 17570, "tweet_count": 937737, "listed_count": 127}, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 74797, "following_count": 2238, "tweet_count": 9589, "listed_count": 485}, "id": "31995106", "name": "Carol Pires", "username": "pirescarol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 277, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "id": "749471968097767425", "location": "Dominican Republic", "name": "fer", "username": "minus7622112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 302, "tweet_count": 4876, "listed_count": 0}, "id": "1089637903247003648", "location": "Illes Balears, Espanya", "name": "carla", "username": "CarlaLorenteM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1761, "tweet_count": 9914, "listed_count": 0}, "id": "97354980", "location": "Guadalajara", "name": "Guillermo Orozco Madrigal.", "username": "Gmo_Orozco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 925, "tweet_count": 4986, "listed_count": 4}, "id": "1156578932227039232", "location": "\u2075 \u2070 \u2075 \u00d7\u00d7 ", "name": "duda;", "username": "ackerjoestar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 956, "tweet_count": 11385, "listed_count": 3}, "id": "109092292", "location": "santiago chile", "name": "me \u263a\ufe0f", "username": "pepinabeatriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 234, "tweet_count": 52033, "listed_count": 3}, "id": "733609472195764224", "location": "Catania, Sicilia", "name": "ale pulvirenti", "username": "alepulv76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 890, "tweet_count": 62840, "listed_count": 31}, "id": "232943350", "location": "Mugello", "name": "Massimo", "username": "MrCiambella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 311, "tweet_count": 39878, "listed_count": 5}, "id": "942582494674681856", "location": "Some Underground lab", "name": "Ultra TamerDragonBot 3000!", "username": "_I1011"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1682437, "following_count": 571, "tweet_count": 811953, "listed_count": 1669}, "id": "716363533", "name": "Win Sports TV", "username": "WinSportsTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 90, "tweet_count": 25021, "listed_count": 3}, "id": "283650535", "location": "Mx \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\u039bLEXIS G\u039bR\u039bY", "username": "aleex_gd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 34, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "id": "2439498374", "name": "Brujo Malevolgue", "username": "BrujoMalevolge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 637, "tweet_count": 29244, "listed_count": 2}, "id": "3378891645", "location": "Santa Crime / Sulacap City", "name": "Rebobinando", "username": "Moraesmariii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2413, "tweet_count": 90992, "listed_count": 15}, "id": "754358650433667072", "name": "Maria Isabel Alcal\u00e1", "username": "IsabelAlcal3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 326, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "id": "156314681", "location": "Saltillo", "name": "Ricardo Cort\u00e9s", "username": "sheik_94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 194, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}, "id": "958317618", "name": "Un tal, Ada.", "username": "AdairJial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 652, "tweet_count": 19495, "listed_count": 3}, "id": "2575920408", "location": "Campinas \u2022 SP", "name": "maria", "username": "marivitoriia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 311, "tweet_count": 3537, "listed_count": 3}, "id": "148109388", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Nancy Gonzalez\ud83d\udc99", "username": "NancyGonzalez77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 3854, "tweet_count": 3990, "listed_count": 3}, "id": "247575058", "location": "Un pa\u00eds que se rompe seguido", "name": "Matienzo", "username": "ok_matienzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1134, "tweet_count": 78379, "listed_count": 6}, "id": "630712125", "location": "veracruz", "name": "soy la mam\u00e1 de la pepeg\u00fcita\u203c\ufe0f", "username": "mortilu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 292, "tweet_count": 9417, "listed_count": 0}, "id": "926067250179854337", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83d\udc9c", "username": "Melollorena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 397, "tweet_count": 6291, "listed_count": 0}, "id": "723606558706405380", "location": "brasil", "name": "lorenzo", "username": "su4rezprod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 386, "tweet_count": 13930, "listed_count": 1}, "id": "287822757", "location": "Maca\u00e9, RJ", "name": "O H A N A", "username": "ohanalopess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1054, "tweet_count": 20139, "listed_count": 4}, "id": "123410156", "location": "Concepci\u00f3n, Paraguay", "name": "wilson orrego", "username": "WilsonOrrego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "id": "1088567861868707846", "name": "E.", "username": "empecinada_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10129, "following_count": 11115, "tweet_count": 35516, "listed_count": 5}, "id": "2928438370", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "n", "username": "natpto_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1116, "tweet_count": 47682, "listed_count": 3}, "id": "3227383241", "name": "Rhaenyra ministra do turismo sexual de Westeros", "username": "buceta_dentada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1945, "tweet_count": 12759, "listed_count": 1}, "id": "2715823638", "name": "Eduardo Guti\u00e9rrez Espinoza", "username": "FirdusiEduardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 222, "tweet_count": 21533, "listed_count": 2}, "id": "2728677370", "name": "little faggot of shit", "username": "gatoladinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 900, "tweet_count": 130766, "listed_count": 0}, "id": "604881881", "name": "Edgardo S", "username": "edgsolorz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1864, "tweet_count": 194002, "listed_count": 19}, "id": "114067097", "location": "Santiago, Chile", "name": "Loquencio", "username": "locoadams"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1582, "tweet_count": 131071, "listed_count": 12}, "id": "14073063", "location": "Rioverde, SLP, a ratos", "name": "Ricarlos", "username": "Ricarlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2908, "tweet_count": 9824, "listed_count": 2}, "id": "979290054", "name": "Enrique Zafra lguala", "username": "ZafraLguala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 327, "tweet_count": 173810, "listed_count": 0}, "id": "718167728914374658", "name": "Pereca", "username": "NepmuL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 295, "tweet_count": 36671, "listed_count": 2}, "id": "2905692391", "location": "M\u00e9xico", "name": "Luis Urbina", "username": "birriaf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 142, "tweet_count": 62717, "listed_count": 8}, "id": "512149085", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "M\u2763\ufe0f", "username": "Mariacrz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 122, "tweet_count": 24769, "listed_count": 0}, "id": "594686508", "name": "adolfo h.", "username": "adolfoh79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5533, "following_count": 6090, "tweet_count": 95658, "listed_count": 0}, "id": "969754741", "location": "Tabarnia", "name": "Hermanos Grimm", "username": "thomasbauer1960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 95, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "id": "3581714715", "name": "Daniel Jofr\u00e9", "username": "danieljofrebe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22213463, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 253, "tweet_count": 39866, "listed_count": 0}, "id": "830921440069296128", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Elizabeth\u2019~", "username": "eliizabeth_027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 448, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "id": "753277285931753472", "name": "El Trejo", "username": "kikin4981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 710, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}, "id": "1235813222", "location": "Ypacarai", "name": "Christian Baumann", "username": "ca_baumann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 853, "tweet_count": 4956, "listed_count": 1}, "id": "891389455629766656", "name": "Ignacio J. Sanchez", "username": "IgnacioJSanche1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1714, "tweet_count": 3247, "listed_count": 2}, "id": "360265567", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "RosaZarzuela", "username": "RosaMZarzuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 393, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "id": "104081042", "location": "sonora mexico", "name": "carlos ibarra", "username": "carlos_ibarra85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 585, "tweet_count": 5292, "listed_count": 2}, "id": "50147804", "location": "Cotia, Brasil", "name": "R\u00f4 \u2728\ud83c\udfad\u2728", "username": "ro_passos16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 670, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "id": "181096264", "location": "Planeta Tierra, Sistema Solar.", "name": "El Joven Mostaza", "username": "ElJovenMostaza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 227, "tweet_count": 10355, "listed_count": 6}, "id": "1171939366974971904", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "gabri", "username": "xsvenuss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "id": "1145022490315505666", "name": "Adanlopez", "username": "Adanlop66000106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 816, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "id": "476999810", "name": "pleytor", "username": "pleytor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 459, "tweet_count": 19898, "listed_count": 1}, "id": "2713403050", "location": "Fortaleza - CE ", "name": "alicezinha num pa\u00eds de merda", "username": "misterydog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3951, "tweet_count": 79949, "listed_count": 3}, "id": "286918956", "location": "Baker Street 221B (Gallifrey)", "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u0413\u0440\u043e\u0437\u043d\u044b\u0439 \u221e \ud83d\udc9c\ud83d\udd1e", "username": "SagiTARDIS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 8572, "tweet_count": 78486, "listed_count": 12}, "id": "1099215777532645376", "location": "En el norte", "name": "\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0GoRocko \ud83d\ude21\ud83d\udc9b\ud83d\ude08 \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "username": "go_rocko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1403, "tweet_count": 54253, "listed_count": 1}, "id": "312010096", "location": "Paramoti - Cear\u00e1 - Brasil", "name": "Eristevam Souza", "username": "EristevamSouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 365, "tweet_count": 49829, "listed_count": 4}, "id": "746719459725959168", "location": "ela/dela", "name": "isa (\u2060\u25e0\u2060\u203f\u2060\u30fb\u2060)\u2060\u2014\u2060\u2606", "username": "isagaze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 3447, "tweet_count": 19807, "listed_count": 8}, "id": "796298756", "name": "luna azul", "username": "JupiterThor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 405, "tweet_count": 67404, "listed_count": 6}, "id": "1131691988351410177", "location": "child, 813", "name": "let\ud83e\ude9e", "username": "liquorlipss_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 288, "tweet_count": 37385, "listed_count": 4}, "id": "1103369253850357761", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265 ", "name": "Kombitu\u00ea, The Fucked Up", "username": "HoneymoonHuman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 125, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "id": "1168166984418320385", "name": "Malvad\u00e3o", "username": "alexlmsza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 513, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "id": "816383550", "location": "El Hierro / Canarias", "name": "Patri\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "HdezPatrii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 0, "tweet_count": 1597, "listed_count": 0}, "id": "3371523983", "name": "eu", "username": "carospigolon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 472, "tweet_count": 40684, "listed_count": 13}, "id": "157113121", "location": "Buenos Aires", "name": "serial chiller", "username": "ricaschikas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 3582, "tweet_count": 5622, "listed_count": 1}, "id": "1017146856", "name": "jmc", "username": "jairmaldonadoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1143, "tweet_count": 28750, "listed_count": 0}, "id": "1009125739768270849", "name": "YO SEGUIR\u00c9 A CRISTO JES\u00daS Y NO AL HOMBRE", "username": "democracia82934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384253, "listed_count": 961}, "id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 441, "tweet_count": 36503, "listed_count": 24}, "id": "30326650", "location": "Santiago, Chile, Sector 2814", "name": "(((kalutty)))", "username": "Kalutty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1399, "tweet_count": 10254, "listed_count": 3}, "id": "1157419200832516097", "location": "asteriode B-612", "name": "\u2113\u03c5\ud83e\udd51|| c\u043d\u03b1\u043c\u03c3\u043ci\u2113\u0454", "username": "vocadoaddict"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1723, "tweet_count": 49112, "listed_count": 2}, "id": "996535072122638337", "location": "recife, brasil", "name": "gilerme", "username": "JoGilerme"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1173304763796066304", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "author_id": "2597010860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173382950886486021", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/S8GrD6fwbn", "expanded_url": "https://twitter.com/david9caruso/status/1173382950886486021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8GrD6fwbn", "media_key": "3_1173382940853788673"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:47:50.000Z", "text": "Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora; ni el coplero campe\u00f3n mundial, ni un rapero de freestyle, ni la mejor computadora \ud83d\udc51\ud83d\udd25 https://t.co/S8GrD6fwbn", "edit_history_tweet_ids": ["1173382950886486021"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "author_id": "2492336886"}, {"lang": "es", "id": "1173314334564503552", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "author_id": "212204767"}, {"lang": "es", "id": "1173229881657843713", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "author_id": "22585744"}, {"lang": "es", "id": "1173395554707091457", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:37:55.000Z", "text": "Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera menstruaci\u00f3n \ud83d\ude20 https://t.co/SoAbud2AaB", "edit_history_tweet_ids": ["1173395554707091457"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "id": "1172677015415283713", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359"}, {"lang": "pt", "id": "1171896060765192192", "in_reply_to_user_id": "84368406", "created_at": "2019-09-11T21:19:28.000Z", "text": "7# Ao falar com algu\u00e9m que demonstra idea\u00e7\u00e3o suicida, demonstre interesse em ajudar e n\u00e3o tenha pressa para encerrar o assunto. Evite express\u00f5es que diminuem o que a pessoa sente, como \u201cisso n\u00e3o \u00e9 nada\u201d, \u201ctem gente pior\u201d ou que a fa\u00e7am se sentir culpada.", "edit_history_tweet_ids": ["1171896060765192192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "84368406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171896059574050817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173239577571680256", "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "139524758"}, {"lang": "en", "id": "1173392849464975360", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "InvadingNY"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:27:10.000Z", "text": "tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "edit_history_tweet_ids": ["1173392849464975360"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "159693568"}, {"lang": "es", "id": "1173254143982624768", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8", "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "author_id": "64986985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374621464350722", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "author_id": "184739771"}, {"lang": "pt", "id": "1173045738957352962", "created_at": "2019-09-15T01:27:52.000Z", "text": "um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra dar spoiler do final de avenida brasil dizendo quem matou o max. a novela tava sendo exibida l\u00e1 kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1173045738957352962"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 957, "quote_count": 23}, "author_id": "53571393", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173397307800412162", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ptQnqNufTU", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/15/adelanto-de-elecciones-martin-vizcarra-constitucionalista-carlos-mesia-las-autoridades-nos-debemos-al-pueblo/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 126, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:44:53.000Z", "text": "Vizcarra a constitucionalista Mes\u00eda: \u201cLas autoridades nos debemos al pueblo\u201d  [VIDEO] https://t.co/ptQnqNufTU v\u00eda @LaRepublica", "edit_history_tweet_ids": ["1173397307800412162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178"}, {"lang": "pt", "id": "1173399239134777344", "created_at": "2019-09-16T00:52:33.000Z", "text": "Yesterday, o filme: uma heresia colocar m\u00fasicas da melhor banda de todos os tempos pra embalar uma hist\u00f3ria pessimamente mal executada. A ideia \u00e9 do caralho mas a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 terr\u00edvel. \u00c9 realmente como colocar Ed Sheeran pra cantar  Strawberry Fields forever. +", "edit_history_tweet_ids": ["1173399239134777344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36996376", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 218, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Sheeran"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Strawberry Fields"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171590181364875264", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "105352833"}, {"lang": "es", "id": "1173395523040100352", "in_reply_to_user_id": "130273847", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "urihelc", "id": "130273847"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:37:47.000Z", "text": "@urihelc Me dio ataque suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173395523040100352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130316454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173391150163615744"}]}, {"lang": "es", "id": "1173390808185233408", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "created_at": "2019-09-16T00:19:03.000Z", "text": "Necesit\u00f3 un novio tan suicida como yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1173390808185233408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221890176"}, {"lang": "es", "id": "1173389844007006208", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rvkV6vt5WX", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1173377644789788672", "display_url": "twitter.com/UniNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:15:13.000Z", "text": "Que esperanza para sus feligreses cuando el pastor se suicida, desoyen la biblia. https://t.co/rvkV6vt5WX", "edit_history_tweet_ids": ["1173389844007006208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1340026854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173377644789788672"}]}, {"lang": "es", "id": "1173346412916105216", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "author_id": "298563210"}, {"lang": "pt", "id": "1173146710106935296", "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "author_id": "907657805187907584"}, {"lang": "es", "id": "1173281208115040261", "in_reply_to_user_id": "58946189", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:03:33.000Z", "text": "@iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comido gratis gracias al sueldazo que le pagamos todos los Chilenos \n\nLos chilenos si tenemos memoria!", "edit_history_tweet_ids": ["1173281208115040261"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "856565404520648705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172878432004427776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173395816247189504", "in_reply_to_user_id": "2255708492", "created_at": "2019-09-16T00:38:57.000Z", "text": "Atiraram  no cachorro, toma no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1173395816247189504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255708492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173395531407773696"}]}, {"lang": "es", "id": "1173335679708909570", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:40:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173335679708909570"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1173386451351982082", "created_at": "2019-09-16T00:01:45.000Z", "text": "#LaCornisa Julio B\u00e1rbaro en su gira medi\u00e1tica repitiendo hasta el cansancio \"el que va a gobernar es Alberto\". Me remite al dicho No aclares que oscurece. \ud83e\udd28", "edit_history_tweet_ids": ["1173386451351982082"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 14, "like_count": 157, "quote_count": 4}, "author_id": "1433888646", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "LaCornisa"}, {"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Julio B\u00e1rbaro"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LaCornisa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173356617812733953", "in_reply_to_user_id": "765078768", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "author_id": "383528008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}]}, {"lang": "en", "id": "1173391150163615744", "in_reply_to_user_id": "130316454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emiajnc", "id": "130316454"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:20:25.000Z", "text": "@emiajnc Omg stop.", "edit_history_tweet_ids": ["1173391150163615744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130273847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173154049937616896"}]}, {"lang": "es", "id": "1173326443939602432", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1KXV580nje", "expanded_url": "http://m.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/nota/sesuicidaunproductordecineboricua-1364249/", "display_url": "m.primerahora.com/noticias/polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/notas/se-suicida-un-productor-de-cine-boricua/"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "Primera Hora"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:03:18.000Z", "text": "\ud83d\ude1e a d\u00edas de haber culminado el mes de prevenci\u00f3n del suicidio. Si tienen alg\u00fan amigo o conocido que muestre se\u00f1ales de depresi\u00f3n procurenlo. Paz para la familia de Lima. \n\nSe suicida un productor de cine boricua | Primera Hora https://t.co/1KXV580nje", "edit_history_tweet_ids": ["1173326443939602432"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "26283339"}, {"lang": "es", "id": "1173040391622410242", "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge.", "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "author_id": "62664213", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173394861065691138", "in_reply_to_user_id": "2683983724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nrhigor", "id": "2683983724"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:35:10.000Z", "text": "@nrhigor C\u00ea t\u00e1 matando f\u00edsica 1 tem 3 semestres", "edit_history_tweet_ids": ["1173394861065691138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069405164359090181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173392111582011392"}]}, {"lang": "es", "id": "1173291113572110336", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 30, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:42:54.000Z", "text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "edit_history_tweet_ids": ["1173291113572110336"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "143839873"}, {"lang": "es", "id": "1170349273365565442", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "author_id": "87097693"}, {"lang": "pt", "id": "711535487673040897", "created_at": "2016-03-20T12:50:54.000Z", "text": "Eu morri e ningu\u00e9m percebeu [...]", "edit_history_tweet_ids": ["711535487673040897"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "704411679833063424"}, {"lang": "es", "id": "1172595205091938304", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "author_id": "901509940317220864"}, {"lang": "pt", "id": "1173391380799983616", "in_reply_to_user_id": "803649988978950144", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/7PpPWvEq0V", "expanded_url": "https://twitter.com/exocamz/status/1144182962528952320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PpPWvEq0V", "media_key": "7_1144179907423100928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thi_guima", "id": "803649988978950144"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "amasona"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "KillThisLove"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "KillThisLove"}, {"start": 83, "end": 97, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PCAs"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:21:20.000Z", "text": "@thi_guima Matou o bozo que nem se importa com a amasona\n\nI vote #KillThisLove for #TheMusicVideo on #PCAs \n@ygofficialblink\n\nhttps://t.co/7PpPWvEq0V", "edit_history_tweet_ids": ["1173391380799983616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072825628687245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173056199589269504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173378912728080392", "in_reply_to_user_id": "820665056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_anapaulaz", "id": "1293268615593107456"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "TRUFAN"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:31:47.000Z", "text": "@_anapaulaz LKKKKKKKKKKKKKKKKK E O TRUFAN, trov\u00e3o, nao lembro, aquele rem\u00e9dio horr\u00edvel que ela fez vc tomar SEM MOTIVO ALGUM. nAOO ainda n fomos no m\u00e9dico, se piorar a\u00ed vou amanh\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1173378912728080392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337752662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173362432175198216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173385184571514880", "in_reply_to_user_id": "173519553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kuro_GaneH", "id": "173519553"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:56:43.000Z", "text": "@Kuro_GaneH Eu quero \u00e9 distancia desses bichinho louco kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1173385184571514880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221132361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371627154944001"}]}, {"lang": "es", "id": "1172881860541714432", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "author_id": "332642789", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172809201439203328", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "author_id": "834342133"}, {"lang": "es", "id": "1173279521031774208", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:56:50.000Z", "text": "Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "edit_history_tweet_ids": ["1173279521031774208"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "221227535"}, {"lang": "es", "id": "1173391666356596736", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2bb4LWp9rH", "expanded_url": "https://twitter.com/dofasa47/status/1173389844007006208", "display_url": "twitter.com/dofasa47/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:22:28.000Z", "text": "La depresi\u00f3n es una enfermedad, no es una cuesti\u00f3n de fe. https://t.co/2bb4LWp9rH", "edit_history_tweet_ids": ["1173391666356596736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "83277366"}, {"lang": "pt", "id": "1173383443914330115", "created_at": "2019-09-15T23:49:48.000Z", "text": "Ah droga, mantiveram a Viola Davis :(", "edit_history_tweet_ids": ["1173383443914330115"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1421721", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172798137897037825", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "author_id": "3362741"}, {"lang": "es", "id": "1172663575195856901", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "948683648"}, {"lang": "pt", "id": "1173056199589269504", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/fS8H1RV0qw", "expanded_url": "https://twitter.com/thi_guima/status/1173056199589269504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fS8H1RV0qw", "media_key": "3_1173056182698872832"}, {"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/fS8H1RV0qw", "expanded_url": "https://twitter.com/thi_guima/status/1173056199589269504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fS8H1RV0qw", "media_key": "3_1173056182690504704"}]}, "created_at": "2019-09-15T02:09:26.000Z", "text": "meu irm\u00e3o https://t.co/fS8H1RV0qw", "edit_history_tweet_ids": ["1173056199589269504"], "public_metrics": {"retweet_count": 13266, "reply_count": 779, "like_count": 59467, "quote_count": 2755}, "author_id": "803649988978950144"}, {"lang": "pt", "id": "1173348887345713155", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348468447989763"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348568024981504"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-15T21:32:29.000Z", "text": "isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de algu\u00e9m n \u00e9 se humilhar, perguntar como est\u00e1, como foi o dia, n \u00e9 humilha\u00e7\u00e3o. HJ EU PERDI MEU AMIGO, SE SUICIDOU POR N SUPORTAR MAIS ESSA DOR E A SOLID\u00c3O :( https://t.co/WPWNrDFace", "edit_history_tweet_ids": ["1173348887345713155"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "author_id": "805881066212982784"}, {"lang": "pt", "id": "1173382238899265537", "in_reply_to_user_id": "1041103234167758850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:45:00.000Z", "text": "@DamaresAlves Eu tenho o v\u00eddeo da psicologa que alerta para esse livro, se quiser lhe envio, aqui pelo TT n\u00e3o consigo!", "edit_history_tweet_ids": ["1173382238899265537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041103234167758850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173382022661849088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173388934933549056", "in_reply_to_user_id": "1287218083", "created_at": "2019-09-16T00:11:37.000Z", "text": "@ccomunistinha Setembro amarelo p\u00f4, nao larga o movimento", "edit_history_tweet_ids": ["1173388934933549056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955167734307966976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375554382442496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173372115191570433", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "expanded_url": "https://t.co/2sWDIvCrkL", "display_url": "t.co/2sWDIvCrkL"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "among us"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:04:47.000Z", "text": "quando vc t\u00e1 de call no among us, morre e fica se segurando pra n\u00e3o falar quem te matou https://t.co/2sWDIvCrkL", "edit_history_tweet_ids": ["1173372115191570433"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "1090024610274385925"}, {"lang": "es", "id": "1173008120098021376", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "author_id": "1637402383", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173389545129291776", "created_at": "2019-09-16T00:14:02.000Z", "text": "Agora que soube da hist\u00f3ria da iraniana que foi condenada a 6 meses de pris\u00e3o por tentativa de ir ver jogo do time de cora\u00e7\u00e3o. Na frente do tribunal ela se matou ateando fogo em si. Dizem que \u00e9 s\u00f3 futebol.... triste hist\u00f3ria e estamos em 2019. O que a FIFA fez? NADA!", "edit_history_tweet_ids": ["1173389545129291776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "224489795", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8912, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173377644789788672", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/P9ZxTcmRzE", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/salud/el-inquietante-suicidio-de-un-pastor-de-california-que-ayudaba-a-que-otros-no-se-quitaran-la-vida", "display_url": "univision.com/noticias/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/salud/el-inquietante-suicidio-de-un-pastor-de-california-que-ayudaba-a-que-otros-no-se-quitaran-la-vida"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:26:45.000Z", "text": "La muerte de Jarrid Wilson ocurri\u00f3 en la v\u00edspera del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio y un a\u00f1o despu\u00e9s de que se suicidara otro pastor californiano de su misma edad y quien tambi\u00e9n hablaba en sus sermones sobre su padecimiento mental. https://t.co/P9ZxTcmRzE", "edit_history_tweet_ids": ["1173377644789788672"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "35785401"}, {"lang": "pt", "id": "1173377104781742080", "created_at": "2019-09-15T23:24:36.000Z", "text": "Ap\u00f3s minha sa\u00edda dar errado, escolhi o pior filme para domingar \u00e9 isto", "edit_history_tweet_ids": ["1173377104781742080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864995868939866112"}, {"lang": "es", "id": "1172055636198268929", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ING2K6hHoX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055636198268929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ING2K6hHoX", "media_key": "3_1172055630447882240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:34.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ING2K6hHoX", "edit_history_tweet_ids": ["1172055636198268929"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1173257667097198592", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tCDIcnc7xd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/samuelpessoa/2019/09/em-bacurau-o-inferno-sao-os-outros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/samuel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/samuelpessoa/2019/09/em-bacurau-o-inferno-sao-os-outros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Pess\u00f4a"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:30:00.000Z", "text": "Samuel Pess\u00f4a | Conforme o pa\u00eds foi pendendo para a direita, piorou a capacidade de reflex\u00e3o da esquerda.\n\nhttps://t.co/tCDIcnc7xd", "edit_history_tweet_ids": ["1173257667097198592"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 103, "quote_count": 24}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "id": "1173382105264545792", "created_at": "2019-09-15T23:44:28.000Z", "text": "Carol Nakamura? Arrogante pra cacete! Se acha a bala que matou Kenedy,vazaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1173382105264545792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1126663918255001600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Nakamura"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173015258887270400", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CTFMdlrBjs", "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o-Suicida-Dentro-Cultura-ebook/dp/B06W5GBZ5V", "display_url": "amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5FwrYAe1Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/t_luisman/status/1173014160646508544", "display_url": "twitter.com/t_luisman/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PabEspera\u00e7a"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 172, "tag": "PabEspera\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-14T23:26:45.000Z", "text": "Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou desempregado e tenho contas pra pagar. #PabEspera\u00e7a \n\nhttps://t.co/CTFMdlrBjs https://t.co/5FwrYAe1Ru", "edit_history_tweet_ids": ["1173015258887270400"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "238107784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173014160646508544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172690014985232384", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "author_id": "719523435647512576"}, {"lang": "es", "id": "1173369785259712512", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7YI8H8vvQK", "expanded_url": "http://bit.ly/2LXJ3Ei", "display_url": "bit.ly/2LXJ3Ei"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LOYMwMsaqK", "expanded_url": "https://twitter.com/MagazineSEMX/status/1173369785259712512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOYMwMsaqK", "media_key": "3_1173369779584823296"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:55:31.000Z", "text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/7YI8H8vvQK https://t.co/LOYMwMsaqK", "edit_history_tweet_ids": ["1173369785259712512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415155226"}, {"lang": "es", "id": "1173386174775345153", "created_at": "2019-09-16T00:00:39.000Z", "text": "Hace como 2 meses que estoy emocionalmente estable y sin mandarme cagadas. Creo que el que maneja mi personaje en los sims por fin se apiad\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1173386174775345153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "250915587", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "sims"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173386347073220608", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:01:20.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173386347073220608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "qme", "id": "1172674366561312770", "in_reply_to_user_id": "16077528", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/XSXgWciXLH", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172674366561312770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSXgWciXLH", "media_key": "3_1172674361620348928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoBelaunde", "id": "16077528"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "epatriau", "id": "184056488"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "created_at": "2019-09-14T00:52:10.000Z", "text": "@AlbertoBelaunde @epatriau https://t.co/XSXgWciXLH", "edit_history_tweet_ids": ["1172674366561312770"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604880940392449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173386282271219712", "in_reply_to_user_id": "15201478", "created_at": "2019-09-16T00:01:04.000Z", "text": "@YueVieira Um monte dessas a\u00e7\u00f5es, e de pessoas que est\u00e3o com as DMs abertas, se concentram apenas em te dissuadir da puls\u00e3o suicida, sem tentar entender ou validar a dor da pessoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1173386282271219712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15201478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386170111279105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173386170111279105", "in_reply_to_user_id": "40712290", "created_at": "2019-09-16T00:00:38.000Z", "text": "@YueVieira Hoje tinha uma a\u00e7\u00e3o na orla que as pessoas tavam andando com uns cartazes motivacionais mal-escritos que honestamente era o t\u00edpico gaslighting que neurot\u00edpico faz, por mais bem-intencionadas que sejam.", "edit_history_tweet_ids": ["1173386170111279105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15201478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173383307427569664"}]}, {"lang": "es", "id": "1172931383368519680", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/pQgvaltHsI", "expanded_url": "https://twitter.com/sxksc_/status/1172931383368519680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQgvaltHsI", "media_key": "7_1172931348979507200"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:53:28.000Z", "text": "Nada m\u00e1s que decir. https://t.co/pQgvaltHsI", "edit_history_tweet_ids": ["1172931383368519680"], "public_metrics": {"retweet_count": 36498, "reply_count": 371, "like_count": 79622, "quote_count": 5425}, "author_id": "2163051963"}, {"lang": "pt", "id": "1173385063372853248", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rw8f7YtPAe", "expanded_url": "https://twitter.com/Oicoisinha2/status/1173385063372853248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rw8f7YtPAe", "media_key": "3_1173385058004217856"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "It- Cap\u00edtulo dois"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:56:14.000Z", "text": "hoje eu fui assistir It- Cap\u00edtulo dois, n\u00e3o sei como vou superar tudo que aconteceu, n\u00e3o sei como vou superar as mortes e etc. mais foi uns dos melhores filmes que eu assisti esse ano. eu chorei, ri, me assustei. mais resumindo eu fiquei mto triste com a morte que teve no final + https://t.co/rw8f7YtPAe", "edit_history_tweet_ids": ["1173385063372853248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148148448845271040"}, {"lang": "es", "id": "1173383616157618178", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KzHG1gSHuK", "expanded_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html?ssm=", "display_url": "caracol.com.co/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/emisora/2019/09/14/cartagena/1568463781_962148.html?ssm="}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:50:29.000Z", "text": "Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena https://t.co/KzHG1gSHuK", "edit_history_tweet_ids": ["1173383616157618178"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155376172"}, {"lang": "es", "id": "1173151256912809984", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "expanded_url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "display_url": "t.co/oHfWiajQxw"}]}, "created_at": "2019-09-15T08:27:10.000Z", "text": "Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suicida en una ceremonia subvencionada por el capitalismo m\u00e1s inmoral y prepotente. https://t.co/oHfWiajQxw", "edit_history_tweet_ids": ["1173151256912809984"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "257332880"}, {"lang": "es", "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"lang": "es", "id": "1173330908759416833", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Fuv9qMMh2w", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/martin-vizcarra-las-autoridades-nos-debemos-al-pueblo/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/martin-vizc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/martin-vizcarra-las-autoridades-nos-debemos-al-pueblo/"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}, {"start": 93, "end": 115, "probability": 0.7469, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:21:02.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 El jefe de Estado @MartinVizcarraC  se pronunci\u00f3 luego de que Carlos Mes\u00eda, extitular del Tribunal Constitucional, afirmara que \u201cal pueblo no se le hace caso, al pueblo se le gobierna\u201d.  \n\nhttps://t.co/Fuv9qMMh2w", "edit_history_tweet_ids": ["1173330908759416833"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "2205328350"}, {"lang": "es", "id": "1173383629269032960", "in_reply_to_user_id": "1028337457887105024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaruNonpalidece", "id": "1028337457887105024"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:50:32.000Z", "text": "@MaruNonpalidece Ves? No soy yo, sos vos!", "edit_history_tweet_ids": ["1173383629269032960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4824875320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173383384065818624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173328678404706306", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/PefMxhms8c", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoLibertino/status/1173328678404706306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PefMxhms8c", "media_key": "3_1173328640496603137"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:12:10.000Z", "text": "Minha gente, essa placa \u00e9 do coach do fracasso? https://t.co/PefMxhms8c", "edit_history_tweet_ids": ["1173328678404706306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "26254488"}, {"lang": "es", "id": "1173379233374228480", "in_reply_to_user_id": "745000084459425792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EdanyMejia", "id": "745000084459425792"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:33:04.000Z", "text": "@EdanyMejia Jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1173379233374228480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113504743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173372718466703361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1172618564811051014", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "author_id": "64839161"}, {"lang": "lv", "id": "1173370809399881728", "in_reply_to_user_id": "845790127716753408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "blckcygnus", "id": "845790127716753408"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:59:35.000Z", "text": "@blckcygnus ah nem fufu", "edit_history_tweet_ids": ["1173370809399881728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054518057320833025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173362606389813248"}]}, {"lang": "es", "id": "1173381886393094145", "in_reply_to_user_id": "166953368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hernandardes", "id": "166953368"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.373, "type": "Person", "normalized_text": "Hurac\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:43:36.000Z", "text": "@hernandardes Boca ese d\u00eda no se si ten\u00eda tanto, mucho roto, pero m\u00e1s all\u00e1 de eso, tienen la cabeza quemada en cuanto a los cl\u00e1sicos. Igual era un chiste porque para eso est\u00e1 Hurac\u00e1n.", "edit_history_tweet_ids": ["1173381886393094145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88677054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173381360356155392"}]}, {"lang": "pt", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1851586, -22.9660169]}, "place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1173377625496182785", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dUf2K4k8DF", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoSpiller/status/1173377625496182785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUf2K4k8DF", "media_key": "3_1173377608949612544"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "otaviouga", "id": "32541880"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "maxvalarezo", "id": "42525386"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:26:40.000Z", "text": "Dupla de respeito!!! Sensacional, parab\u00e9ns!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n@otaviouga   @maxvalarezo https://t.co/dUf2K4k8DF", "edit_history_tweet_ids": ["1173377625496182785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229053305"}, {"lang": "es", "id": "1173347625346707456", "in_reply_to_user_id": "857693619406467072", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jlsBiXFZo2", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1173343311853215745", "display_url": "twitter.com/Dalatrm/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Aramco"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:27:28.000Z", "text": "Fuentes cercanas a Aramco dicen que el ataque se realiz\u00f3 mediante una combinaci\u00f3n de m\u00e1s de 20 drones y misiles. Al menos la mitad eran drones suicida.\n\nAdem\u00e1s, afirman que \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8y\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 est\u00e1n seguros de que el ataque se lanz\u00f3 desde Irak, sin prueba firme todav\u00eda\n\nhttps://t.co/jlsBiXFZo2", "edit_history_tweet_ids": ["1173347625346707456"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "857693619406467072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173343311853215745"}, {"type": "replied_to", "id": "1173321967505760256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173054643041112066", "created_at": "2019-09-15T02:03:15.000Z", "text": "cansei dessa vida de solit\u00e1rio a meta agora \u00e9 entrar pra vida de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173054643041112066"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3165420597"}, {"lang": "es", "id": "1171347623393079296", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "361969545"}, {"lang": "es", "id": "1173375605229924352", "in_reply_to_user_id": "12201792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:18:39.000Z", "text": "@SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comisi\u00f3n investigadora por la negligencia.", "edit_history_tweet_ids": ["1173375605229924352"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1120509051815776257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375200680955904"}]}, {"lang": "es", "id": "1139272739179696136", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nOsK2r256K", "expanded_url": "http://karinanovoa.blogspot.com/2017/01/expediente-odebrecht-los-mas.html?m=1", "display_url": "karinanovoa.blogspot.com/2017/01/expedi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://karinanovoa.blogspot.com/2017/01/expediente-odebrecht-los-mas.html?m=1"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/9LNJ2npCEh", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1139226373946531841", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Interoce\u00e1nica"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.727, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}]}, "created_at": "2019-06-13T20:46:02.000Z", "text": "Nota de @PanoramaPTV \nEnero 2017: Sobre papel de Olivera a favor de la Interoce\u00e1nica, obra con coima. \u00c9l mismito lo cuenta (min 11'00) Claro, Olivera de inmediato sali\u00f3 a cuestionar reportaje de Panorama. El tiempo pone las fichas en su lugar.  https://t.co/nOsK2r256K https://t.co/9LNJ2npCEh", "edit_history_tweet_ids": ["1139272739179696136"], "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 38, "like_count": 388, "quote_count": 12}, "author_id": "140788164", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1139226373946531841"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173371139265110016", "in_reply_to_user_id": "2817967809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7261, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:00:54.000Z", "text": "@Rose2013esq @lolaescreva Teve um caso recente em Salvador/Ba tb. Uma amiga de inf\u00e2ncia era amiga da m\u00e3e. Os filhos delas estudavam juntos... muito desolador!! A crian\u00e7a tinha 4 anos. O cara se suicidou e levou o filho junto. \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1173371139265110016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1244588774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173339227783872513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173378355707744257", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 158, "username": "Sporting_CP", "id": "21389998"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Varandas"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:29:34.000Z", "text": "Uma coisa \u00e9 certa, o Varandas \u00e9 mesmo bom como m\u00e9dico. Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 que em 12 meses conseguiu curar-me das azias a seguir \u00e1s derrotas e empates do @Sporting_CP. Obrigado Presidente, mais 6 meses e s\u00f3 sei do resultado do jogo do Sporting 1 dia depois de se ter realizado! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1173378355707744257"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "520672127"}, {"lang": "pt", "id": "1173334667036102658", "created_at": "2019-09-15T20:35:58.000Z", "text": "Toda essa treta da lava toga serviu para ESCANCARAR q N\u00c3O EXISTE COMANDO CENTRAL DE MIL\u00cdCIA VIRTUAL\nMAV \u00e9 o cool da sua m\u00e3e isent\u00e3o de fezes", "edit_history_tweet_ids": ["1173334667036102658"], "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 40, "like_count": 2110, "quote_count": 8}, "author_id": "75058892", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "VIRTUAL"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173375944972800003", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DUdk65TPRb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LOohHi", "display_url": "bit.ly/2LOohHi"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/73vqhTlpAz", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1173375944972800003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/73vqhTlpAz", "media_key": "3_1173369826628079617"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:00.000Z", "text": "\u201c\u00bfQu\u00e9 hay de Jared Leto?\u201d: Fans del actor se indignan por su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/DUdk65TPRb https://t.co/73vqhTlpAz", "edit_history_tweet_ids": ["1173375944972800003"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "244218738"}, {"lang": "es", "id": "1173377346604322816", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:25:34.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173377346604322816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1173372987367731211", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/FKXhBedprG", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/09/video-con-musica-de-arjona-gato-casi-se-suicida/", "display_url": "hoyestado.com/2019/09/video-\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Michi"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:08:15.000Z", "text": "\u00a1No Michi, no lo hagas! \ud83d\ude22\ud83d\udc31\nhttps://t.co/FKXhBedprG", "edit_history_tweet_ids": ["1173372987367731211"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "127068662"}, {"lang": "es", "id": "1173377507971780614", "created_at": "2019-09-15T23:26:12.000Z", "text": "Tener el celu sin el vidrio templado, es vivir al l\u00edmitee", "edit_history_tweet_ids": ["1173377507971780614"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "846777916654522368"}, {"lang": "pt", "id": "1173362437833277440", "in_reply_to_user_id": "65143217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mcanejo", "id": "65143217"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "uaimaiara", "id": "4675508118"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:26:19.000Z", "text": "@mcanejo @uaimaiara @JuliaBobrow t\u00e1... vc n\u00e3o v\u00ea problema ent\u00e3o em difundir crimes de \u00f3dio feitos claramente com o intuito de propagandear viol\u00eancia de g\u00eanero desde que seja pra deixar claro que esses crimes acontecem, \u00e9 isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1173362437833277440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182876231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173361856112709633"}]}, {"lang": "es", "id": "1172936001486036992", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Juan rastrojo"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:11:49.000Z", "text": "Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda decir que Juan rastrojo es algo como un integrante del escuadr\u00f3n suicida que liberar\u00e1 a Venezuela con los paramilitares a quienes les rebajar\u00e1n la pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1172936001486036992"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "126314807"}, {"lang": "es", "id": "1173375945060864008", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:00.000Z", "text": "El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173375945060864008"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1839187771"}, {"lang": "pt", "id": "1173377269588529154", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6LxI7ixo8M", "expanded_url": "https://twitter.com/leonardomatoso/status/1173374579772985344", "display_url": "twitter.com/leonardomatoso\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:25:16.000Z", "text": "Realmente perder do B do Inter \u00e9 s\u00e9rio... https://t.co/6LxI7ixo8M", "edit_history_tweet_ids": ["1173377269588529154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "179117127", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173374579772985344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173364870051504129", "created_at": "2019-09-15T22:35:59.000Z", "text": "reza a lenda que se este tweet chegar ao burkina Faso amanh\u00e3 a escola suicida se", "edit_history_tweet_ids": ["1173364870051504129"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118263473220276224"}, {"lang": "es", "id": "1173376395176742912", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KjettRJytY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/huguerrar", "display_url": "facebook.com/huguerrar", "status": 301, "unwound_url": "https://www.facebook.com/huguerrar"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4437, "type": "Organization", "normalized_text": "Diviac"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:21:47.000Z", "text": "Tambi\u00e9n pretenden manchar mi amistad con el ex presidente Garc\u00eda. Si pueden entren a mi Facebook: https://t.co/KjettRJytY No me extra\u00f1ar\u00eda que el ataque haya sido coordinado con la Diviac. Gracias por su apoyo y sigamos juntos contra la dictadura vizcarrista y sus guaripoleras.", "edit_history_tweet_ids": ["1173376395176742912"], "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 10, "like_count": 295, "quote_count": 2}, "author_id": "32136515"}, {"lang": "pt", "id": "1173241766373449729", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RNfpzCUabv", "expanded_url": "https://twitter.com/KeIIyPriceJr/status/1172628362688438277", "display_url": "twitter.com/KeIIyPriceJr/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:26:49.000Z", "text": "se nao tens coragem suficiente de meter la a boca nao devias ter coragem suficiente de meter la a pi\u00e7a tamb\u00e9m https://t.co/RNfpzCUabv", "edit_history_tweet_ids": ["1173241766373449729"], "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 11, "like_count": 816, "quote_count": 41}, "author_id": "1079396647334039552"}, {"lang": "es", "id": "1173375181429125127", "in_reply_to_user_id": "169072726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nanotower", "id": "169072726"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "GerGarciaGrova", "id": "293013536"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "AlcainG", "id": "153061987"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "Domingol", "id": "1112047699"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "Newell's"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "Patronato"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Godoy"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:16:58.000Z", "text": "@nanotower @GerGarciaGrova @AlcainG @Domingol Nos hizo 4 Newell's, nos gan\u00f3 Patronato, nos gan\u00f3 Godoy, no jugamos a nada ninguno de los 6 partidos, malos planteos, malos bancos de suplentes, no creo que haya sido por Gallardo no te preocupes", "edit_history_tweet_ids": ["1173375181429125127"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3909277636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173374714129059841"}]}, {"lang": "es", "id": "1173374499166806025", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/20sZaInlX7", "expanded_url": "https://twitter.com/FightU2/status/1173373963600310272", "display_url": "twitter.com/FightU2/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:15.000Z", "text": "o de las jovenes que segun las primeras noticias hicieron un \"pacto suicida\" para ahorcarse en una zona alejada y luego se comprobo otras circunstancias disfrazadas https://t.co/20sZaInlX7", "edit_history_tweet_ids": ["1173374499166806025"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2422270789", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173373963600310272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173243058676293633", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/arjDgnKDjH", "expanded_url": "https://caras.uol.com.br/cinema/filme-de-suzane-von-ritchthofen-pode-virar-serie-de-tv-segundo-colunista.phtml", "display_url": "caras.uol.com.br/cinema/filme-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caras.uol.com.br/cinema/filme-de-suzane-von-ritchthofen-pode-virar-serie-de-tv-segundo-colunista.phtml"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "AMeninaQueMatouOsPais"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:31:57.000Z", "text": "EITA! Ser\u00e1 que o longa #AMeninaQueMatouOsPais sair\u00e1 dos cinemas diretamente para as telinhas? \ud83d\ude31\ud83d\udd25\nhttps://t.co/arjDgnKDjH", "edit_history_tweet_ids": ["1173243058676293633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "16725544"}, {"lang": "es", "id": "1173338291187396608", "created_at": "2019-09-15T20:50:22.000Z", "text": "ya empezamos con la \u00e9poca en donde todas las minas presumen sus lomasos y yo me deprimo", "edit_history_tweet_ids": ["1173338291187396608"], "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "1038995529189994497"}, {"lang": "es", "id": "1172662103360057345", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731"}, {"lang": "pt", "id": "1173286578996822016", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/cFyELf2efx", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cE5qPDExNjM4ODA0fDF5cEpkQmFqYm95S1c6kCs0zMIFA77oeEajn-SXrTRk0QypqW5DIFaqsCCVkw==", "display_url": "pscp.tv/w/cE5qPDExNjM4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cE5qPDExNjM4ODA0fDF5cEpkQmFqYm95S1c6kCs0zMIFA77oeEajn-SXrTRk0QypqW5DIFaqsCCVkw=="}]}, "created_at": "2019-09-15T17:24:53.000Z", "text": "Desfiles 2019.  https://t.co/cFyELf2efx", "edit_history_tweet_ids": ["1173286578996822016"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "53966159"}, {"lang": "pt", "id": "1172610473977614336", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "author_id": "861063790070288384"}, {"lang": "es", "id": "1173340712907075584", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dfkIZSjwSP", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1173340712907075584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfkIZSjwSP", "media_key": "3_1172249679624572933"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:00:00.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#SaludParaTodos https://t.co/dfkIZSjwSP", "edit_history_tweet_ids": ["1173340712907075584"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1673800032"}, {"lang": "pt", "id": "1173350792679632899", "in_reply_to_user_id": "2254906298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Giu_hackbart", "id": "2254906298"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:40:03.000Z", "text": "@Giu_hackbart Que isso cara", "edit_history_tweet_ids": ["1173350792679632899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874461678330630147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173343826519310336"}]}, {"lang": "es", "id": "1173375200680955904", "in_reply_to_user_id": "33808317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:17:02.000Z", "text": "@JuanSheput y si se escapa o hace la de Alan, a qui\u00e9n culpamos?", "edit_history_tweet_ids": ["1173375200680955904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "12201792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173374650795122688"}]}, {"lang": "es", "id": "1173319573858390018", "in_reply_to_user_id": "807095", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 9, "end": 14, "username": "cnni", "id": "2097571"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "thetimes", "id": "6107422"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "TIME", "id": "14293310"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMInoticias", "id": "1395199711"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "FMInoticias", "id": "1395199711"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:36:00.000Z", "text": "@nytimes @cnni @thetimes @nytimes @TIME ; @FMInoticias :Argentina un pa\u00eds con justicia operada por el cuadro.politico de Turno . @FMInoticias ; Suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1173319573858390018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001102361803284480"}, {"lang": "pt", "id": "1173369156437204992", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/gfDcgx9cwN", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:53:01.000Z", "text": "3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulher.  \u201cMinha decis\u00e3o foi tomada, n\u00e3o volto atr\u00e1s. Ia ser voc\u00ea, mas aqui vai doer mais para ti\u201d, escreveu o homem. \n\nhttps://t.co/gfDcgx9cwN", "edit_history_tweet_ids": ["1173369156437204992"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "298152549"}, {"lang": "es", "id": "1173373994042646534", "in_reply_to_user_id": "4764747455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YvonMaria", "id": "4764747455"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:12:15.000Z", "text": "@YvonMaria @Noevi13 @nachomdeo El peronismo es suicida! tenemos suficientes pruebas en 73 a\u00f1os y 6 gobiernos, la mitad del tiempo desde que apareci\u00f3 en escena la \ud83d\udc00 de Peron, 3 periodos de Peron + Isabel, 2 de Menem 3 Kirchneristas, siempre la mentira el robo pasamos de 6tos en el mundo a la mierda misma", "edit_history_tweet_ids": ["1173373994042646534"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "169062778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371720331345920"}]}, {"lang": "es", "id": "1173245061536145410", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Neb0qs0aa9", "expanded_url": "https://twitter.com/SwayzeHugo/status/1173098149671575552", "display_url": "twitter.com/SwayzeHugo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "created_at": "2019-09-15T14:39:55.000Z", "text": "Mi estimado Hugo,  estoy en contra de la delincuencia desatada y protagonizada por ciudadanos venezolanos, as\u00ed como la que ocasionan  feroces hampones peruanos.Mi respuesta fue a Becerril el pol\u00edtico corrupto quien se atrevi\u00f3 a hablar de delincuencia siendo ellos peores que todos https://t.co/Neb0qs0aa9", "edit_history_tweet_ids": ["1173245061536145410"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "2851243105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173098149671575552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173373963600310272", "created_at": "2019-09-15T23:12:07.000Z", "text": "Preg\u00fantenle a Urtubey por las dos francesas asesinadas. Que alguien cuente que les pas\u00f3, que les hicieron, y quienes. La historia oficial no cierra por ning\u00fan lado.", "edit_history_tweet_ids": ["1173373963600310272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2831054251", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Urtubey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173288318102114304", "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "2665463588", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173371720331345920", "in_reply_to_user_id": "169062778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mar_221", "id": "169062778"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:03:12.000Z", "text": "@Mar_221 @Noevi13 @nachomdeo Mujer repugnante", "edit_history_tweet_ids": ["1173371720331345920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4764747455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173369125369982980"}]}, {"lang": "es", "id": "1173369717983272960", "in_reply_to_user_id": "180397276", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DarthFeanor", "id": "180397276"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "Machina"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "Vong"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:55:15.000Z", "text": "@DarthFeanor @DarthZemlWise Solo Falta que no sean vencidos por un Deus ex Machina y de seguro los Vong los derrotaran con torturas\ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1173369717983272960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "966395504077795328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173365606957101057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173339227783872513", "in_reply_to_user_id": "182573469", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Ke8S15SeIt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:54:06.000Z", "text": "@lolaescreva t\u00e1 ligada na nova modalidade q esses machos covardes est\u00e3o adotando pra atingirem suas ex? Eles est\u00e3o matando os pr\u00f3prios filhos como forma de penalizar a mulher e isso precisa ser falado, conto contigo pra mais essa luta.https://t.co/Ke8S15SeIt", "edit_history_tweet_ids": ["1173339227783872513"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "author_id": "2817967809"}, {"lang": "es", "id": "1173066669960417280", "created_at": "2019-09-15T02:51:03.000Z", "text": "El que se suicida primero pierde o gana?", "edit_history_tweet_ids": ["1173066669960417280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4859057314"}, {"lang": "pt", "id": "1173372666537029632", "in_reply_to_user_id": "90343514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nivneves", "id": "90343514"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "inglesa"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:06:58.000Z", "text": "@nivneves \u00e9 uma s\u00e9rie de com\u00e9dia mas que as vezes vc d\u00e1 uma choradinha de leve! kkkkk\n\nmas \u00e9 uma s\u00e9rie inglesa, ent\u00e3o tem v\u00e1rios momentos de humor que vc fica com vergonha alheia sabe?", "edit_history_tweet_ids": ["1173372666537029632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76471300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173320939678969856"}]}, {"lang": "es", "id": "1171493115355512833", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z", "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j", "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "408626423"}, {"lang": "pt", "id": "1173302400754573312", "created_at": "2019-09-15T18:27:45.000Z", "text": "Meu Deus e essa menina de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMeu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i ao ver esses casos, que o senhor possa conforta a fam\u00edlia \ud83d\udc94\ud83c\udf97", "edit_history_tweet_ids": ["1173302400754573312"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4203025781"}, {"lang": "pt", "id": "1173205304269561856", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/crNZs801z9", "expanded_url": "https://twitter.com/rgatess/status/1172898980415434758", "display_url": "twitter.com/rgatess/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3738, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rtico"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:01:56.000Z", "text": "Picos crescentes de concentra\u00e7\u00e3o de metano no \u00c1rtico. A liga\u00e7\u00e3o directa com a ind\u00fastria do petr\u00f3leo e g\u00e1s por fracking, especialmente nos EUA, est\u00e1 estabelecida. Perante o colapso, a pulsao suicida do capitalismo. https://t.co/crNZs801z9", "edit_history_tweet_ids": ["1173205304269561856"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3587587761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172898980415434758"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173245246257422336", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d3CmXSRIyM", "expanded_url": "https://twitter.com/geangm_/status/1172983314204041218", "display_url": "twitter.com/geangm_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "xaia"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:40:39.000Z", "text": "- ce estuda no joao xxlll?\n\n- sim\n\n- ce odeia a xaia?\n\n- n\u00e3o \n\n- e ce estuda no joao xxlll? https://t.co/d3CmXSRIyM", "edit_history_tweet_ids": ["1173245246257422336"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 12}, "author_id": "1088830578793824258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172983314204041218"}]}, {"lang": "es", "id": "1173371166725234689", "in_reply_to_user_id": "381244860", "geo": {"place_id": "0016a28c5fdad928"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RuriNonsense", "id": "381244860"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "Ruri"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:01:00.000Z", "text": "@RuriNonsense JAJAJA Lpm Ruri", "edit_history_tweet_ids": ["1173371166725234689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617402472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173370620245106688"}]}, {"lang": "in", "id": "1152161155642744832", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/87p3KY1Kmt", "expanded_url": "https://twitter.com/Omr_Saeed/status/1152161155642744832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87p3KY1Kmt", "media_key": "3_1152161128333619200"}]}, "geo": {"place_id": "006c6743642cb09c"}, "created_at": "2019-07-19T10:20:00.000Z", "text": "Sco pa tu ma naa? https://t.co/87p3KY1Kmt", "edit_history_tweet_ids": ["1152161155642744832"], "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 1857, "like_count": 3204, "quote_count": 28702}, "author_id": "1316062778"}, {"lang": "es", "id": "1173370914261671936", "in_reply_to_user_id": "1062931564785479680", "created_at": "2019-09-15T23:00:00.000Z", "text": "Varios de los pilotos de los drones han sido arrestados tras entregarse voluntariamente, adem\u00e1s de iniciarse una persecuci\u00f3n de activistas y colaboradores que no participaron en la acci\u00f3n. Han revisado sus veh\u00edculos y sus hogares, en b\u00fasqueda de sus computadores e informaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1173370914261671936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062931564785479680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173370912697212928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173363940958593025", "in_reply_to_user_id": "49647174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oxedouglas", "id": "934093994862276608"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:32:18.000Z", "text": "@oxedouglas Quem vai querer a minha perereca", "edit_history_tweet_ids": ["1173363940958593025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100306000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173357711276367872"}]}, {"lang": "es", "id": "1173092950865264641", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/baJLRcQI38", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1173092950865264641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baJLRcQI38", "media_key": "3_1173092941704912896"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "created_at": "2019-09-15T04:35:29.000Z", "text": "Enfermo. Pretende seguir la persecuci\u00f3n del ex presidente Garc\u00eda. \u00a1No permitamos m\u00e1s bellacadas, honremos la memoria de quien dos veces dirigi\u00f3 democr\u00e1ticamente el destino de nuestra naci\u00f3n! https://t.co/baJLRcQI38", "edit_history_tweet_ids": ["1173092950865264641"], "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 52, "like_count": 371, "quote_count": 19}, "author_id": "32136515"}, {"lang": "pt", "id": "1172972579373625344", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "author_id": "31995106"}, {"lang": "it", "id": "1173341587738439680", "created_at": "2019-09-15T21:03:28.000Z", "text": "Madonna che testa di minchia Peppe Di Stefano", "edit_history_tweet_ids": ["1173341587738439680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "232943350"}, {"lang": "es", "id": "1173368577749114887", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wtVMHbzXRG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZY3kCJ", "display_url": "bit.ly/2ZY3kCJ"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fL4rr7vx7e", "expanded_url": "https://twitter.com/WinSportsTV/status/1173368577749114887/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fL4rr7vx7e", "media_key": "3_1173368502725599232"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "GolesWin"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Pasto"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Millonarios"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "GolesWin"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:50:43.000Z", "text": "#GolesWin Casta\u00f1eda, con este cobro de penal, adelanta a Pasto frente a Millonarios https://t.co/wtVMHbzXRG https://t.co/fL4rr7vx7e", "edit_history_tweet_ids": ["1173368577749114887"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "716363533"}, {"lang": "es", "id": "1173242914530627585", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6goqaLXnhA", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/pagina-instituto-patria-menciona-alberto-fernandez-preambulo-nueva-constitucion_0_6pwIXmo.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "clarin.com/politica/pagin\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:31:23.000Z", "text": "No te digo que hay guerra entre ellos, porque Alberto Fern\u00e1ndez y los gobernadores, una vez ganado con el nombre de la loca, la van a meter en cana o la van a mandar de una parada en el orto a cuba para que ahora los dej\u00e9 robar a ellos en paz.\n\n https://t.co/6goqaLXnhA", "edit_history_tweet_ids": ["1173242914530627585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247575058"}, {"lang": "es", "id": "1171453323720835072", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1171474678843490309", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1173365074813210625", "in_reply_to_user_id": "2713403050", "created_at": "2019-09-15T22:36:48.000Z", "text": "Ai sei n, esse filme me deixou bem pra baixo, n gostei kkkk mas o legal dele \u00e9 q abre mts questionamentos e confunde a cabe\u00e7a, apesar de tudo gosto de filmes q fazem isso", "edit_history_tweet_ids": ["1173365074813210625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713403050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173364679873323008"}]}, {"lang": "es", "id": "1173276282508972032", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZftSN7K2jt", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanAlberti7/status/1173205161235423232", "display_url": "twitter.com/JuanAlberti7/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:43:58.000Z", "text": "Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un partido socialista suicida.\nLa cr\u00edtica, para todos construye. Para los psoistas es ser del bando contrario. Eres penoso. https://t.co/ZftSN7K2jt", "edit_history_tweet_ids": ["1173276282508972032"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "author_id": "1099215777532645376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173205161235423232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173283163008901120", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Bi9PTZTJN6", "expanded_url": "https://twitter.com/palmswayes/status/1172938828501409793/video/1", "display_url": "twitter.com/palmswayes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:11:19.000Z", "text": "Marina cantando: \"me sentindo super suic\u00edda\" par crian\u00e7as de 5 anos \u00e9 meu esp\u00edrito animal.\nhttps://t.co/Bi9PTZTJN6", "edit_history_tweet_ids": ["1173283163008901120"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1103369253850357761"}, {"lang": "es", "id": "1173364352017149955", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ghJoWAezfl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LTFbV2", "display_url": "bit.ly/2LTFbV2"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/M6PBQa5vR0", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1173364352017149955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M6PBQa5vR0", "media_key": "3_1173364342076649482"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:33:56.000Z", "text": "\ud83d\ude2eHombre estalla su casa y se suicida en el d\u00eda de la boda de su hija en Estados Unidos https://t.co/ghJoWAezfl https://t.co/M6PBQa5vR0", "edit_history_tweet_ids": ["1173364352017149955"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832686254873468929"}], "places": [{"full_name": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "id": "bdcaca8536666961"}, {"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "139567702", "value": "139567702", "detail": "User has been suspended: [139567702].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173398502560415744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173398502560415744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173398502560415744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173164168993751040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173164168993751040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173164168993751040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173347088375197699", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173347088375197699", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173347088375197699].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173393054880993281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173393054880993281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173393054880993281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261311202", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261311202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261311202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173389185220251649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173389185220251649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173389185220251649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173313032648347649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173313032648347649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173313032648347649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091797232402219009", "value": "1091797232402219009", "detail": "User has been suspended: [1091797232402219009].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173380981258162178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173380981258162178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173380981258162178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "963570196085727232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [963570196085727232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963570196085727232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173377730592870406", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173377730592870406].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173377730592870406", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "196465487", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [196465487].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "196465487", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173378407356358656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173378407356358656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173378407356358656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173160302650806272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173160302650806272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173160302650806272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106332678255714304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106332678255714304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106332678255714304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173368184612806658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173368184612806658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173368184612806658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792591223", "value": "792591223", "detail": "User has been suspended: [792591223].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173367205544828930", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173367205544828930", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173367205544828930].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "22402255", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [22402255].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "22402255", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172941423940968450", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172941423940968450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172941423940968450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1092336374622097408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1092336374622097408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092336374622097408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173365199816089600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173365199816089600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173365199816089600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173291104546054150", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173291104546054150].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173291104546054150", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173400745141555200", "oldest_id": "1173364543214559237", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmbpwjexgs69yh4cirywzz60l9"}}