{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168939709571072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:12:56.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423889057", "id": "1180168939709571072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168698923032576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:11:58.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594252571", "id": "1180168698923032576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168571701415938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:11:28.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936269183045775361", "id": "1180168571701415938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168525295554560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:11:17.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245913465", "id": "1180168525295554560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168477488943106"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:11:06.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega\u00a0...\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128803510110380034", "id": "1180168477488943106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168432647655425"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:10:55.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820024106628378624", "id": "1180168432647655425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180168418290491394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:10:52.000Z", "text": "Poxa, mosquito suicida, por que escolhestes logo meu olho para se jogar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3773106802", "id": "1180168418290491394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.8416, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRJ"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "Balan\u00e7oGeralRJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168418248609793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:10:52.000Z", "text": "Se a policia for chamada pra resolver, v\u00e3o dizer que matou inocente #Balan\u00e7oGeralRJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69625870", "id": "1180168418248609793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168345607426048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:10:34.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317597547", "id": "1180168345607426048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168309926285313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:10:26.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161719761635614720", "id": "1180168309926285313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168277521248259"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T17:10:18.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433235432", "id": "1180168277521248259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5245, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Saul Bass"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "TaxiDriver"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "ElReyDeLaComedia"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "TaxiDriver"}, {"start": 122, "end": 139, "tag": "ElReyDeLaComedia"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "Network"}, {"start": 155, "end": 161, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/798hdhabjO", "expanded_url": "https://twitter.com/EloyConY/status/1180167942325129216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/798hdhabjO", "media_key": "16_1180167727438282752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167942325129216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:08:58.000Z", "text": "Que una pel\u00edcula comience con el logo de Warner dise\u00f1ado por Saul Bass ya es una declaraci\u00f3n de intenciones. #TaxiDriver, #ElReyDeLaComedia y... #Network. #Joker es cine suicida. Cine para recordar. https://t.co/798hdhabjO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "895311309608280064", "id": "1180167942325129216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167718856744960"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T17:08:05.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389101223", "id": "1180167718856744960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167712972165122"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:08:03.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "699710879173099520", "id": "1180167712972165122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180167667602382849"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T17:07:53.000Z", "text": "Salerno. Ex maestra si suicida, sola a 73 anni con i debiti tra le #news https://t.co/m95WWzSAhm https://t.co/dXHIwXWuwx", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "news"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/m95WWzSAhm", "expanded_url": "https://ift.tt/30GZWIQ", "display_url": "ift.tt/30GZWIQ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/dXHIwXWuwx", "expanded_url": "https://twitter.com/positanonews/status/1180167667602382849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dXHIwXWuwx", "media_key": "3_1180167666054639621"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37298835", "id": "1180167667602382849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167666247622656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:07:52.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136587147736244225", "id": "1180167666247622656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167561763282944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:07:27.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034885937841537026", "id": "1180167561763282944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180154692346748928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167528649285633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:07:19.000Z", "text": "@DCM_online Por tabela, ele n deveria gostar dos filmes da DC tamb\u00e9m, correto? Ou Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o filmes profundos e \"humanos\"? Um fanboy de peso da DC, ser\u00e1?", "in_reply_to_user_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073588556399079426", "id": "1180167528649285633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180167083306434560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167482872668161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:07:09.000Z", "text": "@peterjordan100 Esquadr\u00e3o suicida= esquadr\u00e3o da orgia", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1056882941983408128", "id": "1180167482872668161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167424995467264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:06:55.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745109838070317056", "id": "1180167424995467264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167342917066752"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T17:06:35.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872974977", "id": "1180167342917066752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133695224721413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KhrisMar20", "id": "147440331"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.3429, "type": "Other", "normalized_text": "rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167289250955267"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:06:22.000Z", "text": "@KhrisMar20 Esa escuincla berrinchuda due\u00f1a del oro y la plata de poza rica depresiva suicida necesita un buen marido para que deje de andar de menopausica ya que le de un nieto al coco liso rancio con olor a naftalina y dejen de joven a poza rica de una buena vez", "in_reply_to_user_id": "147440331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1572264565", "id": "1180167289250955267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180167282489729024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "speed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167286696611840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:06:22.000Z", "text": "y el gilipollas de violador de mi hermano a ver si le da ya una sobredosis de coca y speed o se suicida de lo pinzado q esta fuuuuuuck im DONE!!!!", "in_reply_to_user_id": "2664310885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2664310885", "id": "1180167286696611840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167259504992256"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T17:06:15.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340694608", "id": "1180167259504992256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180167203947237376"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T17:06:02.000Z", "text": "TRAG\u00c8DIA: Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills: salta amb ells des d'un nov\u00e8 pis https://t.co/hKZGThwV9h", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488", "id": "1180167203947237376", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hKZGThwV9h", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/marit-gelos-suicida-mata-fills-salta-nove-pis-russia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "TRAGEDIA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CuiNrit5vN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/marido-celoso-suicida-mata-hijos-salta-noveno-piso-rusia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167198406533122"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:06:01.000Z", "text": "TRAGEDIA: Un hombre celoso se suicida y mata a sus dos hijos: salta con ellos de un noveno piso https://t.co/CuiNrit5vN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250", "id": "1180167198406533122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180135485836005376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167084086644737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:05:33.000Z", "text": "RT @XLSemanal: Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952158982", "id": "1180167084086644737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180136744064299008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167073345015808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:05:31.000Z", "text": "RT @informativost5: Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "699305769003565056", "id": "1180167073345015808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166979115728897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:05:08.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35749679", "id": "1180166979115728897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180144890770014213"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquire_lie", "id": "408956335"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166923729985537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:04:55.000Z", "text": "@esquire_lie Si era suicida. Ya tomaron el sill\u00f3n xD", "in_reply_to_user_id": "408956335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35938493", "id": "1180166923729985537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.256, "type": "Place", "normalized_text": "Rapinas"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166918264762368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:04:54.000Z", "text": "To sentindo que esse Aves de Rapinas vai ser igual ao Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355775721", "id": "1180166918264762368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166873222127617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:04:43.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61284788", "id": "1180166873222127617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179857429640749057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "SQ"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "origem"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166838669512704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:04:35.000Z", "text": "@nerdmeiatigela Danny, n\u00e3o \u00e9 continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, at\u00e9 porque vai rolar reboot de SQ.\n\u00c9 meio que o \"filme de origem\" da Harley, eu particularmente gostei.", "in_reply_to_user_id": "2878767053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375974417", "id": "1180166838669512704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166710025949187"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:04:04.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113446807", "id": "1180166710025949187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166658507362311"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:03:52.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093462078608822273", "id": "1180166658507362311"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180115620005863424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166434917367808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:02:59.000Z", "text": "@atvmasnoticias Al igual que el ex presidente suicida, los fujiburros se matar\u00f3n con su propia  mano.", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "id": "1180166434917367808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166423638953984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:02:56.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244917350", "id": "1180166423638953984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166316562505728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:02:30.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895960469059579905", "id": "1180166316562505728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180166275055673344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:02:21.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053287589510299649", "id": "1180166275055673344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166034801745920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:01:23.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44645298", "id": "1180166034801745920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180166005076713474"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T17:01:16.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907072032570998784", "id": "1180166005076713474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165971224465408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:01:08.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892524052883156992", "id": "1180165971224465408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165499554013186"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:59:16.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855180290", "id": "1180165499554013186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180163710620504066"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180165482802040832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:59:12.000Z", "text": "Se fu\u00e9 LATAM de vuestro sindicato porque est\u00e1n en manos de un loco suicida que no le importa nada. En alg\u00fan momento no se corta el hilo, se quedar\u00e1n sin nada. Piensen .....", "in_reply_to_user_id": "189496714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189496714", "id": "1180165482802040832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180142939810521088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karinabuhr", "id": "30342278"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165470638542848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:59:09.000Z", "text": "RT @karinabuhr: Lembrar q PM tb n\u00e3o podia atirar no cara q passava d moto e q dizem q era verdadeiro alvo qdo matou \u00c1gatha. Lembrar q isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23673267", "id": "1180165470638542848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165449125900290"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:59:04.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246770231", "id": "1180165449125900290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165324576055296"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:58:34.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002000632847458306", "id": "1180165324576055296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429", "id": "1180165221094166528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180165213431242752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:58:07.000Z", "text": "espero que aves de rapina seja bom mesmo, que nao acabe que nem esquadr\u00e3o suicida :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3001472310", "id": "1180165213431242752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165036511318017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:57:25.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478845370", "id": "1180165036511318017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "Corn\u00e9lio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164878021079040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:56:47.000Z", "text": "Semana passada meu disse que muita gente em Corn\u00e9lio tava morrendo. J\u00e1 foi foda saber do menino que se suicidou essa semana. Agora fico sabendo de outra querida que um c\u00e2ncer levou. Ambos muito jovens. Que dia pesado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46248482", "id": "1180164878021079040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180157371911409664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jcdelara", "id": "717130454588071937"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "gio_fps", "id": "732736940471164928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164795510771712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:56:28.000Z", "text": "@jcdelara @gio_fps A diferen\u00e7a \u00e9 que se voc\u00ea toma uma bang no cs voc\u00ea realmente t\u00e1 cego por alguns segundos ou se voc\u00ea mata algu\u00e9m voc\u00ea realmente matou aquela pessoa no jogo. Voc\u00ea nunca estupra algu\u00e9m no jogo, voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 usando um termo extremamente inadequado que pode ser evitado.", "in_reply_to_user_id": "717130454588071937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "80730598", "id": "1180164795510771712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164747888676866"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:56:16.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327351218", "id": "1180164747888676866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164703517118465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:56:06.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118414118", "id": "1180164703517118465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164628531286018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:55:48.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200489570", "id": "1180164628531286018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180147059892146176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alaisierra", "id": "338410106"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 84, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Badoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164624731258880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:55:47.000Z", "text": "RT @alaisierra: El Escuadr\u00f3n Suicida fue como intentar hacer Guardianes de la Galaxia tirando de perfiles de Badoo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2099361", "id": "1180164624731258880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164612748173318"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:55:44.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200489570", "id": "1180164612748173318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164504430272514"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:55:18.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240649824", "id": "1180164504430272514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180158300555481088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164464978595841"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:55:09.000Z", "text": "@aschapire Asertiva la esposa. Y si, si es un ataque suicida como que la justicia humana no te afecta mucho. \nLa mayor\u00eda de los paises occidentales tienen un concepto punitivo de la seguridad: te metemos preso. \nEvidentemente eso no tiene mucho impacto en los terroristas suicidas...", "in_reply_to_user_id": "525658038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4665455474", "id": "1180164464978595841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164447857512450"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:55:05.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915357406330331136", "id": "1180164447857512450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164351677870081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:54:42.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864955341318082560", "id": "1180164351677870081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164315422310401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:54:33.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083178044779577344", "id": "1180164315422310401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164213085540357"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:54:09.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349727175", "id": "1180164213085540357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180164096811061248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:53:41.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043454551804837889", "id": "1180164096811061248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180163941789573121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:53:04.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230711824", "id": "1180163941789573121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180163749442936837"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:52:18.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3223350039", "id": "1180163749442936837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180163639506079744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:51:52.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537434838", "id": "1180163639506079744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180163507972710402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:51:21.000Z", "text": "Outra pessoa se matou. N\u00e3o creio. 3 pessoas do meu c\u00edrculo j\u00e1 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f QUE SEXTA-FEIRA PESADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192561954", "id": "1180163507972710402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180163304293056515"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:50:32.000Z", "text": "La primera vez q veo escuadr\u00f3n suicida y me encanta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2310168480", "id": "1180163304293056515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117553630318593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "LavaJuez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180163112479203328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:49:47.000Z", "text": "RT @vozdelatierra: Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "id": "1180163112479203328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180158143931863040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180163043227029507"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:49:30.000Z", "text": "@kaell_sillva o pior \u00e9 que falando isso que esse cara t\u00e1 falando simplesmente ignora a mensagem do filme. A sociedade cria esses maluco suicida que entra em lugar atirando em tudo MUITO antes desse filme. E \u00e9 exatamente isso que o filme mostra.", "in_reply_to_user_id": "89516286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "618333393", "id": "1180163043227029507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180163025342521345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:49:26.000Z", "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352438783", "id": "1180163025342521345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162961710731264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:49:11.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029102031", "id": "1180162961710731264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.8887, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162853388607489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:48:45.000Z", "text": "t\u00f4 num semin\u00e1rio de sa\u00fade mental com uma roda de discuss\u00e3o sobre \"automutila\u00e7\u00e3o e comportamento suicida: abordagem na popula\u00e7\u00e3o LGBT\"\na sensa\u00e7\u00e3o de construir junto e fazer o que gosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "46485978", "id": "1180162853388607489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180160060409950210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "millemustrange", "id": "1014424662"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "serialradical", "id": "460184851"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "Frutos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162821214101506"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:48:37.000Z", "text": "@millemustrange @serialradical Eu? Nunca! Ruim \u00e9 a Altagracia que matou a Anabel, matou o Frutos, ajudou a Zulema a fugir, e tbm matou a ex mulher do Sandoval! E no final de td, se matou! Que mulher sinistra!", "in_reply_to_user_id": "1014424662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396094486", "id": "1180162821214101506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180162649419649025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:47:56.000Z", "text": "taquicardia pq tu nunca me matou se tu pode matar caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319379278", "id": "1180162649419649025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180162186976665601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pvsilva17", "id": "3142591187"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162352928432129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:46:45.000Z", "text": "RT @Pvsilva17: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814068671488335872", "id": "1180162352928432129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179544871847256065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ericcaastillo", "id": "1175536296611241984"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "PNB"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 278, "end": 285, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162301711835136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:46:33.000Z", "text": "@ericcaastillo Uma venezuelana policial PNB que trabalhava em uma unidade carcer\u00e1ria se vingou da fam\u00edlia do ex marido por causa da separa\u00e7\u00e3o. Primeiro, matou a sogra dentro da casa da mesma e depois os homens do v\u00eddeo. Partiu da Venezuela para o Ecuador e por \u00faltimo estava na Col\u00f4mbia.", "in_reply_to_user_id": "1175536296611241984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704755025210310657", "id": "1180162301711835136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162186976665601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:46:06.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3142591187", "id": "1180162186976665601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180154300980453378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162178332184577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:46:04.000Z", "text": "RT @Cidadaodopovo: Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330967960", "id": "1180162178332184577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180162152629493760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:45:58.000Z", "text": "Vi h\u00e1 pouco uma mat\u00e9ria num desses jornais sensacionalistas sobre um casal q quase se matou por causa de uma ejacula\u00e7\u00e3o precoce", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897631713203036161", "id": "1180162152629493760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180162031388958720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:45:29.000Z", "text": "unica aula que ninguem se matou e todo mundo fico intertido em varios assuntos \u2764 https://t.co/bb3Vdqmdga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021734506473181184", "id": "1180162031388958720", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bb3Vdqmdga", "expanded_url": "https://t.co/bb3Vdqmdga", "display_url": "t.co/bb3Vdqmdga"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162012300611585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:45:24.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3625681695", "id": "1180162012300611585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161929417023490"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:45:04.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156615538", "id": "1180161929417023490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161923423313921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:45:03.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529035477", "id": "1180161923423313921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180161913289920512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180161914363666434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:45:01.000Z", "text": "resumindo, se gostou d\u00ea reconhecimento e espalhe amor, imagina algo que vc se matou para fazer e seus f\u00e3s n\u00e3o lhe apoiam, \u00e9 triste.", "in_reply_to_user_id": "769995313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "769995313", "id": "1180161914363666434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180161577892356096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prrrrr___", "id": "75648426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161836043423745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:44:42.000Z", "text": "@prrrrr___ Bueno yo no vi ninguna, solo vi escuadr\u00f3n suicida hace dos semanas y ame al guason(??", "in_reply_to_user_id": "75648426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1590045896", "id": "1180161836043423745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161645215133696"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:43:57.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398032197", "id": "1180161645215133696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180158334068019203"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jefsilva", "id": "16874888"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 44, "end": 48, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161635262062593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:43:54.000Z", "text": "RT @jefsilva: @reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL Moro na  tentativa de se reinventar, mostra que trar\u00e1 seguran\u00e7a   para a popula\u00e7\u00e3o conserv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106557011", "id": "1180161635262062593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180161602357735424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:43:47.000Z", "text": "EL MUNDO Y LOS VENEZOLANOS DEBEMOS DESTRONAR LO MAS RAPIDO POSIBLE AL REGIMEN SUICIDA.\nLAS MENTES ABERRADAS Y DESQUICIADAS DE MADURO Y DIOSDADO ESTAN EN SU MAXIMA DEMENCIA...\nPELIGRO PARA LA HUMANIDAD\nALERTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105994029551026176", "id": "1180161602357735424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161584003452929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:43:42.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466539503", "id": "1180161584003452929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161467766775808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:43:14.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811770371523379200", "id": "1180161467766775808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180157447861866498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paolabelmonte", "id": "50675220"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "ustsrez", "id": "3031994490"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "Eddy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161362024173570"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:42:49.000Z", "text": "@paolabelmonte @EddyParavicini @ustsrez Ajajajajaajajaja mentira Eddy, no hab\u00eda iniciado la brincadera cuando nos conocimos. La Pao me vio en acci\u00f3n, en acci\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "50675220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "120277342", "id": "1180161362024173570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161095883018240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:41:46.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707908885", "id": "1180161095883018240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179962393776050181"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mFlLIBqdpH", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1179962393776050181", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160889141391360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:40:56.000Z", "text": "Callate viejo verde, porque no hablas del COBARDE SUICIDA TU AMO, BABOSO. https://t.co/mFlLIBqdpH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "id": "1180160889141391360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180160406230306816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Andrea_montemay", "id": "3239135808"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "_PonchoDeNigris", "id": "82181108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160823135789056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:40:41.000Z", "text": "@Andrea_montemay @_PonchoDeNigris Hoy en la noche en tu house o q? , junto con el escuadr\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "3239135808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829147806262628352", "id": "1180160823135789056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179589455012859904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gustapool", "id": "712877365"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "leokaiii", "id": "782210613111955461"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4402, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.294, "type": "Organization", "normalized_text": "squadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160769347985408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:40:28.000Z", "text": "@Gustapool @microgamesjogos @_psycolt  @leokaiii risada do bola \u00e9 melhor que a do coringa do squadr\u00e3o suicida (e tbm me deu mais medo)", "in_reply_to_user_id": "712877365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099797258407690240", "id": "1180160769347985408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179898350860214274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160579522240512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:39:43.000Z", "text": "@jairbolsonaro Confiar no bozo. Pense numa miss\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094717490557583360", "id": "1180160579522240512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179835693167714305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 152, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/1ZdU9tZtR1", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179835693167714305", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160526652968960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:39:30.000Z", "text": "Cara que bagun\u00e7a essa @wbpictures_br que fez outro filme, toral sem nexo, sem liga\u00e7\u00e3o com os ja criados e ja tendo uma baita coringa no Esquadr\u00e3o Suicida. Vamos ber os prox cap\u00edtulos \ud83d\ude43 https://t.co/1ZdU9tZtR1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49505809", "id": "1180160526652968960", "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160467878240256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:39:16.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94314126", "id": "1180160467878240256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180147059892146176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alaisierra", "id": "338410106"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 84, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Badoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160441672187904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:39:10.000Z", "text": "RT @alaisierra: El Escuadr\u00f3n Suicida fue como intentar hacer Guardianes de la Galaxia tirando de perfiles de Badoo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17070705", "id": "1180160441672187904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160317420195840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:38:40.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066453881343934464", "id": "1180160317420195840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160304824672257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:38:37.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278649751", "id": "1180160304824672257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160192564142082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:38:10.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67039937", "id": "1180160192564142082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160170413961216"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:38:05.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822539018885853187", "id": "1180160170413961216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180146251230302215"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MajoLopezRoca", "id": "438754990"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180160068563668993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:37:41.000Z", "text": "RT @MajoLopezRoca: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112852316540096512", "id": "1180160068563668993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180147320731643906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wakeUPChile", "id": "14159461"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "PC_JAL", "id": "268319976"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4308, "type": "Place", "normalized_text": "Derecha"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159982265913345"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:37:20.000Z", "text": "@wakeUPChile @PC_JAL La triste y penosa realidad es que su sector solo se puede unir m\u00ednimamente para atacar a la Derecha, es cosa de ver por ejemplo los documentales del periodo del suicida Allende donde los grupo de izquierda hacia lo que quer\u00eda, nunca los ordeno por eso fracaso. Siempre fracasan.", "in_reply_to_user_id": "14159461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038547277344923648", "id": "1180159982265913345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179950834773352449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 139, "end": 146, "username": "cnddhh", "id": "68487390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159680745803777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:36:08.000Z", "text": "@JorgeDCG @Ojo_Publico @RPPNoticias @larepublica_pe @diariocorreo @Agencia_Andina @noticias_tvperu @Poder_Judicial_ @TC_Peru @congresoperu @cnddhh Todos ellos tambi\u00e9n est\u00e1n ah\u00ed por CORRUPTOS y en esa lista falta el Suicida!", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "929726646", "id": "1180159680745803777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159649976389632"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:36:01.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086702385", "id": "1180159649976389632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180113401093279744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chegaperto_", "id": "723641464480256001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159514626154496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:35:29.000Z", "text": "@chegaperto_ Ele \u00e9 que se matou gajo \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "723641464480256001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4417483563", "id": "1180159514626154496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180156260173455361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andressandrade", "id": "1399571999412924418"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159483789676545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:35:21.000Z", "text": "@andressandrade @recordtvoficial \u00c9 uma fofa. Mas, dizer que suicida n\u00e3o chora, \u00e9 um absurdo. Suicida sente dor, sofre, e no caso do menino, o choro pode ter sido de remorso de ter matado a fam\u00edlia e s\u00f3 ter restado o suic\u00eddio.", "in_reply_to_user_id": "1042295600019111936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372563666", "id": "1180159483789676545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159338066911235"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:34:47.000Z", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106557011", "id": "1180159338066911235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 7, "end": 19, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159222216118272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:34:19.000Z", "text": "Sip\u00e1n, Pastor Alem\u00e1n y de Chacra, deben estar borrando todos los vestigios de huellas a \u00e9sta hora.\nDe todas maneras el largo brazo de la justicia los alcanzar\u00e1.\nY si no fuera as\u00ed,la de la vida,lo har\u00e1.\nAh\u00ed est\u00e1 supuesto \"m\u00e1rtir del desprecio\"suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "id": "1180159222216118272", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180159063214170112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 279, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "RockinRio2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159064887693312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:33:42.000Z", "text": "mas eles n qseram e ela ctn sendo atacada quanto a isso at\u00e9 o dia da 1 apresenta\u00e7\u00e3o dela no festival aconteceu o festival ela arrasou e matou todos na unha e amh ela estar\u00e1 trazendo a favela em peso pro palco mundo se isso n \u00e9 as voltas que o mundo d\u00e1 eu n sei oq \u00e9 #RockinRio2019", "in_reply_to_user_id": "3288695627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3288695627", "id": "1180159064887693312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180155156375232514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159025809412096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:33:32.000Z", "text": "@starrypeachh Como se disserta pelo twitter? Ahshshaha\nMas tipo, acho ele um vil\u00e3o.\nEle matou, enganou, ludibriou um monte de pessoas incluindo a fam\u00edlia dele. O \"Bem maior\" dele foi deixando um rastro de destrui\u00e7\u00e3o no caminho que n\u00e3o foi bom.\nEle era inteligente pra caramba, mas falta empatia", "in_reply_to_user_id": "3002546511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024093549594325000", "id": "1180159025809412096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179874376377913344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "jonie_labvoe", "id": "969614717093318656"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.3761, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 39, "tag": "PCAs"}, {"start": 41, "end": 55, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158914375176192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:33:06.000Z", "text": "@kintjimin @jonie_labvoe @BTS_twt #PCAs \n#TheMusicVideo \n#BoyWithLuv \ud83d\udc9c\n@BTS_twt \ud83d\udc9c escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "975752680516800512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095120319482871809", "id": "1180158914375176192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158881495998465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:32:58.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748964058007736321", "id": "1180158881495998465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180132505787228162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Fabra"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Buffarini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158869189861376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:32:55.000Z", "text": "@EstebannSanchez Me parece tremendamente suicida salir a jugar con linea de 4 y que los laterales sean Fabra y Buffarini. Con linea de 3 podes completar muchos mas espacios que con esos laterales, y m\u00e1s si jugas con 2 carrileros.", "in_reply_to_user_id": "149325374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617992400", "id": "1180158869189861376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158864957816832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:32:54.000Z", "text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108366132", "id": "1180158864957816832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180158772683128832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:32:32.000Z", "text": "Tenho \u00f3dio das vers\u00f5es coringa e arlequina de esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056684998215000064", "id": "1180158772683128832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158697789673472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:32:14.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171507392", "id": "1180158697789673472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158633314803712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:31:59.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069424258546323458", "id": "1180158633314803712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158622053089280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:31:56.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753243375097286656", "id": "1180158622053089280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063477882761216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180158595087978501"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:31:50.000Z", "text": "Sofro que est\u00e3o jogando a culpa direcionado no tr\u00e1fico o fato de um homem rico e adulto ser usu\u00e1rio h\u00e1 anos e ainda tentando esconder que ele matou o outro cara. Se fosse qualquer outro garoto da periferia seria a culpa apenas dele kkk https://t.co/sgK379ASGm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666628425", "id": "1180158595087978501", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/sgK379ASGm", "expanded_url": "https://twitter.com/manaus_pop/status/1179063477882761216", "display_url": "twitter.com/manaus_pop/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158562774978561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:31:42.000Z", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337405085", "id": "1180158562774978561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158560933683201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:31:41.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4099199475", "id": "1180158560933683201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158464557027328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:31:18.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773697788681084928", "id": "1180158464557027328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180112657338310656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Guarulhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158334068019203"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:30:47.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL Moro na  tentativa de se reinventar, mostra que trar\u00e1 seguran\u00e7a   para a popula\u00e7\u00e3o conservadora v\u00edtimas da viol\u00eancia urbana onde morrem policiais e marginais pobres concentrada na periferia das grandes cidades  semana passada em Guarulhos a Rota matou dois Simplesmente assim", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16874888", "id": "1180158334068019203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158223615238145"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:30:21.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914965748220645382", "id": "1180158223615238145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180157309269479424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pdron_", "id": "363941863"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158051367751680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:29:40.000Z", "text": "@pdron_ \u00c9 o mesmo problema do cancelamento. Numa vibe justiceira a gente perde a no\u00e7\u00e3o do linchamento que pode gerar\n\nFica igual o caso de anos atr\u00e1s que o cara se matou enforcado de vergonha p\u00fablica", "in_reply_to_user_id": "363941863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004571879410151424", "id": "1180158051367751680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180137339743559682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jcangaia", "id": "1727655781"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3765, "type": "Person", "normalized_text": "albatroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158038306705408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:29:37.000Z", "text": "@jcangaia J\u00e1 estou h\u00e1 tempo demais a  pensar no suicida da sopa de albatroz, desisto.", "in_reply_to_user_id": "1727655781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4180606702", "id": "1180158038306705408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157895004082176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:29:03.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517601348", "id": "1180157895004082176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180157656935403520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180157836703256577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:28:49.000Z", "text": "Belissima letra, rolava uma lenda que o cara que fez essa letra se matou, n\u00e3o sei se \u00e9 vdd mas a letra \u00e9 boa d+(espero que ele n\u00e3o tenha se matado claro)", "in_reply_to_user_id": "219621165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165", "id": "1180157836703256577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157761985957889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:28:31.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092818557812047872", "id": "1180157761985957889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180156773963046912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "berasteguiando", "id": "150354307"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157571279314944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:27:45.000Z", "text": "@berasteguiando Vos tambi\u00e9n, que tenes en la cabeza? Un tiro? Haceme el favor e imag\u00ednate un ataque suicida con un chaleco bomba en pleno abrazo. Dale. Toda la explosi\u00f3n es un show inigualable", "in_reply_to_user_id": "150354307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "311273828", "id": "1180157571279314944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157560688709634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:27:43.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64163758", "id": "1180157560688709634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180157252440875010"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:26:29.000Z", "text": "se tu nunca matou aula da faculdade por algu\u00e9m, tu nunca gostou de algu\u00e9m de verdade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847944486936350721", "id": "1180157252440875010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180138809490657280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157247273472002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:26:28.000Z", "text": "@WagnerThomazoni Eu acho que ela \u00e9 a menos pior do Esquadr\u00e3o Suicida. Meu problema mesmo \u00e9 com o filme. Eu confio em James Gun, certamente vou me surpreender com Esquadr\u00e3o Suicida, mas n\u00e3o tenho nenhuma expectativa boa para Aves de Rapina.", "in_reply_to_user_id": "69963168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153841027", "id": "1180157247273472002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180157225626673157"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:26:23.000Z", "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105887652979593221", "id": "1180157225626673157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157196891541504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:26:16.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175849760349196289", "id": "1180157196891541504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157004750475264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:25:30.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123315575609077760", "id": "1180157004750475264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156984999501825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:25:26.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892933753831665665", "id": "1180156984999501825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180156667952058369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:24:10.000Z", "text": "7 a\u00f1os, desde peque con alma de suicida https://t.co/ggX4gweN5l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692163062", "id": "1180156667952058369", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ggX4gweN5l", "expanded_url": "https://twitter.com/jjoelxxx/status/1180154130964369409", "display_url": "twitter.com/jjoelxxx/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179878548829552640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 182, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156642698174474"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:24:04.000Z", "text": "@marynrock Uma not\u00edcia apenas derruba SUA TEORIA DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O... AT\u00c9 O MOMENTO FORAM DEVOLVIDOS 13 BILH\u00d5ES S\u00d3 AOS COFRES P\u00daBLICOS BRASILEIROS.Outros FORAM DEVOLVIDOS TBM PARA OS EUA, E PER\u00da (onde o CORRUPTO se matou pela VERGONHA de roubar seu povo).\nNINGU\u00c9M DEVOLVE DINHEIRO N\u00c3O ROUBADO", "in_reply_to_user_id": "859210725251846145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044633675", "id": "1180156642698174474", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156621663719424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:23:59.000Z", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041416565894381569", "id": "1180156621663719424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156616152408065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:23:58.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1466942618", "id": "1180156616152408065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180156097266630660"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180156501404655618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:23:30.000Z", "text": "@RafaelShiine Coe mano, \u00e1udio de nego falando que vai atirar em morador, que depois das 21:00 n\u00e3o quer ningu\u00e9m na rua, que vai passar todo mundo que tiver. Da um tempo n\u00e9 ? Os cara s\u00e3o ruim mas n\u00e3o s\u00e3o suicida assim n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "171766213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299969345", "id": "1180156501404655618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156426460774409"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:23:12.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078016019027976193", "id": "1180156426460774409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156318126137352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:22:47.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958314609747820546", "id": "1180156318126137352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156239172526080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:22:28.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93912988", "id": "1180156239172526080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156232793051139"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:22:26.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143321261", "id": "1180156232793051139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156184562667522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:22:15.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448385764", "id": "1180156184562667522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156125662064640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:22:01.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264307184", "id": "1180156125662064640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179838574885314560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156102606020610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:21:55.000Z", "text": "RT @HugoVsc1: Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380", "id": "1180156102606020610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180156080589959171"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:21:50.000Z", "text": "Estoy en una verdadera misi\u00f3n suicida. Maldita impuntualidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333613854", "id": "1180156080589959171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNobelDaPaz"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 136, "tag": "LulaNobelDaPaz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180156075888320513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:21:49.000Z", "text": "Se um banido que roubou e matou,recebeu esse pr\u00eamio,fico imaginando o que os outros vencedores desse pr\u00eamio fizeram.....\n#LulaNobelDaPaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174316594987786240", "id": "1180156075888320513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180155514598150144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "faridgermano", "id": "140519633"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155963699073024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:21:22.000Z", "text": "@matheussneu @CarlaoJinn @Coringamec @faridgermano @Gremio Torcida n\u00e3o matou \u00e0s crian\u00e7as n\u00e3o e pare de usar trag\u00e9dia como se vc se importasse agora casos de racismo da sua torcida tem por anos", "in_reply_to_user_id": "82918955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228787901", "id": "1180155963699073024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155825786105861"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:20:49.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341702521", "id": "1180155825786105861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180154572880392192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_maaavic", "id": "467516009"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155560479612928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:19:46.000Z", "text": "RT @_maaavic: lo que mas me gusto a mi del escuadr\u00f3n suicida fue la actuaci\u00f3n de margot robbie y ahora saldr\u00e1 una nueva pel\u00edcula donde ella\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "id": "1180155560479612928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180155492796174338"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:19:30.000Z", "text": "\u00c9 triste.\nO brasileiro n\u00e3o se importa com quem morreu, e sim quem matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795792584480325632", "id": "1180155492796174338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155442015682562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:19:18.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706305793826660352", "id": "1180155442015682562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155436286316544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:19:16.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995482500293103617", "id": "1180155436286316544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155377847017475"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:19:02.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174021274139578368", "id": "1180155377847017475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155374684577794"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:19:02.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243823576", "id": "1180155374684577794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180155332259143680"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:18:52.000Z", "text": "luisito comunica un dia se suicida guarden tuit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "450933107", "id": "1180155332259143680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155292081893376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:18:42.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72334684", "id": "1180155292081893376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180155165640466432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:18:12.000Z", "text": "[P\u00e1gina 24] Oct04\n\nSe Emborracha, le Pega a su Pareja y se... https://t.co/tuhl18s0MU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779448091061604352", "id": "1180155165640466432", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/tuhl18s0MU", "expanded_url": "https://ift.tt/2IiJUi3", "display_url": "ift.tt/2IiJUi3"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155143926554627"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:18:07.000Z", "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010857455939739648", "id": "1180155143926554627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VyYNPpDOEi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFWB9h", "display_url": "dlvr.it/RFWB9h"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155122191519744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:18:02.000Z", "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha - Brasil Estad\u00e3o https://t.co/VyYNPpDOEi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889283090", "id": "1180155122191519744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180155116927762432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:18:00.000Z", "text": "parab\u00e9ns pra linda aqui que caiu escada abaixo e quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "974736613610852353", "id": "1180155116927762432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155052364836864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:17:45.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162012710", "id": "1180155052364836864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155044756443136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:17:43.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67018652", "id": "1180155044756443136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154992889663488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:17:31.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845091108", "id": "1180154992889663488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180154364817793025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180154814375890944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:16:48.000Z", "text": "quando a bala para em um corpo, a culpa \u00e9 da pol\u00edcia fazendo opera\u00e7\u00e3o, e quando n\u00e3o foi morto pela pol\u00edcia, como os de ontem, as vidas n\u00e3o importam, certo? J\u00e1 que n\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou, pra que se preocupar?", "in_reply_to_user_id": "971943838234370048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "971943838234370048", "id": "1180154814375890944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180154572880392192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_maaavic", "id": "467516009"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154793014284290"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:16:43.000Z", "text": "RT @_maaavic: lo que mas me gusto a mi del escuadr\u00f3n suicida fue la actuaci\u00f3n de margot robbie y ahora saldr\u00e1 una nueva pel\u00edcula donde ella\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179823278", "id": "1180154793014284290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154573496958976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:15:51.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372912641", "id": "1180154573496958976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154572880392192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:15:51.000Z", "text": "lo que mas me gusto a mi del escuadr\u00f3n suicida fue la actuaci\u00f3n de margot robbie y ahora saldr\u00e1 una nueva pel\u00edcula donde ella es la protagonista,obviamente la ver\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "467516009", "id": "1180154572880392192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154559831912448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:15:47.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837081215123472385", "id": "1180154559831912448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154482077949954"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:15:29.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914611559393038337", "id": "1180154482077949954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154427451289600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:15:16.000Z", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4873122262", "id": "1180154427451289600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154309578776577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:14:48.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849653518", "id": "1180154309578776577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154300980453378"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:14:46.000Z", "text": "Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gente que devia ter sido presa e foi poupada. Gente que foi solta pq pagou ou fez dela\u00e7\u00e3o falsa. A Lava Jato foi a DANA\u00c7\u00c3O do Direito !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "107541162", "id": "1180154300980453378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154267656753152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:14:38.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499994622", "id": "1180154267656753152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154169191260160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:14:14.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33384798", "id": "1180154169191260160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154155102543872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:14:11.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3983565974", "id": "1180154155102543872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154073938583552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:13:52.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54069147", "id": "1180154073938583552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5618, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuel"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154042242273281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:13:44.000Z", "text": "O Emanuel muito cara de pau v\u00e9i kkkkkk, eu e o Hugo se matou aqui pra fazer o trabalho, custei p escrever minha hist\u00f3ria, o Hugo fez um desenho legalzinho, a\u00ed ele chega no outro dia e coloca o nome dele no nosso trabalho kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121151940572925952", "id": "1180154042242273281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154035313238018"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:13:42.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874580053", "id": "1180154035313238018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180153701522124800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180153960595939329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:13:25.000Z", "text": "@ticoticoticoti sim, in\u00fameros gatilhos, principalmente p quem j\u00e1 tem idea\u00e7\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1094318509356695558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62171470", "id": "1180153960595939329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153958842687489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:13:24.000Z", "text": "acho q sou a \u00fanica que nunca assistiu esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088367431083544576", "id": "1180153958842687489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153906925625346"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:13:12.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719917582904651776", "id": "1180153906925625346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153848234680321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:12:58.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178391944105529351", "id": "1180153848234680321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180153742043336704"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-04T16:12:32.000Z", "text": "Loving all the amazing wrestling at the moment but there are so many tope suicida they are losing their effectiveness", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57009862", "id": "1180153742043336704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179948263501381632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153539030634496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:11:44.000Z", "text": "@curIiesrock \u00e9 por medo, mas tamb\u00e9m \u00e9 pq ele tem tanto medo que n\u00e3o quer ir, por\u00e9m ele sabe que fez uma promessa e sem ele os meninos n\u00e3o iriam conseguir derrotar o pennywise. ent\u00e3o se suicida pros amigos conseguirem vencer. entendeu?", "in_reply_to_user_id": "630827714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "539420925", "id": "1180153539030634496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180073710042144768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153538657312770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:11:44.000Z", "text": "@DCM_online Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gente que devia ter sido presa e foi poupada. Gente que foi solta pq pagou ou fez dela\u00e7\u00e3o falsa. A Lava Jato foi a DANA\u00c7\u00c3O do Direito !!!", "in_reply_to_user_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "107541162", "id": "1180153538657312770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179885314422251521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180153474668994567"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:11:29.000Z", "text": "caralho se isso n\u00e3o matou o cara tem cabe\u00e7a de a\u00e7o https://t.co/mdZJmwC6RM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "839253736522395656", "id": "1180153474668994567", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mdZJmwC6RM", "expanded_url": "https://twitter.com/troqueiiii/status/1179885314422251521", "display_url": "twitter.com/troqueiiii/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180153352996478977"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:11:00.000Z", "text": "Van dos se\u00f1oras por el medio de la calle ,y le dice una a la otra:\n- Viene un d\u00eda un coche y nos suicida \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113158825", "id": "1180153352996478977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179930385926504448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pGNg1VbXJe", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179930385926504448", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153313158975495"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:10:50.000Z", "text": "Esses dias falei que o esquadr\u00e3o suicida era p\u00e9ssimo e vi v\u00e1rios NOOOOOSSA https://t.co/pGNg1VbXJe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29474555", "id": "1180153313158975495"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153175451549696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:10:17.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996086459219226624", "id": "1180153175451549696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153134406127616"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:10:08.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710245497194323969", "id": "1180153134406127616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180152703042965504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180153025987584000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:09:42.000Z", "text": "@nowhereyago Cinema \u00e9 esquadrao suicida ne?", "in_reply_to_user_id": "28909963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60114865", "id": "1180153025987584000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180153002402955264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:09:36.000Z", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031069020592791552", "id": "1180153002402955264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152948623589377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:09:23.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080624662424571904", "id": "1180152948623589377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180104527728582656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180152936380485632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:09:20.000Z", "text": "Un asesino y suicida https://t.co/JVfSYmcNRH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "389685066", "id": "1180152936380485632", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/JVfSYmcNRH", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1180104527728582656", "display_url": "twitter.com/Marcelitaojeda\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152890519965696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:09:09.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794139635475775488", "id": "1180152890519965696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152886828896257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:09:09.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099606446721978368", "id": "1180152886828896257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4035, "type": "Place", "normalized_text": "lara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152813235650562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:08:51.000Z", "text": "se dps de segunda eu nunca mais twittar nada vcs podem saber q a lara me matou fml \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851867922628837376", "id": "1180152813235650562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152789810450434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:08:45.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019805407760535552", "id": "1180152789810450434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180132251616645120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152745569001477"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:08:35.000Z", "text": "@atvmasnoticias Seguro se lo depositan o a su testaferro como el ladr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198981164", "id": "1180152745569001477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152571761172482"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:07:53.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3497575817", "id": "1180152571761172482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152565859831809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:07:52.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047211496554594306", "id": "1180152565859831809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152512709632000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:07:39.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3774140435", "id": "1180152512709632000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152473920651264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:07:30.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1688573629", "id": "1180152473920651264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180152420619489281"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:07:17.000Z", "text": "Uno se vuelve suicida enamor\u00e1ndose de lo que duele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85194746", "id": "1180152420619489281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180152401912684545"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-04T16:07:13.000Z", "text": "*c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3872393481", "id": "1180152401912684545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179696247424335872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152362427658241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:07:04.000Z", "text": "@SF_Moro Juuraaa?! N\u00e3o ta contando com feminicidio ne? Porque nunca se matou tanta mulher nesse pa\u00eds \ud83d\ude44\ud83d\ude44 governo lixooo", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3072505240", "id": "1180152362427658241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180118922202210306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "svbersivo", "id": "1119997206667382789"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Batman dark"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152177068666882"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:06:19.000Z", "text": "@svbersivo Batman, Batman dark nigth, escuadron suicida o el Joker en cualquiera de esas sale", "in_reply_to_user_id": "1119997206667382789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43350975", "id": "1180152177068666882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084472240320513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JMaquiavello", "id": "2656692600"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "BouLuis", "id": "633662480"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Spectre1979", "id": "1095533382228983808"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152073079255041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:05:55.000Z", "text": "RT @JMaquiavello: @BouLuis @Spectre1979 @andres_trasado Para adultos... XDD. Watchmen para adultos, Batman V Superman para adultos, Man of\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305147746", "id": "1180152073079255041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151954389000192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:05:26.000Z", "text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721114673618272257", "id": "1180151954389000192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180151936240275457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:05:22.000Z", "text": "eu fico tentando bloquear pensamento suicida como se ele n\u00e3o fosse mais forte do que eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013767301433298944", "id": "1180151936240275457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180151459998044165"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fish834", "id": "190686041"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "BeckGS91", "id": "153357307"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity war"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151692408610821"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:04:24.000Z", "text": "@fish834 @BeckGS91 Eso es lo que digo, por  qu\u00e9 tiene que decir que las pelis de Marvel no son cine, entonces escuadr\u00f3n suicida si es cine e Infinity war no lo es", "in_reply_to_user_id": "190686041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860128902362132480", "id": "1180151692408610821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151656320786439"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:04:15.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729733668684607488", "id": "1180151656320786439"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151654118809602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:04:15.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059884429932462081", "id": "1180151654118809602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151596396810240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:04:01.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146443257204891650", "id": "1180151596396810240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180151380448829441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "v\u00f3ley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151561344946178"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:03:53.000Z", "text": "@YeniVilcatoma2 - Una se\u00f1ora que jug\u00f3 v\u00f3ley afirma que sus 15 mil soles no le alcanzan burl\u00e1ndose de la canasta familiar peruana.\n- Dos se\u00f1ores de la estrella ponen las manos y el alma al fuego por un suicida corrupto que prefiri\u00f3 la muerte a la Justicia.", "in_reply_to_user_id": "808715738760572928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808715738760572928", "id": "1180151561344946178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179704660241895429"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Patorico0303", "id": "720302303216037888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151461398896641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:03:29.000Z", "text": "@Patorico0303 pudim suicida", "in_reply_to_user_id": "720302303216037888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816762263520608260", "id": "1180151461398896641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151411708960769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:03:17.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916638071927595010", "id": "1180151411708960769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151248600915968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:02:38.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573189708", "id": "1180151248600915968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151183148646401"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:02:22.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741161883", "id": "1180151183148646401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151029012291584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:01:46.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201922354", "id": "1180151029012291584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180150448726171648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150944237010945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:01:25.000Z", "text": "Essa semana o Gui comentou de dois colegas que deixariam o col\u00e9gio no pr\u00f3ximo ano por problemas familiares. J\u00e1 \u00e9 um motivo pra me deixar triste, mas havia um ainda maior. Um deles iria mudar de Estado pq a m\u00e3e se suicidou esse ano e ele ir\u00e1 morar com outros familiares", "in_reply_to_user_id": "246334221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246334221", "id": "1180150944237010945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180110453369786368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7725, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AlSaYs5jqt", "expanded_url": "http://bit.ly/2AKcyoa", "display_url": "bit.ly/2AKcyoa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/breves/homem-matou-policiais-franca-isla/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150934875361280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:01:23.000Z", "text": "RT @gazetadopovo: Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 https://t.co/AlSaYs5jqt (via @mundo_gazeta)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117194483970531334", "id": "1180150934875361280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180147179115155457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180150860573286400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:01:05.000Z", "text": "Caralho, a \u00fanica coisa que t\u00e1 doendo \u00e9 a perna. Fica a li\u00e7\u00e3o: N\u00e3o pulem muretas. Andar de patinete de maneira suicida pode.", "in_reply_to_user_id": "369821028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369821028", "id": "1180150860573286400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150820127547395"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:00:56.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173328538226843648", "id": "1180150820127547395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150714452054017"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:00:31.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134507318", "id": "1180150714452054017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150621858607104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:00:09.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959606821", "id": "1180150621858607104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150346779435008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:59:03.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756225292864073728", "id": "1180150346779435008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "SM"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers Endgame\nSM"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150331759570945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:58:59.000Z", "text": "Sobre o super m:\n\nSM esperava entregar um Avengers Endgame\nSM entregou um Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282726225", "id": "1180150331759570945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150291255189504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:58:50.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059529654254690311", "id": "1180150291255189504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150287463583745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:58:49.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761337593262780418", "id": "1180150287463583745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150247214997505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:58:39.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379482392", "id": "1180150247214997505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150228479041537"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:58:35.000Z", "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904782497082478592", "id": "1180150228479041537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150116696633344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:58:08.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465329800", "id": "1180150116696633344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179932411481772033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149929420963840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:57:23.000Z", "text": "@Latina_pe No lo olvides. Su mentor era el suicida Alan Garc\u00eda", "in_reply_to_user_id": "187657372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146367135", "id": "1180149929420963840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149736877232130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:56:38.000Z", "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722092446067388416", "id": "1180149736877232130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180149651598725120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:56:17.000Z", "text": "ok, a mina t\u00e1 traindo e n\u00e3o \u00e9 certo. \nmas porra, o que a pessoa q tirou essas fotos e t\u00e1 expondo tem na cabe\u00e7a? tudo p ganhar biscoito em rede social? \ncuidar da pr\u00f3pria vida ningu\u00e9m quer, impressionante https://t.co/dLOpW5obrz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1977869682", "id": "1180149651598725120", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/dLOpW5obrz", "expanded_url": "https://twitter.com/arafasoueu/status/1180109512205881344", "display_url": "twitter.com/arafasoueu/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149647848988673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:56:16.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901587608815501314", "id": "1180149647848988673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149574884888593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:55:59.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882746338068377601", "id": "1180149574884888593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149362799894528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:55:08.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21342548", "id": "1180149362799894528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149351500455937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:55:06.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850597954528432128", "id": "1180149351500455937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179791525582184450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "1hr31min", "id": "1173005340683767811"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149338011504640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:55:02.000Z", "text": "@1hr31min Minha irm\u00e3 ficou com d\u00f3 se tremendo toda pq matou um cachorro na hist\u00f3ria dela, quem dir\u00e1 um personagem principal", "in_reply_to_user_id": "1173005340683767811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718886135448137730", "id": "1180149338011504640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "terremoto1982"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ajk2ONIbnV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3M7ooiIRtO/?igshid=18yp7hv1cs04j", "display_url": "instagram.com/p/B3M7ooiIRtO/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149337428508676"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:55:02.000Z", "text": "terremoto1982   -  Hoy a\u00f1ado un elemento m\u00e1s a la hora de hacer un wod con tantas repes y con un objetivo: la t\u00e1ctica. En este tipo de wods el modo suicida no vale si quieres NO morir. \nCONCLUSI\u00d3N: t\u00e1ctica +martillo\u2026 https://t.co/ajk2ONIbnV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989415466832625665", "id": "1180149337428508676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149291605733378"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:54:51.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829007107529781249", "id": "1180149291605733378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149268214173697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:54:46.000Z", "text": "Estou amando a percuss\u00e3o do filme do coringa depois daquela merda do esquadr\u00e3o suicida que transformaram o coringa num adolescente o cinema precisava de um coringa descente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798960989", "id": "1180149268214173697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/c24Oum7Rk1", "expanded_url": "https://twitter.com/Psychoberry420/status/1180149246739275784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c24Oum7Rk1", "media_key": "3_1180149240397479940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149246739275784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:54:41.000Z", "text": "Tango suicida https://t.co/c24Oum7Rk1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149144222114689024", "id": "1180149246739275784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149049221156864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:53:54.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798695761", "id": "1180149049221156864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180149013905072134"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:53:45.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016690871247523840", "id": "1180149013905072134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148994145751040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:53:40.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168637442343231488", "id": "1180148994145751040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5783, "type": "Person", "normalized_text": "cat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148913455665152"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-04T15:53:21.000Z", "text": "curious cat se suicidou com esse \ud83d\ude3a\u270f\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "532212412", "id": "1180148913455665152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180146555568971776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "israelloranca", "id": "184144448"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.95, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148910372921344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:53:20.000Z", "text": "@israelloranca S\u00ed, un suicido en toda la regla sobre todo contra el Barcelona que puede estar muy mal pero tiene dinamita arriba. Pero no es el \u00fanico partido donde lo hacen, es algo que Conte trabaja sistem\u00e1ticamente y aplica siempre. Suicida pero de improvisado nada.", "in_reply_to_user_id": "184144448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122512776", "id": "1180148910372921344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148875291742209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:53:12.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220509199", "id": "1180148875291742209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148873765036032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:53:12.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113548866689863681", "id": "1180148873765036032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148751303872512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:52:43.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861032297", "id": "1180148751303872512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180148586476126208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "IMAX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148701123301376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:52:31.000Z", "text": "@pauledmiranda No Esquadr\u00e3o Suicida eu paguei IMAX inteira, cara", "in_reply_to_user_id": "428737562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142265223811874816", "id": "1180148701123301376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180148659364782080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "v\u00f3ley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148661654827009"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:52:21.000Z", "text": "- Una se\u00f1ora que jug\u00f3 v\u00f3ley afirma que sus 15 mil soles no le alcanzan burl\u00e1ndose de la canasta familiar peruana.\n- Dos se\u00f1ores de la estrella ponen las manos y el alma al fuego por un suicida corrupto que prefiri\u00f3 la muerte a la Justicia.", "in_reply_to_user_id": "2163535045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163535045", "id": "1180148661654827009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179845743605141509"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148643317321729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:52:17.000Z", "text": "@EspantalhoL Acho q essas investiga\u00e7\u00f5es, como muitas outras, nunca ir\u00e3o apontar tecnicamente quem realmente matou a menina \u00c1gatha... Essa atitude da PM j\u00e1 atesta a culpa. Nunca v\u00e3o deixar que saibam quem a matou e se acontecer de saberem eles n\u00e3o ser\u00e3o devidamente punidos.", "in_reply_to_user_id": "1102710597815332864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773677530360508416", "id": "1180148643317321729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148608039112705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:52:08.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128079517506056193", "id": "1180148608039112705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148528959627265"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:51:50.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889288669", "id": "1180148528959627265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148459577450496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:51:33.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42285278", "id": "1180148459577450496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148398793662464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:51:19.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434231356", "id": "1180148398793662464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148397594021888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:51:18.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905924339668799488", "id": "1180148397594021888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148326899032065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:51:01.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966848838", "id": "1180148326899032065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148212075761666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:50:34.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894425784395366400", "id": "1180148212075761666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148165669994498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:50:23.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376484309", "id": "1180148165669994498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148085156175878"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:50:04.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827368657", "id": "1180148085156175878"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148009541218305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:49:46.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932041704416440320", "id": "1180148009541218305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147813566603264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:48:59.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104329837420953600", "id": "1180147813566603264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180050238586929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RanchoAlejandro", "id": "273226029"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147728564850690"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:48:39.000Z", "text": "@RanchoAlejandro No entiendo por qu\u00e9 el conductor del auto no reduce su velocidad. Es un suicida, o qu\u00e9.", "in_reply_to_user_id": "273226029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253443119", "id": "1180147728564850690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147720012664832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:48:37.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101495057184710661", "id": "1180147720012664832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180147585253859330"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:48:05.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040990053143666689", "id": "1180147585253859330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147564462706688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:48:00.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006027111", "id": "1180147564462706688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147522607685633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:47:50.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028800081762414592", "id": "1180147522607685633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147396065533956"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:47:19.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335809703", "id": "1180147396065533956"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147351492714497"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:47:09.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179088440", "id": "1180147351492714497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180142939810521088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karinabuhr", "id": "30342278"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147335101370369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:47:05.000Z", "text": "RT @karinabuhr: Lembrar q PM tb n\u00e3o podia atirar no cara q passava d moto e q dizem q era verdadeiro alvo qdo matou \u00c1gatha. Lembrar q isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3143800551", "id": "1180147335101370369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147304990478337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:46:58.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945744627356852225", "id": "1180147304990478337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147273612877826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:46:50.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002303075569332224", "id": "1180147273612877826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147186069364736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:46:29.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38102272", "id": "1180147186069364736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147159393542150"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:46:23.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187719949", "id": "1180147159393542150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147144067633152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:46:19.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473015838", "id": "1180147144067633152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147074622468097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:46:03.000Z", "text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru Que Necio!!! ...por eso el Apra nunca muere se SUICIDA!!", "in_reply_to_user_id": "71054324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995660411394514946", "id": "1180147074622468097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Badoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147059892146176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:45:59.000Z", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida fue como intentar hacer Guardianes de la Galaxia tirando de perfiles de Badoo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "338410106", "id": "1180147059892146176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180123684259930113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruxaComunista", "id": "1049831389749792769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147001473818630"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:45:45.000Z", "text": "@BruxaComunista Bruxa, vc matou a pau menina, simplesmente pegue o panfleto coloque no bolso e na sua casa vc l\u00ea com calma e se n\u00e3o te interessar vc descarta. Mas quem entrega os panfletos temos que ter em mente que \u00e9 um trabalhador que est\u00e1 fazendo o seu melhor. \ud83d\udea9\ud83d\ude01\ud83d\udea9\ud83d\ude01\ud83d\udea9\ud83d\ude01\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "in_reply_to_user_id": "1049831389749792769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "917008998649430016", "id": "1180147001473818630"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146852110491649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:45:10.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290990720", "id": "1180146852110491649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180146818581172224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180146826533654528"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-04T15:45:04.000Z", "text": "https://t.co/GJ7lWgqLGj", "in_reply_to_user_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953780071772442624", "id": "1180146826533654528", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GJ7lWgqLGj", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146821827645441"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:45:03.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790189285114802177", "id": "1180146821827645441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180073410887634944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "mcbt_", "id": "193431974"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146737408815104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:44:42.000Z", "text": "RT @mcbt_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069995085281062917", "id": "1180146737408815104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146705901207552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:44:35.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773194338159452160", "id": "1180146705901207552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180106179898331137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juliacuellar82", "id": "59833032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146632391823366"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:44:17.000Z", "text": "RT @juliacuellar82: Las autolesiones no significan pensamiento suicida. No se debe iniciar protocolo de emergencia. Hay angustia, ira, ansi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127287324", "id": "1180146632391823366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146630705733632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:44:17.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2690701650", "id": "1180146630705733632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146610073952262"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:44:12.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380575485", "id": "1180146610073952262"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180146595410644993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:44:09.000Z", "text": "\u00c9 \u00f3bvio que a arte influencia a gente. Teve gente que j\u00e1 matou por alguma influ\u00eancia de um jogo? Sim.\n\nA quest\u00e3o \u00e9: o problema \u00e9 a pessoa. O filme e nem o jogo obrigam ela a fazer nada. Ela fez porque quis e se inspirou nisso, mas poderia ter se inspirado em qualquer outra coisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1173536563491483648", "id": "1180146595410644993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180142939810521088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karinabuhr", "id": "30342278"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146539722924035"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:43:55.000Z", "text": "RT @karinabuhr: Lembrar q PM tb n\u00e3o podia atirar no cara q passava d moto e q dizem q era verdadeiro alvo qdo matou \u00c1gatha. Lembrar q isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3540576017", "id": "1180146539722924035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146408080515073"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:43:24.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447010356", "id": "1180146408080515073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146323338792961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:43:04.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846544863562792962", "id": "1180146323338792961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146309820485634"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:43:00.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916350775726657536", "id": "1180146309820485634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180146251230302215"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:42:47.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "438754990", "id": "1180146251230302215"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146246830510080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:42:45.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795376408646316032", "id": "1180146246830510080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146206867148802"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:42:36.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934421256", "id": "1180146206867148802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180146085903421440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:42:07.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3046714970", "id": "1180146085903421440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145826015928322"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:41:05.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279954447", "id": "1180145826015928322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121254382182400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmcurras31", "id": "168350933"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "unmundocuantico", "id": "49149546"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "CHELY_ESCALONA", "id": "99268987"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145823197401088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:41:04.000Z", "text": "RT @jmcurras31: @unmundocuantico @CHELY_ESCALONA @jguaido Ser\u00e1 solo un maquillaje, d\u00f3nde incluir\u00e1 supongo sino ser\u00eda suicida, alg\u00fan tipo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201916816", "id": "1180145823197401088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145779689820160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:40:54.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421323883", "id": "1180145779689820160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/WxyoESjmhG", "expanded_url": "https://my.w.tt/X2wWTxTYv0", "display_url": "my.w.tt/X2wWTxTYv0"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sSfpkLSrhh", "expanded_url": "https://my.w.tt/RvLlLATYv0", "display_url": "my.w.tt/RvLlLATYv0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145719358959621"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:40:40.000Z", "text": "\"El arte suicida de amar\" en #Wattpad https://t.co/WxyoESjmhG https://t.co/sSfpkLSrhh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224", "id": "1180145719358959621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145541575057414"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:39:57.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870031370747301889", "id": "1180145541575057414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145528295886848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:39:54.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847410540079063040", "id": "1180145528295886848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145434506993665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:39:32.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948283622406213632", "id": "1180145434506993665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145421408190467"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:39:29.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389558632", "id": "1180145421408190467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143881444364288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145411195047936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:39:26.000Z", "text": "RT @Cardoso: Esse \u00e9 o tipo de desequilibrada que mata a fam\u00edlia e se suicida depois, pq tem doen\u00e7a mental e foi bombardeada com alarmismo e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26512700", "id": "1180145411195047936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145127651569664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:38:19.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346031345", "id": "1180145127651569664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145076334419975"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:38:06.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016302272136073217", "id": "1180145076334419975"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180145000555921418"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:37:48.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118915629078200328", "id": "1180145000555921418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144982033866753"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:37:44.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257338184", "id": "1180144982033866753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144952787034117"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:37:37.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058939583021355008", "id": "1180144952787034117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144893840302080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:37:23.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314046595", "id": "1180144893840302080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180143570772209664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MomBita", "id": "35938493"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "NoCierto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144890770014213"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:37:22.000Z", "text": "@MomBita Osea, est\u00e1s diciendo que la abeja era suicida... Y que ya me vas a rentar tu sill\u00f3n?? Jajajaja #NoCierto", "in_reply_to_user_id": "35938493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408956335", "id": "1180144890770014213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144867672051714"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:37:17.000Z", "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073084524433760256", "id": "1180144867672051714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180144865893588992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:37:16.000Z", "text": "Dilo sin llorar, por favor. Ya pronto vas a caer, aprendiz de suicida, ya vas a ver. \"El congreso no est\u00e1 disuelto\", sin embargo no va desde la disoluci\u00f3n, y sesiona la comisi\u00f3n permanente. Saben que ya perdieron, pero van a joder hasta que se les acabe la inmunidad parlamentaria https://t.co/nOmHsyc5o9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265618251", "id": "1180144865893588992", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nOmHsyc5o9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1179806569959178240", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4074, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144864299761664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:37:16.000Z", "text": "os pol\u00edcias invadiram o hospital pra tentar pegar o proj\u00e9til que matou a menina \u00c1gatha e se foderam rapa os cara mata e ainda tenta encobrir, e dessa vez n\u00e3o deu certo pros porcos safados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935743381917130759", "id": "1180144864299761664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179895396811902976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "esperondo", "id": "1124447283616067584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144853876969472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:37:13.000Z", "text": "@esperondo se a pessoa matou alguem \u00e9 pq ela ja tinha problemas psicologicos", "in_reply_to_user_id": "1124447283616067584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2795024665", "id": "1180144853876969472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144848071987201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:37:12.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166524043111129089", "id": "1180144848071987201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144647567544320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:36:24.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123953933494386689", "id": "1180144647567544320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742898482565125"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144546606436355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:36:00.000Z", "text": "@QuebrandoOTabu Ent\u00e3o pq at\u00e9 hoje ele n\u00e3o se matou ?", "in_reply_to_user_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2624652125", "id": "1180144546606436355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179626404826234880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180144389672357888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:35:23.000Z", "text": "Suicida kkkk https://t.co/dVLmPbwD3a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286161110", "id": "1180144389672357888", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/dVLmPbwD3a", "expanded_url": "https://twitter.com/sayadiens/status/1179626404826234880", "display_url": "twitter.com/sayadiens/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5828, "type": "Place", "normalized_text": "Londrina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144367438385154"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:35:17.000Z", "text": "Ontem em Londrina uma crian\u00e7a de 13 anos se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043307074741002240", "id": "1180144367438385154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179962566963089408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "mark sailing"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NjojZp2F9L", "expanded_url": "https://twitter.com/iampiscila/status/1179962566963089408", "display_url": "twitter.com/iampiscila/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144225096261632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:34:43.000Z", "text": "e o mark sailing que se suicidou ano passado....... https://t.co/NjojZp2F9L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175120759636860928", "id": "1180144225096261632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144183606071296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:34:34.000Z", "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198373186", "id": "1180144183606071296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144159660941312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:34:28.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718224682122665984", "id": "1180144159660941312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144120016318466"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:34:18.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824497534", "id": "1180144120016318466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144065444225024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:34:05.000Z", "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81948392", "id": "1180144065444225024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180142939810521088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karinabuhr", "id": "30342278"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144034733539328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:33:58.000Z", "text": "RT @karinabuhr: Lembrar q PM tb n\u00e3o podia atirar no cara q passava d moto e q dizem q era verdadeiro alvo qdo matou \u00c1gatha. Lembrar q isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868105346837098496", "id": "1180144034733539328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144032556765185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:33:58.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74444498", "id": "1180144032556765185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180143949060685830"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:33:38.000Z", "text": "\"CUNILINGUS OU MINETES\"\n\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\nAPERTA \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://t.co/YbzlJONDF4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615456082", "id": "1180143949060685830", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/YbzlJONDF4", "expanded_url": "http://angola-online.net/noticias/cidadao-suicida-se-por-ser-pressionado-a-fazer-alembamento", "display_url": "angola-online.net/noticias/cidad\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180143881444364288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:33:22.000Z", "text": "Esse \u00e9 o tipo de desequilibrada que mata a fam\u00edlia e se suicida depois, pq tem doen\u00e7a mental e foi bombardeada com alarmismo ecol\u00f3gico, agora sai repetindo que \"s\u00f3 temos meses para agir\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1421721", "id": "1180143881444364288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180143383844704256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180143845469761537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:33:13.000Z", "text": "@deaderthanadoor la frecuencia suicida", "in_reply_to_user_id": "25853873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101034973", "id": "1180143845469761537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Miss\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143798141239298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:33:02.000Z", "text": "Agora eu fiquei com medo de amanh\u00e3 \u00e9  isso\n\nMiss\u00e3o suicida em a\u00e7\u00e3o novamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "824207213178785793", "id": "1180143798141239298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742132988346368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143707137417216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:32:40.000Z", "text": "@RenattoBautista Jajajajajaja, t\u00fa en qu\u00e9 tienes maestr\u00eda? En lamerle los zapatos al suicida cobarde?\nSe te muri\u00f3 y nunca se enter\u00f3 de tu triste existencia y ahora de qui\u00e9n te quieres colgar?", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944814613010542593", "id": "1180143707137417216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143635641372672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:32:23.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952290557031862272", "id": "1180143635641372672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180030625111330816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 94, "end": 109, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Poes\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143617408688128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:32:19.000Z", "text": "RT @miguelrnuno: El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517", "id": "1180143617408688128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143611259883520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:32:17.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428153836", "id": "1180143611259883520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180136744064299008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143379876896770"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:31:22.000Z", "text": "RT @informativost5: Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712255939", "id": "1180143379876896770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143374470385666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:31:21.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764411707477360641", "id": "1180143374470385666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmana"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143359832285185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:31:17.000Z", "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pontas.\n\nMu\u00e7ulmana mata 4, mas a justi\u00e7a se nega a cham\u00e1-la de terrorista porque ela \u00e9 isl\u00e2mica e soaria mal.\n\nPrefeita socialista premia Lula.\n\nA Fran\u00e7a acabou!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "251853372", "id": "1180143359832285185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143323916451845"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:31:09.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429363261", "id": "1180143323916451845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143289699356672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:31:00.000Z", "text": "Eu amo Esquadr\u00e3o Suicida. Porra, adoro esse filme maluco. Tenho total consci\u00eancia do quanto ele \u00e9 ruim, mal feito, cheio de furos no roteiro, personagens rasos, vis\u00e3o machista e etc. E continuo gostando. Comprei o DVD e tudo, fico revendo sempre que d\u00e1 vontade...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19942506", "id": "1180143289699356672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143286281031681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:31:00.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860493822974971908", "id": "1180143286281031681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180143279549173760"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:30:58.000Z", "text": "L'estremo gesto nel giorno del diploma \n#4ottobre\n\nhttps://t.co/MUujIToBnM", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "4ottobre"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MUujIToBnM", "expanded_url": "http://www.corriereuniv.it/cms/2019/10/si-suicida-il-giorno-della-laurea-aveva-mentito-ai-genitori-sugli-esami-dati/", "display_url": "corriereuniv.it/cms/2019/10/si\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243627014", "id": "1180143279549173760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180142939810521088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karinabuhr", "id": "30342278"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143270543974400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:30:56.000Z", "text": "RT @karinabuhr: Lembrar q PM tb n\u00e3o podia atirar no cara q passava d moto e q dizem q era verdadeiro alvo qdo matou \u00c1gatha. Lembrar q isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64420978", "id": "1180143270543974400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180143217754411008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:30:43.000Z", "text": "eu n\u00e3o acho que uma pris\u00e3o de n\u00e3o sei quantos anos vai da jeito em um homicida, pra mim se matou ainda mais uma vida inocente n\u00e3o seria mais que justo a pessoa que matou morrer tbm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467372050", "id": "1180143217754411008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143140667301888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:30:25.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474852433", "id": "1180143140667301888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180142808067461120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "poloschisa", "id": "780796241974218752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143045968154624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:30:02.000Z", "text": "se eu sumir foi pq meu pai me matou galera honrem meu legado e meu gato vai ficar com a @poloschisa  te vira cadela", "in_reply_to_user_id": "3398129747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398129747", "id": "1180143045968154624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180140740153872386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142988711911425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:29:49.000Z", "text": "@vicentpdf Eu vi muito isso quando fui assistir Esquadr\u00e3o Suicida (gra\u00e7as a Deus que eu n\u00e3o paguei pra ver aquela merda).", "in_reply_to_user_id": "802308744763834368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926585050858127360", "id": "1180142988711911425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142983057956865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:29:47.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824174516", "id": "1180142983057956865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142939810521088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:29:37.000Z", "text": "Lembrar q PM tb n\u00e3o podia atirar no cara q passava d moto e q dizem q era verdadeiro alvo qdo matou \u00c1gatha. Lembrar q isso vale independente do cara d moto ser ou n\u00e3o traficante. PM mata tanto inocente q a l\u00f3gica do \"matar bandido pobre pode\" \u00e9 como se fosse a certa q deu errado.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "30342278", "id": "1180142939810521088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142916787982336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:29:32.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051102567533608960", "id": "1180142916787982336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142683395907588"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:28:36.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4548890435", "id": "1180142683395907588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180136137182138368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "santiagomolinao", "id": "604760769"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142594745126912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:28:15.000Z", "text": "@eluniversocom @santiagomolinao Y donde queda el derecho a la resistencia, pues los ciudadanos de a pie nos sentimos traicionados, Len\u00edn dijo que no habr\u00e1 paquetazos y nos clava tremendo paquetazos suicida.", "in_reply_to_user_id": "8225692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807521429", "id": "1180142594745126912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142594061475840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:28:15.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3524704276", "id": "1180142594061475840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142587556106240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:28:13.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388005057", "id": "1180142587556106240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142577770778624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:28:11.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022116681693491202", "id": "1180142577770778624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142558724403200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:28:06.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55608096", "id": "1180142558724403200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142541418696704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:28:02.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728343133625397248", "id": "1180142541418696704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142474230161408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:27:46.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200652435", "id": "1180142474230161408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142468647530496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:27:45.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886746393561501696", "id": "1180142468647530496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142358102364161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:27:18.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157797536", "id": "1180142358102364161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180084509485785089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagochareti", "id": "1305990696277598208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142314355924992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:27:08.000Z", "text": "@thiagochareti Pra mim ela salvou \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d e s\u00f3 por isso vou ver esse filme, mas o trailer t\u00e1 bem bom! \ud83d\ude01\ud83d\udcab", "in_reply_to_user_id": "15233266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151588838", "id": "1180142314355924992", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142297205411840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:27:04.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161548930", "id": "1180142297205411840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142288300908544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:27:02.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53194436", "id": "1180142288300908544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180087526138273792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142250434666497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:26:53.000Z", "text": "@BlogdoNoblat @Poder360 Errou o dia que cometeu o crime de pensamento. Matou  e se suicidou no dia errado, mas passa bem.  Melhor que isso s\u00f3 um apedeuta ser indicado para um pr\u00eamio liter\u00e1rio. Durma-se com um barulho desses!", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838950093", "id": "1180142250434666497", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142120239341569"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:26:22.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887737612408164357", "id": "1180142120239341569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142097472659462"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:26:16.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584758606", "id": "1180142097472659462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142081546825728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:26:12.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622237183", "id": "1180142081546825728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142067869192192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:26:09.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162838845", "id": "1180142067869192192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180140446930092040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180141992900255749"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:25:51.000Z", "text": "enquanto as leis n\u00e3o forem r\u00edgidas principalmente nesses casos ir\u00e1 haver mais mortes, q tal mata quem matou tbm e pronto, assim eles vao ter essa \"no\u00e7\u00e3o\" de que se forem matar a mulher eles v\u00e3o morrer tamb\u00e9m perante a lei, sim eu sou a favor da pena de morte em casos brutos", "in_reply_to_user_id": "467372050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467372050", "id": "1180141992900255749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141955319259136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:25:42.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318312598", "id": "1180141955319259136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180141430179815424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "alvimmurillo", "id": "891827987875803140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141927624257537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:25:36.000Z", "text": "@LucasVi92163793 @alvimmurillo Pois \u00e9.  Eu acho que ela t\u00e1 gamada, mas tem isso. E na mente dela ela deve t\u00e1 achando que quando sair o doc se matou Kkk rindo de nervoso.", "in_reply_to_user_id": "1179402319789789188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955414679211462656", "id": "1180141927624257537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141840701562880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:25:15.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083488952009584642", "id": "1180141840701562880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141710367698944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:24:44.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927108224897159168", "id": "1180141710367698944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141661126615040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:24:32.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781271871522242564", "id": "1180141661126615040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141610941767680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:24:20.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195796351", "id": "1180141610941767680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180140828112629765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bieldomaul", "id": "2291209740"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "xayah"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "kaisa"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "xayah"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3844, "type": "Person", "normalized_text": "xayah"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "kaisa"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "xayah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141593979953152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:24:16.000Z", "text": "@Bieldomaul a xayah matou e a kaisa n\na xayah tem mais farm\na xayah tem mais gold, q se vc for tirar assist e kill vai dar mais ou menos o gold da kaisa \nisso q n ta fazendo sentido na minha cabe\u00e7a\nse for gold global, pq a xayah n t\u00e1 valendo gold a mais se ela ta tao na frente na lane?", "in_reply_to_user_id": "2291209740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419092119", "id": "1180141593979953152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141412198813699"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:23:33.000Z", "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820117531528753152", "id": "1180141412198813699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141379579781125"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:23:25.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441075760", "id": "1180141379579781125"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141345962373122"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:23:17.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717829531", "id": "1180141345962373122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141318456168450"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:23:10.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009112521", "id": "1180141318456168450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141289632915457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:23:04.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958485633588256768", "id": "1180141289632915457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180134859894935552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "BIFAO"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "HARIANY"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "THAYSE"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "TATI"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/eMjTLPNDIG", "expanded_url": "https://twitter.com/itsluaaa/status/1180134859894935552", "display_url": "twitter.com/itsluaaa/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141273203822593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:23:00.000Z", "text": "E EU ACHO POUCO TBM PQ A BIFAO FEZ CAGADA TBM AO POR A SABRINA EM VEZ DA HARIANY OU THAYSE.. E A TATI FEZ PIOR AINDA. JOGOU DUAS PESSOAS PROXIMAS DELA NA BAIA.... ESTRATEGIA SUICIDA https://t.co/eMjTLPNDIG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037529005937881088", "id": "1180141273203822593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179782603441922053"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180141235312324609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:22:51.000Z", "text": "@G4briel_8 Qu\u00e9dese tranquilo que de ac\u00e1 le mandamos un par de alumnos expertos. bueno expertos no son cada vez q tienen q agarrar un tirador se les suicida son Unos estos!!!!", "in_reply_to_user_id": "633201634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "937921045", "id": "1180141235312324609", "geo": {"place_id": "3216904d9846ecd3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141222876372993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:22:48.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793941170611191808", "id": "1180141222876372993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141060359704578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:22:09.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64844398", "id": "1180141060359704578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141044446498818"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:22:05.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094239707918200835", "id": "1180141044446498818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140986648936451"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:21:51.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2414900892", "id": "1180140986648936451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140895494197248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:21:30.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883843188", "id": "1180140895494197248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140847049957378"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:21:18.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264345311", "id": "1180140847049957378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140824761380864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:21:13.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4900124195", "id": "1180140824761380864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140623166365696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:20:25.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826473637347733505", "id": "1180140623166365696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140599887966208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:20:19.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240140302", "id": "1180140599887966208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140587535745024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:20:16.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134895250", "id": "1180140587535745024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140569785507847"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:20:12.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502005755", "id": "1180140569785507847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Paris"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q4Vv1O8FUF", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/", "display_url": "renovamidia.com.br/autor-do-ataqu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140534624595969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:20:04.000Z", "text": "O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao Isl\u00e3 recentemente. \n\nhttps://t.co/q4Vv1O8FUF", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 11, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "author_id": "1388402174", "id": "1180140534624595969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140386272137220"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:19:28.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389007076", "id": "1180140386272137220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140255216832516"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:18:57.000Z", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922625059629490179", "id": "1180140255216832516"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140228465582081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:18:51.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285649236", "id": "1180140228465582081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180136744064299008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140201676554241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:18:44.000Z", "text": "RT @informativost5: Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913399010634997760", "id": "1180140201676554241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180101846775545858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140192876945408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:18:42.000Z", "text": "@RenattoBautista Desprecias como el suicida jajajaja", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233415447", "id": "1180140192876945408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178288311640756225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "RodstarCicero", "id": "2789716744"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "FlaResenhaNews", "id": "454816111"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7873, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 284, "end": 286, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140083221078016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:18:16.000Z", "text": "@Uliangelo @RodstarCicero @FlaResenhaNews @Esp_Interativo Se o cara foi mesmo com a camisa do Vasco para o setor Norte, ele \u00e9 mesmo suicida! Nada justifica esse tipo de atitude, que acaba inclusive manchando o nosso clube, mas essa \u00e9, infelizmente, a realidade de Flamengo X Vasco no Rio...\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1046256505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162914221295853568", "id": "1180140083221078016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140078523441152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:18:15.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057043272101695493", "id": "1180140078523441152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140040946683904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:18:06.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167146812601450496", "id": "1180140040946683904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139918615597056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:17:37.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839935302642855937", "id": "1180139918615597056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180019810522021889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139477743915008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:15:52.000Z", "text": "@1053_b @PhilAMellows A que no se suicida ni uno, con lo bien que viven contra Espa\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "1022148473666396160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797420165", "id": "1180139477743915008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139449738579969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:15:45.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569488892", "id": "1180139449738579969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139265046515712"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:15:01.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101815305771327488", "id": "1180139265046515712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180139250483961856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:14:57.000Z", "text": "Vai se foder. As pessoas n\u00e3o tem um pingo de humanidade  https://t.co/NA5j8UIuGE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309187732", "id": "1180139250483961856", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NA5j8UIuGE", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/#click=https://t.co/Tl2VaOk0fo", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139218292621312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:14:50.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77334746", "id": "1180139218292621312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139216887529472"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:14:49.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296509725", "id": "1180139216887529472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139215834828800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:14:49.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149747296", "id": "1180139215834828800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139128379322368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:14:28.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277006635", "id": "1180139128379322368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180139049413201921"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:14:09.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183694423", "id": "1180139049413201921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180136744064299008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138949668413440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:13:46.000Z", "text": "RT @informativost5: Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859001144852480000", "id": "1180138949668413440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138822169968641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:13:15.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198316508", "id": "1180138822169968641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138745586167808"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:12:57.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928345597182177286", "id": "1180138745586167808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180136717120163840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 226, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Scorsese"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138703546732546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:12:47.000Z", "text": "@diegoquaglia2 hahaha exatamente. at\u00e9 pq ele tava sendo muito sensato at\u00e9 mandar essa de que \"n\u00e3o \u00e9 cinema\" o que matou foi isso\n\nse continuasse s\u00f3 a an\u00e1lise t\u00e9cnica, ngm poderia discordar. at\u00e9 pq ele \u00e9 porra do Martin Scorsese (vulgo meu diretor favorito) hahahaa", "in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "289465084", "id": "1180138703546732546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138693224468481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:12:45.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344456691", "id": "1180138693224468481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180138675985879047"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:12:40.000Z", "text": "Com a corda no pesco\u00e7o e eu nem sou suicida, talvez quem sabe um dia, mas ainda n\u00e3o \u00e9 minha hora.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "714186621994868736", "id": "1180138675985879047"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138608369512449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:12:24.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302761773", "id": "1180138608369512449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138570490814475"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:12:15.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091087939973644288", "id": "1180138570490814475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138536013574144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:12:07.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284842647", "id": "1180138536013574144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138491751096321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:11:57.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754111243", "id": "1180138491751096321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138486285946880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:11:55.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121021298", "id": "1180138486285946880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178782805150621702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138473015173121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:11:52.000Z", "text": "@BuzzFeedNewsBR Em vez de matar quem se meteu no que n\u00e3o \u00e9 da conta, a vida do adolescente, ele se matou. A opini\u00e3o alheia para mim n\u00e3o passa de dejetos.", "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998163946292109313", "id": "1180138473015173121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180010914449256448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138468804046850"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:11:51.000Z", "text": "@elindepcom Y se suicida, tambi\u00e9n?", "in_reply_to_user_id": "743456072673992704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042788238136672256", "id": "1180138468804046850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180138413808377856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:11:38.000Z", "text": "Se suicida funcionario municipal implicado en corrupci\u00f3n https://t.co/AhULm2OYSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916232787476217856", "id": "1180138413808377856", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AhULm2OYSO", "expanded_url": "https://elfulgor.com/nota/5d975f67177e5/se-suicida-funcionario-municipal-implicado-en-corrupcion", "display_url": "elfulgor.com/nota/5d975f671\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138319222640641"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:11:15.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385397686", "id": "1180138319222640641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138220199264258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:10:52.000Z", "text": "Infelizmente esperando o torrent do Coringa pois depois de Esquadr\u00e3o Suicida jurei pra mim mesma nunca mais pagar pra assistir nada da DC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1142265223811874816", "id": "1180138220199264258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138194576314369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:10:46.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708815393092214784", "id": "1180138194576314369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180138135717593088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:10:32.000Z", "text": "Dizia sempre para meu filho que se matou: Vamos exercitar o amor? https://t.co/HzSLxsx0Q5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355197189", "id": "1180138135717593088", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HzSLxsx0Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/zonzini_leandra/status/1180138135717593088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzSLxsx0Q5", "media_key": "3_1180138128532791296"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HzSLxsx0Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/zonzini_leandra/status/1180138135717593088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HzSLxsx0Q5", "media_key": "3_1180138133574299648"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180031994157322240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138109972955137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:10:25.000Z", "text": "@danielPMERJ Nem se fossem um esquadrao suicida fariam isso... Kkkkk Q historia mais fantasiosa.", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "270493978", "id": "1180138109972955137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138051873464320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:10:12.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87539730", "id": "1180138051873464320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180122240752525314"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinimustdie", "id": "707069804801335299"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "tintilo", "id": "61350170"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9214, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138020336492544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:10:04.000Z", "text": "@vinimustdie @_agnolasco @pauladeboni_ @tintilo Estou dando exemplos que conhe\u00e7o! Vc tem algum exemplo de algu\u00e9m que se suicidou por causa disso? Eu tenho \u00e9 de gente que usou e abusou e ainda foi embora pro Brasil devendo e depois quis dar uma de bonz\u00e3o reclamando do Presidente.", "in_reply_to_user_id": "707069804801335299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73900369", "id": "1180138020336492544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137906532433920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:09:37.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712168187517915137", "id": "1180137906532433920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137810948448259"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:09:14.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289057177", "id": "1180137810948448259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137770188234754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:09:04.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088371694333497344", "id": "1180137770188234754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180136988709703681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flopad0h", "id": "3120070619"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "evacarolineee", "id": "1356203337868185601"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "pipasperling", "id": "1114556377396019201"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Hary"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137723065225216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:08:53.000Z", "text": "@flopad0h @Evacarolineee @pipasperling Sei n\u00e3o. Jorge j\u00e1 cantou a bola que eles n\u00e3o podem ter medo da Hary... Pode ser que coloquem pra testar... Podem fazer jogo suicida igual a Aricia, preferir o confronto agora, tipo se \u00e9 pra ser tombado que seja agora, fora que pode ir com algu\u00e9m do grupo lua pra ro\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "3120070619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920379121804414979", "id": "1180137723065225216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "thomas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137665045372933"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:08:39.000Z", "text": "*thomas se para en el medio de la calle*\n\nDice: p\u00edsame auto, p\u00edsame. No espera, porq me quiero morir?\nSoy yo la q me quiero morir, no vos (we re suicida la loca)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "972546866041835520", "id": "1180137665045372933"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137645944520705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:08:35.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749103353875996676", "id": "1180137645944520705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180101038168297475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137476741971971"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:07:55.000Z", "text": "@Xileone Las ciclovias tienen un gran prop\u00f3sito , hay que viajar un poco por el mundo para que lo entiendas , como dec\u00eda el cobarde suicida , imb\u00e9cil..!", "in_reply_to_user_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1426935164", "id": "1180137476741971971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137430676070400"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:07:44.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984109345104449538", "id": "1180137430676070400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137388187648000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:07:33.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979363975", "id": "1180137388187648000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137317983490052"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:07:17.000Z", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867952502116896768", "id": "1180137317983490052"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180087390167285762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "ripresa"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "evasore"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137231513767936"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:06:56.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Chiari inequivocabili segni di #ripresa! Un altro #evasore in meno! Roma, commerciante si #suicida impiccandosi nel suo ne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127685474", "id": "1180137231513767936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180135415787016192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "FranOlivaF", "id": "776116010"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136884397363206"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:05:33.000Z", "text": "RT @EstebannSanchez: @FranOlivaF Seria medio suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776116010", "id": "1180136884397363206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136859717865477"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:05:27.000Z", "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96901135", "id": "1180136859717865477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136764301807616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:05:05.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513394336", "id": "1180136764301807616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180136744064299008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:05:00.000Z", "text": "Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16514160", "id": "1180136744064299008", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136616452657153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:04:29.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071911429886873600", "id": "1180136616452657153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136579186249728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:04:21.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4526140341", "id": "1180136579186249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136494868107265"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:04:00.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114175800306171906", "id": "1180136494868107265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136454028189696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:03:51.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56478253", "id": "1180136454028189696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136404543782913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:03:39.000Z", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929757085", "id": "1180136404543782913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136338449993728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:03:23.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165743506427654150", "id": "1180136338449993728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136233323945984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:02:58.000Z", "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20875557", "id": "1180136233323945984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136231621025793"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T15:02:58.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466529198", "id": "1180136231621025793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136209777135616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:02:52.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285333000", "id": "1180136209777135616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136184175108103"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:02:46.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325838718", "id": "1180136184175108103"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "elapas", "id": "423889057", "name": "TACAN", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 317, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704", "name": "Luis del Pino", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "SergioRengifo4", "id": "594252571", "name": "Sergio Rengifo", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 4836, "tweet_count": 32623, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961", "name": "hiloinformativo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Sobral49438024", "id": "936269183045775361", "name": "Sobral", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 418, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TarcisoRenova", "id": "1388402174", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313539, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "LoboNegro_es", "id": "245913465", "name": "Lobo Negro \ud83d\udc3a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 9800, "following_count": 9774, "tweet_count": 20966, "listed_count": 10}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Jamesferreirajp", "id": "1128803510110380034", "name": "James Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 156, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "piluquitaf", "id": "820024106628378624", "name": "Piluquita Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 353, "tweet_count": 34142, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amjclara", "id": "3773106802", "name": "Clara", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 128, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JANLUCA320", "id": "69625870", "name": "thiago santos", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 47, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hapomayta", "id": "317597547", "name": "Apomayta \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4545, "following_count": 4552, "tweet_count": 52577, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "eudmed", "id": "129305935", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "JoseStenmark", "id": "1161719761635614720", "name": "Jose.stenmark", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 81, "tweet_count": 47236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fabiocrivel", "id": "2433235432", "name": "Fabio Crivelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 49, "tweet_count": 99401, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830", "name": "Robson", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "EloyConY", "id": "895311309608280064", "name": "Eloy Ot\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 636, "tweet_count": 4269, "listed_count": 1}, "location": "una isla"}, {"verified": false, "username": "_justcomehome_", "id": "3389101223", "name": "G vs vita di merda\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 3508, "tweet_count": 118029, "listed_count": 12}, "location": "in Zayn's arms"}, {"verified": false, "username": "femmefleurie", "id": "622123429", "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "carlos1504511", "id": "699710879173099520", "name": "Carlos  C. Carrillo Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 681, "tweet_count": 78815, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "positanonews", "id": "37298835", "name": "Positanonews", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 2552, "tweet_count": 417486, "listed_count": 51}, "location": "Positano Amalfi Coast Italia"}, {"verified": false, "username": "FachuckydeVOX", "id": "1136587147736244225", "name": "Fachucky\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1545, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FRANCIS67590251", "id": "1034885937841537026", "name": "GAME OVER PSOE", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 949, "tweet_count": 110527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HulkPalestrino", "id": "1073588556399079426", "name": "Hulk Palestrino", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 5, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": true, "username": "DCM_online", "id": "43340387", "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311644, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Batatavoasu", "id": "1056882941983408128", "name": "al\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 675, "tweet_count": 10621, "listed_count": 0}, "location": "narnia"}, {"verified": true, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376", "name": "Peter Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tomasini43", "id": "745109838070317056", "name": "Tomasini", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 120, "tweet_count": 41556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaristinaG", "id": "2872974977", "name": "Mala tempora...\ud83c\udfad Tempus fugit", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 2156, "tweet_count": 85013, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "ROWNYMAN", "id": "1572264565", "name": "SIR", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 650, "tweet_count": 40220, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KhrisMar20", "id": "147440331", "name": "Dominic Toretto", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 418, "tweet_count": 15061, "listed_count": 2}, "location": "las choapas"}, {"verified": false, "username": "ohkissmedead", "id": "2664310885", "name": "\ud83d\udd50\ud83d\udd52\ud83d\udd50\ud83d\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 538, "tweet_count": 138009, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "danshari__", "id": "2340694608", "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1182, "tweet_count": 42942, "listed_count": 7}, "location": "mcu stan acc"}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "AlemanAngulo", "id": "1952158982", "name": "Miguel Angulo Alem\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 883, "tweet_count": 64100, "listed_count": 0}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "XLSemanal", "id": "791504329", "name": "XLSemanal", "public_metrics": {"followers_count": 55447, "following_count": 348, "tweet_count": 38631, "listed_count": 429}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "patrymo8", "id": "699305769003565056", "name": "Patricia Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 276, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": true, "username": "informativost5", "id": "16514160", "name": "Informativos Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 840860, "following_count": 1303, "tweet_count": 246338, "listed_count": 4176}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lcrudo", "id": "35749679", "name": "Leandro Daher", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1715, "tweet_count": 80620, "listed_count": 22}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011", "name": "Rita Lisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "MomBita", "id": "35938493", "name": "\u2620\ufe0f The Black M.O.M.B.A. \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 5601, "following_count": 4940, "tweet_count": 138557, "listed_count": 215}, "location": "MomBilanDweltschmia "}, {"verified": false, "username": "esquire_lie", "id": "408956335", "name": "Pr\u00edncipe Rebelde", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 613, "tweet_count": 32190, "listed_count": 28}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "hollowrocker", "id": "355775721", "name": "julio / GLS 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 153, "tweet_count": 20170, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"verified": false, "username": "EDMACIEL", "id": "61284788", "name": "\u30a8\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 2206, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "LoadComics", "id": "572207383", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "public_metrics": {"followers_count": 102400, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7"}, {"verified": false, "username": "casale_gg", "id": "375974417", "name": "pete \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 441, "tweet_count": 250085, "listed_count": 12}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_DannyHat", "id": "2878767053", "name": "Danny Hat #DannyHat1K #ImpeachmentBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 192, "tweet_count": 19722, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"verified": false, "username": "cesarhrsm", "id": "113446807", "name": "C\u00e9sar H. da Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1223, "tweet_count": 19037, "listed_count": 3}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": true, "username": "MussumAlive", "id": "20771988", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "25_e64", "id": "1093462078608822273", "name": "25E64 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 284, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Ospepc", "id": "267938589", "name": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru"}, {"verified": false, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076", "name": "ATV+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 452566, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "SnowQueenLouise", "id": "244917350", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fspookish transbian \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 646, "tweet_count": 87684, "listed_count": 6}, "location": "Fortaleza"}, {"verified": false, "username": "iagofoster", "id": "2967437679", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "location": "100% vagabundo"}, {"verified": false, "username": "gotadegamba", "id": "895960469059579905", "name": "Eusebio", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 452, "tweet_count": 9773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlemReyes_12", "id": "1053287589510299649", "name": "Alem", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 410, "tweet_count": 22128, "listed_count": 0}, "location": "Treinta y Tres, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Jacksdey", "id": "44645298", "name": "Jack aperta 13", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96677, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "flaviofachel", "id": "42157075", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil"}, {"verified": false, "username": "miguellffc", "id": "907072032570998784", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 716, "tweet_count": 30419, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Pedro / Cabo Frio, Brasil "}, {"verified": true, "username": "ortegopolis", "id": "12654382", "name": "rodrigo ortega", "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "location": "s\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "rugo25", "id": "892524052883156992", "name": "Rugo25", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 553, "tweet_count": 24351, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru "}, {"verified": false, "username": "iomedesimame", "id": "855180290", "name": "Cassandra", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 107, "tweet_count": 47203, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "robimpaglione", "id": "189496714", "name": "roberto impaglione", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1548, "tweet_count": 83575, "listed_count": 48}, "location": "PY"}, {"verified": false, "username": "estrelabadu", "id": "23673267", "name": "Doja Cat da Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 181, "tweet_count": 13908, "listed_count": 6}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "karinabuhr", "id": "30342278", "name": "Karina Buhr", "public_metrics": {"followers_count": 55516, "following_count": 4979, "tweet_count": 29424, "listed_count": 389}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jaolmedagm", "id": "3246770231", "name": "Jose A. Olmeda", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1319, "tweet_count": 232885, "listed_count": 16}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "kakyoinnz", "id": "1002000632847458306", "name": "drea\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1125, "tweet_count": 13348, "listed_count": 1}, "location": "con la bucci gang (she|her)"}, {"verified": false, "username": "gabscure", "id": "3001472310", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 193, "tweet_count": 25460, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabissemgol", "id": "2478845370", "name": "gaybi pikenah \ud83d\udcd6\u24b6 \u272a \u235f \u238a \u29d7 \u1c6c\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 621, "tweet_count": 21675, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andressacdg", "id": "46248482", "name": "G\u00e1, mas pra vc andressa", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 570, "tweet_count": 18178, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AngeloPazos", "id": "80730598", "name": "Angelo Pazos", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1276, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcdelara", "id": "717130454588071937", "name": "Z\u00e9 Lara", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 216, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "danielv0801", "id": "1327351218", "name": "Daniel V.", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 683, "tweet_count": 114324, "listed_count": 1}, "location": "Todos lados"}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "GrocioHerrada", "id": "1118414118", "name": "Grocio Herrada", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 491, "tweet_count": 38507, "listed_count": 13}, "location": "LIMA"}, {"verified": false, "username": "bethmotta110", "id": "200489570", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Beth Miranda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2388, "tweet_count": 84692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jotape", "id": "2099361", "name": "el jotap\u00e9\ud83e\udd16\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1942, "tweet_count": 41498, "listed_count": 89}, "location": "En casa"}, {"verified": false, "username": "alaisierra", "id": "338410106", "name": "Hombre Beigedengue", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1085, "tweet_count": 89465, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "abdalafarah", "id": "336878973", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Consuelolcn", "id": "2240649824", "name": "Telo Lucena.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 525, "tweet_count": 18227, "listed_count": 1}, "location": " Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Uriel16549924", "id": "4665455474", "name": "Uriel", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 531, "tweet_count": 40914, "listed_count": 2}, "location": "Canada"}, {"verified": true, "username": "aschapire", "id": "525658038", "name": "Alejo Schapire", "public_metrics": {"followers_count": 72194, "following_count": 787, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "location": "Par\u00eds, Isla de Francia"}, {"verified": false, "username": "aresli77", "id": "915357406330331136", "name": "Ares", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 377, "tweet_count": 38319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lil_xeira", "id": "864955341318082560", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1162, "tweet_count": 47322, "listed_count": 1}, "location": "rip"}, {"verified": false, "username": "brusnos", "id": "1015972843", "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SebastiaoMarac1", "id": "1083178044779577344", "name": "Sebastiao Dilelio Maracci", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 232, "tweet_count": 20638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SFerres", "id": "349727175", "name": "S. Ferres", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1508, "tweet_count": 183797, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "skelramos", "id": "1043454551804837889", "name": "Kellyane", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nah_sabba", "id": "230711824", "name": "Sinceric\u00eddia.", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 477, "tweet_count": 197244, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maurizio64gmx", "id": "3223350039", "name": "maurizio stroppi", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 231, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}, "location": "Estugarda, Alemanha"}, {"verified": false, "username": "LuisMarsala", "id": "537434838", "name": "Luis Marsala", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 150, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thisismeMR", "id": "192561954", "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 734, "tweet_count": 57258, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "fabriciopill", "id": "2310168480", "name": "Fabricio", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 397, "tweet_count": 31428, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982", "name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "username": "alandavl", "id": "618333393", "name": "infelizmente somos humanos", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 152, "tweet_count": 44583, "listed_count": 1}, "location": "Natal/RN"}, {"verified": false, "username": "kaellzor", "id": "89516286", "name": "kel", "public_metrics": {"followers_count": 93785, "following_count": 697, "tweet_count": 41018, "listed_count": 318}}, {"verified": false, "username": "QUEVEDOJCQ", "id": "352438783", "name": "JO\u00c3O QUEVEDO", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 4982, "tweet_count": 21447, "listed_count": 2}, "location": "Passo Fundo Rs"}, {"verified": true, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832", "name": "Rosane de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 211544, "following_count": 593, "tweet_count": 32380, "listed_count": 632}, "location": "Porto Alegre/RS"}, {"verified": false, "username": "Ceexota", "id": "3029102031", "name": "CJ", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 434, "tweet_count": 17219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "euquelute1991", "id": "46485978", "name": "eu que lute \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 -1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 15871, "following_count": 1685, "tweet_count": 40625, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AllanCampos_08", "id": "3396094486", "name": "Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 496, "tweet_count": 23833, "listed_count": 1}, "location": "Mag\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "millemustrange", "id": "1014424662", "name": "mille", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 186, "tweet_count": 11290, "listed_count": 0}, "location": "Mag\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "briqhtur", "id": "1319379278", "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 5591, "following_count": 5422, "tweet_count": 228539, "listed_count": 2}, "location": "biblvr "}, {"verified": false, "username": "FelipedaCascata", "id": "814068671488335872", "name": "GEMINIANO DE F\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 405, "tweet_count": 27607, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pvsilva17", "id": "3142591187", "name": "MANO PV \ud83e\udd4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1694, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "location": "cavaleiro chp "}, {"verified": false, "username": "ryan_wigand", "id": "704755025210310657", "name": "Ryan Wigand\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 400, "tweet_count": 3540, "listed_count": 1}, "location": "United States"}, {"verified": false, "username": "ericcaastillo", "id": "1175536296611241984", "name": "THE BATMAN", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 105, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ediiaa", "id": "330967960", "name": "EDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2361, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}, "location": "Salvador -Bahia"}, {"verified": false, "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162", "name": "AILTON PT13\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14959, "tweet_count": 109510, "listed_count": 53}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "a_do_mar", "id": "897631713203036161", "name": "Marqu\u00eas de ***", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 520, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_eugaby1", "id": "1021734506473181184", "name": "gabizinha. \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 587, "tweet_count": 27857, "listed_count": 0}, "location": "Leonardo, anjo lindo.. \ud83d\udda4 "}, {"verified": false, "username": "_mariyun", "id": "3625681695", "name": "mar\u2077 \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1323, "tweet_count": 21850, "listed_count": 9}, "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336\u22ac"}, {"verified": false, "username": "VOX_Paracuellos", "id": "3156615538", "name": "VOX_Paracuellos", "public_metrics": {"followers_count": 5616, "following_count": 3558, "tweet_count": 62029, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "JackieGrenzi", "id": "529035477", "name": "Jackie", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2483, "tweet_count": 17459, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pcybaex", "id": "769995313", "name": "lina", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 807, "tweet_count": 26805, "listed_count": 4}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "ccaidadelCielo", "id": "1590045896", "name": "Maria del Cielo", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 926, "tweet_count": 85560, "listed_count": 7}, "location": "San Juan - Argentina"}, {"verified": false, "username": "prrrrr___", "id": "75648426", "name": "Indignity", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 336, "tweet_count": 39801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnnaMariaCastel", "id": "398032197", "name": "Anna Maria Castelli", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 2179, "tweet_count": 244643, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "FabPaz", "id": "106557011", "name": "F\u00e5bi \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4017, "tweet_count": 120565, "listed_count": 5}, "location": "Ga\u00facha - Rio Grande do Sul "}, {"verified": false, "username": "jefsilva", "id": "16874888", "name": "jefsilva", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 4994, "tweet_count": 69476, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "JoseGRivasC1", "id": "1105994029551026176", "name": "Jose G. Rivas C.", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 304, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Natconhaf1", "id": "2466539503", "name": "alieNat 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1526, "tweet_count": 31748, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ebertz_lucas", "id": "811770371523379200", "name": "Lucas Ebertz", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4872, "tweet_count": 31415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaChinaTerceros", "id": "120277342", "name": "Sediciosa y deliciosa mandarina", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 1510, "tweet_count": 16599, "listed_count": 13}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "paolabelmonte", "id": "50675220", "name": "paola belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 14176, "following_count": 1257, "tweet_count": 17221, "listed_count": 56}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "trileniumsac", "id": "707908885", "name": "Martha Torres", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 183, "tweet_count": 130141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "kelox151", "id": "829147806262628352", "name": "Keloo\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 107, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "Andrea_montemay", "id": "3239135808", "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 320, "tweet_count": 9106, "listed_count": 1}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "indrab0y", "id": "1099797258407690240", "name": "\u2666\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2d\u2666", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 168, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91"}, {"verified": false, "username": "CBirutas", "id": "1094717490557583360", "name": "Comunista dos birutas", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 0, "tweet_count": 4459, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426666, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dsolerbr", "id": "49505809", "name": "Diego Soler", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 127, "tweet_count": 2130, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "cristinapelaez", "id": "94314126", "name": "Cristina Pel\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 8853, "following_count": 2885, "tweet_count": 30041, "listed_count": 64}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "pamplinero", "id": "17070705", "name": "Peat\u00f3n-se\u00f1oro", "public_metrics": {"followers_count": 10751, "following_count": 1494, "tweet_count": 181870, "listed_count": 422}, "location": "Mordor, Madrid"}, {"verified": false, "username": "j_carvalhos", "id": "1066453881343934464", "name": "Shonas", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marko82a", "id": "278649751", "name": "to\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 494, "tweet_count": 68324, "listed_count": 1}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "nishimotoca", "id": "67039937", "name": "cami nishimoto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 904, "tweet_count": 60482, "listed_count": 25}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "1Swedemborg", "id": "822539018885853187", "name": "Emanuel Swedemborg", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 558, "tweet_count": 14174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "magostinabe", "id": "1112852316540096512", "name": "Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 264, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MajoLopezRoca", "id": "438754990", "name": "koko \ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 654, "tweet_count": 17470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AngeloAraneda_I", "id": "1038547277344923648", "name": "Angelo Araneda Ibacache", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 493, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "wakeUPChile", "id": "14159461", "name": "wakeUPChile", "public_metrics": {"followers_count": 6397, "following_count": 6121, "tweet_count": 66460, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "lumilula19", "id": "929726646", "name": "Luz Luna ", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 764, "tweet_count": 8500, "listed_count": 0}, "location": "Puno - Peru"}, {"verified": false, "username": "paolaokaasan", "id": "1086702385", "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 248, "tweet_count": 206096, "listed_count": 1}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "Desleixado_af", "id": "4417483563", "name": "Rodrigo Dias", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1192, "tweet_count": 4678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chegaperto_", "id": "723641464480256001", "name": "DonBala \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 117, "tweet_count": 8602, "listed_count": 2}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "MmipexRenata", "id": "372563666", "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2911, "tweet_count": 51463, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840", "name": "Medicina em Debate", "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "miracomome", "id": "1007628890", "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru."}, {"verified": false, "username": "guiapis", "id": "3288695627", "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 10156, "following_count": 10349, "tweet_count": 20426, "listed_count": 1}, "location": "Mesquita, Brasil"}, {"verified": false, "username": "its_creammy", "id": "1024093549594325000", "name": "Creammy\ud83d\udc3c\ud83c\udf68 Redebut TBA", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1230, "tweet_count": 9464, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "whothefisamanda", "id": "3002546511", "name": "cottagecore de apartamento", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 337, "tweet_count": 28616, "listed_count": 14}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luannaa69218288", "id": "1095120319482871809", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cDeztinny\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cI purple you\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 687, "tweet_count": 4317, "listed_count": 1}, "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "afelipes7169", "id": "748964058007736321", "name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "monobco", "id": "1617992400", "name": "Ari B", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 831, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "location": "Republica de La Boca"}, {"verified": false, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374", "name": "Pancho", "public_metrics": {"followers_count": 10716, "following_count": 2021, "tweet_count": 161075, "listed_count": 62}, "location": "La Plata"}, {"verified": false, "username": "carlostorrella2", "id": "108366132", "name": "cata", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 760, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "EddiRosales", "id": "195855840", "name": "Eddi Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "location": "Carrizal"}, {"verified": false, "username": "AkkyHp", "id": "1056684998215000064", "name": "Exaustah", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 193, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ianny_rodrigues", "id": "171507392", "name": "ianny Rodrigues \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 132, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cath_avelar", "id": "1069424258546323458", "name": "Dora aventureira \ud83d\udcd6CDFC", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 252, "tweet_count": 5658, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Doug_frank_", "id": "753243375097286656", "name": "Douglas Franklin", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 965, "tweet_count": 10385, "listed_count": 3}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "leyurisier", "id": "1666628425", "name": "y~u", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 790, "tweet_count": 68019, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "manaus_pop", "id": "1561589731", "name": "Manaus Pop", "public_metrics": {"followers_count": 63068, "following_count": 1011, "tweet_count": 44158, "listed_count": 53}, "location": "Manaus, AM"}, {"verified": false, "username": "dclovatto", "id": "337405085", "name": "barbie", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 2838, "tweet_count": 145342, "listed_count": 0}, "location": "demi; calderano; dc; livros;"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oniknowles", "id": "4099199475", "name": "line \u1d3a\u1d39 LULA L\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 12052, "following_count": 11788, "tweet_count": 270617, "listed_count": 33}, "location": "minaj follows"}, {"verified": false, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705", "name": "nick", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "idnahon", "id": "773697788681084928", "name": "@idnahon", "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 3424, "tweet_count": 348868, "listed_count": 0}, "location": "Washington, USA"}, {"verified": true, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139", "name": "Reinaldo Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1371831, "following_count": 806, "tweet_count": 57766, "listed_count": 3562}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil."}, {"verified": false, "username": "carlosrodri59", "id": "914965748220645382", "name": "Carlos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 0, "tweet_count": 52113, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bolshegeek", "id": "1004571879410151424", "name": "jotave \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 272, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pdron_", "id": "363941863", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 608, "tweet_count": 43777, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "joxventura", "id": "4180606702", "name": "Jorge Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 905, "tweet_count": 13086, "listed_count": 13}, "location": "Flores Island"}, {"verified": false, "username": "jcangaia", "id": "1727655781", "name": "Jorge C.", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1053, "tweet_count": 36994, "listed_count": 9}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "CamisaNoControl", "id": "517601348", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 823, "tweet_count": 41652, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "pedrodotcom", "id": "219621165", "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 229000, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Oliver_ramos123", "id": "1092818557812047872", "name": "Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 643, "tweet_count": 52595, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FriFrias_", "id": "311273828", "name": "Fri", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 495, "tweet_count": 91180, "listed_count": 2}, "location": "Bailando en el planeta tierra "}, {"verified": false, "username": "berasteguiando", "id": "150354307", "name": "Mo Bamba", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 562, "tweet_count": 22420, "listed_count": 3}, "location": "Chivilcoy, Bs As"}, {"verified": false, "username": "KT_CWB", "id": "64163758", "name": "Uma Curitibana em Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 2867, "tweet_count": 73413, "listed_count": 17}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "venoricaislost", "id": "847944486936350721", "name": "venorica n\u00e3o aguenta mais a porra do tcc", "public_metrics": {"followers_count": 18827, "following_count": 297, "tweet_count": 22170, "listed_count": 11}, "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela, vadia"}, {"verified": false, "username": "blinconl", "id": "153841027", "name": "Abra\u00e3o Lynconl", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 518, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro do Norte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168", "name": "Wagner Thomazoni", "public_metrics": {"followers_count": 62898, "following_count": 205, "tweet_count": 33198, "listed_count": 66}, "location": "Caxias do Sul"}, {"verified": false, "username": "Dede_Albuquerq", "id": "1105887652979593221", "name": "almost backing", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 616, "tweet_count": 6348, "listed_count": 0}, "location": "413 Norte Samamba, Brasilia"}, {"verified": false, "username": "gab63800570", "id": "1175849760349196289", "name": "\u231b", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 95, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"verified": false, "username": "ElProgre3", "id": "1123315575609077760", "name": "El Progre", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 160, "tweet_count": 12558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielWarl", "id": "892933753831665665", "name": "Daniel Warley", "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 4308, "tweet_count": 17312, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "stefih_", "id": "1692163062", "name": "Stefi\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 532, "tweet_count": 36821, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "TaniaTecca", "id": "3044633675", "name": "T\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1474, "tweet_count": 15438, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "finikisi", "id": "859210725251846145", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 515, "tweet_count": 19558, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "DonaEscolastica", "id": "1041416565894381569", "name": "Dona Escolastica", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 188, "tweet_count": 26358, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": true, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456", "name": "Rafael Moro Martins", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "flgcastro", "id": "1466942618", "name": "Fulvio Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 497, "tweet_count": 6483, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sergiopinto95", "id": "3299969345", "name": "Z\u00e9 Vaqueiro", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1181, "tweet_count": 53286, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Amparis1959", "id": "1078016019027976193", "name": "Amparis", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 241, "tweet_count": 135942, "listed_count": 2}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "ASainzBScP", "id": "958314609747820546", "name": "Angel_Sainz_B_ScP", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 486, "tweet_count": 74448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SamanamuAlberto", "id": "93912988", "name": "Alberto Samanamu", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1784, "tweet_count": 183348, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "WorkiT_", "id": "143321261", "name": "Guilherme Breithaupt", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1206, "tweet_count": 10057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuniorArj2k", "id": "2448385764", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1616, "tweet_count": 49795, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "vitony1973", "id": "264307184", "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2743, "tweet_count": 53141, "listed_count": 3}, "location": "Madrid. Spain"}, {"verified": false, "username": "p_resende", "id": "78983380", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291390, "listed_count": 27}, "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f."}, {"verified": false, "username": "HugV28", "id": "895411941790896129", "name": "Mark", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 74, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "c_pina02", "id": "333613854", "name": "Ulisses.", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 580, "tweet_count": 17430, "listed_count": 1}, "location": "CDMX."}, {"verified": false, "username": "guimalone", "id": "1174316594987786240", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd4c\ud835\udd40_ \u0280\u1d07\u043c\u0131\u0445", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 68, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "puroossoDJ", "id": "3228787901", "name": "Youtube: Puro Osso DJ", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 563, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matheusneu", "id": "82918955", "name": "A\u0273\u0273\u03b1\u019a\u03b1\u027e", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 241, "tweet_count": 4710, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "independisso", "id": "341702521", "name": "Eu acho \u00e9 pouco", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 649, "tweet_count": 20056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_maaavic", "id": "467516009", "name": "VICTORIA.", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 1934, "tweet_count": 30341, "listed_count": 31}, "location": "+58/0251"}, {"verified": false, "username": "malulinnda", "id": "795792584480325632", "name": "Maluzinha!", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 90, "tweet_count": 16412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarbleCec", "id": "706305793826660352", "name": "Marble cec", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 176, "tweet_count": 115966, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "amandmsnsma", "id": "995482500293103617", "name": "\u0ae8\u0266\u03b5\u0273\u03b1 \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1061, "tweet_count": 25718, "listed_count": 6}, "location": "Netherworld ~"}, {"verified": false, "username": "ilheuuu", "id": "1174021274139578368", "name": "Senhor batata", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 348, "tweet_count": 2554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "00private", "id": "3243823576", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697", "name": "Richard Arce", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "location": "Apurimac - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "albertsancrii", "id": "450933107", "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 379, "tweet_count": 11353, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "mauxigarcia", "id": "72334684", "name": "maria auxi garcia", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2076, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "__Bot1", "id": "779448091061604352", "name": "Bot1 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 0, "tweet_count": 143823, "listed_count": 4}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "taeginxxs", "id": "1010857455939739648", "name": "\u2717 \u30bf\u30a4\u30b5 FOI NA REGIME TOUR DOU MEU C PRA IR NO JB", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1253, "tweet_count": 150960, "listed_count": 2}, "location": "G-53"}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AssisClarissa", "id": "889283090", "name": "Clarissa Assis", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 563, "tweet_count": 45078, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "erika_lopess2", "id": "974736613610852353", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc58\ud835\udc4e \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc60 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 568, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ptriste", "id": "162012710", "name": "A\u00e9cio Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "abnihiloinnihil", "id": "67018652", "name": "Abniny-SusSopa\u2122 \ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 764, "tweet_count": 232885, "listed_count": 29}, "location": "Amaz\u00f4nia, Norte, Brasil."}, {"verified": false, "username": "jotacorreria", "id": "195815692", "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "q6938", "id": "4845091108", "name": "Migatoyyo.", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2374, "tweet_count": 29196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monojett", "id": "971943838234370048", "name": "zerbone", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 275, "tweet_count": 11896, "listed_count": 2}, "location": "Guapimirim, Brasil"}, {"verified": false, "username": "monzalera", "id": "1179823278", "name": "mzlr\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 988, "tweet_count": 66002, "listed_count": 5}, "location": "Donde no puedes maldecirme "}, {"verified": false, "username": "Gabrielareal14", "id": "372912641", "name": "Gaby #VOX \u0646\u200e", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 1787, "tweet_count": 57235, "listed_count": 10}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "zen_arcade_", "id": "837081215123472385", "name": "cad\u00ea Silksong", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 301, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}, "location": "peroba"}, {"verified": false, "username": "carret4_e", "id": "914611559393038337", "name": "Sal#Carre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 697, "tweet_count": 12253, "listed_count": 0}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a/"}, {"verified": false, "username": "Biia_Marquess_", "id": "4873122262", "name": "Everybody\u2019s blind when the view\u2019s amazin \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 338, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "location": "Mundo da lua"}, {"verified": false, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "adadwogait", "id": "1849653518", "name": "emopoc and the infinite sadness", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 436, "tweet_count": 7609, "listed_count": 1}, "location": "Berlin, Deutschland"}, {"verified": false, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AfredoHuaynas", "id": "2499994622", "name": "Alfredo Huaynas", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1881, "tweet_count": 231238, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "cavargere", "id": "33384798", "name": "FERNANDO CAVARGERE", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 894, "tweet_count": 7881, "listed_count": 2}, "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tucomunsentido", "id": "3983565974", "name": "Mary Con-Ciencia", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 573, "tweet_count": 70120, "listed_count": 6}, "location": "Chorrillos, Peru"}, {"verified": false, "username": "thaiskod", "id": "54069147", "name": "Thais Skodowski", "public_metrics": {"followers_count": 8475, "following_count": 2379, "tweet_count": 97999, "listed_count": 69}, "location": "S\u00e3o Paulo/ Curitiba"}, {"verified": true, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138", "name": "Gabriel Barreira \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 1759, "tweet_count": 16339, "listed_count": 130}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Maria_6i", "id": "1121151940572925952", "name": "Mavii", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 247, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VentanaComunita", "id": "874580053", "name": "Ventana Comunitaria", "public_metrics": {"followers_count": 4754, "following_count": 445, "tweet_count": 45581, "listed_count": 14}, "location": "PUERTO CUMAREBO, ESTADO FALCON"}, {"verified": false, "username": "taisclaudino", "id": "62171470", "name": "tais sem h", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 433, "tweet_count": 37583, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "zayndisc", "id": "1088367431083544576", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 917, "tweet_count": 1045, "listed_count": 1}, "location": "MOM | IF"}, {"verified": false, "username": "SteMk17", "id": "719917582904651776", "name": "SteMk17 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26aa\u26ab\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2954, "tweet_count": 23507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fraternidadtol1", "id": "1178391944105529351", "name": "Julio\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 659, "tweet_count": 6473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "ihave1testicle", "id": "57009862", "name": "peter burchett", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2733, "tweet_count": 38402, "listed_count": 3}, "location": "sittingbourne kent "}, {"verified": false, "username": "aIexandersbane", "id": "539420925", "name": "sol", "public_metrics": {"followers_count": 5596, "following_count": 3514, "tweet_count": 72100, "listed_count": 59}, "location": "ela/a \u2022 cabin 7"}, {"verified": false, "username": "andeady", "id": "839253736522395656", "name": "luiz inacio chupa virilha", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1436, "tweet_count": 34779, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o shine"}, {"verified": false, "username": "troqueiiii", "id": "1152839123184566278", "name": "troquei", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 0, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Davidencisom", "id": "113158825", "name": "David Enciso", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 376, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "location": "Benavente-Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "aflaviaclaudia", "id": "29474555", "name": "Pobre Premium", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 526, "tweet_count": 68147, "listed_count": 7}, "location": "Cruz, CE"}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768370, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NatanMiranda15", "id": "996086459219226624", "name": "Natanzin", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 256, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luca_genicco", "id": "710245497194323969", "name": "The Beast in Me", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 637, "tweet_count": 32594, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "guib0w", "id": "60114865", "name": "Punk guibow", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 316, "tweet_count": 53226, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hereyagoagain", "id": "28909963", "name": "alckmin aplaudindo a internacional socialista", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 410, "tweet_count": 85432, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Oparbento1", "id": "1031069020592791552", "name": "Pedro Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 40324, "following_count": 3612, "tweet_count": 24687, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "username": "manedacarmela", "id": "1080624662424571904", "name": "Maicon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1034, "tweet_count": 22758, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anabeliacerezo", "id": "389685066", "name": "Anabelia Cerezo", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 905, "tweet_count": 15323, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Marcelitaojeda", "id": "151459875", "name": "Ma\u0363r\u036cc\u0368e\u0364la\u0363 Oje\u0364d\u0369a\u0363", "public_metrics": {"followers_count": 48816, "following_count": 5793, "tweet_count": 140124, "listed_count": 284}, "location": " marcelaojeda77@yahoo.com.ar "}, {"verified": false, "username": "brunofluz", "id": "794139635475775488", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 676, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alexchumpitazh1", "id": "1099606446721978368", "name": "Alex Chumpitaz", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1101, "tweet_count": 77079, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "_DES4TIVAD0", "id": "851867922628837376", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2612, "tweet_count": 33400, "listed_count": 12}, "location": "\ud83c\udfe1 :: \u03b1n\u0447"}, {"verified": false, "username": "roadkilllink", "id": "1019805407760535552", "name": "\u1da0\u1d58\u02b3 yyyy is being funny in a foreign language", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1726, "tweet_count": 96544, "listed_count": 4}, "location": "the 1975, doramas, e-sports"}, {"verified": false, "username": "gilberto_69", "id": "198981164", "name": "GilbertHM", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70550, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "mzollama", "id": "3497575817", "name": "mz", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 230, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luke_Cec", "id": "1047211496554594306", "name": "Lkt \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 595, "tweet_count": 10608, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nosvemobcn", "id": "3774140435", "name": "Hola", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 4805, "tweet_count": 91614, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona,Tabarnia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Fanny_G_G", "id": "1688573629", "name": "Fanny Gracia Glez", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 612, "tweet_count": 24796, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JavoSKingdom", "id": "85194746", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b.", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2268, "tweet_count": 34210, "listed_count": 11}, "location": "Dubl\u00edn, Irlanda"}, {"verified": false, "username": "aguuspir", "id": "3872393481", "name": "polenta", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 379, "tweet_count": 30911, "listed_count": 2}, "location": "celina"}, {"verified": false, "username": "raayoliveirah", "id": "3072505240", "name": "Rayanne Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 643, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3565084, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2638}}, {"verified": false, "username": "GiorgioAngel", "id": "43350975", "name": "Giorgio A \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 254, "tweet_count": 2781, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Wasaman626", "id": "3305147746", "name": "Wasaman626", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 292, "tweet_count": 3426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JMaquiavello", "id": "2656692600", "name": "Jordi Maquiavello | Comandante Verde \ud83d\udc09\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 41159, "following_count": 726, "tweet_count": 26561, "listed_count": 76}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jgerardo_vzla", "id": "721114673618272257", "name": "Jose Gerardo Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1951, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "location": "San Felipe, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "joyfatale", "id": "1013767301433298944", "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 357, "tweet_count": 88977, "listed_count": 4}, "location": "brieles"}, {"verified": false, "username": "DayaJolieMartz", "id": "860128902362132480", "name": "GbrandJolie", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1269, "tweet_count": 60310, "listed_count": 4}, "location": "Narnia"}, {"verified": false, "username": "fish834", "id": "190686041", "name": "R. Daneel Olivaw \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udff8\ud83d\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 541, "tweet_count": 14498, "listed_count": 28}, "location": "Hortaleza, Madrid"}, {"verified": false, "username": "antoniohidalg03", "id": "729733668684607488", "name": "Toni Montana", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1861, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Josbrsousa", "id": "1059884429932462081", "name": "Jos\u00e9 Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2914, "tweet_count": 278426, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Hyakku_", "id": "1146443257204891650", "name": "\u300e Hyakku \u300f", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 750, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "location": "Guaxup\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ImThePassenger1", "id": "808715738760572928", "name": "Moises Rondon", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 399, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Toaderino", "id": "816762263520608260", "name": "tulio", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 178, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "location": "Nova Esc\u00f3cia, Canad\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Patorico0303", "id": "720302303216037888", "name": "Patrick (?)", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 128, "tweet_count": 3883, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cibenensis", "id": "916638071927595010", "name": "Lambspring", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 320, "tweet_count": 38533, "listed_count": 0}, "location": "Shire, Midle Earth"}, {"verified": false, "username": "julinhahu", "id": "573189708", "name": "julinha", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 214, "tweet_count": 182103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiazElizabeth23", "id": "2741161883", "name": "Elizabeth D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 466, "tweet_count": 82507, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vakabont", "id": "201922354", "name": "Vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 265, "tweet_count": 37611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "da_aninha", "id": "246334221", "name": "Ana Santos", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 361, "tweet_count": 9410, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LM82188082", "id": "1117194483970531334", "name": "investor", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 206, "tweet_count": 16070, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884", "name": "Gazeta do Povo", "public_metrics": {"followers_count": 599065, "following_count": 3611, "tweet_count": 297773, "listed_count": 1779}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "NeguinhoViaja", "id": "369821028", "name": "Irm\u00e3o do Miguel 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 266, "tweet_count": 11471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vitrolakk", "id": "1173328538226843648", "name": "vitora", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 301, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeniseS29", "id": "134507318", "name": "denise souki", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2027, "tweet_count": 549715, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Onfirely", "id": "2959606821", "name": "uarmybea | Hel\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 12106, "following_count": 10918, "tweet_count": 41326, "listed_count": 7}, "location": "\ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude28\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude23\ud835\ude30\ud835\ude3a\ud835\ude34  13.06"}, {"verified": false, "username": "Daviicr", "id": "756225292864073728", "name": "davi", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 133, "tweet_count": 12972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thizvic", "id": "282726225", "name": "vicoca", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 164, "tweet_count": 63166, "listed_count": 6}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "JacintaToledo", "id": "1059529654254690311", "name": "Jacinta Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1328, "tweet_count": 108531, "listed_count": 1}, "location": "EUA"}, {"verified": false, "username": "Rafaeld47154142", "id": "761337593262780418", "name": "Rafael da silva", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 175, "tweet_count": 77173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DLN988", "id": "1379482392", "name": "DLN\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 146, "tweet_count": 16767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Michelamikba1", "id": "904782497082478592", "name": "Michelamikba", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 934, "tweet_count": 73108, "listed_count": 2}, "location": "Veneto, Italy"}, {"verified": false, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "PepeBlanctor", "id": "1465329800", "name": "Pep", "public_metrics": {"followers_count": 21414, "following_count": 19836, "tweet_count": 62091, "listed_count": 31}, "location": "                 Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AltaBaz", "id": "1146367135", "name": "Altamira", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 60, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Latina_pe", "id": "187657372", "name": "Latina.pe", "public_metrics": {"followers_count": 3276631, "following_count": 645, "tweet_count": 247081, "listed_count": 3962}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "mutanoseboso", "id": "722092446067388416", "name": "mutaninho", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2543, "tweet_count": 56436, "listed_count": 3}, "location": "Multifandom"}, {"verified": false, "username": "maducrf_", "id": "1977869682", "name": "md trem", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 844, "tweet_count": 207502, "listed_count": 5}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "Fagnerwl", "id": "901587608815501314", "name": "Fagner", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1372, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia/ Bahia"}, {"verified": false, "username": "thissismafia", "id": "882746338068377601", "name": "caneta azul\u2019s biggest fan \u2620\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 350, "tweet_count": 34028, "listed_count": 0}, "location": "Brasile "}, {"verified": false, "username": "fabricio999999", "id": "21342548", "name": "Fabricio B. da Guia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2106, "tweet_count": 90147, "listed_count": 6}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Falatudelinhos", "id": "850597954528432128", "name": "Delos the only one", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 240, "tweet_count": 17494, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Zs"}, {"verified": false, "username": "HoSeokjinKING", "id": "718886135448137730", "name": "Mark\u2077\ud83c\udfa3 JIMIN WEEK", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 3030, "tweet_count": 94685, "listed_count": 15}, "location": "lgbt (99)"}, {"verified": false, "username": "1hr31min", "id": "1173005340683767811", "name": "\u0251nn\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 316, "tweet_count": 3106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solimedsd", "id": "989415466832625665", "name": "SOLIMEDSD", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 81, "tweet_count": 7438, "listed_count": 1}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "arturenada", "id": "829007107529781249", "name": "Playmobil do Nicolas Cage", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 355, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "location": "Longe e perto ao mesmo tempo"}, {"verified": false, "username": "mrSoneKa", "id": "2798960989", "name": "S\u00cdRIO \ud83d\ude0e\ud83d\udc73\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 0, "tweet_count": 7050, "listed_count": 0}, "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Psychoberry420", "id": "1149144222114689024", "name": "Im Larry", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroIElCruel", "id": "798695761", "name": "Pedro I El Cruel", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1575, "tweet_count": 63807, "listed_count": 4}, "location": "Cacicato de Al Andalus"}, {"verified": false, "username": "Pepe08896927", "id": "1016690871247523840", "name": "Pepe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 224, "tweet_count": 17447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lorenzov_1903", "id": "1168637442343231488", "name": "Lorenzo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 115, "tweet_count": 12061, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Rio-Grandense "}, {"verified": false, "username": "cesarcidadedias", "id": "626040838", "name": "Cesar Cidade Dias", "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "paulinhobalo", "id": "532212412", "name": "balo \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 388, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "location": "Paulinia"}, {"verified": false, "username": "Y_Light14", "id": "122512776", "name": "Alex Rumpelstilskin", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 449, "tweet_count": 105847, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "israelloranca", "id": "184144448", "name": "Coach L22", "public_metrics": {"followers_count": 16016, "following_count": 1645, "tweet_count": 162643, "listed_count": 224}, "location": "Westeros"}, {"verified": false, "username": "Saantiaago_Naay", "id": "220509199", "name": "\u2665\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 231, "tweet_count": 36431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HitoAtsui", "id": "1113548866689863681", "name": "Atsui_Hito_Hikari\ud83d\udd5f\ud83d\udd3b\ud83d\udcbf", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 347, "tweet_count": 12609, "listed_count": 0}, "location": "conservador"}, {"verified": false, "username": "MiryaNayara", "id": "4861032297", "name": "Love, MiryaNayara\u2744\ufe0f\ud83d\udd96\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 980, "tweet_count": 29512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Barangurte_", "id": "1142265223811874816", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 1377, "tweet_count": 105444, "listed_count": 23}, "location": "Tapera, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PaulCERM", "id": "428737562", "name": "O Paul", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 689, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}, "location": "Purgat\u00f3rio do mundo"}, {"verified": false, "username": "dj87_17", "id": "2163535045", "name": "david", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CiprianoTalita", "id": "773677530360508416", "name": "Talita Cipriano", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 570, "tweet_count": 20754, "listed_count": 2}, "location": "Casa da Allura, RJ, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PAWM81", "id": "1102710597815332864", "name": "Alexandre Wolkoff", "public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 11419, "tweet_count": 45910, "listed_count": 28}, "location": "Recife-PE, Brasil"}, {"verified": false, "username": "callmeyurdaddy", "id": "1128079517506056193", "name": "Caroline", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 523, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ForumSovranista", "id": "4889288669", "name": "Forum Sovranista", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2160, "tweet_count": 7127, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tatimendes", "id": "42285278", "name": "Tati \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 589, "tweet_count": 26667, "listed_count": 13}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "renan_rcp", "id": "2434231356", "name": "Renan Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 266, "tweet_count": 12264, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cohe_sonia", "id": "905924339668799488", "name": "Sonia Esperanza Cohello Cabrejos", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 691, "tweet_count": 123654, "listed_count": 2}, "location": "San Martin de Porres, Peru"}, {"verified": false, "username": "vitmaber", "id": "966848838", "name": "Maber\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 571, "tweet_count": 16977, "listed_count": 11}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "TheFuckingIvar", "id": "894425784395366400", "name": "russian doll", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 209, "tweet_count": 10870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChristianDanil", "id": "376484309", "name": "Chrisis [do] Danil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 36, "tweet_count": 15226, "listed_count": 0}, "location": "Disney"}, {"verified": false, "username": "jcastrov1", "id": "4827368657", "name": "Javier Castro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 784, "tweet_count": 11402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "batmadufuturo", "id": "932041704416440320", "name": "REI DAS RUAS \u057c\u0561\u0574\u0578\u0576", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 4426, "tweet_count": 49280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lllara_fabia", "id": "1104329837420953600", "name": "lara f\u00e1bia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 303, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "location": "027 \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "username": "Mariana_ViayraR", "id": "253443119", "name": "Mariana Viayra R", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 3365, "tweet_count": 1766, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "RanchoAlejandro", "id": "273226029", "name": "Alejandro Rancho", "public_metrics": {"followers_count": 120718, "following_count": 12077, "tweet_count": 26717, "listed_count": 158}, "location": "\ud83d\udce9 arc@recursoslegales.es"}, {"verified": false, "username": "nicollyjunkes", "id": "1101495057184710661", "name": "amoreira", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 266, "tweet_count": 13110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taus_thiago", "id": "1040990053143666689", "name": "Gordo \ud83c\udf9f", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 463, "tweet_count": 2130, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PablosEmilio", "id": "1006027111", "name": "Emilio Pablos", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2193, "tweet_count": 84483, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "arthoeart", "id": "1028800081762414592", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 364, "tweet_count": 20091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vinesouzza", "id": "2335809703", "name": "\u00b7 \u00b7 \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 330, "tweet_count": 18165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pepeponte88", "id": "179088440", "name": "Pepe Ponte", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 443, "tweet_count": 94445, "listed_count": 7}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "malucinotico", "id": "3143800551", "name": "Malucin\u00f3tico", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 3040, "tweet_count": 7265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "niaboktruk", "id": "945744627356852225", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udded \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 272, "tweet_count": 143482, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laory_luk", "id": "1002303075569332224", "name": "laura jr.", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 540, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "location": "fundo no po\u00e7o"}, {"verified": false, "username": "jhon4tt4s", "id": "38102272", "name": "Jhonattas", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 330, "tweet_count": 3801, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil"}, {"verified": false, "username": "mxbrtriwrbd9", "id": "187719949", "name": "GABRIEL\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2268, "tweet_count": 74722, "listed_count": 14}, "location": "VALE LGBT \ud83c\udf08\ud83e\udd84"}, {"verified": false, "username": "LuciaSeffrinMar", "id": "473015838", "name": "LuciaSeffrinMartins", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1100, "tweet_count": 183523, "listed_count": 21}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "causitadelalma", "id": "995660411394514946", "name": "causitadelalma", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 599, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324", "name": "Gilbert Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 57608, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "gomes_faim", "id": "917008998649430016", "name": "Antonio Gomes Faim", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4926, "tweet_count": 15298, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BruxaComunista", "id": "1049831389749792769", "name": "bruxa comunista #AprovaPL2564", "public_metrics": {"followers_count": 46004, "following_count": 33038, "tweet_count": 142351, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "FJespadaafilada", "id": "290990720", "name": "Ara\u00f1azos de Fran", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3055, "tweet_count": 114267, "listed_count": 14}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "joaokarvalho26", "id": "953780071772442624", "name": "joaokarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 4643, "tweet_count": 23572, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PedroPcpl", "id": "790189285114802177", "name": "PEDRO", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 90, "tweet_count": 33641, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jrd20000", "id": "1069995085281062917", "name": "Lewandowski \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 176, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "location": "Longe de negatividade "}, {"verified": false, "username": "mcbt_", "id": "193431974", "name": "Mc Bt \ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 13025, "following_count": 4947, "tweet_count": 52800, "listed_count": 6}, "location": "Santa Crime "}, {"verified": false, "username": "whoistrashkk", "id": "773194338159452160", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 830, "tweet_count": 30973, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho, BR"}, {"verified": false, "username": "ruizesparzamau", "id": "127287324", "name": "mawnager", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1235, "tweet_count": 36900, "listed_count": 5}, "location": "Vampire Mansion"}, {"verified": false, "username": "juliacuellar82", "id": "59833032", "name": "Julia Cuellar", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2920, "tweet_count": 42008, "listed_count": 28}, "location": "Mexico "}, {"verified": false, "username": "Rafa_Orozc_", "id": "2690701650", "name": "Rafael Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1861, "tweet_count": 68720, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Parotral1", "id": "1380575485", "name": "Javier Enrique \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Lema Encinas \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 2210, "tweet_count": 190393, "listed_count": 105}, "location": "Trujillo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "wanmarcal", "id": "1173536563491483648", "name": "Mar\u00e7al", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 391, "tweet_count": 66880, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "MayraDonini", "id": "3540576017", "name": "Mayra Donini", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 521, "tweet_count": 11167, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VictoriaPere1", "id": "447010356", "name": "Victoria Perez", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2758, "tweet_count": 114229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariana23243840", "id": "846544863562792962", "name": "Mariana LULA Soares", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 4888, "tweet_count": 84862, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Twola4", "id": "916350775726657536", "name": "Twola", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2068, "tweet_count": 86223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salgado10Andre", "id": "795376408646316032", "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 642, "tweet_count": 148713, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "karloxt1", "id": "934421256", "name": "Carlos#UnoDiNoi.", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 4432, "tweet_count": 125757, "listed_count": 7}, "location": "Arganda del Rey"}, {"verified": false, "username": "DerChupacabren", "id": "3046714970", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ElChupacabras\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1215, "tweet_count": 33291, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gabrielmarch", "id": "279954447", "name": "Gabriel March", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1813, "tweet_count": 95430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ingridmorales06", "id": "201916816", "name": "INGRID MORALES", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 4781, "tweet_count": 94277, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jmcurras31", "id": "168350933", "name": "Jose Manuel Curras Medin", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1924, "tweet_count": 48356, "listed_count": 4}, "location": "Caribe, Carballeda Vargas"}, {"verified": false, "username": "_jullliao", "id": "2421323883", "name": "J\u00fali\u00e3o, Og\u00e3 em Forma\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1663, "tweet_count": 11624, "listed_count": 3}, "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "someonehereeeee", "id": "1174159908394164224", "name": "SomeoneSMALL", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WollVilmar", "id": "870031370747301889", "name": "V.woll", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 2975, "tweet_count": 13502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cidadao_S", "id": "847410540079063040", "name": "SD", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 1953, "tweet_count": 77379, "listed_count": 2}, "location": "ES, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sushukkie", "id": "948283622406213632", "name": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 562, "tweet_count": 18582, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "komadreja6", "id": "389558632", "name": "Stop inventing\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2596, "tweet_count": 254736, "listed_count": 24}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sgrubbles", "id": "26512700", "name": "Andre Maringolo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 270, "tweet_count": 22611, "listed_count": 2}, "location": "Americana"}, {"verified": true, "username": "Cardoso", "id": "1421721", "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ItsUnicorn91", "id": "3346031345", "name": "moicano do Vidal \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1238, "tweet_count": 47601, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mateusQmalfoy", "id": "1016302272136073217", "name": "malfoy", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 848, "tweet_count": 21546, "listed_count": 0}, "location": "Otherside"}, {"verified": false, "username": "revisionismohi1", "id": "1118915629078200328", "name": "Revisionismo Hist\u00f3rico II Rep\u00fablica y Guerra Civil", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1043, "tweet_count": 1941, "listed_count": 10}, "location": "Valladolid, Spain"}, {"verified": false, "username": "lidiahuaman46", "id": "2257338184", "name": "Lidia Huam\u00e1n Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 544, "tweet_count": 31046, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Juliafyh", "id": "1058939583021355008", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 353, "tweet_count": 2468, "listed_count": 1}, "location": "xap"}, {"verified": false, "username": "gilmar95_", "id": "314046595", "name": "Gilmar", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2002, "tweet_count": 30183, "listed_count": 0}, "location": "RJ - 021"}, {"verified": false, "username": "Alvandre23", "id": "1073084524433760256", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 513, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "location": " Boulevard de los sue\u00f1os rotos"}, {"verified": false, "username": "B5UNO", "id": "519816583", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 172, "tweet_count": 52907, "listed_count": 49}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "Tato125MR", "id": "265618251", "name": "Renato MR", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 92, "tweet_count": 19811, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Vdflucao", "id": "935743381917130759", "name": "Luc\u00e3o Mc", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 341, "tweet_count": 11129, "listed_count": 0}, "location": "Rj Z.O"}, {"verified": false, "username": "Karitochanfgc", "id": "2795024665", "name": "Karito-chan FGC", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2452, "tweet_count": 13329, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "eivitorie", "id": "1166524043111129089", "name": "billie jean", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1203, "tweet_count": 25745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChrisXa53849509", "id": "1123953933494386689", "name": "Chris Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 519, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pedroeom", "id": "2624652125", "name": "Pedro Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 332, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Wesley_Marquees", "id": "286161110", "name": "WL", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 495, "tweet_count": 50994, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sayadiens", "id": "1945348417", "name": "sayara", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 827, "tweet_count": 35900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_CastroDanielly", "id": "1043307074741002240", "name": "DANI", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 848, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "iampiscila", "id": "1175120759636860928", "name": "pripri", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 30, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza"}, {"verified": false, "username": "CRFJo173", "id": "198373186", "name": "J\u00f3 \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1629, "tweet_count": 22382, "listed_count": 1}, "location": "Taguatinga"}, {"verified": false, "username": "abolseiro", "id": "4794903488", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 153, "tweet_count": 68961, "listed_count": 14}, "location": "TARDIS"}, {"verified": false, "username": "brunoal02852156", "id": "718224682122665984", "name": "Br cybernetico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc80\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 385, "tweet_count": 109063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534", "name": "Sin Complejos esRadio", "public_metrics": {"followers_count": 31098, "following_count": 474, "tweet_count": 8032, "listed_count": 136}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "agesantana", "id": "81948392", "name": "Agenilson (Age) Santana", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431", "name": "DricaCamaraRio", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"verified": false, "username": "danadamusica_", "id": "868105346837098496", "name": "DANADA \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1971, "tweet_count": 65635, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "kabokiko", "id": "74444498", "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 9670, "tweet_count": 310157, "listed_count": 39}, "location": "Natal - RN / Brasil"}, {"verified": false, "username": "Anjos1980Daniel", "id": "2615456082", "name": "Daniel R. Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 246, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}, "location": "corroios"}, {"verified": false, "username": "momographic", "id": "101034973", "name": "glutamato momos\u00e1dico", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 952, "tweet_count": 129215, "listed_count": 97}, "location": "Omicron Persei 9"}, {"verified": false, "username": "ingridcpm22", "id": "824207213178785793", "name": "Ingrid Caroline \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 587, "tweet_count": 28684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielMalpica13", "id": "944814613010542593", "name": "Daniel Malpica", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Stop2Invasion", "id": "952290557031862272", "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}, "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez"}, {"verified": false, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517", "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Primiciatv1", "id": "2428153836", "name": "Houdini", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 24, "tweet_count": 10071, "listed_count": 5}, "location": "Hispano"}, {"verified": false, "username": "LCP1975", "id": "712255939", "name": "LCP\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1046, "tweet_count": 453519, "listed_count": 42}, "location": "A Corunha, Galiza"}, {"verified": false, "username": "lxluash1t", "id": "764411707477360641", "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 614, "tweet_count": 18607, "listed_count": 1}, "location": "she/her \u2022 19"}, {"verified": false, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372", "name": "Mateus de Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 289, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ThePavao", "id": "429363261", "name": "Soft Dumbass", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1809, "tweet_count": 48525, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PattyGirlBr", "id": "19942506", "name": "\u20b1\u20b3\u20ae\u2c64\u0142\u20b5\u0142\u20b3 \u20a5\u00d8\u0244\u2c64\u20b3", "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 3263, "tweet_count": 43497, "listed_count": 19}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "weliton2576", "id": "860493822974971908", "name": "Weliton Silva", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 318, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CorriereUniv", "id": "243627014", "name": "CorriereUniversit\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6754, "following_count": 1235, "tweet_count": 25365, "listed_count": 117}, "location": "Roma, Milano, Napoli"}, {"verified": false, "username": "brocoleez", "id": "64420978", "name": "brocoliz", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 599, "tweet_count": 7402, "listed_count": 22}, "location": "Internet"}, {"verified": false, "username": "caaiocomc", "id": "467372050", "name": "c a i o c o m c", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 521, "tweet_count": 7639, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "Takahashi020565", "id": "474852433", "name": "Angel Sato Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 765, "tweet_count": 65837, "listed_count": 6}, "location": "Iquitos, Peru"}, {"verified": false, "username": "whobruna", "id": "3398129747", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 14922, "following_count": 11737, "tweet_count": 48984, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "TeslaDAPV07", "id": "926585050858127360", "name": "Danilo Vasconcelos \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 157, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "location": "Rua A. Rocha Pomba"}, {"verified": false, "username": "sahlo_folina28", "id": "824174516", "name": "|-/ Jess \u2600\ufe0f\ud83e\udd8b \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\udf42\ud83d\udc1d\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udcda #SDOL // au milovier", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 3551, "tweet_count": 95498, "listed_count": 4}, "location": "camp half-blood / UA"}, {"verified": false, "username": "LlaczaGalarza", "id": "1051102567533608960", "name": "Myriam Hortencia Llacza Galarza", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1058, "tweet_count": 13226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clarawings", "id": "4548890435", "name": "ran\u00e7o severino 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 637, "tweet_count": 61144, "listed_count": 1}, "location": "caraguacity"}, {"verified": false, "username": "pablolbm1982", "id": "4807521429", "name": "Pablo Ballesteros Moreno \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador"}, {"verified": true, "username": "eluniversocom", "id": "8225692", "name": "El Universo", "public_metrics": {"followers_count": 2780532, "following_count": 2836, "tweet_count": 390961, "listed_count": 4740}, "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "shamasabraham", "id": "3524704276", "name": "Shamas", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 128, "tweet_count": 20938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claega_clara", "id": "1388005057", "name": "Clara", "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 6647, "tweet_count": 161639, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "sheilagertrudes", "id": "1022116681693491202", "name": "Sheila\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 773, "tweet_count": 22785, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rommoreira", "id": "55608096", "name": "\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443 \ud83e\udd5b\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 980, "tweet_count": 73181, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "itszabela", "id": "728343133625397248", "name": "isa\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 719, "tweet_count": 21091, "listed_count": 2}, "location": "na merda"}, {"verified": false, "username": "paulabasilyo", "id": "200652435", "name": "Paula Basilyo", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 801, "tweet_count": 29769, "listed_count": 3}, "location": "Brasil "}, {"verified": false, "username": "cordwlia_", "id": "886746393561501696", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc61", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1621, "tweet_count": 64566, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "rsilveirafilho", "id": "157797536", "name": "Renato Silveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9121, "following_count": 9857, "tweet_count": 37583, "listed_count": 0}, "location": "New York, England"}, {"verified": false, "username": "_xuuaop_", "id": "151588838", "name": "\u2728xuuao \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 376, "tweet_count": 63877, "listed_count": 199}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "contqirritante", "id": "15233266", "name": "melanos", "public_metrics": {"followers_count": 49898, "following_count": 64, "tweet_count": 57083, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "felipemauron", "id": "3161548930", "name": "Felipe de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1640, "tweet_count": 38512, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "SCUOTEG", "id": "53194436", "name": "Luciano Scuoteguazza", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1479, "tweet_count": 60467, "listed_count": 3}, "location": "Florianopolis"}, {"verified": false, "username": "1Pbonate", "id": "2838950093", "name": "Mirian", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 670, "tweet_count": 28548, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "username": "Amengual112", "id": "887737612408164357", "name": "Sergio\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 491, "tweet_count": 33748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "neliafd", "id": "1584758606", "name": "Lia\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 2033, "tweet_count": 35747, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MathStuani", "id": "622237183", "name": "Math Stuani (Docs)", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 5002, "tweet_count": 23308, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rosapitufaC", "id": "1162838845", "name": "Rosapitufa", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2380, "tweet_count": 343334, "listed_count": 32}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "gde_diego", "id": "3318312598", "name": "Diego Badernista", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 325, "tweet_count": 79037, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ohritah", "id": "955414679211462656", "name": "Rita", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 573, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc26\ud83c\udf7c\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfb1\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "username": "Lokotuita", "id": "1179402319789789188", "name": "LOKO", "public_metrics": {"followers_count": 7886, "following_count": 7559, "tweet_count": 41700, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Cidda11", "id": "1083488952009584642", "name": "Cidda", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2835, "tweet_count": 99887, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JuanLopezBerbe1", "id": "927108224897159168", "name": "Juan Lopez Berbel", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 141, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JChinelao", "id": "781271871522242564", "name": "jacar\u00e9 chinel\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 4938, "tweet_count": 131885, "listed_count": 0}, "location": "tiet\u00ea, ucrania"}, {"verified": false, "username": "knitwd", "id": "195796351", "name": "Edward", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 4766, "tweet_count": 50943, "listed_count": 4}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "nickmartins_", "id": "419092119", "name": "\ud83c\udf38 Nikka \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 516, "tweet_count": 130635, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Bieldomaul", "id": "2291209740", "name": "Bieldobein", "public_metrics": {"followers_count": 41339, "following_count": 1034, "tweet_count": 51689, "listed_count": 63}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Daniela36588812", "id": "820117531528753152", "name": "nathy", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 410, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "francisjsm", "id": "441075760", "name": "No name (14)", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1041, "tweet_count": 72773, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CarlosCym79", "id": "2717829531", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 5034, "tweet_count": 18112, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarlosTejero1", "id": "1009112521", "name": "Carlos Tejero", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 152, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroSuya", "id": "958485633588256768", "name": "PedroCosta", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 246, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cris_Ironico", "id": "1037529005937881088", "name": "Cris Ir\u00f4nico", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 629, "tweet_count": 231236, "listed_count": 3}, "location": "ZERO CABRESTO "}, {"verified": false, "username": "itsluaaa", "id": "1043675288218099712", "name": "L u a", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 17, "tweet_count": 2710, "listed_count": 1}, "location": "\nLima\u00a0Heights"}, {"verified": false, "username": "BDalmasi", "id": "937921045", "name": "PartsUnknown \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 829, "tweet_count": 40352, "listed_count": 5}, "location": "California, USA"}, {"verified": false, "username": "G4briel_CC", "id": "633201634", "name": "*Gabriel \u2b50\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20117, "following_count": 11055, "tweet_count": 122072, "listed_count": 5}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "riquelme_mira", "id": "793941170611191808", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 130, "tweet_count": 2889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustmendes_33", "id": "64844398", "name": "Gustavo Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 296, "tweet_count": 20863, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Spanishcitizen1", "id": "1094239707918200835", "name": "Spanishcitizen1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 102, "tweet_count": 27574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Danieleriz80", "id": "2414900892", "name": "Daniele Riz", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 521, "tweet_count": 21229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jlgoncalez", "id": "2883843188", "name": "JOS\u00c9 LUIZ GON\u00c7ALEZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 6443, "tweet_count": 402088, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "username": "naovouescrever2", "id": "264345311", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 192, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pbseua", "id": "4900124195", "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 263, "tweet_count": 32693, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcosbielmota", "id": "826473637347733505", "name": "MARCOS MOTA BOLSONARO2022", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 2926, "tweet_count": 63443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "geoborgges", "id": "2240140302", "name": "Geovana Borges", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 309, "tweet_count": 22080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lujanfisio", "id": "134895250", "name": "Lujan Barros Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 3596, "tweet_count": 38260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarcelodeMarco2", "id": "502005755", "name": "Marcelo de Marco", "public_metrics": {"followers_count": 30752, "following_count": 10285, "tweet_count": 451673, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "anadesdepucela", "id": "2389007076", "name": "\u1a16 \u03b1\u0438\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 4579, "tweet_count": 142050, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "gubrasil14", "id": "922625059629490179", "name": "Gustavo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 335, "tweet_count": 11229, "listed_count": 0}, "location": "La onde o wi-fi n\u00e3o chega"}, {"verified": false, "username": "Tutcris", "id": "2285649236", "name": "\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2826, "tweet_count": 51025, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gamagaley", "id": "913399010634997760", "name": "Gama", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 739, "tweet_count": 22767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "americo58", "id": "233415447", "name": "ricky obando", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1404, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "location": "alg\u00fan lugar de Lima"}, {"verified": false, "username": "s_sgoncalves", "id": "1162914221295853568", "name": "Sabrina \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 266, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "location": "Tampa, FL"}, {"verified": false, "username": "Carrara16340836", "id": "1057043272101695493", "name": "Pirulito da Fiocruz\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2887, "tweet_count": 43427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlfayOm84176721", "id": "1167146812601450496", "name": "Alfa y Omega", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 318, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BBCamp19", "id": "839935302642855937", "name": "BBC \ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1121, "tweet_count": 31626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chesmaloli", "id": "2797420165", "name": "chesmaloli", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 520, "tweet_count": 20420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcinhoo_7", "id": "1569488892", "name": "Afrovar\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 679, "tweet_count": 10187, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "IlComunitarista", "id": "1101815305771327488", "name": "Cluscar \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 44, "tweet_count": 22040, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "isabellelevinne", "id": "1309187732", "name": "isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 809, "tweet_count": 67097, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kekixs", "id": "77334746", "name": "kerine", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 392, "tweet_count": 100296, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "pensivin", "id": "1296509725", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 3356, "tweet_count": 179578, "listed_count": 5}, "location": "Campania"}, {"verified": false, "username": "Naathy01", "id": "149747296", "name": "Nathy .", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 181, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cchavarry", "id": "277006635", "name": "Carlos Ch\u00e1varry", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1581, "tweet_count": 9386, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "JosechoXP", "id": "2183694423", "name": "Josecho AV", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 459, "tweet_count": 75783, "listed_count": 13}, "location": "Santiago de Compostela, Spain"}, {"verified": false, "username": "camdefer", "id": "859001144852480000", "name": "camdefer", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 4994, "tweet_count": 144735, "listed_count": 0}, "location": "San Antonio (Texas) "}, {"verified": false, "username": "Rozzyysilva", "id": "198316508", "name": "Rose", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 169, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "location": "Brasil/Curitiba-Pr"}, {"verified": false, "username": "Gianluc68325330", "id": "928345597182177286", "name": "IL PISOZ NATALE MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1256, "tweet_count": 204879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "welytonmanoel", "id": "289465084", "name": "\u262d ton \u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 713, "tweet_count": 20350, "listed_count": 2}, "location": "Foz do Igua\u00e7u"}, {"verified": false, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944", "name": "Diego Quaglia", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 2421, "tweet_count": 186137, "listed_count": 36}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maciel_giuliana", "id": "3344456691", "name": "Giu Maciel \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 419, "tweet_count": 15150, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kerobxd", "id": "714186621994868736", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffcK\u0489 BXD", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 327, "tweet_count": 18487, "listed_count": 0}, "location": "\u798f\u5cf6 \u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5e02"}, {"verified": false, "username": "NenaCaro1301", "id": "302761773", "name": "Nena Rodiguez", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1231, "tweet_count": 123094, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "joao_vaIerio", "id": "1091087939973644288", "name": "jo\u00e3o\ud808\ude6d", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1284, "tweet_count": 4401, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fernando1983Mac", "id": "2284842647", "name": "Nando Machado", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 671, "tweet_count": 16537, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "miguelvenero1", "id": "754111243", "name": "miguel venero", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 965, "tweet_count": 89667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tracymakus", "id": "1121021298", "name": "Wilhelm Meister", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 941, "tweet_count": 65235, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "AntnioS70058396", "id": "998163946292109313", "name": "Ant\u00f4nio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 67, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "location": "On\u00e7a de Pitangui, Brasil"}, {"verified": true, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712", "name": "BuzzFeedNewsBR", "public_metrics": {"followers_count": 102089, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Tiniebl09731776", "id": "1042788238136672256", "name": "Tinieblas", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 37, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704", "name": "El Independiente", "public_metrics": {"followers_count": 109243, "following_count": 1300, "tweet_count": 161523, "listed_count": 1846}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "ElFulgorDigital", "id": "916232787476217856", "name": "ElFulgor.com", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 532, "tweet_count": 1750, "listed_count": 1}, "location": "Oruro, Bolivia"}, {"verified": false, "username": "NCicuta", "id": "1385397686", "name": "\u03a9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Last Hedge \ud83d\udc3c \ud83e\uddf1 \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4404, "tweet_count": 107516, "listed_count": 10}, "location": "Marche, Italia"}, {"verified": false, "username": "marycard26", "id": "708815393092214784", "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 767, "tweet_count": 138179, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "zonzini_leandra", "id": "355197189", "name": "leandra_zonzini", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1327, "tweet_count": 11059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aquinows", "id": "270493978", "name": "M\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 921, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "location": "Bielo-Russia"}, {"verified": true, "username": "danielPMERJ", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "id": "912492779669999616", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "username": "gformion", "id": "87539730", "name": "Freddy Barzola Luna", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 121, "tweet_count": 13251, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Jenni_Benato", "id": "73900369", "name": "Jennifer B. Brandao", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 164, "tweet_count": 13737, "listed_count": 12}, "location": "Boca Raton, FL"}, {"verified": false, "username": "vinimustdie", "id": "707069804801335299", "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 272, "tweet_count": 12538, "listed_count": 0}, "location": "bahia"}, {"verified": false, "username": "advigenmurcia", "id": "712168187517915137", "name": "ONG Advigen Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 426, "tweet_count": 45174, "listed_count": 4}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bonneees", "id": "289057177", "name": "Bonnes \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 2032, "tweet_count": 108634, "listed_count": 42}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "jeonatinha", "id": "1088371694333497344", "name": "pato no tucupi", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 65, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anna_am13", "id": "920379121804414979", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 123, "tweet_count": 18838, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "flopad0h", "id": "3120070619", "name": "Lua em virgo", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 341, "tweet_count": 2029, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EsquivelSabii", "id": "972546866041835520", "name": "Sabii Esquivel", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 358, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "location": "Mayor buratovich"}, {"verified": false, "username": "CristiGendirey", "id": "749103353875996676", "name": "Cristi Gendirey", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1929, "tweet_count": 95233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ddrobles20", "id": "1426935164", "name": "David D\u2019Ambrosio", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 770, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, California."}, {"verified": false, "username": "Xileone", "id": "65372761", "name": "Dante Bobadilla R.", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "TerzoTempo54", "id": "984109345104449538", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 4952, "following_count": 5302, "tweet_count": 191682, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MonteLuz2", "id": "979363975", "name": "Monte Luz", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 683, "tweet_count": 95539, "listed_count": 0}, "location": "un poco aqu\u00ed un poco all\u00e1"}, {"verified": false, "username": "lucc_marcell", "id": "867952502116896768", "name": "\uff2c\uff55\uff43\uff43 \uff32\uff4f\uff59", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 2442, "tweet_count": 44387, "listed_count": 0}, "location": "Hellcife"}, {"verified": false, "username": "DdlDaniela2", "id": "1127685474", "name": "LaDany", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 364, "tweet_count": 11597, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy"}, {"verified": false, "username": "FranOlivaF", "id": "776116010", "name": "FRAN OLIVA", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 771, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CUCUESTEVEZ", "id": "96901135", "name": "CUCU ESTEVEZ", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 2270, "tweet_count": 12833, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "id": "110055082", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "queenxblack", "id": "2513394336", "name": "Famika |\u2022midnights\u2022|", "public_metrics": {"followers_count": 8385, "following_count": 8218, "tweet_count": 393979, "listed_count": 25}, "location": "Themyscira"}, {"verified": false, "username": "Campead82722507", "id": "1071911429886873600", "name": "Campeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 7043, "tweet_count": 101834, "listed_count": 5}, "location": "Andalucia"}, {"verified": false, "username": "tmirisz", "id": "4526140341", "name": "tamizika", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1011, "tweet_count": 45702, "listed_count": 0}, "location": "-011"}, {"verified": false, "username": "KERJess1", "id": "1114175800306171906", "name": "Pako Ruta Laliga", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 436, "tweet_count": 10536, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "ahezir", "id": "56478253", "name": "Ant\u00f4nio Hezir", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 21, "tweet_count": 25956, "listed_count": 10}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "reputationew", "id": "929757085", "name": "tamara", "public_metrics": {"followers_count": 15120, "following_count": 16181, "tweet_count": 110656, "listed_count": 25}, "location": "\u2650"}, {"verified": false, "username": "cruzattevelyn", "id": "1165743506427654150", "name": "YCruzattevelyn", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 511, "tweet_count": 45665, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PassandoNaTL", "id": "20875557", "name": "jaiane", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 203, "tweet_count": 57314, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "sue_ric", "id": "466529198", "name": "Sue Mia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 616, "tweet_count": 36634, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "CaraEstaca20", "id": "285333000", "name": "Cara Estaca 2.0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 4988, "tweet_count": 221526, "listed_count": 4}, "location": "Edtropolis \ud83d\udc38\ud83d\udc38\ud83d\udc38"}, {"verified": false, "username": "hoodbump", "id": "2325838718", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 215, "tweet_count": 7484, "listed_count": 3}, "location": "Capixaba da Gema"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "id": "1180060952684847106", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "author_id": "1158130327904296961", "id": "1180133324548972545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Paris"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q4Vv1O8FUF", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/", "display_url": "renovamidia.com.br/autor-do-ataqu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140534624595969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:20:04.000Z", "text": "O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao Isl\u00e3 recentemente. \n\nhttps://t.co/q4Vv1O8FUF", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 11, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "author_id": "1388402174", "id": "1180140534624595969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "author_id": "129305935", "id": "1180116860819234816", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "author_id": "1064245830", "id": "1180130270906929152", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429", "id": "1180165221094166528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Scorsese"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7jvbF6pOtg", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/entretenimento/martin-scorsese-critica-filmes-de-super-herois-da-marvel-e-parque-de-diversoes/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/entretenimento\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/entretenimento/martin-scorsese-critica-filmes-de-super-herois-da-marvel-e-parque-de-diversoes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154692346748928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:16:19.000Z", "text": "Martin Scorsese critica filmes de super-her\u00f3is da Marvel: \u201c\u00e9 parque de divers\u00f5es\u201d https://t.co/7jvbF6pOtg", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "43340387", "id": "1180154692346748928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180129155763118081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ROWNYMAN", "id": "1572264565"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180133695224721413"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T14:52:53.000Z", "text": "@ROWNYMAN Te falto q la ni\u00f1a (su hijo ) bien lloron en redes sociales anda gastando el dinero del pueblo", "in_reply_to_user_id": "1572264565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147440331", "id": "1180133695224721413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180166934949748739"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "tension"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180167282489729024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:06:21.000Z", "text": "no es normal pero hay algo normal en mi vida q hago sino me paso todos los dias en tension x si es el dia q muere? ya le llevo diciendo media vida q pare q busque ayuda da iguaaaaaal", "in_reply_to_user_id": "2664310885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2664310885", "id": "1180167282489729024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wtuwkEIFmq", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180135485836005376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:00:00.000Z", "text": "Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento en Nueva York. Desde entonces su leyenda y el valor de su obra no dejan de crecer... https://t.co/wtuwkEIFmq", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "791504329", "id": "1180135485836005376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180136744064299008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:05:00.000Z", "text": "Env\u00edo una foto a su mujer momentos antes de lanzarse al vaci\u00f3 junto a sus hijos.\nhttps://t.co/J7SjoaWHoU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16514160", "id": "1180136744064299008", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/J7SjoaWHoU", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-suicida-mata-hijos-balcon-divorcio_18_2829495278.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011", "id": "1179848483811012608", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180143570772209664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MomBita", "id": "35938493"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "NoCierto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180144890770014213"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:37:22.000Z", "text": "@MomBita Osea, est\u00e1s diciendo que la abeja era suicida... Y que ya me vas a rentar tu sill\u00f3n?? Jajajaja #NoCierto", "in_reply_to_user_id": "35938493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408956335", "id": "1180144890770014213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "572207383", "id": "1180132131147862017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857429640749057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:35:06.000Z", "text": "Acabei de ver o trailer de \"Aves de Rapina\", pois apareceu em um ad no YouTube...\nAlgu\u00e9m gostou, de verdade, daquilo? Algu\u00e9m olhou para aquela ideia e realmente pensou \"\u00e9, acho que vai ser uma boa a gente continuar aquele filme p\u00e9ssimo do esquadr\u00e3o suicida\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2878767053", "id": "1179857429640749057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "author_id": "20771988", "id": "1179869105224126469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Francesco Petrozzi"}, {"start": 74, "end": 91, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 92, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Zv8aaHwbVC", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/petrozzi-me-da-pena-el-final-que-ha-tenido-el-fujimorismo-394400", "display_url": "atv.pe/actualidad/pet\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180115620005863424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T13:41:03.000Z", "text": "Francesco Petrozzi: ''Me da pena el final que ha tenido el fujimorismo'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/Zv8aaHwbVC", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 90, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "author_id": "1231444076", "id": "1180115620005863424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "id": "1179536983326101504", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "author_id": "42157075", "id": "1179857981753745410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "author_id": "12654382", "id": "1179944306607624193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Aerolineas_AR", "id": "153900887"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180163710620504066"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:52:09.000Z", "text": "@Aerolineas_AR los oficiales se la bancan o no sirven!! Les hace falta un lock-out de un mes para sentir lo mismo. A m\u00ed me pagan una jubilaci\u00f3n de mierda, porque me sacan para subsidiar a medio pa\u00eds. Sin embargo me la Banco. Sean argentinos tambi\u00e9n, la mierda es para todos igual", "in_reply_to_user_id": "153900887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189496714", "id": "1180163710620504066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142939810521088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:29:37.000Z", "text": "Lembrar q PM tb n\u00e3o podia atirar no cara q passava d moto e q dizem q era verdadeiro alvo qdo matou \u00c1gatha. Lembrar q isso vale independente do cara d moto ser ou n\u00e3o traficante. PM mata tanto inocente q a l\u00f3gica do \"matar bandido pobre pode\" \u00e9 como se fosse a certa q deu errado.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "30342278", "id": "1180142939810521088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180143653563633665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gio_fps", "id": "732736940471164928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157371911409664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:26:58.000Z", "text": "@gio_fps N\u00e3o concordo, mas respeito a opini\u00e3o.\nSeguindo a l\u00f3gica, devemos parar de falar \"t\u00f4 cego\" para n\u00e3o ofender os deficientes visuais.\nEvitar falar \"matei\". Quem perdeu algu\u00e9m de forma violenta ou n\u00e3o pode trazer consigo lembran\u00e7as do passado.\n\nDesse jeito, ningu\u00e9m fala mais nada.", "in_reply_to_user_id": "732736940471164928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 51, "like_count": 134, "quote_count": 14}, "author_id": "717130454588071937", "id": "1180157371911409664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493", "id": "1179909074990850050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Badoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147059892146176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:45:59.000Z", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida fue como intentar hacer Guardianes de la Galaxia tirando de perfiles de Badoo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "338410106", "id": "1180147059892146176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "author_id": "336878973", "id": "1179862788153446401", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180153150004764673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Le Parisien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158300555481088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:30:39.000Z", "text": "El agresor estaba en el radar de la polic\u00eda desde los atentados de Charlie Hebdo (qu\u00e9 hac\u00eda trabajando en la Prefectura?!). Antes del ataque le hab\u00eda escrito a su esposa, que le respondi\u00f3 xSMS\u00ab\u00a0Solo Dios te juzgar\u00e1. Encontraron material comprometedor en su casa, seg\u00fan Le Parisien", "in_reply_to_user_id": "525658038", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "525658038", "id": "1180158300555481088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843", "id": "1179926832579252224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 144, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "LavaJato"}, {"start": 26, "end": 35, "tag": "LavaJuez"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5dTo6AeDJm", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/un-disparo-desde-el-piso-juan-de-la-puente/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/un-disparo-desde-el-piso-juan-de-la-puente/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180117553630318593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T13:48:44.000Z", "text": "Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suicidando el \u2066@congresoperu\u2069 el lunes 30 de setiembre. El crimen pol\u00edtico tampoco paga! Bien por ciudadan\u00eda cr\u00edtica movilizada! https://t.co/5dTo6AeDJm", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "361042982", "id": "1180117553630318593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180158143931863040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:30:02.000Z", "text": "como retratar um sociopata doentio e sanguin\u00e1rio com uma abordagem mais family friendly? \ud83e\udd14 https://t.co/y2TzNGE0Js", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "89516286", "id": "1180158143931863040", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/y2TzNGE0Js", "expanded_url": "https://twitter.com/esperondo/status/1179895396811902976", "display_url": "twitter.com/esperondo/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7ETpUxxQWK", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180084460500520961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:37:14.000Z", "text": "Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala que matou \u00c1gatha \u00e9 porque o Rio est\u00e1 mesmo no fundo do po\u00e7o. https://t.co/7ETpUxxQWK", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 25, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "25119832", "id": "1180084460500520961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180162186976665601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:46:06.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3142591187", "id": "1180162186976665601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154300980453378"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:14:46.000Z", "text": "Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gente que devia ter sido presa e foi poupada. Gente que foi solta pq pagou ou fez dela\u00e7\u00e3o falsa. A Lava Jato foi a DANA\u00c7\u00c3O do Direito !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "107541162", "id": "1180154300980453378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180161913289920512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:45:01.000Z", "text": "sinceramente, eu gostei da musica e do mv do super m; entendo o fato de muitos n\u00e3o apoiarem pelo cansa\u00e7o extremo, mas ao meu ver, se eles j\u00e1 sofrem, precisamos pelo menos fazer que valha a pena cada gota de suor dos mesmos; boicotar um grupo com fav \u00e9 deixa-lo mal visto p/empresa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "769995313", "id": "1180161913289920512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180161302305677312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ccaidadelCielo", "id": "1590045896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180161577892356096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:43:41.000Z", "text": "@ccaidadelCielo Me ofende mucho porque Batman es genial y Superman es un pelotudo :((", "in_reply_to_user_id": "1590045896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75648426", "id": "1180161577892356096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180112657338310656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Guarulhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180158334068019203"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:30:47.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL Moro na  tentativa de se reinventar, mostra que trar\u00e1 seguran\u00e7a   para a popula\u00e7\u00e3o conservadora v\u00edtimas da viol\u00eancia urbana onde morrem policiais e marginais pobres concentrada na periferia das grandes cidades  semana passada em Guarulhos a Rota matou dois Simplesmente assim", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16874888", "id": "1180158334068019203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180156616236240901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "LaChinaTerceros", "id": "120277342"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "ustsrez", "id": "3031994490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157447861866498"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:27:16.000Z", "text": "@EddyParavicini @LaChinaTerceros @ustsrez Yo igual \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 saltando la mujer!!!", "in_reply_to_user_id": "529085831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50675220", "id": "1180157447861866498", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 136, "end": 145, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 162, "end": 173, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "los Heros"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.7278, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Oliva"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Moscoso"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "DS 165"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179962393776050181"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:32:11.000Z", "text": "As\u00ed como el Dr. de los Heros se neg\u00f3 a avalar el golpe del 5 de Abril.\nEl PCM @saldelsol  y los Ministros @NestorPopolizio Carlos Oliva @MEF_Peru y Jorge Moscoso @MindefPeru se negaron a suscribir el DS 165.\nLa responsabilidad recae en @VicAZeballos y los Ministros que contin\u00faan.", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 609, "like_count": 1249, "quote_count": 66}, "author_id": "111815940", "id": "1179962393776050181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NTeUIBsJiX", "expanded_url": "http://youtu.be/cfeLfp0i7Fs", "display_url": "youtu.be/cfeLfp0i7Fs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cfeLfp0i7Fs&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898350860214274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:17:42.000Z", "text": "Live de toda quinta-feira com o Presidente Bolsonaro (03/10/2019). https://t.co/NTeUIBsJiX", "public_metrics": {"retweet_count": 1762, "reply_count": 729, "like_count": 11305, "quote_count": 103}, "author_id": "128372940", "id": "1179898350860214274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179835693167714305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:08:44.000Z", "text": "Acredite: Gotham n\u00e3o estava preparada para esse sorriso. Coringa! Hoje nos cinemas, compre seu ingresso!", "public_metrics": {"retweet_count": 1475, "reply_count": 343, "like_count": 19543, "quote_count": 1224}, "author_id": "91114286", "id": "1179835693167714305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180146251230302215"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:42:47.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "438754990", "id": "1180146251230302215"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180091283173494792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PC_JAL", "id": "268319976"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Andr\u00e9s Lagos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CEijVOJq5j", "expanded_url": "https://twitter.com/wakeUPChile/status/1180147320731643906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEijVOJq5j", "media_key": "16_1180147310476627968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180147320731643906"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:47:01.000Z", "text": "@PC_JAL Ha dado en el clavo se\u00f1or Juan Andr\u00e9s Lagos! Superar el neoliberalismo es la base m\u00ednima en un acuerdo nacional, para unir a toda la oposici\u00f3n en un solo bloque. https://t.co/CEijVOJq5j", "in_reply_to_user_id": "268319976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14159461", "id": "1180147320731643906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179793161801080833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "cnddhh", "id": "68487390"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 152, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 165, "end": 184, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 203, "end": 217, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Hermoza"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "Ib\u00e1rcena"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.3668, "type": "Organization", "normalized_text": "FAP"}, {"start": 278, "end": 290, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Elesv\u00e1n Bello"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950834773352449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:46:16.000Z", "text": "@Ojo_Publico @RPPNoticias @larepublica_pe @diariocorreo @Agencia_Andina @noticias_tvperu @Poder_Judicial_ @TC_Peru @congresoperu @cnddhh Alberto Fujimori en prisi\u00f3n\nVladimiro Montesinos en prisi\u00f3n\nGral. Nicol\u00e1s Hermoza en prisi\u00f3n\nAlm. Am\u00e9rico Ib\u00e1rcena muri\u00f3 en prisi\u00f3n\nGral FAP Elesv\u00e1n Bello en prisi\u00f3n\nA los que se suman diversos Generales y Altos funcionarios que tambi\u00e9n pasaron por prisi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "2582629795", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 235, "like_count": 196, "quote_count": 25}, "author_id": "111815940", "id": "1179950834773352449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180067537532289025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180113401093279744"], "lang": "ht", "created_at": "2019-10-04T13:32:14.000Z", "text": "Matou o madje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/g8UezR8Fhl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723641464480256001", "id": "1180113401093279744", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/g8UezR8Fhl", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1180067537532289025", "display_url": "twitter.com/BetclicPortuga\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "author_id": "967454499500707840", "id": "1179899791284883457", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180159061855232001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.3963, "type": "Place", "normalized_text": "RIR"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.3928, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.4326, "type": "Place", "normalized_text": "RIR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180159063214170112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:33:41.000Z", "text": "dps disso tudo veio a publico e ela foi cruelmente criticada e motivo de risadas por acharem que ela foi barrada ao festival dentro disso tudo decidiram que ela estaria no RIR Lisboa e tbm RIR rio ela foi a procura para que eles revelassem logo que ela estaria no RIR futuramente", "in_reply_to_user_id": "3288695627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288695627", "id": "1180159063214170112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Light Yagami"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.7883, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180155156375232514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:18:10.000Z", "text": "Queria saber um neg\u00f3cio aqui: \n\nVoc\u00eas consideram o Light Yagami do Death Note, um her\u00f3i ou um vil\u00e3o?\n\nDissertem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3002546511", "id": "1180155156375232514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Buffa"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Licha"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierdoz"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Fabra"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Wanchope"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Zarate"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180132505787228162"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T14:48:09.000Z", "text": "Faltan como 20 dias para la vuelta. Es dificil saber que equipo puede poner Alfaro, pero para mi si todos estan bien Andrada,Buffa, Licha, Izquierdoz, Fabra, Marcone, Salvio, Wanchope, Alexis juegan. Creo que Zarate va a jugar y entre Campuzano, De Rossi y Villa estar\u00e1 el otro.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "149325374", "id": "1180132505787228162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179934993243615232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:43:19.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca de claridad estrat\u00e9gica y siempre que su capacidad de movilizaci\u00f3n se torne cada d\u00eda m\u00e1s precaria. Negociar en esas circunstancias tiene algo de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "195855840", "id": "1179934993243615232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178852133095006208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "Arthurvneto", "id": "92353661"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/RL2sswbUH2", "expanded_url": "https://twitter.com/manaus_pop/status/1179063477882761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL2sswbUH2", "media_key": "3_1179063451819413505"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/RL2sswbUH2", "expanded_url": "https://twitter.com/manaus_pop/status/1179063477882761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL2sswbUH2", "media_key": "3_1179063451811012609"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/RL2sswbUH2", "expanded_url": "https://twitter.com/manaus_pop/status/1179063477882761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL2sswbUH2", "media_key": "3_1179063451777470465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179063477882761216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T16:00:13.000Z", "text": ".@Arthurvneto se pronunciou sobre o enteado e afirmou que mesmo sendo dependente qu\u00edmico, Alejandro n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o com a morte do engenheiro. \n\nFilho da primeira-dama est\u00e1 internado numa cl\u00ednica de reabilita\u00e7\u00e3o https://t.co/RL2sswbUH2", "in_reply_to_user_id": "1561589731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "1561589731", "id": "1179063477882761216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "id": "1179959639863152640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "author_id": "970533641507016705", "id": "1179919452252639233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 115, "end": 119, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/M85jRA5ilZ", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/10/04/crime-publicidade-ilegal-prova-que-moro-e-bolsonaro-se-pioram-mutuamente/", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/10/04/cri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/10/04/crime-publicidade-ilegal-prova-que-moro-e-bolsonaro-se-pioram-mutuamente/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180112657338310656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T13:29:17.000Z", "text": "Crime: publicidade ilegal prova que Moro e Bolsonaro se pioram mutuamente https://t.co/M85jRA5ilZ via @UOLNoticias @UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 695, "reply_count": 172, "like_count": 2851, "quote_count": 33}, "author_id": "18286139", "id": "1180112657338310656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180157309269479424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:26:43.000Z", "text": "mano sei l\u00e1 achei problematico kkkkk\n\ntudo bem q a mulher t\u00e1 traindo mas porra?\nceis tem no\u00e7\u00e3o do problema que isso pode causar????agress\u00e3o morte demiss\u00e3o.. sei l\u00e1 \n\nvcs fazem de tudo por meia d\u00fazia de like https://t.co/mr9Qft96V6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "363941863", "id": "1180157309269479424", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mr9Qft96V6", "expanded_url": "https://twitter.com/arafasoueu/status/1180109512205881344", "display_url": "twitter.com/arafasoueu/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180135582183362561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joxventura", "id": "4180606702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180137339743559682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:07:22.000Z", "text": "@joxventura o desafio \u00e9 as pessoas irem dando hipoteses, l\u00f3gicas e mais ou menos rocambolescas at\u00e9 se achar a hist\u00f3ria que levou \u00e0quele desfecho.\n.\n.\n.\n1. O homem servia na marinha mercante, e um dia numa enorme tempestade o navio onde seguia naufragou.\n\n1/n", "in_reply_to_user_id": "4180606702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1727655781", "id": "1180137339743559682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180157656935403520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:28:06.000Z", "text": "Vou-me embora agora\nVou-me embora agora!\nVou embora pra outro planeta\nNa velocidade da luz\nOu quem sabe de um cometa\nEu vou solit\u00e1rio e firme\nOnde a morte me aque\u00e7a\nTalvez assim de uma vez\nPara sempre eu lhe esque\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165", "id": "1180157656935403520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180156773963046912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:24:35.000Z", "text": "Una remera que diga https://t.co/lX7Z8Prwkg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "150354307", "id": "1180156773963046912", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/lX7Z8Prwkg", "expanded_url": "https://t.co/lX7Z8Prwkg", "display_url": "t.co/lX7Z8Prwkg"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4089, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nY81dmfSsk", "expanded_url": "https://twitter.com/WagnerThomazoni/status/1180138809490657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nY81dmfSsk", "media_key": "3_1180138801806659584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180138809490657280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:13:12.000Z", "text": "Eu gosto da Margot Robbie, gosto da Arlequina, mas a Arlequina da Margot Robbie n\u00e3o me desce. For\u00e7ada demais. https://t.co/nY81dmfSsk", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 17, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "69963168", "id": "1180138809490657280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411", "id": "1179909057639063553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179604939712143360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TaniaTecca", "id": "3044633675"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878548829552640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:59:01.000Z", "text": "@TaniaTecca Os fiscais presos respondiam p Moro e Deltan, entendeu. Suborno e vendas de senten\u00e7as, ok?", "in_reply_to_user_id": "3044633675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859210725251846145", "id": "1179878548829552640", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "author_id": "14840456", "id": "1179871694304886784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/C2IYsPCH16", "expanded_url": "http://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179838574885314560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:20:11.000Z", "text": "Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar a bala que a matou? Algu\u00e9m inocente tenta adulterar provas de um crime (cometendo, ali\u00e1s, outro crime)?\n\nhttps://t.co/C2IYsPCH16", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "895411941790896129", "id": "1179838574885314560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154572880392192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:15:51.000Z", "text": "lo que mas me gusto a mi del escuadr\u00f3n suicida fue la actuaci\u00f3n de margot robbie y ahora saldr\u00e1 una nueva pel\u00edcula donde ella es la protagonista,obviamente la ver\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "467516009", "id": "1180154572880392192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "63195697", "id": "1179954866514464769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fvzkevbYFi", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180121738505531392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T14:05:22.000Z", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvzkevbYFi", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2334661493", "id": "1180121738505531392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita.", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601", "id": "1179957001771786241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "author_id": "195815692", "id": "1179837809680625664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180154364817793025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:15:01.000Z", "text": "12 motot\u00e1xis, 3 mulheres e 1 fiscal de \u00f4nibus mortos na invas\u00e3o da fac\u00e7\u00e3o ontem, v\u00eddeos com centenas de tiros sendo disparados pra qualquer dire\u00e7\u00e3o e pro alto sem nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o de onde vai parar e fodase", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "971943838234370048", "id": "1180154364817793025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "1151377514775924736", "id": "1179888026459283456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402", "id": "1179843685778907141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "author_id": "128968138", "id": "1180111667465801728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UCedtdGjzH", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nao-houve-excessos-na-lava-jato-ninguem-foi-preso-injustamente-diz-moro/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nao-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nao-houve-excessos-na-lava-jato-ninguem-foi-preso-injustamente-diz-moro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180073710042144768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:54:31.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o houve excessos na Lava Jato, ningu\u00e9m foi preso injustamente\u201d, diz Moro https://t.co/UCedtdGjzH", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 202, "like_count": 119, "quote_count": 46}, "author_id": "43340387", "id": "1180073710042144768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179885314422251521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:25:54.000Z", "text": "oqu\u00ea eu tenho vontade de fazer com certas pessoas da minha sala: https://t.co/ZdpizR24QC", "public_metrics": {"retweet_count": 19787, "reply_count": 1251, "like_count": 29815, "quote_count": 5655}, "author_id": "1152839123184566278", "id": "1179885314422251521", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZdpizR24QC", "expanded_url": "https://twitter.com/famosonuno/status/1179885314422251521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdpizR24QC", "media_key": "7_1179885217416433665"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Scorsese"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Valerie Macon"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.5165, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/0NkhpTlQgW", "expanded_url": "http://bit.ly/2pC2L0T", "display_url": "bit.ly/2pC2L0T"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hVdaBEC3GT", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179930385926504448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVdaBEC3GT", "media_key": "3_1179930381065359360"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hVdaBEC3GT", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179930385926504448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVdaBEC3GT", "media_key": "3_1179930381065342978"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179930385926504448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:25:00.000Z", "text": "Postei e sa\u00ed correndo! Martin Scorsese critica filmes do MCU e diz que produ\u00e7\u00f5es do Marvel Studios \"n\u00e3o s\u00e3o cinema\": https://t.co/0NkhpTlQgW (\ud83d\udcf8: Valerie Macon/AFP) https://t.co/hVdaBEC3GT", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 394, "like_count": 1763, "quote_count": 1298}, "author_id": "9612112", "id": "1179930385926504448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180151992175513600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guigpinheiro", "id": "763588879974801408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180152703042965504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T16:08:25.000Z", "text": "@guigpinheiro e mentiu?", "in_reply_to_user_id": "60114865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28909963", "id": "1180152703042965504", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Retiro"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IvSbMvUksi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1180104527728582656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IvSbMvUksi", "media_key": "7_1180104472028160000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180104527728582656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T12:56:59.000Z", "text": "En Retiro, paseo del bajo, \u00e9ste bestia circul\u00f3 en contramano. \nEl v\u00eddeo me lo mand\u00f3 un camionero amigo. Desconzoco si pas\u00f3 hoy u ayer. https://t.co/IvSbMvUksi", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "151459875", "id": "1180104527728582656", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Yehude Simon"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.731, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rztmjJE5fO", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/simon-nunca-he-recibido-dinero-por-coimas-394419", "display_url": "atv.pe/actualidad/sim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180132251616645120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T14:47:09.000Z", "text": "Yehude Simon: ''Nunca he recibido dinero por coimas'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/rztmjJE5fO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1231444076", "id": "1180132251616645120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179696247424335872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T09:54:37.000Z", "text": "7.109 assassinatos a menos at\u00e9 julho de 2019 em compara\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado. 22% a menos. Crimes caem em todo o pa\u00eds. Precisam cair mais. https://t.co/Dq6iskcKeT", "public_metrics": {"retweet_count": 7866, "reply_count": 2229, "like_count": 39397, "quote_count": 745}, "author_id": "1113094855281008641", "id": "1179696247424335872", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Dq6iskcKeT", "expanded_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/10/03/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/monitor-da-vio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/10/03/em-sete-meses-brasil-registra-244-mil-mortes-violentas-queda-e-de-226percent-em-relacao-ao-ano-passado.ghtml"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180083963785879552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BouLuis", "id": "633662480"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Spectre1979", "id": "1095533382228983808"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180084472240320513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T11:37:17.000Z", "text": "@BouLuis @Spectre1979 @andres_trasado Para adultos... XDD. Watchmen para adultos, Batman V Superman para adultos, Man of Steel para adultos, La Liga de la Justicia para adultos, Wonder Woman para adultos, Escuadr\u00f3n Suicida para adultos. POR SUPUESTO, PARA ADULTOS, UN CINE MUY MADURO.", "in_reply_to_user_id": "633662480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2656692600", "id": "1180084472240320513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180089343827988480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BeckGS91", "id": "153357307"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pmecsL6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/fish834/status/1180151459998044165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pmecsL6rp7", "media_key": "16_1180151451974283268"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151459998044165"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:03:28.000Z", "text": "@BeckGS91 @DanaMartz_ A lo mejor las de DC s\u00ed le gustan entonces https://t.co/pmecsL6rp7", "in_reply_to_user_id": "153357307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "190686041", "id": "1180151459998044165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180151265378131971"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180151380448829441"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T16:03:09.000Z", "text": "@YeniVilcatoma2 -Una se\u00f1ora que desfilaba por la salita de Montesinos hoy quiere darnos lecciones de la Constituci\u00f3n desde su bancada.\n- Una se\u00f1ora cuyo argumento m\u00e1s venerable fue \"Condorito es chileno\" hoy dise\u00f1a nuestras leyes.", "in_reply_to_user_id": "808715738760572928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808715738760572928", "id": "1180151380448829441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179704660241895429"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T10:28:03.000Z", "text": "\u00c1gua triste https://t.co/UOclgK7yB5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720302303216037888", "id": "1179704660241895429", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/UOclgK7yB5", "expanded_url": "https://t.co/UOclgK7yB5", "display_url": "t.co/UOclgK7yB5"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180149941559320576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "Baiano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180150448726171648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:59:27.000Z", "text": "Achei t\u00e3o bacana a atitude! E continuei no evento falando com outros amigos dele, a m\u00e3e de uma amiga dele que gosto muito e pouco antes de ir embora eu fui conversar com o Gui e perguntar sobre os amigos que ainda n\u00e3o conhecia. O que me abra\u00e7ou era o Baiano", "in_reply_to_user_id": "246334221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246334221", "id": "1180150448726171648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6036, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/AlSaYs5jqt", "expanded_url": "http://bit.ly/2AKcyoa", "display_url": "bit.ly/2AKcyoa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/breves/homem-matou-policiais-franca-isla/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180110453369786368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T13:20:32.000Z", "text": "Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 https://t.co/AlSaYs5jqt (via @mundo_gazeta)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "15084884", "id": "1180110453369786368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180147003755569152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180147179115155457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:46:28.000Z", "text": "Pra completar o show de horrores machuquei a perna pulando uma mureta kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "369821028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369821028", "id": "1180147179115155457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179506627520712704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179525109792612353"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:34:35.000Z", "text": "Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "id": "1179525109792612353", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qHxD10V5OS", "expanded_url": "https://www.latina.pe/entretenimiento/espectaculos/portada/mario-hart-piensa-postular-al-congreso-en-el-2020", "display_url": "latina.pe/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latina.pe/entretenimiento/espectaculos/mario-hart-piensa-postular-al-congreso-en-el-2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179932411481772033"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:33:03.000Z", "text": "Luego de decretada la disoluci\u00f3n del Parlamento, en enero del 2020 los peruanos elegiremos a los nuevos 'Padres de la Patria'. \ud83d\ude32 https://t.co/qHxD10V5OS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 76, "like_count": 25, "quote_count": 7}, "author_id": "187657372", "id": "1179932411481772033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "author_id": "626040838", "id": "1179836618716405761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179487036698484736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180146555568971776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:43:59.000Z", "text": "Mira que sois flipaos, eh. Madre m\u00eda, hay al menos dos ocasiones en esta jugada en las que es m\u00e1s f\u00e1cil perder la pelota que sacarla limpia, que fue lo que pas\u00f3. A m\u00ed esto me parece un suicidio. https://t.co/jX9xVU6NkD", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "184144448", "id": "1180146555568971776", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/jX9xVU6NkD", "expanded_url": "https://twitter.com/Renshaw99/status/1179487036698484736", "display_url": "twitter.com/Renshaw99/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180147497416761344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180148586476126208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:52:03.000Z", "text": "@Barangurter Na verdade nem vontade de chorar eu tive. S\u00f3 fiquei com um sentimento de \"!!!\" e pensei que poderia ter gastado meu dinheiro com alguma coisa \u00fatil.", "in_reply_to_user_id": "1142265223811874816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428737562", "id": "1180148586476126208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180148580306358272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180148659364782080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:52:21.000Z", "text": "-Una se\u00f1ora que desfilaba por la salita de Montesinos hoy quiere darnos lecciones de la Constituci\u00f3n desde su bancada.\n- Una se\u00f1ora cuyo argumento m\u00e1s venerable fue \"Condorito es chileno\" hoy dise\u00f1a nuestras leyes.", "in_reply_to_user_id": "2163535045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163535045", "id": "1180148659364782080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179834348188639233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.3713, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/thHLF6XpC7", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179834348188639233", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179845743605141509"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:48:40.000Z", "text": "Mesmo que tecnicamente as investiga\u00e7\u00f5es n\u00e3o apontem o desfeixo do caso, esta atitude desesperada da PM em invadir o hospital para levar a bala que matou a garota \u00c1gatha, configura fraude processual, crime previsto no art. 347 do c\u00f3digo penal brasileiro. https://t.co/thHLF6XpC7", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "1102710597815332864", "id": "1179845743605141509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180050238586929152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:21:15.000Z", "text": "Volver a nacer \ud83d\ude31 https://t.co/rKGVWIemnj", "public_metrics": {"retweet_count": 3081, "reply_count": 124, "like_count": 9325, "quote_count": 195}, "author_id": "273226029", "id": "1180050238586929152", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/rKGVWIemnj", "expanded_url": "https://twitter.com/RanchoAlejandro/status/1180050238586929152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKGVWIemnj", "media_key": "7_1180050214670995456"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qsRcRn8r4A", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertvioleta/status/1179824417381244929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsRcRn8r4A", "media_key": "3_1179824404802326528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179824417381244929"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T18:23:55.000Z", "text": "Los constitucionalistas m\u00e1s importantes del Per\u00fa afirman que se ha roto el orden constitucional y legal del pa\u00eds. https://t.co/qsRcRn8r4A", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 879, "like_count": 591, "quote_count": 120}, "author_id": "71054324", "id": "1179824417381244929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180123684259930113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T14:13:06.000Z", "text": "Andando no com\u00e9rcio e vendo umas pessoas distribuindo panfleto de propaganda. Vi os passantes reclamando e/ou virando a cara. Esse povo se deu conta q \u00e9 uma pessoa tentando ganhar seu p\u00e3o de cada dia? Que triste. Pego todos, guardo e jogo no lixo. T\u00e3o simples", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 77, "like_count": 519, "quote_count": 9}, "author_id": "1049831389749792769", "id": "1180123684259930113", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180146814831468546"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180146818581172224"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-04T15:45:02.000Z", "text": "https://t.co/rxYVUw35Fg", "in_reply_to_user_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953780071772442624", "id": "1180146818581172224", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rxYVUw35Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/luh_roma/status/1158384212271075328?s=20", "display_url": "twitter.com/luh_roma/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180073410887634944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:53:20.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "193431974", "id": "1180073410887634944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180106179898331137"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T13:03:33.000Z", "text": "Las autolesiones no significan pensamiento suicida. No se debe iniciar protocolo de emergencia. Hay angustia, ira, ansiedad, un evento los sobrepasa pero hay que atenderlo. No los rega\u00f1en, es un abordaje riesgoso. Trata de entender qu\u00e9 pasa. No lo culpes, no hay deseo consciente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59833032", "id": "1180106179898331137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813958640951296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "unmundocuantico", "id": "49149546"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CHELY_ESCALONA", "id": "99268987"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180121254382182400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T14:03:27.000Z", "text": "@unmundocuantico @CHELY_ESCALONA @jguaido Ser\u00e1 solo un maquillaje, d\u00f3nde incluir\u00e1 supongo sino ser\u00eda suicida, alg\u00fan tipo de apertura econ\u00f3mica, seguridad jur\u00eddica, f\u00edsica, respeto a lo privado, dejando a las mafias actuales(inclu\u00edda MUD) intactas, para conservar sus bienes y derechos personales, olvidando todo crimen", "in_reply_to_user_id": "49149546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168350933", "id": "1180121254382182400", "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180143881444364288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:33:22.000Z", "text": "Esse \u00e9 o tipo de desequilibrada que mata a fam\u00edlia e se suicida depois, pq tem doen\u00e7a mental e foi bombardeada com alarmismo ecol\u00f3gico, agora sai repetindo que \"s\u00f3 temos meses para agir\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1421721", "id": "1180143881444364288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180136480259239936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquire_lie", "id": "408956335"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143570772209664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:32:07.000Z", "text": "@esquire_lie Ella se mat\u00f3 por gusto....", "in_reply_to_user_id": "408956335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35938493", "id": "1180143570772209664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180099950987956225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180104131937230848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T12:55:24.000Z", "text": "@3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender la moto que esto fue \u00e9pico cuando el final de temporada fue m\u00e1s parecido a escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "224223563", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "author_id": "519816583", "id": "1180104131937230848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742898482565125"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T13:00:00.000Z", "text": "Quando o argumento \u00e9 muito forte... https://t.co/GbSEg0rAPL", "public_metrics": {"retweet_count": 13776, "reply_count": 207, "like_count": 51133, "quote_count": 635}, "author_id": "283230411", "id": "1179742898482565125", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/GbSEg0rAPL", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1179742898482565125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbSEg0rAPL", "media_key": "3_1179341430944387072"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "laser"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Re5thHdKZw", "expanded_url": "https://twitter.com/sayadiens/status/1179626404826234880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Re5thHdKZw", "media_key": "3_1179626389542187008"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Re5thHdKZw", "expanded_url": "https://twitter.com/sayadiens/status/1179626404826234880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Re5thHdKZw", "media_key": "3_1179626393824645121"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Re5thHdKZw", "expanded_url": "https://twitter.com/sayadiens/status/1179626404826234880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Re5thHdKZw", "media_key": "3_1179626398098640896"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Re5thHdKZw", "expanded_url": "https://twitter.com/sayadiens/status/1179626404826234880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Re5thHdKZw", "media_key": "3_1179626402892652544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179626404826234880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T05:17:05.000Z", "text": "fodase laser vo tirar as tatuagens com ralador de queijo https://t.co/Re5thHdKZw", "public_metrics": {"retweet_count": 12332, "reply_count": 2480, "like_count": 44381, "quote_count": 12869}, "author_id": "1945348417", "id": "1179626404826234880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "cory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179962566963089408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:32:53.000Z", "text": "eu descobri hoje que o cory morreu.......  em 2013?????? gente eu nunca mais vou assistir a s\u00e9rie da mesma forma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1175120759636860928", "id": "1179962566963089408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "PanicNoMultishow"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ULjzE3F0in", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjzE3F0in", "media_key": "13_1179946531727630336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179980647651303424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T04:44:44.000Z", "text": "vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #PanicNoMultishow \n\n https://t.co/ULjzE3F0in", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 17}, "author_id": "4794903488", "id": "1179980647651303424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3111481431", "id": "1179841130583732224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3879, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/5iCrf65uhd", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1179739275207811074", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179742132988346368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T12:56:57.000Z", "text": "Es bachiller y un ministro de econom\u00eda, por lo menos, deber\u00eda ser profesional y tener estudios de maestr\u00eda en econom\u00eda y gesti\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/5iCrf65uhd", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 81, "like_count": 98, "quote_count": 6}, "author_id": "283279534", "id": "1179742132988346368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Poes\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619780358144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619897737216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180030625111330816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:03:19.000Z", "text": "El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considerada una de las grandes poetas que dio su pa\u00eds a lo largo del s.XX; su fascinante obra, etiquetada como confesional, coloca el sentir de la mujer en el centro. https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517", "id": "1180030625111330816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180142808067461120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:29:06.000Z", "text": "esqueci que meu celular ta conectado na caixinha e soltei o \u00e1udio da heloisa falando \"eee sapat\u00e3o abaixa o fogo dessa xereca\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3398129747", "id": "1180142808067461120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "santiagomolinao", "id": "604760769"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Calder\u00f3n"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8uA22qPfAr", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagomolinao/status/1180133135373262848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uA22qPfAr", "media_key": "7_1180133019857891329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136137182138368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:02:35.000Z", "text": "Momentos del ingreso de Jorge Calder\u00f3n, dirigente del taxismo a la Unidad de Flagrancia. Calder\u00f3n fue detenido por el delito de paralizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos. En las pr\u00f3ximas horas est\u00e1 prevista la audiencia de formulaci\u00f3n de cargos. https://t.co/8uA22qPfAr  @santiagomolinao", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 52, "like_count": 491, "quote_count": 18}, "author_id": "8225692", "id": "1180136137182138368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RJvK3BVKK6", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagochareti/status/1180084509485785089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJvK3BVKK6", "media_key": "7_1180084412563767304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180084509485785089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:37:26.000Z", "text": "N\u00e3o saquei, o filme \u00e9 birds of prey ou da Harley? Eu amo ela \u00e9 sei q vou gostar s\u00f3 por estar no filme mas queria saber mais sobre as outras tbm https://t.co/RJvK3BVKK6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "15233266", "id": "1180084509485785089", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 111, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LreJY8pCqQ", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/justica/janot-estava-em-belo-horizonte-quando-disse-ter-desejado-atirar-em-gilmar/", "display_url": "poder360.com.br/justica/janot-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.poder360.com.br/justica/janot-estava-em-belo-horizonte-quando-disse-ter-desejado-atirar-em-gilmar/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180087526138273792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:49:25.000Z", "text": "Janot estava em Belo Horizonte quando disse ter desejado atirar em Gilmar https://t.co/LreJY8pCqQ via @Poder360", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "author_id": "16794066", "id": "1180087526138273792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180140446930092040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:19:43.000Z", "text": "eu nao sei mais o que pensar, toda vez que ligo a TV e passa uma mulher que foi morta pelo marido/ex/namorado em fim, cara a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 ca\u00f3tica e parece que cada dia aumenta mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467372050", "id": "1180140446930092040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180140992755884039"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "alvimmurillo", "id": "891827987875803140"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Fernandes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180141430179815424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:23:37.000Z", "text": "@Daritta__ @alvimmurillo Vdd, \u00e9 complicado pra ela mesma que ela sinta algo por ele, se rolar e vai ser julgada igual o noivo de Taubat\u00e9 Lucas Fernandes", "in_reply_to_user_id": "955414679211462656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179402319789789188", "id": "1180141430179815424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180139148344213508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nickmartins_", "id": "419092119"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "wikipedia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180140828112629765"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:21:14.000Z", "text": "@nickmartins_ basicamente e uma juncao de formulas. qnd vc mata alguem . qnd vc pega gold. o quao afrente vc ta em gold do time inimigo em geral. contra o seu laner\na formula toda vc pode procurar na wikipedia", "in_reply_to_user_id": "419092119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291209740", "id": "1180140828112629765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.3682, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180134859894935552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T14:57:31.000Z", "text": "Pensando bem, a Tati foi burra sim e s\u00f3 pensou nela. Ela poderia chamar dois do sol e somente ela do lua, pq o voto do Lucas e no sol, provavelmente a casa colocaria um do lua, e o do lua n\u00e3o chamaria ela. Agora corre risco de ir dois do lua, burra.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1043675288218099712", "id": "1180134859894935552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Esteche"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6191, "type": "Organization", "normalized_text": "UNLP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179782603441922053"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T15:37:46.000Z", "text": "Lo peor no es que Esteche quede libre, sino que vuelva a dar clases en la Facultad UNLP.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "633201634", "id": "1179782603441922053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180101846775545858"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T12:46:20.000Z", "text": "Mi absoluto desprecio a todos los ministros que asumen funciones en un gobierno golpista.\n\nAlg\u00fan d\u00eda la pagar\u00e1n caro.", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 527, "like_count": 1369, "quote_count": 43}, "author_id": "283279534", "id": "1180101846775545858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180135468500967424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "welytonmanoel", "id": "289465084"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6177, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180136717120163840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T15:04:53.000Z", "text": "@welytonmanoel \u00c9 mais ou menos isso mesmo rsrs\n\n\u00c9 uma met\u00e1fora v\u00e1lida.\n\nNo caso a Marvel tem ainda menos pontos que o sertanejo e o Scorsese n\u00e3o \u00e9 uma exatamente um roqueiro bitolado. Mas \u00e9 um cin\u00e9filo j\u00e1 idoso com esses conceitos de ver arte que ele justamente n\u00e3o deveria... Ter mas \u00e9 algo...", "in_reply_to_user_id": "289465084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725155600993234944", "id": "1180136717120163840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178782805150621702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-30T21:24:56.000Z", "text": "Este adolescente se matou depois que colocaram na internet mensagens dele para outro garoto\n\n(AVISO DE GATILHO: este post cont\u00e9m um relato de suic\u00eddio)\n\nhttps://t.co/HngwvJPSwL", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 14}, "author_id": "771381237436915712", "id": "1178782805150621702", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HngwvJPSwL", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/briannasacks/um-adolescente-cometeu-suicidio-apos-mensagens-exp", "display_url": "buzzfeed.com/br/briannasack\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/briannasacks/um-adolescente-cometeu-suicidio-apos-mensagens-exp"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180010914449256448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:45:00.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Torra mantendr\u00e1 pensi\u00f3n vitalicia y 122.000 euros al a\u00f1o aunque sea inhabilitado por los lazos https://t.co/dNgBcTBabx", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 24, "like_count": 25, "quote_count": 13}, "author_id": "743456072673992704", "id": "1180010914449256448", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/dNgBcTBabx", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/politica/2019/10/03/torra-cobrando-122-000-euros-anuales-inhabilitado/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2", "display_url": "elindependiente.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180031994157322240"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-10-04T08:08:45.000Z", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 46, "like_count": 1433, "quote_count": 5}, "author_id": "912492779669999616", "id": "1180031994157322240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179968103679221761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jenni_Benato", "id": "73900369"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "tintilo", "id": "61350170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180122240752525314"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T14:07:22.000Z", "text": "@Jenni_Benato @_agnolasco @pauladeboni_ @tintilo e sim, eu j\u00e1 morei nos eua, ent\u00e3o n\u00e3o venha querer usar sua viv\u00eancia a\u00ed pra afirmar estar certa", "in_reply_to_user_id": "73900369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707069804801335299", "id": "1180122240752525314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5177, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CoxZztfLbg", "expanded_url": "https://www.wired.com/story/find-the-best-parking-spot-do-math/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=onsite-share&utm_brand=wired&utm_social-type=earned", "display_url": "wired.com/story/find-the\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180101038168297475"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T12:43:07.000Z", "text": "Esto es lo que Lima necesita y no est\u00fapidas ciclov\u00edas ni bobadas como pico y placa  https://t.co/CoxZztfLbg", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "65372761", "id": "1180101038168297475"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 211, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "ripresa"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "evasore"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sChHrubAwa", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/quadraro_commerciante_si_impicca_nel_suo_negozio-4776327.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/quadraro_commerciante_si_impicca_nel_suo_negozio-4776327.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180087390167285762"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T11:48:53.000Z", "text": "Chiari inequivocabili segni di #ripresa! Un altro #evasore in meno! Roma, commerciante si #suicida impiccandosi nel suo negozio, sulla serranda un cartello: \u00abNon entrate\u00bb https://t.co/sChHrubAwa @mattinodinapoli", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039", "id": "1180087390167285762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133955267448832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FranOlivaF", "id": "776116010"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180135415787016192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T14:59:43.000Z", "text": "@FranOlivaF Seria medio suicida.", "in_reply_to_user_id": "776116010", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149325374", "id": "1180135415787016192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir...", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "110055082", "id": "1179935453039878145"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Oakdale, CA", "id": "3216904d9846ecd3"}]}, "errors": [{"value": "1180167083306434560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180167083306434560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180167083306434560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180160060409950210", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180160060409950210", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180160060409950210].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179544871847256065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179544871847256065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179544871847256065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180160406230306816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180160406230306816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180160406230306816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712877365", "value": "712877365", "detail": "User has been suspended: [712877365].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179589455012859904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179589455012859904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179589455012859904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1042295600019111936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1042295600019111936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042295600019111936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180156260173455361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180156260173455361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180156260173455361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "975752680516800512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [975752680516800512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "975752680516800512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179874376377913344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179874376377913344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179874376377913344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "171766213", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [171766213].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "171766213", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180156097266630660", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180156097266630660].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180156097266630660", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180155514598150144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180155514598150144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180155514598150144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1094318509356695558", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094318509356695558].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094318509356695558", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180153701522124800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180153701522124800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180153701522124800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "630827714", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [630827714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "630827714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179948263501381632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179948263501381632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179948263501381632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119997206667382789", "value": "1119997206667382789", "detail": "User has been suspended: [1119997206667382789].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180118922202210306", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180118922202210306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180118922202210306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179791525582184450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179791525582184450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179791525582184450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124447283616067584", "value": "1124447283616067584", "detail": "User has been suspended: [1124447283616067584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179895396811902976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179895396811902976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179895396811902976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "25853873", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [25853873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "25853873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180143383844704256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180143383844704256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180143383844704256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802308744763834368", "value": "802308744763834368", "detail": "User has been suspended: [802308744763834368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180140740153872386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180140740153872386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180140740153872386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1046256505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046256505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046256505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178288311640756225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178288311640756225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178288311640756225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1022148473666396160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1022148473666396160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1022148473666396160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180019810522021889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180019810522021889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180019810522021889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180136988709703681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180136988709703681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180136988709703681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1180168939709571072", "oldest_id": "1180136184175108103", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4mmx9j43o2mwuqiber8qnf7nh"}}