{"data": [{"id": "1158149686420738048", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "4832770895", "created_at": "2019-08-04T22:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149686420738048"]}, {"id": "1158149591231029248", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "899416592215404546", "created_at": "2019-08-04T22:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149591231029248"]}, {"id": "1158149559274491904", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "4393416809", "created_at": "2019-08-04T22:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149559274491904"]}, {"id": "1158149497442246656", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "author_id": "208092587", "created_at": "2019-08-04T22:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149497442246656"]}, {"id": "1158149353078435847", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1139687444608094208", "created_at": "2019-08-04T22:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149353078435847"]}, {"in_reply_to_user_id": "4822263400", "id": "1158149297566867456", "text": "@Lobiuwu E mais legal ainda quando voc\u00ea \u00e9 suicida,pq vai indo e indo e se vc n sabe nada e s\u00f3 felicidade;-;que nem eu uma vez kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lobiuwu", "id": "1317656442682396673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158147875999813633"}], "author_id": "1125348464030883840", "created_at": "2019-08-04T22:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149297566867456"]}, {"id": "1158149244353753097", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3059807440", "created_at": "2019-08-04T22:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149244353753097"]}, {"id": "1158149224384667650", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "148688991", "created_at": "2019-08-04T22:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149224384667650"]}, {"id": "1158149203467677696", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "867084306962894848", "created_at": "2019-08-04T22:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149203467677696"]}, {"id": "1158148999830016002", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "4885122845", "created_at": "2019-08-04T22:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148999830016002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/cAZDAgPQwQ", "expanded_url": "http://podplayer.net/?id=19269502", "display_url": "podplayer.net/?id=19269502"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vUgWhkTIc1", "expanded_url": "https://twitter.com/bessa23/status/1158148904153681921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUgWhkTIc1", "media_key": "3_1158148902933188615"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "setcast"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 71, "username": "PodcastAddict", "id": "415837965"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1158148904153681921", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida! #setcast \nhttps://t.co/cAZDAgPQwQ via @PodcastAddict https://t.co/vUgWhkTIc1", "lang": "pt", "author_id": "112551694", "created_at": "2019-08-04T22:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148904153681921"]}, {"id": "1158148865914261504", "text": "Acho q nunca fiquei t\u00e3o puto com Thiago Neves gol todo na conta dele, errou o toque e se quer tentou ir na bola enquanto o Ariel se matou no carrinho vtnc viu assim n da n", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6169, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel"}]}, "author_id": "857974382324482052", "created_at": "2019-08-04T22:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148865914261504"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158148730991841280", "text": "@A24COM No te reprimas si ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "258763522", "created_at": "2019-08-04T22:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148730991841280"]}, {"id": "1158148628709613568", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "966898401538293761", "created_at": "2019-08-04T22:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148628709613568"]}, {"id": "1158148620522315776", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "779345912430792704", "created_at": "2019-08-04T22:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148620522315776"]}, {"id": "1158148591833223168", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "54780440", "created_at": "2019-08-04T22:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148591833223168"]}, {"id": "1158148579803971586", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "author_id": "1084470163234267137", "created_at": "2019-08-04T22:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148579803971586"]}, {"id": "1158148579464290305", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "93670799", "created_at": "2019-08-04T22:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148579464290305"]}, {"id": "1158148396236070918", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "851947649666297857", "created_at": "2019-08-04T22:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148396236070918"]}, {"id": "1158148394935816193", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "50736069", "created_at": "2019-08-04T22:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148394935816193"]}, {"id": "1158148366649430017", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "123423021", "created_at": "2019-08-04T22:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148366649430017"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158148305588805632", "text": "@A24COM Mamerto la gente no tiene vocaci\u00f3n suicida,  se canso de ustedes porque son todos delincuentes.... Son m\u00e1s falsos que la enfermedad de Florenchia KK.....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 155, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Florenchia KK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2792424126", "created_at": "2019-08-04T22:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148305588805632"]}, {"id": "1158148270293704704", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "author_id": "940766397914910720", "created_at": "2019-08-04T22:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148270293704704"]}, {"id": "1158148229218873345", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "3319879210", "created_at": "2019-08-04T22:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148229218873345"]}, {"id": "1158148202480230405", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1126491136061784066", "created_at": "2019-08-04T22:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148202480230405"]}, {"id": "1158148181097664514", "text": "RT @enfermeversia: Por si fuese viernes\na\u00fan conservo un hueco para t\u00ed en el caos del espejo\ny media raci\u00f3n de cristales rotos bajo la almoh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "enfermeversia", "id": "870192222054096896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157941552196571138"}], "author_id": "1060902170952896513", "created_at": "2019-08-04T22:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148181097664514"]}, {"in_reply_to_user_id": "1079106561463803905", "id": "1158148149128642561", "text": "@taejikookclouds @anaksness @m3tam0rf1n4 \u00d1 AFIRMEI Q \u00c9 DE DIREITA OU D ESQUERDA;AT\u00c9 PORQ O COMUNISMO MATOU 10X + VIDAS E CONTINUA MATANDO!QUANTO AO SENTIMENTO DE SUPERIORIDADE,SIM,MAS H\u00c1 D CONVIR Q AS MAIORES V\u00cdTIMAS DELE FORAM OS JUDEUS OU SE ESQUECEU DO HOLOCAUSTO?E TB CENTEALUZAVA TUDO NO ESTADO: COISA DE ESQUERDA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "taejikookclouds", "id": "1079106561463803905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998904769765376"}], "author_id": "429073352", "created_at": "2019-08-04T22:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148149128642561"]}, {"in_reply_to_user_id": "1104710669469921280", "id": "1158148114454331395", "text": "@LucaBrassi9 Uuu, que falta de compacion, si la gente se suicida es porque est\u00e1 enferma...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040919603601408"}], "author_id": "986663294189568000", "created_at": "2019-08-04T22:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148114454331395"]}, {"id": "1158148100407664640", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "author_id": "141401472", "created_at": "2019-08-04T22:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148100407664640"]}, {"id": "1158148049794936837", "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "author_id": "920028360344047616", "created_at": "2019-08-04T22:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158148049794936837"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158147911823310848", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1528951729", "created_at": "2019-08-04T22:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147911823310848"]}, {"id": "1158147781049147396", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "220330369", "created_at": "2019-08-04T22:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147781049147396"]}, {"id": "1158147770433150976", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "927311371003449344", "created_at": "2019-08-04T22:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147770433150976"]}, {"id": "1158147746693599233", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "968823926267760640", "created_at": "2019-08-04T22:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147746693599233"]}, {"id": "1158147666116861953", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "1157811427123634176", "created_at": "2019-08-04T22:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147666116861953"]}, {"in_reply_to_user_id": "489915219", "id": "1158147623146131456", "text": "@vmar91 Algunas personas no se dan cuenta, q cuando alguien se suicida, novlo hace por gusto, detr\u00e1s de esto, hay un grave problema, q para ellos no tiene solucion, y eso es triste!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vmar91", "id": "489915219"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "novlo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157865146313822208"}], "author_id": "790628981695516675", "created_at": "2019-08-04T22:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147623146131456"]}, {"id": "1158147613922746369", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "766163356466212864", "created_at": "2019-08-04T22:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147613922746369"]}, {"id": "1158147605756633088", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "971218231", "created_at": "2019-08-04T22:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147605756633088"]}, {"in_reply_to_user_id": "762438931371536385", "id": "1158147605538516992", "text": "@whatnowbb @fuckastros Quem disse q a gente n se matou? Isso \u00e9 outra vida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WHATNOWBB", "id": "4299450328"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "fuckastros", "id": "2987975049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133855125213185"}], "author_id": "859931242099351552", "created_at": "2019-08-04T22:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147605538516992"]}, {"in_reply_to_user_id": "827591330", "id": "1158147571967246336", "text": "@Feralar67 @mauriciomacri Ya lo descongelaron al suicida, despu\u00e9s dicen que no hay que hacer pol\u00edtica con temas sensibles... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nRaj\u00e1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "Raj\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158145368753938440"}], "author_id": "928705625445556225", "created_at": "2019-08-04T22:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147571967246336"]}, {"id": "1158147445626478592", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "3233927226", "created_at": "2019-08-04T22:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147445626478592"]}, {"id": "1158147348624809985", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1108251896471609345", "created_at": "2019-08-04T22:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147348624809985"]}, {"id": "1158147339393085441", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "3109339306", "created_at": "2019-08-04T22:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147339393085441"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158147336515796992", "text": "@A24COM Ud tiene vocaci\u00f3n suicida al seguir siendo complice de corrupto...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "995353979231096832", "created_at": "2019-08-04T22:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147336515796992"]}, {"id": "1158147330786430976", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "282055845", "created_at": "2019-08-04T22:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147330786430976"]}, {"id": "1158147234724220929", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "3403398057", "created_at": "2019-08-04T22:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147234724220929"]}, {"in_reply_to_user_id": "65077794", "id": "1158147232945836034", "text": "@rumba_magica @RagnacciG E pure un po' suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rumba_magica", "id": "65077794"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "RagnacciG", "id": "1437778471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158146867240296455"}], "author_id": "18582562", "created_at": "2019-08-04T22:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147232945836034"]}, {"id": "1158147211655614464", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "author_id": "367186898", "created_at": "2019-08-04T22:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147211655614464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Rj7cUINOzt", "expanded_url": "http://bit.ly/2GM6b78", "display_url": "bit.ly/2GM6b78"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 86, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}]}, "id": "1158147189614555136", "text": "Se foi crime de \u00f3dio racial ou outro qualquer, tem uma problem\u00e1tica a\u00ed...@mundo_gazeta https://t.co/Rj7cUINOzt", "lang": "pt", "author_id": "228111907", "created_at": "2019-08-04T22:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147189614555136"]}, {"id": "1158147160623521792", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "423807080", "created_at": "2019-08-04T22:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147160623521792"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158147076141867008", "text": "@A24COM Al contrario no tenemos una vocaci\u00f3n suicida. No queremos delincuentes q nos suiciden", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1528597584", "created_at": "2019-08-04T22:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147076141867008"]}, {"id": "1158147075076481026", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2684101605", "created_at": "2019-08-04T22:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147075076481026"]}, {"id": "1158146971439226880", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "766163356466212864", "created_at": "2019-08-04T22:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146971439226880"]}, {"id": "1158146922751938565", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "2352559574", "created_at": "2019-08-04T22:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146922751938565"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158146801406545920", "text": "@A24COM Yo estoy cansada de escuchar a los q garrapi\u00f1aron del erario p\u00fablico pedir los votos diciendo q vuelven pero mejores @alferdez soy suicida pq no los quiero mintiendo de nuevo para volver a robarme hay q botarlos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3428489151", "created_at": "2019-08-04T22:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146801406545920"]}, {"in_reply_to_user_id": "32317704", "id": "1158146796784246784", "text": "@chicazapot @LuciianaGue La pel\u00edcula de \"El escuadr\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chicazapot", "id": "32317704"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158138732614230017"}], "author_id": "17653834", "created_at": "2019-08-04T22:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146796784246784"]}, {"id": "1158146652403916802", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "65801002", "created_at": "2019-08-04T22:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146652403916802"]}, {"id": "1158146651585990657", "text": "Aparentemente um coach de CrossFit de Cuiab\u00e1 se suicidou...", "lang": "ro", "author_id": "376980750", "created_at": "2019-08-04T22:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146651585990657"]}, {"id": "1158146651023990786", "text": "Empezo siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "4628351955", "created_at": "2019-08-04T22:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146651023990786"]}, {"id": "1158146561970454529", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "author_id": "395011753", "created_at": "2019-08-04T22:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146561970454529"]}, {"id": "1158146526000177153", "text": "RT @Silviaese: @A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no vota\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silviaese", "id": "93873015"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140892638863360"}], "author_id": "151903484", "created_at": "2019-08-04T22:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146526000177153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8djAmH7Ujy", "expanded_url": "https://curiouscat.me/crushdaetec/post/947249340?t=1564958592", "display_url": "curiouscat.me/crushdaetec/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "anoni"}]}, "id": "1158146396475854848", "text": "meu melhor amigo se matou e eu to mt mal. como lidar? \u2014 poxa, nem sei oque dizer anoni! eu sei que deve estar doendo muito, mas tenha certeza de que ele est\u00e1 num lugar muito melhor, descansando, vai passar essa dor e ele sempre va\u2026 https://t.co/8djAmH7Ujy", "lang": "pt", "author_id": "1154430438972297216", "created_at": "2019-08-04T22:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146396475854848"]}, {"id": "1158146394772951044", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "author_id": "276237008", "created_at": "2019-08-04T22:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146394772951044"]}, {"in_reply_to_user_id": "858112540718624768", "id": "1158146393707614208", "text": "@ManoelaPeter Primeiro falaram q ele se suicidou, agr tao dizendo q \u00e9 mentira, ja nem sei mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ManoelaPeter", "id": "858112540718624768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158137256202375173"}], "author_id": "1014715960526360576", "created_at": "2019-08-04T22:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146393707614208"]}, {"id": "1158146293040070657", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1147281686859829249", "created_at": "2019-08-04T22:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146293040070657"]}, {"id": "1158146235561402368", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "2433498298", "created_at": "2019-08-04T22:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146235561402368"]}, {"id": "1158146224173854720", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "4824875320", "created_at": "2019-08-04T22:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146224173854720"]}, {"id": "1158146125381214210", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1055192954212704258", "created_at": "2019-08-04T22:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146125381214210"]}, {"in_reply_to_user_id": "787650510820081664", "id": "1158146112143994880", "text": "@Alpaca_Artista @5hinsekai @otakuzinh0 Na verdade o Sasuke n\u00e3o matou o Orochi, o Orochi s\u00f3 se escondeu dentro dele pra domin\u00e1-lo depois. Foi o Itachi que fez o exorcismo e selou o Orochi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alpaca_Artista", "id": "787650510820081664"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Orochi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Orochi"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Orochi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158138814277259266"}], "author_id": "474206221", "created_at": "2019-08-04T22:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146112143994880"]}, {"id": "1158146066677686273", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "149182781", "created_at": "2019-08-04T22:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146066677686273"]}, {"in_reply_to_user_id": "34711513", "id": "1158146063007735812", "text": "@mecoutinho @ugemitch Mar\u00eda Eugenia, si llega a haber balotaje y Divididos ya no figura como opci\u00f3n disponible, te pido que te tomes 3 minutos, escuches Suicida de Charly y nos acompa\u00f1es con tu voto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mecoutinho", "id": "34711513"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ugemitch", "id": "166706153"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Charly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078936242368512"}], "author_id": "1070479526201843718", "created_at": "2019-08-04T22:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146063007735812"]}, {"id": "1158146020955627522", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "author_id": "177651551", "created_at": "2019-08-04T22:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146020955627522"]}, {"id": "1158145878483492865", "text": "Besarte es un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "1060287912112254976", "created_at": "2019-08-04T22:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145878483492865"]}, {"id": "1158145861102309381", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "139873652", "created_at": "2019-08-04T22:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145861102309381"]}, {"id": "1158145848733306881", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "825648036294557696", "created_at": "2019-08-04T22:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145848733306881"]}, {"id": "1158145682370433025", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1129644794", "created_at": "2019-08-04T22:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145682370433025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158145588392878080", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1105682959884083200", "created_at": "2019-08-04T22:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145588392878080"]}, {"id": "1158145585809186816", "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}, "author_id": "832338648234356736", "created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"]}, {"id": "1158145580742467584", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "author_id": "260484012", "created_at": "2019-08-04T22:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145580742467584"]}, {"id": "1158145449615921152", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1071973252774404096", "created_at": "2019-08-04T22:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145449615921152"]}, {"id": "1158145336101281792", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1532922804", "created_at": "2019-08-04T22:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145336101281792"]}, {"id": "1158145317763784704", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "911663111878397954", "created_at": "2019-08-04T22:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145317763784704"]}, {"id": "1158145207810048001", "text": "Una pregunta, un suicida se priva de ir al \"cielo\"??", "lang": "es", "author_id": "799993141109686272", "created_at": "2019-08-04T22:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145207810048001"]}, {"id": "1158145143972782080", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "718962515116453888", "created_at": "2019-08-04T22:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145143972782080"]}, {"id": "1158145135659667462", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "author_id": "297779151", "created_at": "2019-08-04T22:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145135659667462"]}, {"id": "1158145036967718913", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "253053424", "created_at": "2019-08-04T22:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145036967718913"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158144990767386626", "text": "@A24COM Jajajaja vocaci\u00f3n suicida es votar a los ineptos que nos gobernaron 12 a\u00f1os con el mejor momento de los commodities internacionales y no dejaron nada!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "172516995", "created_at": "2019-08-04T22:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144990767386626"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158144941643710464", "text": "@A24COM suicida si te voto mamarracho,panqueque", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "809142449478234112", "created_at": "2019-08-04T22:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144941643710464"]}, {"id": "1158144807006609408", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "700788133177139200", "created_at": "2019-08-04T22:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144807006609408"]}, {"id": "1158144693265457152", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "870235934", "created_at": "2019-08-04T22:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144693265457152"]}, {"id": "1158144690962751489", "text": "eu preciso externar, quem nao gostar que suma\n\neu tenho idea\u00e7\u00e3o suicida\n\nresolvi procurar em jf algum grupo de apoio, pois \u00e9 muito dif\u00edcil falar sobre isso com as pessoas. \u00e9 distante demais pra maioria delas.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.505, "type": "Organization", "normalized_text": "jf"}]}, "author_id": "1123579188198375424", "created_at": "2019-08-04T22:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144690962751489"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158144688928374784", "text": "@A24COM Vocacion suicida es votar a los mismos que se afanaron el pais y nos dejaron en bolas", "geo": {"place_id": "012a97e00aba1e81"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2147959290", "created_at": "2019-08-04T22:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144688928374784"]}, {"in_reply_to_user_id": "851002359794860032", "id": "1158144579218157568", "text": "@Pedro_anboto @orique_net @WardRicardo @aalvarezi @DosGradosC Si el ataque es suicida, no creo que el objetivo sea fabricar nada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pedro_anboto", "id": "851002359794860032"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "WardRicardo", "id": "593915371"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "aalvarezi", "id": "121167594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122143361699841"}], "author_id": "301358705", "created_at": "2019-08-04T22:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144579218157568"]}, {"id": "1158144575590031361", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "437030868", "created_at": "2019-08-04T22:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144575590031361"]}, {"id": "1158144473370681344", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "167555553", "created_at": "2019-08-04T22:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144473370681344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7l8LeCbUoU", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "id": "1158144457805651968", "text": "NAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/7l8LeCbUoU", "lang": "und", "author_id": "172743830", "created_at": "2019-08-04T22:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144457805651968"]}, {"id": "1158144444002177025", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "4690204003", "created_at": "2019-08-04T22:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144444002177025"]}, {"id": "1158144354684461057", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "552466601", "created_at": "2019-08-04T22:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144354684461057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8zKqTwPNPe", "expanded_url": "https://twitter.com/puttsodtr/status/1154168199233048576", "display_url": "twitter.com/puttsodtr/stat\u2026"}]}, "id": "1158144353711349761", "text": "Fui una emo suicida lesbiana que le ten\u00eda ganas a mitad de colegio, jam\u00e1s me hab\u00eda re\u00eddo tanto en mi vida. https://t.co/8zKqTwPNPe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154168199233048576"}], "author_id": "1146470563747192832", "created_at": "2019-08-04T22:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144353711349761"]}, {"id": "1158144269481402369", "text": "Lo hacen entrar al pibe De la Vega cuando nos estan rompiendo el orto, en cualquier momento se suicida", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "la Vega"}]}, "author_id": "3198189330", "created_at": "2019-08-04T22:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144269481402369"]}, {"in_reply_to_user_id": "1739010092", "id": "1158144194034176000", "text": "@cecyqca Tal cual! Pero este tipo se tiro frases peores, como que el suicida buscaba llamar la atenci\u00f3n, se nota su ignorancia!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cecyqca", "id": "1739010092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158128972510703622"}], "author_id": "191585114", "created_at": "2019-08-04T22:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144194034176000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RWH4fkZxzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158134627959234563", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 86, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}, {"start": 90, "end": 107, "tag": "AlbertoFernandez"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFernandez"}]}, "id": "1158144160387469315", "text": "suicida ser\u00eda, si ganan uds... son la ruina del Pa\u00eds... #NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida sr #AlbertoFernandez https://t.co/RWH4fkZxzZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "160343256", "created_at": "2019-08-04T22:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144160387469315"]}, {"in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "id": "1158144131451031554", "text": "@JorgeFerTal Que idiota !!! Si se suicida con hojas de lechuga es por que esta contra el vegetarianismo  \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}], "author_id": "211970361", "created_at": "2019-08-04T22:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144131451031554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158144042410098688", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1132728520373878786", "created_at": "2019-08-04T22:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144042410098688"]}, {"in_reply_to_user_id": "209770332", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZuDEqhF7EN", "expanded_url": "https://twitter.com/Windoirus/status/1158144032989687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZuDEqhF7EN", "media_key": "16_1158144019739893761"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChibiYoru", "id": "209770332"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3985, "type": "Person", "normalized_text": "Chibi"}]}, "id": "1158144032989687808", "text": "@ChibiYoru Chibi jug\u00e1ndosela por la noche.\n\nValiente suicida!\n\nTe dejo al guardaespaldas por aqu\u00ed. https://t.co/ZuDEqhF7EN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122417530855424"}], "author_id": "866956411", "created_at": "2019-08-04T22:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144032989687808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158143945890762755", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1082658201152163843", "created_at": "2019-08-04T22:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143945890762755"]}, {"id": "1158143890496643073", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "3196415338", "created_at": "2019-08-04T22:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143890496643073"]}, {"id": "1158143740420198400", "text": "RT @arlenemusume: Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que suf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arlenemusume", "id": "118116666"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094024795925159937"}], "author_id": "268490437", "created_at": "2019-08-04T22:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143740420198400"]}, {"id": "1158143716659515393", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2395337552", "created_at": "2019-08-04T22:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143716659515393"]}, {"id": "1158143645595267073", "text": "RT @CarlosGuerrerp: Despu\u00e9s de la ca\u00edda del muro de Berl\u00edn, el capitalismo deja de tener enemigos, as\u00ed que como ya se ha escrito, el capita\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158143105398235137"}], "author_id": "3276946110", "created_at": "2019-08-04T22:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143645595267073"]}, {"id": "1158143593950957569", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "1500112231", "created_at": "2019-08-04T22:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143593950957569"]}, {"id": "1158143552691548161", "text": "RT @Clausy06804234: @A24COM La misma vocaci\u00f3n suicida que tuvo el Fiscal Nisman.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Clausy06804234", "id": "1152388879665811456"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158141453991895041"}], "author_id": "900154367743066113", "created_at": "2019-08-04T22:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143552691548161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158143517450997761", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "846517759", "created_at": "2019-08-04T22:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143517450997761"]}, {"id": "1158143392943104003", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "325951462", "created_at": "2019-08-04T22:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143392943104003"]}, {"id": "1158143304887930880", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "143214556", "created_at": "2019-08-04T22:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143304887930880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nNYks1pdAa", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "id": "1158143273359335424", "text": "Vocaci\u00f3n suicida si te votan a vos ,panqueque!!! https://t.co/nNYks1pdAa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1198947793", "created_at": "2019-08-04T22:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143273359335424"]}, {"id": "1158143263804657664", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "838113931", "created_at": "2019-08-04T22:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143263804657664"]}, {"id": "1158143213087219714", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "215299681", "created_at": "2019-08-04T22:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143213087219714"]}, {"id": "1158143203134050306", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "142317025", "created_at": "2019-08-04T22:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143203134050306"]}, {"id": "1158143199539552256", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "978442016647507968", "created_at": "2019-08-04T22:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143199539552256"]}, {"in_reply_to_user_id": "775459382205218820", "id": "1158143196179980288", "text": "@Layanisvelasco2 Que mujer pelotuda. Esta claro que no entiende que quien se suicida esta enfermo", "geo": {"place_id": "00523a5c2c613234"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Layanisvelasco2", "id": "775459382205218820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158059579877539841"}], "author_id": "1007630932147392512", "created_at": "2019-08-04T22:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143196179980288"]}, {"id": "1158143138327945225", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "3939103277", "created_at": "2019-08-04T22:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143138327945225"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iJdGOHum9R", "expanded_url": "https://twitter.com/francis12163/status/1158143113422168070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJdGOHum9R", "media_key": "3_1158143107168428032"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1158143113422168070", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda votar a ustedes y convertirnos en una dictadura a la venezolana  .. ustedes son una secta q se llenaron los bolsillos de d\u00f3lares mientras q a sus votantes los conformaban con un plan de 2 Lucas y un par de choripanes . https://t.co/iJdGOHum9R", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "2974010254", "created_at": "2019-08-04T22:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143113422168070"]}, {"in_reply_to_user_id": "228993579", "id": "1158143105398235137", "text": "Despu\u00e9s de la ca\u00edda del muro de Berl\u00edn, el capitalismo deja de tener enemigos, as\u00ed que como ya se ha escrito, el capitalismo tiene que tener miedo de s\u00ed mismo, no de sus enemigos, porque cuando no los tiene se hace salvaje, es suicida, sus ganancias lo vuelven autodestructivo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158143104605511680"}], "author_id": "228993579", "created_at": "2019-08-04T22:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143105398235137"]}, {"id": "1158143034665709568", "text": "RT @mbttk_: as pessoas q n foram leais cmg frequentavam minha casa, apertavam minha m\u00e3o, diziam q me amavam olhando dentro dos meus olhos .\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mbttk_", "id": "2728490205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156789474627608576"}], "author_id": "2728490205", "created_at": "2019-08-04T22:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143034665709568"]}, {"id": "1158142990461935622", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "author_id": "475773686", "created_at": "2019-08-04T22:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142990461935622"]}, {"in_reply_to_user_id": "3043291456", "id": "1158142982387879937", "text": "@BlancLucila pero el chofer que har\u00eda esta tragedia, o esta borracho o drogado, acaso no ve lo que hay delante de sus ojos? o es suicida? ademas que en nuestro continent(3*Mundo) no tienen frenado inercial como es obligatorio en el 1* mundo por que? y los camiones son mas caro aqui", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BlancLucila", "id": "3043291456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134931358396417"}], "author_id": "118183091", "created_at": "2019-08-04T22:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142982387879937"]}, {"id": "1158142972749328384", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "144216626", "created_at": "2019-08-04T22:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142972749328384"]}, {"id": "1158142965686181889", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "880131424061468672", "created_at": "2019-08-04T22:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142965686181889"]}, {"in_reply_to_user_id": "1413012800", "id": "1158142914024943616", "text": "@zona22com Te dir\u00eca que si Alberto, sus m\u00e8todos y a\u00f1oranzas de los 70 no tienen cavida, y ustedes tienen esa vocaci\u00f2n, la de la transgresi\u00f2n, avasallamiento, corrupci\u00f2n, y en estos tiempos seguir asi es una vocaci\u00f2n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "author_id": "2302284528", "created_at": "2019-08-04T22:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142914024943616"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158142812145278982", "text": "@A24COM No suicida, los peronchorros son asesinos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1928259852", "created_at": "2019-08-04T22:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142812145278982"]}, {"id": "1158142796873838592", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "157812708", "created_at": "2019-08-04T22:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142796873838592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158142731224539136", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "880131424061468672", "created_at": "2019-08-04T22:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142731224539136"]}, {"in_reply_to_user_id": "1556599440", "id": "1158142563372716034", "text": "*se suicida*", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158135228088684546"}], "author_id": "1556599440", "created_at": "2019-08-04T22:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142563372716034"]}, {"in_reply_to_user_id": "56875389", "id": "1158142552375255041", "text": "@hastenreiter2 At\u00e9 onde eu sei, esses n\u00fameros nos EUA s\u00e3o de pessoas que atiraram aleatoriamente na multid\u00e3o. Mas voc\u00ea pode refutar se voc\u00ea quiser. Isso aconteceu mais de uma vez no Brasil em 2019? Voc\u00ea quer contabilizar as vezes que a pol\u00edcia do RJ matou? Concordo. Mas essa n\u00e3o \u00e9 a quest\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hastenreiter2", "id": "56875389"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158138199081979905"}], "author_id": "28506199", "created_at": "2019-08-04T22:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142552375255041"]}, {"id": "1158142545945346055", "text": "RT @SilviaToledo123: @A24COM Albertito a\u00fan no entendiste ? Tendrias q replantearte y reconocer q los argentinos NO QUEREMOS MAS UN GOBIERNO\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SilviaToledo123", "id": "975502145280790528"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158136394897924096"}], "author_id": "3656033021", "created_at": "2019-08-04T22:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142545945346055"]}, {"id": "1158142446120964096", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "807956299", "created_at": "2019-08-04T22:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142446120964096"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158142268823547905", "text": "@A24COM \ud83d\ude02\ud83d\ude02  Vocaci\u00f3n?! \ud83d\ude02 No sab\u00eda que vivir del Estado era una \"vocaci\u00f3n\"? y menos, \"suicida\" \ud83d\ude02  Mejor replanteate borrarte de la pol\u00edtica. Dinosaurio Vicioso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 157, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "Dinosaurio Vicioso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3013089214", "created_at": "2019-08-04T22:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142268823547905"]}, {"id": "1158142191367282694", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "415517096", "created_at": "2019-08-04T22:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142191367282694"]}, {"in_reply_to_user_id": "558227080", "id": "1158142165907922945", "text": "@claraiazzetta @A24COM A lo mejor si gana Macri se suicida... Naaaaa... Para suicidarse una persona tiene que estar muy loca o ser muy valiente y este t\u00edtere no es ninguna de las 2", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claraiazzetta", "id": "558227080"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158136389604712448"}], "author_id": "2471442984", "created_at": "2019-08-04T22:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142165907922945"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057816680737488897", "id": "1158142161793232896", "text": "@joaquin71339108 @LlamaPs @malditaternura Ahora decirle su verdad: ped\u00f3filo, corruptor de menores a la gualipolera del fujiaprismo y recordarle que el indultador de narcos, el corrupto y ladr\u00f3n suicida de #AlanGarcia le hizo el favor de salvarlo de ir a la c\u00e1rcel es insulto? Jaaa. Tarde o temprano la justicia llega.", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 216, "tag": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaquin71339108", "id": "1057816680737488897"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158080480518004737"}], "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-04T22:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142161793232896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158142146467303425", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "158701762", "created_at": "2019-08-04T22:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142146467303425"]}, {"id": "1158142114544459781", "text": "RT @Silviaese: @A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no vota\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silviaese", "id": "93873015"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140892638863360"}], "author_id": "71057773", "created_at": "2019-08-04T22:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142114544459781"]}, {"id": "1158142095678484480", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "author_id": "844610602345615360", "created_at": "2019-08-04T22:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142095678484480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158142078808940546", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "71057773", "created_at": "2019-08-04T22:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142078808940546"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158142006163644416", "text": "@A24COM Los votantes de juntos por el cambio somos gente de bien, trabajadores, no somos planeros, ahora ud. Fernandez si quiere puede suicidarse, de hecho ya lo hizo,presentarse con esa mujer que le a hecho tanto da\u00f1o al pueblo argentino, a sus propios hijos etc. etc, ya es de suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "961424203542122496", "created_at": "2019-08-04T22:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158142006163644416"]}, {"id": "1158141976023359490", "text": "Solo los progres pueden culpar al lugar en el que alguien se suicida de esa decisi\u00f3n.\n\n#CostaneraCenter", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "author_id": "459859743", "created_at": "2019-08-04T22:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141976023359490"]}, {"id": "1158141867256532994", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1144990599029940224", "created_at": "2019-08-04T22:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141867256532994"]}, {"id": "1158141747681210368", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "723637088449642496", "created_at": "2019-08-04T22:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141747681210368"]}, {"id": "1158141721882087424", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1152251360122986497", "created_at": "2019-08-04T22:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141721882087424"]}, {"id": "1158141694535196673", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "4411515881", "created_at": "2019-08-04T22:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141694535196673"]}, {"id": "1158141679444140033", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "191945715", "created_at": "2019-08-04T22:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141679444140033"]}, {"in_reply_to_user_id": "49654251", "id": "1158141675363065856", "text": "@felipeoabrj Teu pai era um guerrilheiro, matou e feriu pessoas, e ponto final! N\u00e3o tem que ficar de mi-mi-mi. Se ele fosse vivo hoje, estava era preso! Neste momento, deve estar sentado no colo do capeta, do mal que causou a outras fam\u00edlias. Se eu tivesse um pai desses, teria era vergonha!!!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046723723464704"}], "author_id": "216337814", "created_at": "2019-08-04T22:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141675363065856"]}, {"id": "1158141648540504064", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "2339222441", "created_at": "2019-08-04T22:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141648540504064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158141605095845894", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "162975331", "created_at": "2019-08-04T22:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141605095845894"]}, {"id": "1158141549873643522", "text": "RT @Silviaese: @A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no vota\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silviaese", "id": "93873015"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140892638863360"}], "author_id": "541342399", "created_at": "2019-08-04T22:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141549873643522"]}, {"id": "1158141534920957952", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "968656837397671937", "created_at": "2019-08-04T22:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141534920957952"]}, {"in_reply_to_user_id": "299943227", "id": "1158141520136065024", "text": "@conamordigo Nadie se suicida despu\u00e9s de comprar yogur. Nisman y Durkheim lo saben (?)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "yogur"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158141211951214598"}], "author_id": "189354522", "created_at": "2019-08-04T22:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141520136065024"]}, {"id": "1158141475009499137", "text": "RT @SilviaToledo123: @A24COM Albertito a\u00fan no entendiste ? Tendrias q replantearte y reconocer q los argentinos NO QUEREMOS MAS UN GOBIERNO\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SilviaToledo123", "id": "975502145280790528"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158136394897924096"}], "author_id": "1573833614", "created_at": "2019-08-04T22:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141475009499137"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158141453991895041", "text": "@A24COM La misma vocaci\u00f3n suicida que tuvo el Fiscal Nisman.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1152388879665811456", "created_at": "2019-08-04T22:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141453991895041"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158141420017991680", "text": "@A24COM Al unico con vocaci\u00f3n suicida que veo; es a \u00e9l. Sus socios suicidaron a unos cuantos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "38965237", "created_at": "2019-08-04T22:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141420017991680"]}, {"id": "1158141385993838592", "text": "RT @Alicie33: @A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alicie33", "id": "211531918"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135730398531584"}], "author_id": "1355641399", "created_at": "2019-08-04T22:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141385993838592"]}, {"id": "1158141304615972867", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "1638032018", "created_at": "2019-08-04T22:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141304615972867"]}, {"id": "1158141237767131136", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "222159409", "created_at": "2019-08-04T22:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141237767131136"]}, {"in_reply_to_user_id": "213745259", "id": "1158141228300550144", "text": "@asierbijoux @mateop1 Si este descubre que el idioma oficial en Andorra es el CATAL\u00c1N se suicida,fijo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asierbijoux", "id": "213745259"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "mateop1", "id": "1431077613653614594"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3766, "type": "Place", "normalized_text": "CATAL\u00c1N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158038408637374469"}], "author_id": "911346030976913413", "created_at": "2019-08-04T22:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141228300550144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158141156028571648", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "115534341", "created_at": "2019-08-04T22:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141156028571648"]}, {"id": "1158141150500466688", "text": "RT @jpdeusjao: @pqpschrader O fortnite se matou kJjkkkjjjkjjjjkkkkk", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "pqpschrader", "id": "405916921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158131860582666240"}], "author_id": "888251825530429440", "created_at": "2019-08-04T22:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141150500466688"]}, {"id": "1158141131798011905", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "969234457", "created_at": "2019-08-04T22:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141131798011905"]}, {"in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "id": "1158141075866955776", "text": "@YeniVilcatoma2 Opaco? Ni que fuera un dictador en la c\u00e1rcel o un corrupto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158082004648366080"}], "author_id": "310339730", "created_at": "2019-08-04T22:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141075866955776"]}, {"id": "1158140926071582720", "text": "RT @edsontelles47: @unidospeladire1 Para reflex\u00e3o...\nCaros Amigos, reflitamos: \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "edsontelles47", "id": "803625716755681281"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.632, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156900099571769346"}], "author_id": "1062049005977382913", "created_at": "2019-08-04T22:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140926071582720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158140898565402625", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "961424203542122496", "created_at": "2019-08-04T22:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140898565402625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/M5K2uOicjB", "expanded_url": "https://twitter.com/ravenchiId/status/1158140895260286976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5K2uOicjB", "media_key": "3_1158140893293162496"}]}, "id": "1158140895260286976", "text": "\"o amor entre um psicopata e um suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1... https://t.co/M5K2uOicjB", "lang": "pt", "author_id": "308621344", "created_at": "2019-08-04T22:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140895260286976"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158140892638863360", "text": "@A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no votar\u00e1 por ustedes, que representan lo peor que le ocurri\u00f3 al pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "93873015", "created_at": "2019-08-04T22:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140892638863360"]}, {"id": "1158140868446085120", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "838113931", "created_at": "2019-08-04T22:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140868446085120"]}, {"id": "1158140846254043137", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "758466578400833536", "created_at": "2019-08-04T22:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140846254043137"]}, {"in_reply_to_user_id": "978997797121875968", "id": "1158140833029398529", "text": "@RoAsesor @cherrerafe Pero esa gente que dices, se suicida al interior de sus casas, cuando est\u00e1n solos, o en lugares apartados para que nadie se los impida. En el caso de la gente que se suicida en el Costanera Center \u00bfser\u00e1 para que alguien se los impida? \u00bfC\u00f3mo nadie se da cuenta?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 217, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158138942165782528"}], "author_id": "853724027524972549", "created_at": "2019-08-04T22:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140833029398529"]}, {"id": "1158140766918795267", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "334856481", "created_at": "2019-08-04T22:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140766918795267"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158140747947892742", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "3099830951", "created_at": "2019-08-04T22:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140747947892742"]}, {"in_reply_to_user_id": "611822650", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/AbMZ5EqqEu", "expanded_url": "https://twitter.com/GStandsForGabs/status/1158140720756269058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AbMZ5EqqEu", "media_key": "3_1158140709259677708"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "choranus", "id": "611822650"}]}, "id": "1158140720756269058", "text": "@choranus Nossa, ela matou a est\u00e9tica do nome \u00fanico como forma de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica. Nem sei como se pronuncia esse sobrenome, bicho https://t.co/AbMZ5EqqEu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158139493725216769"}], "author_id": "74082898", "created_at": "2019-08-04T22:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140720756269058"]}, {"id": "1158140533447057409", "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "author_id": "996224549833363456", "created_at": "2019-08-04T22:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140533447057409"]}, {"id": "1158140526287360008", "text": "RT @Silviaese: Negociando? Con qui\u00e9n est\u00e1s negociando, Albert? Dej\u00e1 de mentir. Y Macri va a volver a ganar porque, justamente, los argentin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silviaese", "id": "93873015"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158139763267907585"}], "author_id": "3099519387", "created_at": "2019-08-04T22:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140526287360008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158140524601257984", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "118794845", "created_at": "2019-08-04T22:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140524601257984"]}, {"id": "1158140493349474305", "text": "o auge do role foram as cenas em cima do viaduto, as meninas num clipe suicida e eu casando", "lang": "pt", "author_id": "715511440141103105", "created_at": "2019-08-04T22:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140493349474305"]}, {"in_reply_to_user_id": "1330652900", "id": "1158140409761210368", "text": "@Sincericidio70 Nooooo.... \n(* Sale corriendo y se suicida)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sincericidio70", "id": "1330652900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158140156643291136"}], "author_id": "190048165", "created_at": "2019-08-04T22:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140409761210368"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}]}, "id": "1158140365670682624", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "747399704992956416", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"]}, {"id": "1158140317503303680", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "969601670102552579", "created_at": "2019-08-04T22:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140317503303680"]}, {"id": "1158140292341665792", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "2885138464", "created_at": "2019-08-04T22:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140292341665792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/oFVkVwWO6u", "expanded_url": "https://twitter.com/tiktok_tamariz/status/1158103908230795264", "display_url": "twitter.com/tiktok_tamariz\u2026"}]}, "id": "1158140253720535040", "text": "Isto acordou o meu estado de esp\u00edrito suicida https://t.co/oFVkVwWO6u", "lang": "pt", "author_id": "2374485571", "created_at": "2019-08-04T22:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140253720535040"]}, {"id": "1158140138913878016", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "1390462994", "created_at": "2019-08-04T22:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140138913878016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/zTLtK9Itt1", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/politica/2019/08/04/si-amlo-fracasa-al-quedara-en-la-oscuridad-de-sousa-3876.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/politi\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "id": "1158140102213685248", "text": "Despu\u00e9s de la ca\u00edda del muro de Berl\u00edn, el capitalismo deja de tener enemigos, el capitalismo tiene que tener miedo de s\u00ed mismo, no de sus enemigos, porque cuando no los tiene se hace salvaje, es suicida, sus ganancias lo vuelven autodestructivo https://t.co/zTLtK9Itt1", "lang": "es", "author_id": "1066456175607250944", "created_at": "2019-08-04T22:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140102213685248"]}, {"id": "1158140046396010497", "text": "RT @lgbellini: @A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lgbellini", "id": "194956333"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132714421280768"}], "author_id": "4821490877", "created_at": "2019-08-04T22:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140046396010497"]}, {"id": "1158140009674944513", "text": "RT @SilviaToledo123: @A24COM Albertito a\u00fan no entendiste ? Tendrias q replantearte y reconocer q los argentinos NO QUEREMOS MAS UN GOBIERNO\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SilviaToledo123", "id": "975502145280790528"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158136394897924096"}], "author_id": "4821490877", "created_at": "2019-08-04T22:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140009674944513"]}, {"id": "1158139954377179141", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-04T22:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139954377179141"]}, {"id": "1158139931488903169", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "833907972", "created_at": "2019-08-04T22:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139931488903169"]}, {"id": "1158139851147005952", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "75081198", "created_at": "2019-08-04T22:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139851147005952"]}, {"id": "1158139809917034497", "text": "Acho vergonhoso uma mulher de quase 40 anos brigando por macho, querida se livre desse bolsominion ele \u00e9 louco e quase me matou", "lang": "pt", "author_id": "987704966096785409", "created_at": "2019-08-04T22:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139809917034497"]}, {"id": "1158139799796092938", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "142364808", "created_at": "2019-08-04T22:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139799796092938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gfz8K4hJnb", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/alberto-fernandez-volvio-insistir-precio-dolar-dijo-negociando-diciembre-57-08042019_Syh970EmH/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "a24.com/politica/alber\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 230, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}, {"start": 231, "end": 252, "tag": "MacriTeVuelvoAElegir"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 251, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVuelvoAElegir"}]}, "id": "1158139763267907585", "text": "Negociando? Con qui\u00e9n est\u00e1s negociando, Albert? Dej\u00e1 de mentir. Y Macri va a volver a ganar porque, justamente, los argentinos no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\". Por eso, ustedes van a perder por paliza. #NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida\n#MacriTeVuelvoAElegir \n\nhttps://t.co/gfz8K4hJnb", "lang": "es", "author_id": "93873015", "created_at": "2019-08-04T22:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139763267907585"]}, {"id": "1158139720599318528", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "142310218", "created_at": "2019-08-04T22:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139720599318528"]}, {"in_reply_to_user_id": "3334272298", "id": "1158139644996915201", "text": "@pingucas21 N\u00e3o a parte do assassinato foi o que me matou ahahah quem raio \u00e9 que se lembra disso!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pingucas21", "id": "3334272298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158137735594618880"}], "author_id": "926226723989049344", "created_at": "2019-08-04T22:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139644996915201"]}, {"id": "1158139519088189440", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - Esperemos que muestre con un acto concreto de que se trata esa vocaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "51635581", "created_at": "2019-08-04T22:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139519088189440"]}, {"id": "1158139466525097984", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "4345170741", "created_at": "2019-08-04T22:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139466525097984"]}, {"in_reply_to_user_id": "24900072", "id": "1158139440948269056", "text": "@mauriciomacri Hay que tener Alma de suicida para  votarte!!!! Y gracias a Dios amo vivir!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053541950439424"}], "author_id": "187143682", "created_at": "2019-08-04T22:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139440948269056"]}, {"id": "1158139440285593600", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "3332449595", "created_at": "2019-08-04T22:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139440285593600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/08YjeOgGqo", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2019/08/04/interna_internacional,1074759/atirador-de-ohio-era-branco-de-24-anos-e-sua-irma-esta-entre-os-morto.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/in\u2026"}]}, "id": "1158139432710606850", "text": "Adianta todo mundo armado se em 1 minuto ele matou 9 e at\u00e9 a irm\u00e3??? https://t.co/08YjeOgGqo", "lang": "pt", "author_id": "16387720", "created_at": "2019-08-04T22:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139432710606850"]}, {"id": "1158139118477545472", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "1683548978", "created_at": "2019-08-04T22:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139118477545472"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158139102082011138", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda seguir votando populismo, seguir d\u00e1ndole limosnas a los pobres que tanto les preocupa ahora , pero que no quer\u00edan medir cuando fueron gobierno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3326050276", "created_at": "2019-08-04T22:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139102082011138"]}, {"in_reply_to_user_id": "853724027524972549", "id": "1158138942165782528", "text": "@isabellepoupet @cherrerafe Mucha gente q se suicida maneja todo tan bien, como para que nadie se de cuenta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "isabellepoupet", "id": "853724027524972549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157895429125787649"}], "author_id": "978997797121875968", "created_at": "2019-08-04T22:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138942165782528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158138931449401344", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "867560458261286913", "created_at": "2019-08-04T22:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138931449401344"]}, {"id": "1158138908724666369", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "51452617", "created_at": "2019-08-04T22:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138908724666369"]}, {"id": "1158138898268262401", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "855245167145742337", "created_at": "2019-08-04T22:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138898268262401"]}, {"in_reply_to_user_id": "497228779", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1HoosGskhG", "expanded_url": "https://twitter.com/javi_mcp/status/1158138887400804352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HoosGskhG", "media_key": "16_1158138879075061761"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juanpecarvajal8", "id": "497228779"}]}, "id": "1158138887400804352", "text": "@juanpecarvajal8 el suicida ataque de nuevo https://t.co/1HoosGskhG", "lang": "es", "author_id": "584997693", "created_at": "2019-08-04T22:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138887400804352"]}, {"id": "1158138877187637250", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1219342280", "created_at": "2019-08-04T22:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138877187637250"]}, {"in_reply_to_user_id": "254599256", "id": "1158138861312270336", "text": "@fargosi Pero @alferdez dice que si gana Macri es pq el pueblo tiene vocaci\u00f3n suicida! !!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158126797218897925"}], "author_id": "3310040230", "created_at": "2019-08-04T22:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138861312270336"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158138718240292865", "text": "@A24COM Suicida es el q los vota a ustedes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3199055422", "created_at": "2019-08-04T22:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138718240292865"]}, {"id": "1158138703988056068", "text": "RT @CamarenaJenny: @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157776584209764353"}], "author_id": "996224549833363456", "created_at": "2019-08-04T22:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138703988056068"]}, {"id": "1158138684253888513", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "1461109651", "created_at": "2019-08-04T22:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138684253888513"]}, {"id": "1158138626095616001", "text": "RT @lgbellini: @A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lgbellini", "id": "194956333"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132714421280768"}], "author_id": "3199055422", "created_at": "2019-08-04T22:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138626095616001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/6gk14f4HMc", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158134627959234563", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8414, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1158138528074817537", "text": "JaJa!!! Viendo el historial de los dos principales candidatos y la basura que arrastran con ellos, yo dir\u00eda que la vocaci\u00f3n suicida de la sociedad argentina que menciona este tipo, est\u00e1 CONFIRMADA. https://t.co/6gk14f4HMc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "211741918", "created_at": "2019-08-04T22:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138528074817537"]}, {"id": "1158138487713017857", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "140104947", "created_at": "2019-08-04T22:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138487713017857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158138405479505921", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "231166374", "created_at": "2019-08-04T22:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138405479505921"]}, {"id": "1158138370272432128", "text": "Se tem uma coisa que eu tenho certeza na vida, \u00e9 que quem matou o Bryce Walker foi o Tyler. EU TENHO CERTEZAAAAAAAAAAA #13ReasonsWhy3", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.7, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}]}, "lang": "pt", "author_id": "850548081045229568", "created_at": "2019-08-04T22:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138370272432128"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158138130333147137", "text": "@A24COM Suicida es si vuelven los que saquearon el pais , entre ellos ud", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "915758804024819712", "created_at": "2019-08-04T22:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138130333147137"]}, {"id": "1158138103967768579", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "186218634", "created_at": "2019-08-04T22:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138103967768579"]}, {"id": "1158138038851182593", "text": "RT @pepecriminologo: 3/5  Desde un punto de vista econ\u00f3mico, ser\u00eda \"suicida\" para Miguel Ricart dejarse ver por Espa\u00f1a, pues estar\u00eda conden\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pepecriminologo", "id": "930700796"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Ricart"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158124647877173252"}], "author_id": "3090278423", "created_at": "2019-08-04T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138038851182593"]}, {"id": "1158137985201790976", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "777944486987100160", "created_at": "2019-08-04T22:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137985201790976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158137961533399043", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "125453727", "created_at": "2019-08-04T22:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137961533399043"]}, {"id": "1158137907825319938", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2904498017", "created_at": "2019-08-04T22:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137907825319938"]}, {"id": "1158137905476509696", "text": "RT @Fleek_Mag: El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fleek_Mag", "id": "2594932882"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157969427951955970"}], "author_id": "807839020986302464", "created_at": "2019-08-04T22:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137905476509696"]}, {"id": "1158137812023238658", "text": "RT @LaVidaYElCanto: @Guillogo_ Creo que Jim Jones era m\u00e1s coherente como l\u00edder suicida que este Gato!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158137057992151042"}], "author_id": "256065638", "created_at": "2019-08-04T22:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137812023238658"]}, {"id": "1158137806516105216", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1076635353946251264", "created_at": "2019-08-04T22:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137806516105216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158137739356909571", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "4890818927", "created_at": "2019-08-04T22:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137739356909571"]}, {"id": "1158137656687153152", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2159901194", "created_at": "2019-08-04T22:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137656687153152"]}, {"id": "1158137582561177600", "text": "RT @CamarenaJenny: @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157776584209764353"}], "author_id": "171830345", "created_at": "2019-08-04T22:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137582561177600"]}, {"id": "1158137521898999814", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "600678980", "created_at": "2019-08-04T22:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137521898999814"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1158137510679199744", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Todos los \"Alanistas\" que nos dej\u00f3 el suicida corrupto y los que llevaron al partido de Haya al descalabro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 243, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "author_id": "171830345", "created_at": "2019-08-04T22:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137510679199744"]}, {"id": "1158137457893892096", "text": "RT @Metropoles: Depois do feminic\u00eddio, o corpo da v\u00edtima foi enrolado em len\u00e7\u00f3is e jogado em um bueiro, como se fosse lixo #Metr\u00f3poles http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 134, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135521987584000"}], "author_id": "8407352", "created_at": "2019-08-04T22:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137457893892096"]}, {"id": "1158137406027161600", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "150371245", "created_at": "2019-08-04T22:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137406027161600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158137344266055680", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "595650936", "created_at": "2019-08-04T22:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137344266055680"]}, {"id": "1158137337437667328", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1012512330930941952", "created_at": "2019-08-04T22:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137337437667328"]}, {"in_reply_to_user_id": "58879208", "id": "1158137298279632897", "text": "@GonCuriel jajajajajajajajajasjajajajajajajaja que suicida! No te atrevas a mencionarlo en FB.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GonCuriel", "id": "58879208"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.8338, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124002751025152"}], "author_id": "143334959", "created_at": "2019-08-04T22:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137298279632897"]}, {"id": "1158137253950087170", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "198978628", "created_at": "2019-08-04T22:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137253950087170"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158137246467416064", "text": "@A24COM Hay q ser suicida p votar a un tipo q deja a miles de ni\u00f1os sin vacunas, no hablemos de comer, q deja sin di\u00e1lisis a miles de jubilados, q deja sin medicamentos a los enfermos de sida, q se mueren de fr\u00edo en las calles, 35% de pobres, Uds creen q estamos ante una sociedad sana?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "4808224779", "created_at": "2019-08-04T22:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137246467416064"]}, {"id": "1158137199059226626", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1458246122", "created_at": "2019-08-04T22:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137199059226626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158137147628695553", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1458246122", "created_at": "2019-08-04T22:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137147628695553"]}, {"in_reply_to_user_id": "809097787023511552", "id": "1158137132805959680", "text": "@billyjonahb sendo que, os \u00fanicos filmes \u201cruins\u201d da dc s\u00e3o liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida E eu ainda tenho toda uma tese sobre porque esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 ruim BSKDBKDND", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "billyjonahb", "id": "809097787023511552"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.8295, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158136550020059136"}], "author_id": "970125856369795073", "created_at": "2019-08-04T22:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137132805959680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158137131400749057", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "2918657981", "created_at": "2019-08-04T22:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137131400749057"]}, {"id": "1158137119153500160", "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-04T22:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137119153500160"]}, {"in_reply_to_user_id": "50049134", "id": "1158137105362632704", "text": "@deb_S22 @coldblackarrow \"Sei la ragione per cui vivo.\"\ud83d\ude80\nDomani si lasciano, si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "coldblackarrow", "id": "875335022575833088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134104963108874"}], "author_id": "2924372112", "created_at": "2019-08-04T22:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137105362632704"]}, {"in_reply_to_user_id": "256065638", "id": "1158137057992151042", "text": "@Guillogo_ Creo que Jim Jones era m\u00e1s coherente como l\u00edder suicida que este Gato!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "4824875320", "created_at": "2019-08-04T22:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137057992151042"]}, {"in_reply_to_user_id": "955467648032215040", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DcuNawqvyn", "expanded_url": "https://twitter.com/GalNo_/status/1158136991038332928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcuNawqvyn", "media_key": "3_1158136975632633856"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DcuNawqvyn", "expanded_url": "https://twitter.com/GalNo_/status/1158136991038332928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcuNawqvyn", "media_key": "3_1158136979017461760"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DcuNawqvyn", "expanded_url": "https://twitter.com/GalNo_/status/1158136991038332928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcuNawqvyn", "media_key": "3_1158136982603624448"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DcuNawqvyn", "expanded_url": "https://twitter.com/GalNo_/status/1158136991038332928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcuNawqvyn", "media_key": "3_1158136986936287233"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "xtwisterpl", "id": "854437756499570688"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "iotxku", "id": "1149048552254926848"}]}, "id": "1158136991038332928", "text": "@EmiMo_OwO, @xtwisterpl, @GalNo_ y @iotxku forman un pacto suicida y se suicidan. https://t.co/DcuNawqvyn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158136625412468737"}], "author_id": "955467648032215040", "created_at": "2019-08-04T22:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136991038332928"]}, {"id": "1158136873656750081", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "2977657522", "created_at": "2019-08-04T22:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136873656750081"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158136868288061447", "text": "@A24COM No lo pienses tiene vocaci\u00f3n suicida votar 2 veces a Menem y 3 a los Kirchner es m\u00e1s que suicida preg\u00fantale a L\u00f3pez NISMAN al economista ese que se suicid\u00f3 en Montevideo u otros", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez NISMAN"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "293205303", "created_at": "2019-08-04T22:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136868288061447"]}, {"id": "1158136749668929536", "text": "RT @GN_extended: RUMOR: O vil\u00e3o Raza Kattuah pode aparecer em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\".\nO personagem \u00e9 um terrorista que possu\u00ed uma cimitarra\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "Raza Kattuah"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045871721865218"}], "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-08-04T22:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136749668929536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158136738918862849", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "272544258", "created_at": "2019-08-04T22:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136738918862849"]}, {"id": "1158136727523024897", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "987071179453321216", "created_at": "2019-08-04T22:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136727523024897"]}, {"id": "1158136538322100224", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "218225254", "created_at": "2019-08-04T22:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136538322100224"]}, {"id": "1158136434425061377", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "182114088", "created_at": "2019-08-04T22:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136434425061377"]}, {"id": "1158136414405574657", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "1120526047567581186", "created_at": "2019-08-04T22:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136414405574657"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158136394897924096", "text": "@A24COM Albertito a\u00fan no entendiste ? Tendrias q replantearte y reconocer q los argentinos NO QUEREMOS MAS UN GOBIERNO DE CHORROS, ademas suicida seria votar un gobierno populista como el de Maduro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "975502145280790528", "created_at": "2019-08-04T22:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136394897924096"]}, {"id": "1158136371858591745", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1942587474", "created_at": "2019-08-04T22:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136371858591745"]}, {"in_reply_to_user_id": "3427458225", "id": "1158136257555443712", "text": "@meirelescrf_ o maluco matou a ex por nao querer pagar pensao e foi preso e tu mete um \"sa\u00edda\" como se fosse algo normal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meirelescrf_", "id": "3427458225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158135867522920449"}], "author_id": "44278603", "created_at": "2019-08-04T22:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136257555443712"]}, {"id": "1158136240669171712", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "983927144836485121", "created_at": "2019-08-04T22:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136240669171712"]}, {"id": "1158136208238792706", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "218225254", "created_at": "2019-08-04T22:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136208238792706"]}, {"id": "1158136123253841920", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "996224549833363456", "created_at": "2019-08-04T22:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136123253841920"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158136108875735041", "text": "@A24COM Suicida es votarte a vos Albertin. Las 2 medidas que anticipaste son hiperinflacionarias y adem\u00e1s la colifa va a apretar a los jueces para soltar a la mafia. MM2019", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "Albertin"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1149868160293769216", "created_at": "2019-08-04T22:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136108875735041"]}, {"id": "1158136030488387585", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3508080508", "created_at": "2019-08-04T22:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136030488387585"]}, {"id": "1158135954416316417", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "981394535615029249", "created_at": "2019-08-04T22:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135954416316417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xlzgh3MqIl", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "id": "1158135940411514882", "text": "https://t.co/xlzgh3MqIl", "lang": "zxx", "author_id": "52076129", "created_at": "2019-08-04T22:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135940411514882"]}, {"id": "1158135843305009153", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "128586188", "created_at": "2019-08-04T22:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135843305009153"]}, {"id": "1158135768235356160", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "68447071", "created_at": "2019-08-04T22:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135768235356160"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158135730398531584", "text": "@A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "211531918", "created_at": "2019-08-04T22:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135730398531584"]}, {"id": "1158135700304400384", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "4828312383", "created_at": "2019-08-04T22:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135700304400384"]}, {"id": "1158135677743194115", "text": "Son aceptables todas las cr\u00edticas, pero molestar al Presidente por su peso me parece bajo y mezquino, m\u00e1s en un pa\u00eds en donde la gente se suicida debido al bullying en relaci\u00f3n a este tema.", "geo": {"place_id": "014c9da514e05f59"}, "lang": "es", "author_id": "1622201900", "created_at": "2019-08-04T22:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135677743194115"]}, {"id": "1158135675771916288", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "1083233024", "created_at": "2019-08-04T22:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135675771916288"]}, {"id": "1158135628514693120", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "author_id": "2245342114", "created_at": "2019-08-04T22:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135628514693120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/13ARzRf9HM", "expanded_url": "https://twitter.com/_SJPeace_/status/1156049011058597893", "display_url": "twitter.com/_SJPeace_/stat\u2026"}]}, "id": "1158135621715714048", "text": "PRA MIM BRANCO RACISTA TEM QUE MORRER QUEIMADO VIVO \u00c9 ISSO E EU TO POUCO ME FUDENDO PRA DESGRA\u00c7A DOQ VCS PENSAM!!!\nA CULTURA BRANCA \u00c9 RACISTA E ADOECEDORA! vai se fuder suas disgracaaaas DISGRA\u00c7AAAAAAAS ISSO \u00c9 UM GATILHO QUE ME MATOU UM POUCO MAIS https://t.co/13ARzRf9HM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156049011058597893"}], "author_id": "181193002", "created_at": "2019-08-04T22:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135621715714048"]}, {"id": "1158135619752726528", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2165537297", "created_at": "2019-08-04T22:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135619752726528"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158135617341001729", "text": "@A24COM Vokcion suicida tienen quienes votan a ladrones y mentirosos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4014, "type": "Person", "normalized_text": "Vokcion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "181827139", "created_at": "2019-08-04T22:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135617341001729"]}, {"id": "1158135537473077255", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "954763081", "created_at": "2019-08-04T22:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135537473077255"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/QA9IVaFLWW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/materias-especiais/o-henrique-me-matou-escreveu-maria-de-jesus-antes-de-ser-morta", "display_url": "metropoles.com/materias-espec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "id": "1158135521987584000", "text": "Depois do feminic\u00eddio, o corpo da v\u00edtima foi enrolado em len\u00e7\u00f3is e jogado em um bueiro, como se fosse lixo #Metr\u00f3poles https://t.co/QA9IVaFLWW", "lang": "pt", "author_id": "3331429624", "created_at": "2019-08-04T22:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135521987584000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1413012800", "id": "1158135512768688128", "text": "@zona22com Jajaja..q payaso este tipo!!! Suicida es q quienes durante 12 a\u00f1 patotearon, persiguieron a quienes pensaban distinto, trajeron y fomentaron la droga, destruyeron la econom\u00eda, llenaron el pa\u00eds de pobres y miseria vuelvan a gobernar nuestro pa\u00eds!!Fueron y son una banda de chorros!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "author_id": "166320597", "created_at": "2019-08-04T21:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135512768688128"]}, {"id": "1158135365389213698", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "893562512037294081", "created_at": "2019-08-04T21:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135365389213698"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158135364067962881", "text": "@A24COM vocaci\u00f3n suicida seria votar a los k que nunca vieron como se volv\u00edan millonarios los secretarios y entornos del sur y funcionarios.\ny muchos k que critican a los ricos viven mejor que ellos en recoleta o puerto madero o barrios d ricos.\nno votar hip\u00f3critas que usan a los pobres", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 225, "probability": 0.7243, "type": "Place", "normalized_text": "puerto madero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1132007983", "created_at": "2019-08-04T21:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135364067962881"]}, {"id": "1158135354702073863", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "16613437", "created_at": "2019-08-04T21:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135354702073863"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158135351665418240", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "984530249143717888", "created_at": "2019-08-04T21:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135351665418240"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158135331868295175", "text": "@A24COM QUEDATE TRANQUILO QUE SI GANAN USTEDES VAMOS A TENER UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "154385244", "created_at": "2019-08-04T21:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135331868295175"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158135210749452288", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "821919240", "created_at": "2019-08-04T21:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135210749452288"]}, {"in_reply_to_user_id": "118876343", "id": "1158135129916792833", "text": "@cristaldemusica @maritzaesterqm @natiicarol En serio va a ser profe? Ser\u00eda un peligro, nosotros vemos a diario a tantos chicos con ideaci\u00f3n suicida, varios ya lo han intentado. Una lo logr\u00f3 y hasta el d\u00eda de hoy nos sentimos impotentes de no haberlo podido evitar. Mejor que se dedique a otra cosa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristaldemusica", "id": "118876343"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158076759482478593"}], "author_id": "107809514", "created_at": "2019-08-04T21:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135129916792833"]}, {"id": "1158135048736038912", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "author_id": "1006932792", "created_at": "2019-08-04T21:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135048736038912"]}, {"in_reply_to_user_id": "1413012800", "id": "1158135021552787458", "text": "@zona22com Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda votar a la banda!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "author_id": "158380591", "created_at": "2019-08-04T21:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135021552787458"]}, {"id": "1158134931408732161", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "303443643", "created_at": "2019-08-04T21:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134931408732161"]}, {"id": "1158134894373015552", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "249742835", "created_at": "2019-08-04T21:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134894373015552"]}, {"id": "1158134858578837505", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1059858987057930240", "created_at": "2019-08-04T21:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134858578837505"]}, {"id": "1158134856074899456", "text": "To aqui pensando se assisto A Cinco Passos De Voc\u00ea, tenho certeza que vou chorar litros s\u00f3 por causa que j\u00e1 conhe\u00e7o essa doen\u00e7a desgra\u00e7ado que matou meu primo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 49, "probability": 0.9164, "type": "Other", "normalized_text": "A Cinco Passos De Voc\u00ea"}]}, "author_id": "729624700972879872", "created_at": "2019-08-04T21:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134856074899456"]}, {"in_reply_to_user_id": "4588673188", "id": "1158134717541167104", "text": "@techima58 No deber\u00edamos darle tribuna a este tipejo. Sin valores, se aprovech\u00f3 de ni\u00f1os de la calle; sin \u00e9tica, muri\u00f3 una mujer por su ambici\u00f3n por el raiting; su falta de objetividad, fue el franelero del suicida. Que se quede en su sill\u00f3n rojo, con su pat\u00e9tico vida, alimentando el morbo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "2186465735", "created_at": "2019-08-04T21:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134717541167104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1628831695", "id": "1158134696397742080", "text": "@Scodel4rioL0ver @cecelaffc Se livrou como? Matou?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134458303881216"}], "author_id": "56425768", "created_at": "2019-08-04T21:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134696397742080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158134627959234563", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"]}, {"id": "1158134565690597377", "text": "RT @CancillerAle: @ElianaEsquenas4 A los garcas se los respalda. Y capaz que hasta se suicida antes de prender el ventilador", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CancillerAle", "id": "161890261"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "ElianaEsquenas4", "id": "4758429263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158133748250087424"}], "author_id": "955796343947251713", "created_at": "2019-08-04T21:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134565690597377"]}, {"id": "1158134491795341312", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "171830345", "created_at": "2019-08-04T21:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134491795341312"]}, {"in_reply_to_user_id": "384842767", "id": "1158134376795901956", "text": "@sxavierfilho E quem apoia bandido corrupto e ideologia que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas ? Como se chama?...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157728239336513537"}], "author_id": "1045118954002423808", "created_at": "2019-08-04T21:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134376795901956"]}, {"id": "1158134374858133504", "text": "RT @dmiklos: \u00bfSe imaginan que el florecimiento de las jacarandas coincidiera con la temporada de chiles en nogada? Yo tambi\u00e9n. Atentamente,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmiklos", "id": "15900403"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "chiles"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6634, "type": "Place", "normalized_text": "nogada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158108338011267072"}], "author_id": "268895361", "created_at": "2019-08-04T21:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134374858133504"]}, {"in_reply_to_user_id": "54766998", "id": "1158134256847196161", "text": "@gabriel_angelv @JOSEANT47387175 @Mauriciomulder @AlcortaLourdes @VasquezBazan el suicida esta q se bacila d todos los q lo creyeron honesto y siguen creyendo ciegamente, claro q le doy merito para lograr eso cual ipnotizador d borregos, d donde crees q viven sus hijos y esposas??, d donde saco para pagarse sus inmuebles??, ahora ya se sabe de la caja 2", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabriel_angelv", "id": "54766998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JOSEANT47387175", "id": "1064872630132645888"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132575703130112"}], "author_id": "868116272", "created_at": "2019-08-04T21:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134256847196161"]}, {"in_reply_to_user_id": "15438301", "id": "1158134229898813440", "text": "@La_Beggs @Hitomi68 La mega super walipolera, la geisha d geishas d la TV peruana frente a lo peor de la pol\u00edtica peruana el fujiaprismo. Alan, el ladr\u00f3n suicida, sab\u00eda que ese favor no era de gratis, que despu\u00e9s iba a ser su marioneta para atacar a sus rivales pol\u00edticos. Un asco \ud83e\udd2e @malditaternura", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Hitomi68", "id": "25817545"}, {"start": 283, "end": 298, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-04T21:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134229898813440"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158133994250285056", "text": "@A24COM Si si te votamos a vos ! Seriamos suicida !!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1134594856641355776", "created_at": "2019-08-04T21:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133994250285056"]}, {"id": "1158133959257219072", "text": "Que iron\u00eda, con esa mirada tan suicida me salvaste la vida.", "lang": "es", "author_id": "101781761", "created_at": "2019-08-04T21:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133959257219072"]}, {"id": "1158133890634137602", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "821919240", "created_at": "2019-08-04T21:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133890634137602"]}, {"in_reply_to_user_id": "4758429263", "id": "1158133748250087424", "text": "@ElianaEsquenas4 A los garcas se los respalda. Y capaz que hasta se suicida antes de prender el ventilador", "geo": {"place_id": "62bc678877f0168b"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElianaEsquenas4", "id": "4758429263"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "garcas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133302898958338"}], "author_id": "161890261", "created_at": "2019-08-04T21:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133748250087424"]}, {"id": "1158133698178506752", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "264017858", "created_at": "2019-08-04T21:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133698178506752"]}, {"id": "1158133692679753729", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "author_id": "718615416", "created_at": "2019-08-04T21:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133692679753729"]}, {"id": "1158133657485422592", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "303433406", "created_at": "2019-08-04T21:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133657485422592"]}, {"id": "1158133544100794368", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "241128025", "created_at": "2019-08-04T21:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133544100794368"]}, {"id": "1158133442590191617", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "942593608947027969", "created_at": "2019-08-04T21:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133442590191617"]}, {"in_reply_to_user_id": "916499553330835456", "id": "1158133404866699270", "text": "@acefrxhley Te Admiro, igual a Beyonc\u00e9 fala em Sorry que ela se suicida antes dele ver uma l\u00e1grima caindo dela", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133080210718720"}], "author_id": "1026918397337104384", "created_at": "2019-08-04T21:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133404866699270"]}, {"in_reply_to_user_id": "51721267", "id": "1158133364542640130", "text": "@emanuella_t Acho que ele n\u00e3o chega a ser suicida a essa forma", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emanuella_t", "id": "51721267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132216595173386"}], "author_id": "3289598296", "created_at": "2019-08-04T21:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133364542640130"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158133183864561666", "text": "@A24COM vocaci\u00f3n suicida es votarlo a \u00e9l y a la delincuente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2949606393", "created_at": "2019-08-04T21:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133183864561666"]}, {"id": "1158133014205014016", "text": "RT @ariel29021: @A24COM Vocaci\u00f3n suicida es q ustedes vuelvan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ariel29021", "id": "1140585606722068481"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132643696979974"}], "author_id": "151903484", "created_at": "2019-08-04T21:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133014205014016"]}, {"id": "1158132934336864256", "text": "RT @maridamari59: @A24COM SUICIDA ES VOTARLOS A UDS MAMARRACHOS DE PORQUERIA!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maridamari59", "id": "1650966114"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132570091085824"}], "author_id": "151903484", "created_at": "2019-08-04T21:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132934336864256"]}, {"id": "1158132864137015296", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "2374424073", "created_at": "2019-08-04T21:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132864137015296"]}, {"id": "1158132787179937792", "text": "Quando una persona non ne pu\u00f2 pi\u00f9, cosa deve fare? Si suicida o qualcuno gli regala il libro dei miracoli?", "lang": "it", "author_id": "210924263", "created_at": "2019-08-04T21:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132787179937792"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158132714421280768", "text": "@A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "194956333", "created_at": "2019-08-04T21:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132714421280768"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158132643696979974", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida es q ustedes vuelvan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1140585606722068481", "created_at": "2019-08-04T21:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132643696979974"]}, {"id": "1158132608523546630", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3304948739", "created_at": "2019-08-04T21:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132608523546630"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158132599073755136", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "3426027868", "created_at": "2019-08-04T21:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132599073755136"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158132570091085824", "text": "@A24COM SUICIDA ES VOTARLOS A UDS MAMARRACHOS DE PORQUERIA!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1650966114", "created_at": "2019-08-04T21:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132570091085824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158132392281985028", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "1111083443901947905", "created_at": "2019-08-04T21:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132392281985028"]}, {"in_reply_to_user_id": "343598204", "id": "1158132388611928064", "text": "@DavidPerro S\u00e9 de sobras lo seria q es no necesito inventarme nada y lo se por experiencia propia. Una depresi\u00f3n en una enfermedad mental muy seria q puede llevarte al suicidio, por ejemplo y tantas otras. Q no todo el q se suicida esta enfermo? Pues puede q no, no lo se +", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DavidPerro", "id": "343598204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158099183909388288"}], "author_id": "306131898", "created_at": "2019-08-04T21:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132388611928064"]}, {"in_reply_to_user_id": "979018900984750081", "id": "1158132293233532930", "text": "@brevictt Ouvi s\u00f3 uma palinha do perereca suicida e j\u00e1 virei f\u00e3", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157642256570093570"}], "author_id": "4895335288", "created_at": "2019-08-04T21:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132293233532930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1158132277387227137", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"]}, {"id": "1158132187142807552", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "1110309546", "created_at": "2019-08-04T21:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132187142807552"]}, {"id": "1158132177621700609", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "author_id": "576396101", "created_at": "2019-08-04T21:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132177621700609"]}, {"id": "1158132107232739329", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "458619536", "created_at": "2019-08-04T21:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132107232739329"]}, {"id": "1158132056746004481", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "17922154", "created_at": "2019-08-04T21:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132056746004481"]}, {"in_reply_to_user_id": "1091938332517502976", "id": "1158132040652460032", "text": "@vichobike Disculpen, pero sia lguien se suicida no es culpa del mall, ni de los comerciantes que tienen tiendas ah\u00ed, ni de los trabajadores ni de los clientes.\nEs lamentable que alguien se suicide, pero no veo por qu\u00e9 debiese cerrar", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157806119319998476"}], "author_id": "91827893", "created_at": "2019-08-04T21:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132040652460032"]}, {"in_reply_to_user_id": "405916921", "id": "1158131860582666240", "text": "@pqpschrader O fortnite se matou kJjkkkjjjkjjjjkkkkk", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pqpschrader", "id": "405916921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158131500510056448"}], "author_id": "2859722343", "created_at": "2019-08-04T21:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131860582666240"]}, {"id": "1158131848733700096", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "4237170443", "created_at": "2019-08-04T21:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131848733700096"]}, {"id": "1158131758702968833", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "2588812315", "created_at": "2019-08-04T21:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131758702968833"]}, {"id": "1158131632500617222", "text": "\"Shikamaru matou o Hidan\"\nSer\u00e1 mesmo???? Imagina se n\u00e3o, que louco que seria", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "Shikamaru"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Hidan"}]}, "author_id": "1018379277010599937", "created_at": "2019-08-04T21:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131632500617222"]}, {"id": "1158131620861370373", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "329823575", "created_at": "2019-08-04T21:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131620861370373"]}, {"id": "1158131489957195776", "text": "Muy suicida el domingo.", "lang": "es", "author_id": "162844713", "created_at": "2019-08-04T21:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131489957195776"]}, {"in_reply_to_user_id": "1480037053", "id": "1158131489386696704", "text": "@quelisa6969 @mariggmarta @Mauro_lpv @AmericaTV @alferdez @marianoyezze Yo tambi\u00e9n. Pero no soy suicida para volver atr\u00e1s. Hay otros, siempre hay otras opciones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quelisa6969", "id": "1480037053"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "mariggmarta", "id": "2485049949"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "marianoyezze", "id": "135236188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158114310276767744"}], "author_id": "737154277", "created_at": "2019-08-04T21:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131489386696704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/dWjjpTfd21", "expanded_url": "https://youtu.be/D2aPDy3YLsQ", "display_url": "youtu.be/D2aPDy3YLsQ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 257, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1158131434495926272", "text": "ponente\n.......de geoestrategia es evidente\n.......pero en pol\u00edtica neoliberal o anarcoliberal, es un suicida\nLa democracia es el mayor enemigo de la democracia\nEuropa s\u00f3lo puede sobrevivir Unida\n por un Dictador Electo\n https://t.co/dWjjpTfd21 v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-08-04T21:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131434495926272"]}, {"id": "1158131433162137600", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "251642064", "created_at": "2019-08-04T21:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131433162137600"]}, {"in_reply_to_user_id": "32532614", "id": "1158131351608074241", "text": "@claudiacisneros Cierra la boca asesino... MUESTRA LA SESI\u00d3N DEL. BAGUAZO... MUESTRALO... O SE LO LLEV\u00d3 EL SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157523228811595776"}], "author_id": "2351855130", "created_at": "2019-08-04T21:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131351608074241"]}, {"id": "1158131230589820930", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "24910181", "created_at": "2019-08-04T21:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131230589820930"]}, {"in_reply_to_user_id": "932859801532555264", "id": "1158131106983698433", "text": "@mphistoria Pergunta para o cara se o sujeito que matou 50 pessoas em Las Vegas conseguiria fazer com uma faca. Ou o que matou 19 ontem em El Paso. Conseguiria com uma faca?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mphistoria", "id": "932859801532555264"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122482399961090"}], "author_id": "970510896752709633", "created_at": "2019-08-04T21:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131106983698433"]}, {"id": "1158131032593485824", "text": "\u201cDe vez en mes, una cig\u00fce\u00f1a se suicida y ah\u00ed est\u00e1s t\u00fa, tan deprimida busc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n.\u201d\n\n@Ricardo_Arjona", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 114, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "266406954", "created_at": "2019-08-04T21:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131032593485824"]}, {"id": "1158130845049339906", "text": "El d\u00eda que agustina o yo nos pongamos de novios.\nEl que quede soltero se suicida o entra en depresi\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "2378351871", "created_at": "2019-08-04T21:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130845049339906"]}, {"id": "1158130721736876032", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "1661115584", "created_at": "2019-08-04T21:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130721736876032"]}, {"id": "1158130651024912385", "text": "RT @SEBASTIANAGONZA: Venezuela, el \u00e9xodo masivo de venezolanos es motor de dificultades y gastos para los pa\u00edses vecinos. Fuga de dineros y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SEBASTIANAGONZA", "id": "862421150"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157402434161008640"}], "author_id": "2991229660", "created_at": "2019-08-04T21:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130651024912385"]}, {"id": "1158130498901827585", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1119307117834403840", "created_at": "2019-08-04T21:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130498901827585"]}, {"id": "1158130453372645380", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "author_id": "1460996976", "created_at": "2019-08-04T21:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130453372645380"]}, {"id": "1158130442425589760", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "258973068", "created_at": "2019-08-04T21:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130442425589760"]}, {"id": "1158130244550836227", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "301169465", "created_at": "2019-08-04T21:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130244550836227"]}, {"id": "1158130187969716224", "text": "S3 de Rupaul e 90% do cast se inspira em Lady Gaga. Oh mulher pq tu se matou???", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "Rupaul"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}]}, "author_id": "3085148632", "created_at": "2019-08-04T21:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130187969716224"]}, {"id": "1158130128414752768", "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "author_id": "258812123", "created_at": "2019-08-04T21:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130128414752768"]}, {"id": "1158130107845959681", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "186798308", "created_at": "2019-08-04T21:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130107845959681"]}, {"in_reply_to_user_id": "214582803", "id": "1158130050530721792", "text": "@KenaLorenziniL @karenmoure @todo_cine Verlo como curiosidad. Como si fuera un evento m\u00e1s entre muchos. Fui al cine a ver una pel\u00edcula. Y ahora voy a ver un cad\u00e1ver, porque nunca he visto un suicida. Desconexi\u00f3n total con el otro. La muerte como espect\u00e1culo. Eso es.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KenaLorenziniL", "id": "214582803"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "todo_cine", "id": "154225699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158027131387088898"}], "author_id": "556481585", "created_at": "2019-08-04T21:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158130050530721792"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063833320981757953", "id": "1158129871400386560", "text": "@Quazardelta @caio16gp @isatrindadeof @muzodosite Parece meio suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158128614484905984"}], "author_id": "2692203760", "created_at": "2019-08-04T21:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129871400386560"]}, {"id": "1158129861233393664", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "2218598620", "created_at": "2019-08-04T21:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129861233393664"]}, {"id": "1158129805394612225", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "1101614966", "created_at": "2019-08-04T21:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129805394612225"]}, {"id": "1158129679313903618", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "135655459", "created_at": "2019-08-04T21:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129679313903618"]}, {"id": "1158129487588016128", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "866065126893420545", "created_at": "2019-08-04T21:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129487588016128"]}, {"id": "1158129449885413376", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "896524433115947008", "created_at": "2019-08-04T21:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129449885413376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158129439919751175", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "1097192586270425088", "created_at": "2019-08-04T21:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129439919751175"]}, {"id": "1158129352984420352", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "150678121", "created_at": "2019-08-04T21:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129352984420352"]}, {"id": "1158129348219555840", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "1899427333", "created_at": "2019-08-04T21:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129348219555840"]}, {"id": "1158129294373203969", "text": "RT @aldebaran21nor: #MAUROENAMERICA Alberto no tengas dudas que hay un tercio del pais suicida pero vos y Axel ganan en primera vuelta", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "MAUROENAMERICA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aldebaran21nor", "id": "269436408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "MAUROENAMERICA"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158129123895758849"}], "author_id": "2793228293", "created_at": "2019-08-04T21:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129294373203969"]}, {"id": "1158129218489921539", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "1054581929343938561", "created_at": "2019-08-04T21:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129218489921539"]}, {"id": "1158129148411424768", "text": "Eu lutei eu lutei e amassei as cartas que eu chamava de preferidas \nEu guardei o meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "789833854467117058", "created_at": "2019-08-04T21:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129148411424768"]}, {"id": "1158129123895758849", "text": "#MAUROENAMERICA Alberto no tengas dudas que hay un tercio del pais suicida pero vos y Axel ganan en primera vuelta", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "MAUROENAMERICA"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}]}, "lang": "es", "author_id": "269436408", "created_at": "2019-08-04T21:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129123895758849"]}, {"in_reply_to_user_id": "2828839662", "id": "1158129113888165891", "text": "@MauroVialesA24 @alferdez vos no pod\u00e9s hablar de \u201cgente suicida\u201d, nunca perdimos la capacidad de asombro, por eso Uds NO VUELVEN M\u00c1S.", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MauroVialesA24", "id": "2828839662"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "179152511", "created_at": "2019-08-04T21:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129113888165891"]}, {"id": "1158129059932639232", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "1011839800259772416", "created_at": "2019-08-04T21:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129059932639232"]}, {"id": "1158129043017019393", "text": "RT @unaTonina: @Caroexpress Qu\u00e9 terrible, siempre pienso en la impotencia de no haber podido ayudar a quien se suicida a alivianar ese trem\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "unaTonina", "id": "64948902"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Caroexpress", "id": "118366127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054593777025024"}], "author_id": "537568109", "created_at": "2019-08-04T21:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129043017019393"]}, {"in_reply_to_user_id": "946185744", "id": "1158129037082079238", "text": "@DarkPolitiK @CarlosHmdq57 @PabloLanusse @mauriciomacri @mariuvidal ASESOR LEGAL DE SARA DE NISMAN BLANQUEADORA DE GUITA DEL FISCAL SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DarkPolitiK", "id": "946185744"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CarlosHmdq57", "id": "795629812018802688"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158033529307107328"}], "author_id": "3006504929", "created_at": "2019-08-04T21:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129037082079238"]}, {"id": "1158129007025643521", "text": "Voto suicida es votarte a vos @alferdez #MAUROENAMERICA", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 55, "tag": "MAUROENAMERICA"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "MAUROENAMERICA"}]}, "lang": "es", "author_id": "147712872", "created_at": "2019-08-04T21:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129007025643521"]}, {"id": "1158128896300261376", "text": "alberto fernandez dijo q si vuelve a ganar macri el va a empezar a pensar q los argentinos tenemos tendencia suicida jajdjsjs lpm", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "alberto fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "author_id": "3981579616", "created_at": "2019-08-04T21:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128896300261376"]}, {"id": "1158128855422574592", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2846031305", "created_at": "2019-08-04T21:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128855422574592"]}, {"id": "1158128852264280065", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "703010998882586624", "created_at": "2019-08-04T21:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128852264280065"]}, {"id": "1158128825596829697", "text": "#MAUROENAMERICA vocaci\u00f3n suicida! en eso somos expertos los argentinos. ..", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "MAUROENAMERICA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "MAUROENAMERICA"}]}, "lang": "es", "author_id": "1025754564589486080", "created_at": "2019-08-04T21:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128825596829697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Exd5GRhpfg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/anziano-uccide-la-moglie-e-poi-si-suicida-non-abbiamo-i-soldi-per-pagare-laffitto_it_5d0cf572e4b0a39418619e00", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/anziano-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PgGrilli", "id": "462829190"}]}, "id": "1158128694180941826", "text": "RT @PgGrilli: Una tragedia... https://t.co/Exd5GRhpfg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142413622150402052"}], "author_id": "1454502163", "created_at": "2019-08-04T21:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128694180941826"]}, {"in_reply_to_user_id": "355890444", "id": "1158128566279770118", "text": "@icarusscrucio \u00e9 homem mo, e tipo ele t\u00e1 se masturbando ent\u00e3o ele se enforcou provavelmente imaginando q algu\u00e9m estivesse fzd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158128305171849219"}], "author_id": "945747008370900993", "created_at": "2019-08-04T21:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128566279770118"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041892804660748288", "id": "1158128516556185601", "text": "@FuckingSirInko Yo soy un suicida cu\u00e1ntico\nCuando las cosas no salen como quiero, me mato, voy al pasado y lo intento de nuevo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158127949637390337"}], "author_id": "1071127647130800128", "created_at": "2019-08-04T21:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128516556185601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "id": "1158128511456043008", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "author_id": "256065638", "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"]}, {"id": "1158128488529977344", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "1132324060648677377", "created_at": "2019-08-04T21:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128488529977344"]}, {"in_reply_to_user_id": "179089380", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/qnonewK851", "expanded_url": "https://twitter.com/defrogging/status/1158128444452065281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnonewK851", "media_key": "16_1158128431009320960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LadySamantha86", "id": "179089380"}]}, "id": "1158128444452065281", "text": "@LadySamantha86 l'importante \u00e8 che le bimbe vanno a Tokyo senza aspettare l'ultima chance, sarebbe stato bello mandarci la Corea ma se Kim si suicida a tre punti dalla vittoria che ci possiamo fare? https://t.co/qnonewK851", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122356172308485"}], "author_id": "14761003", "created_at": "2019-08-04T21:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128444452065281"]}, {"in_reply_to_user_id": "1104710669469921280", "id": "1158128410859855875", "text": "@LucaBrassi9 Anda a quejarte con el suicida a ver si te resuelve tu problema \ud83e\udd23\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040919603601408"}], "author_id": "2214110707", "created_at": "2019-08-04T21:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128410859855875"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158128297785606146", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "1149091078299164672", "created_at": "2019-08-04T21:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128297785606146"]}, {"id": "1158128259554578432", "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "author_id": "518113883", "created_at": "2019-08-04T21:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128259554578432"]}, {"id": "1158128193305546752", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1113885359476215810", "created_at": "2019-08-04T21:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128193305546752"]}, {"in_reply_to_user_id": "809570927591718913", "id": "1158128147063345154", "text": "@lilithasfuck Caralho, olha esse copo do esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilithasfuck", "id": "1345836412764123138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158085049226604544"}], "author_id": "3453571877", "created_at": "2019-08-04T21:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128147063345154"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Prip6C2sa1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11733", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11733"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "\u9df9\u6728"}]}, "id": "1158128044600463360", "text": "\u6fc0\u95d8\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u5185\u85e4\u304c\u9df9\u6728\u3092\u65b0\u305f\u306a\u308b\u30d1\u30ec\u30cf\u306b\u8a98\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/Prip6C2sa1", "lang": "ja", "author_id": "16417731", "created_at": "2019-08-04T21:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128044600463360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155012569372995584", "id": "1158127999729975296", "text": "@Diegomez785 Estuvo repitiendoselo hasta sentirse un puto suicida. ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Diegomez785", "id": "1155012569372995584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158080512726056961"}], "author_id": "849725362627989504", "created_at": "2019-08-04T21:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127999729975296"]}, {"id": "1158127951235493888", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "2235310887", "created_at": "2019-08-04T21:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127951235493888"]}, {"in_reply_to_user_id": "987065873692286976", "id": "1158127698398580736", "text": "@AcimadetudoRRN De fato, sair atr\u00e1s matou o time. Mas mesmo nesse 1o gol, sem querer entrar no m\u00e9rito se tava ou n\u00e3o impedido, h\u00e1 falha no posicionamento defensivo do Thuler. Ele deveria estar alinhado a Mar\u00ed. E ai sim, seria impedimento claro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcimadetudoRRN", "id": "987065873692286976"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Thuler"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00ed."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158126565324140544"}], "author_id": "760146854134812672", "created_at": "2019-08-04T21:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127698398580736"]}, {"id": "1158127681940152320", "text": "\u00ab... el vac\u00edo suicida de los domingos.\u00bb", "lang": "es", "author_id": "1463199344", "created_at": "2019-08-04T21:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127681940152320"]}, {"id": "1158127670946861056", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "author_id": "909155301961629696", "created_at": "2019-08-04T21:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127670946861056"]}, {"in_reply_to_user_id": "66825084", "id": "1158127589057290242", "text": "@andregalvaofer @torcidamv83 Olha agora com essa explica\u00e7\u00e3o ningu\u00e9m precisa se preocupar ent\u00e3o,at\u00e9 pq membros dessa e de outras torcidas nunca bateu em jogador n\u00e9,nunca matou ningu\u00e9m por causa de uma camisa do time contr\u00e1rio.\ud83d\ude4f Agora sim conseguimos a paz n\u00f3s est\u00e1dios \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andregalvaofer", "id": "66825084"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "torcidamv83", "id": "2720006120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157770151070244865"}], "author_id": "1116383306554200065", "created_at": "2019-08-04T21:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127589057290242"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115713123128827904", "id": "1158127528885858304", "text": "@pikaxulo e os 2 mereceram pq a maquiagem de Esquadr\u00e3o Suicida e o VFX de Days of a Future Past s\u00e3o INCR\u00cdVEIS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pikaxulo", "id": "1115713123128827904"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "VFX"}, {"start": 74, "end": 94, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Days of a Future Past"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158127166015574016"}], "author_id": "65380812", "created_at": "2019-08-04T21:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127528885858304"]}, {"id": "1158127518328786954", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "217037540", "created_at": "2019-08-04T21:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127518328786954"]}, {"id": "1158127351751835648", "text": "RT @dmiklos: \u00bfSe imaginan que el florecimiento de las jacarandas coincidiera con la temporada de chiles en nogada? Yo tambi\u00e9n. Atentamente,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmiklos", "id": "15900403"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "chiles"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6634, "type": "Place", "normalized_text": "nogada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158108338011267072"}], "author_id": "95285226", "created_at": "2019-08-04T21:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127351751835648"]}, {"id": "1158127340544647169", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "232256836", "created_at": "2019-08-04T21:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127340544647169"]}, {"id": "1158127232449224705", "text": "um dos caras q eu admiro muito no youtube e q me fez voltar cm o canal tava sofrendo cm depress\u00e3o e se suicidou!! mano tomara q isso nao seja verdade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "author_id": "742371971829248000", "created_at": "2019-08-04T21:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127232449224705"]}, {"id": "1158127136894586880", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "724060366251130880", "created_at": "2019-08-04T21:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127136894586880"]}, {"in_reply_to_user_id": "2200550785", "id": "1158127060084281349", "text": "@davellaneda77 De toda la defensa de Lan\u00fas. Lamentable que no se den cuenta de la presi\u00f3n alta de River.  Siguen con los toquecitos a metros del \u00e1rea , una locura suicida. Muy f\u00e1cil se lo est\u00e1 haciendo Lan\u00fas a River.  Jugadores con la cabeza gacha a 30 minutos de iniciado el partido", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "davellaneda77", "id": "2200550785"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "Lan\u00fas"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158125344806903808"}], "author_id": "173597480", "created_at": "2019-08-04T21:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127060084281349"]}, {"id": "1158127054551826432", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "535410429", "created_at": "2019-08-04T21:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127054551826432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154798700759269376", "id": "1158127039146278912", "text": "@pobreperonrado @agosto162008 Se suma la total desprotecci\u00f3n de la juventud y de la adolescencia que hay en este gobierno de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, la suicida ten\u00eda 15 a\u00f1os", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "agosto162008", "id": "532604495"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 140, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157821110248968193"}], "author_id": "1041832427948306432", "created_at": "2019-08-04T21:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158127039146278912"]}, {"id": "1158126894421876743", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "74941311", "created_at": "2019-08-04T21:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126894421876743"]}, {"in_reply_to_user_id": "532721489", "id": "1158126727631187973", "text": "@lolaoltra @AraMtnezEsteban @maytepadron @gisb_sus @maritahermano @Icleron @NuriaCSopena @mablanco60 @jsegurasuarez @carsonescritora @Leia19ABY No es por nada pero desde cu\u00e1ndo recibe los santos sacramentos un suicida? \ud83e\udd14 La pasta es la pasta y ya apenas quedan feligreses \ud83e\udd10", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "AraMtnezEsteban", "id": "3406936972"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "maytepadron", "id": "262747455"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "maritahermano", "id": "2611783811"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "Icleron", "id": "246214928"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "jsegurasuarez", "id": "973578151"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "carsonescritora", "id": "2665158054"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Leia19ABY", "id": "2988161613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157929282401898496"}], "author_id": "913523630998458374", "created_at": "2019-08-04T21:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126727631187973"]}, {"id": "1158126701244755968", "text": "Si alguien se suicida es porque est\u00e1 enfermo\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "author_id": "387926502", "created_at": "2019-08-04T21:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126701244755968"]}, {"id": "1158126677316255744", "text": "RT @eu_liia: namoral, thiago brava podia tocar perereca suicida s\u00e1bado kkkjjkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eu_liia", "id": "1108147015551193093"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "thiago brava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158126466162409475"}], "author_id": "4737724227", "created_at": "2019-08-04T21:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126677316255744"]}, {"id": "1158126574039961600", "text": "RT @lillpiggy1: A verdade \u00e9 que o Bucky j\u00e1 teria invadido essa base secreta se soubesse que esse imbecilzinho tava num teste suicida do ex\u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lillpiggy1", "id": "1020847563673604098"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158125427828908032"}], "author_id": "1153909047772569602", "created_at": "2019-08-04T21:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126574039961600"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053057476038402049", "id": "1158126529508970496", "text": "@PocPapona mas n foi oq aconteceu na s\u00e9rie ue\n\nela n se matou p conseguir aten\u00e7\u00e3o nem nd\n\na s\u00e9rie dx bem expl\u00edcito o processo p chegar akele ponto e as palestras e entrevistas q os atores deram dps refor\u00e7am isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PocPapona", "id": "1053057476038402049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158125542933237760"}], "author_id": "1111066343913259008", "created_at": "2019-08-04T21:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126529508970496"]}, {"id": "1158126468628656129", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1223147250", "created_at": "2019-08-04T21:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126468628656129"]}, {"id": "1158126466162409475", "text": "namoral, thiago brava podia tocar perereca suicida s\u00e1bado kkkjjkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "thiago brava"}]}, "author_id": "1108147015551193093", "created_at": "2019-08-04T21:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126466162409475"]}, {"id": "1158126453311098890", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "77511932", "created_at": "2019-08-04T21:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126453311098890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/TIONJOCYlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SarcsmoMultiple/status/1158018067944955905", "display_url": "twitter.com/SarcsmoMultipl\u2026"}]}, "id": "1158126334331281410", "text": "Que falta de empat\u00eda de 213 goles con la familia del suicida...la noticias y el comentarios p\u00e9simo https://t.co/TIONJOCYlQ", "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158018067944955905"}], "author_id": "553002419", "created_at": "2019-08-04T21:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126334331281410"]}, {"id": "1158126256711458816", "text": "RT @unaTonina: @Caroexpress Qu\u00e9 terrible, siempre pienso en la impotencia de no haber podido ayudar a quien se suicida a alivianar ese trem\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "unaTonina", "id": "64948902"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Caroexpress", "id": "118366127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054593777025024"}], "author_id": "118366127", "created_at": "2019-08-04T21:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126256711458816"]}, {"id": "1158126232967569408", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "780109893688758272", "created_at": "2019-08-04T21:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126232967569408"]}, {"id": "1158126141049364480", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "153133701", "created_at": "2019-08-04T21:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126141049364480"]}, {"id": "1158126134216802305", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "15938179", "created_at": "2019-08-04T21:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126134216802305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gs8X9KR8N", "expanded_url": "https://twitter.com/natiicarol/status/1157853112327122944", "display_url": "twitter.com/natiicarol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "id": "1158125864187498502", "text": "Esto retrata fielmente la crisis en salud mental qu\u00e9 hay en chile. Gente que suicida y gente c\u00f3mo est\u00e1 ni\u00f1a \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/9gs8X9KR8N", "lang": "es", "author_id": "176858820", "created_at": "2019-08-04T21:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125864187498502"]}, {"id": "1158125855031386113", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "197676794", "created_at": "2019-08-04T21:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125855031386113"]}, {"id": "1158125807874838530", "text": "Sabes como termina \u00e9l partido y rossi va directo a su psic\u00f3logo sale con la mente mas da\u00f1ada entre que le ganamos la final mas importante de la historia y le cantan \"rossi culo roto\" hoy se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "rossi"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "rossi"}]}, "author_id": "2277895986", "created_at": "2019-08-04T21:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125807874838530"]}, {"id": "1158125803307225090", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "1042220257757278208", "created_at": "2019-08-04T21:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125803307225090"]}, {"id": "1158125747699101696", "text": "fui a unica que ficou com a duvida de como a Nebulasa continua viva sendo que ela matou a si mesma no passado?????? #VingadoresUltimato \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 135, "tag": "VingadoresUltimato"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "Nebulasa"}, {"start": 117, "end": 134, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "VingadoresUltimato"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3439784969", "created_at": "2019-08-04T21:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125747699101696"]}, {"in_reply_to_user_id": "1107379397672226817", "id": "1158125680368005120", "text": "@guismotxo @anonimojerezano Ves? Y a la gente ir de suicida le parece algo gracioso y guay en redes sociales", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "anonimojerezano", "id": "942446636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124609373462528"}], "author_id": "1089233122686918658", "created_at": "2019-08-04T21:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125680368005120"]}, {"in_reply_to_user_id": "46552929", "id": "1158125565116846082", "text": "@RoMunCaz @SusanaV88945926 El Costanera como edificio posee un car\u00e1cter simb\u00f3lico, representaci\u00f3n del poder econ\u00f3mico, como se define en arquitectura en contraste con el utilitarismo. Por ende, me parece claro que el acto suicida tambi\u00e9n tiene connotaci\u00f3n simb\u00f3lica. (Sigue)", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RoMunCaz", "id": "46552929"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "SusanaV88945926", "id": "908142222381547520"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4389, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158043123571920896"}], "author_id": "41766743", "created_at": "2019-08-04T21:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125565116846082"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020847563673604098", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/r1Y5cZLX8o", "expanded_url": "https://twitter.com/lillpiggy1/status/1158125427828908032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1Y5cZLX8o", "media_key": "3_1158125408820367360"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}]}, "id": "1158125427828908032", "text": "A verdade \u00e9 que o Bucky j\u00e1 teria invadido essa base secreta se soubesse que esse imbecilzinho tava num teste suicida do ex\u00e9rcito https://t.co/r1Y5cZLX8o", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124237204480000"}], "author_id": "1020847563673604098", "created_at": "2019-08-04T21:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125427828908032"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/GvR0n5oEaH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1158064094823321601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvR0n5oEaH", "media_key": "7_1083449952494211073"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "id": "1158125250107850753", "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura \u00bfEsto que fue? https://t.co/GvR0n5oEaH eso que es ? lloraba qui\u00e9n sabe hasta pasastes ........... del suicida cobarde xD tremenda sobona", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073055274577920"}], "author_id": "925470254398099456", "created_at": "2019-08-04T21:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125250107850753"]}, {"id": "1158125192905973765", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "author_id": "76843179", "created_at": "2019-08-04T21:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125192905973765"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/U5zcCvRnZ6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009182093850/posts/2319225215060192/", "display_url": "facebook.com/10000918209385\u2026"}]}, "id": "1158124951162912768", "text": "Fuerza suicida del mal https://t.co/U5zcCvRnZ6", "lang": "es", "author_id": "3302957949", "created_at": "2019-08-04T21:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124951162912768"]}, {"in_reply_to_user_id": "432863156", "id": "1158124823538819072", "text": "@JoseAntonioLo06 Llegu\u00e9 a tu timeline por un rt a un p\u00e9simo chiste tuyo (el cual por cierto ya te coment\u00e9) y lo primero que veo es un tweet pinneado en el que llamas asesino a alguien por una conversaci\u00f3n falsa entre \u00e9l y un suicida. #Qu\u00e9Oso creerse la mierda de twitter. Salgo corriendo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 241, "tag": "Qu\u00e9Oso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseAntonioLo06", "id": "432863156"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 269, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155930238187999232"}], "author_id": "28669591", "created_at": "2019-08-04T21:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124823538819072"]}, {"id": "1158124797794103296", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "author_id": "761920308009984001", "created_at": "2019-08-04T21:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124797794103296"]}, {"in_reply_to_user_id": "930700796", "id": "1158124647877173252", "text": "3/5  Desde un punto de vista econ\u00f3mico, ser\u00eda \"suicida\" para Miguel Ricart dejarse ver por Espa\u00f1a, pues estar\u00eda condenado en vida a una deuda impagable con 600.000 euros a cada familia de las ni\u00f1as, 1.800.000 euros. Ni en lo que le quede de vida laboral podr\u00e1 resarcir esa deuda.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Ricart"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124646144909313"}], "author_id": "930700796", "created_at": "2019-08-04T21:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124647877173252"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7QBfTSGMsM", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrohxnrique/status/1158124624414150659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QBfTSGMsM", "media_key": "3_1158124594252922882"}]}, "id": "1158124624414150659", "text": "a olha quem se matou pra mina terrestre https://t.co/7QBfTSGMsM", "geo": {"place_id": "c69aaccb47953843"}, "lang": "pt", "author_id": "1127716707043282950", "created_at": "2019-08-04T21:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124624414150659"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158124576003563523", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "2193943189", "created_at": "2019-08-04T21:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124576003563523"]}, {"id": "1158124527735336960", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "803407693641826304", "created_at": "2019-08-04T21:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124527735336960"]}, {"id": "1158124337985019904", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1007095880300851200", "created_at": "2019-08-04T21:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124337985019904"]}, {"id": "1158124285229228033", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1051973577220780033", "created_at": "2019-08-04T21:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124285229228033"]}, {"in_reply_to_user_id": "869724714", "id": "1158124136318873600", "text": "@LeticiaSanhueza Ah claro el vino con bebida es m\u00e1s suicida jajajjajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeticiaSanhueza", "id": "869724714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158123324377128961"}], "author_id": "320370462", "created_at": "2019-08-04T21:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124136318873600"]}, {"id": "1158124132623671297", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "162826467", "created_at": "2019-08-04T21:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124132623671297"]}, {"id": "1158124028424421377", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-08-04T21:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124028424421377"]}, {"id": "1158123954629947392", "text": "A mina no filme tomava os rem\u00e9dios e tal, at\u00e9 que pararam de fazer efeito e ela se matou\nGrandes filmes pra assistir em fam\u00edlia num domingo", "lang": "pt", "author_id": "2373055998", "created_at": "2019-08-04T21:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123954629947392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1158123754314223616", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "author_id": "3983469917", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"]}, {"in_reply_to_user_id": "7643092", "id": "1158123669203365893", "text": "@pumba Insisto, es prevenci\u00f3n. Y no solo en el Costanera; en cualquier edificio alto deber\u00eda haber mallas de contenci\u00f3n para evitar muertes (Tanto para un suicida como para un ni\u00f1o que se tir\u00f3 porque se le cay\u00f3 un juguete).", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pumba", "id": "7643092"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8911, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158123044247920640"}], "author_id": "27256971", "created_at": "2019-08-04T21:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123669203365893"]}, {"id": "1158123610822848517", "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "author_id": "3377638534", "created_at": "2019-08-04T21:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123610822848517"]}, {"id": "1158123603621232641", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "2929691009", "created_at": "2019-08-04T21:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123603621232641"]}, {"id": "1158123522906107905", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1042151391798677505", "created_at": "2019-08-04T21:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123522906107905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/1H2ZvTppxj", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliJucrf/status/1158121990634594305", "display_url": "twitter.com/JuliJucrf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.3624, "type": "Person", "normalized_text": "BERRIO"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "id": "1158123509320683520", "text": "Essa a\u00ed e da quelas torcedoras que ver todos criticando pra criticar, cara joga 1 jogo mal que n\u00e3o est\u00e1 nem 100 % fisicamente se matou 4 feira pro flamengo ser classificado, JOGADOR BOM DEVE SER O BERRIO  \nESSES MODINHAS AINDA V\u00c3O ACABAR COM MEU FLAMENGO https://t.co/1H2ZvTppxj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158121990634594305"}], "author_id": "1042076730092126208", "created_at": "2019-08-04T21:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123509320683520"]}, {"in_reply_to_user_id": "591323936", "id": "1158123085733736449", "text": "@SaturnRedHead Hashirama se matou pq n\u00e3o aguentou a culpa de ter matado o Madara", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SaturnRedHead", "id": "591323936"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Hashirama"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158106459206557699"}], "author_id": "3078489350", "created_at": "2019-08-04T21:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123085733736449"]}, {"id": "1158122952103251969", "text": "Jovem se suicida ap\u00f3s n\u00e3o aguentar mais morder a boca a cada 5 minutos", "lang": "pt", "author_id": "4819885073", "created_at": "2019-08-04T21:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122952103251969"]}, {"id": "1158122791117492231", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "author_id": "893562512037294081", "created_at": "2019-08-04T21:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122791117492231"]}, {"in_reply_to_user_id": "268278291", "id": "1158122752475312129", "text": "@CFK_ Cada vez se suicida m\u00e1s temprano Alberto! \ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CFK_", "id": "268278291"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110058472980481"}], "author_id": "402748926", "created_at": "2019-08-04T21:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122752475312129"]}, {"id": "1158122698196869121", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "470966177", "created_at": "2019-08-04T21:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122698196869121"]}, {"id": "1158122538423246851", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "700579750281142272", "created_at": "2019-08-04T21:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122538423246851"]}, {"id": "1158122484086005762", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "1013927321613537280", "created_at": "2019-08-04T21:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122484086005762"]}, {"id": "1158122381082267649", "text": "\u00c9 verdade que o MC bhaia se suicidou???", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "MC bhaia"}]}, "author_id": "1082691227064193026", "created_at": "2019-08-04T21:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122381082267649"]}, {"id": "1158122324723417088", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "author_id": "2369672287", "created_at": "2019-08-04T21:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122324723417088"]}, {"id": "1158122155617505280", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "223228776", "created_at": "2019-08-04T21:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122155617505280"]}, {"id": "1158122121043828737", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-08-04T21:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122121043828737"]}, {"id": "1158122085484507136", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "author_id": "716304009120849920", "created_at": "2019-08-04T21:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122085484507136"]}, {"id": "1158122083668439041", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "1022671418687938560", "created_at": "2019-08-04T21:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122083668439041"]}, {"id": "1158122056199942144", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "author_id": "730530205555687425", "created_at": "2019-08-04T21:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122056199942144"]}, {"id": "1158121952411889666", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "author_id": "1062347475175067650", "created_at": "2019-08-04T21:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158121952411889666"]}, {"in_reply_to_user_id": "466976176", "id": "1158121447400886272", "text": "@venecasagrande Esse esquema suicida ai tem q ser revisto... tem jogos q tem q esperar.. propor sempre n\u00e3o d\u00e1 certo.. espera.. decide o jogo numa bola qq, parada, escanteio falta,  se jogar ao ataque sempre vai acontecer isso ai de vez enquando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158120507805507584"}], "author_id": "84432036", "created_at": "2019-08-04T21:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158121447400886272"]}, {"in_reply_to_user_id": "2593601044", "id": "1158121374428401665", "text": "@beauchamproud esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "MPN"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "NowUnited"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beauchamproud", "id": "1156655477285105666"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158105495883997185"}], "author_id": "1155497663128846337", "created_at": "2019-08-04T21:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158121374428401665"]}], "includes": {"users": [{"name": "Pamela Aguirre", "username": "PamelaA23229424", "id": "4832770895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 178, "tweet_count": 22267, "listed_count": 0}}, {"name": "A24.com", "username": "A24COM", "id": "253176236", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"name": "Chris28", "username": "Chinchu2870", "id": "899416592215404546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 3131, "tweet_count": 197077, "listed_count": 1}}, {"name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "username": "Guillogo_", "id": "256065638", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}}, {"name": "Eduardo Garcia", "username": "eduardga", "id": "4393416809", "verified": false, "location": "Villa G.Belgrano-Villa Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1650, "tweet_count": 61932, "listed_count": 0}}, {"name": "Arnobio Rocha", "username": "arnobio1969", "id": "208092587", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6286, "following_count": 2976, "tweet_count": 176368, "listed_count": 81}}, {"name": "Alberto Carlos Almeida", "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44514, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}}, {"name": "sarabenny", "username": "sarabenny08gma1", "id": "1139687444608094208", "verified": false, "location": "Lan\u00fas  Buenos Aires argentina", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 728, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}}, {"name": "jajao", "username": "fodaseomundo123", "id": "1125348464030883840", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 104, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}}, {"name": "gabriel andres", "username": "Rumblefisshhh", "id": "3059807440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 123, "tweet_count": 33795, "listed_count": 7}}, {"name": "Marilin Narvarte", "username": "marilinmariposa", "id": "148688991", "verified": false, "location": "Tres Arroyos", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1091, "tweet_count": 29012, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Trejo", "username": "Lat648", "id": "867084306962894848", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4405, "following_count": 4962, "tweet_count": 48492, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Donayre", "username": "jesusdonayre24", "id": "4885122845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "Bessa", "username": "rodrigobessatv", "id": "112551694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 151, "tweet_count": 20733, "listed_count": 9}}, {"name": "Luan Mansur", "username": "Luanmansur", "id": "857974382324482052", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 2337, "tweet_count": 20007, "listed_count": 0}}, {"name": "Manolexx", "username": "jmdetom", "id": "258763522", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1512, "tweet_count": 55713, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Guarderas", "username": "1juanguarderas", "id": "966898401538293761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1258, "tweet_count": 31894, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413", "verified": false, "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}}, {"name": "Tolalola", "username": "Tolalolaarg", "id": "779345912430792704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 8070, "tweet_count": 309839, "listed_count": 23}}, {"name": "Sergio Alva", "username": "Ger2803", "id": "54780440", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 761, "tweet_count": 6645, "listed_count": 0}}, {"name": "Artesios", "username": "AuroroArtesios", "id": "1084470163234267137", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 22, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}}, {"name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664", "verified": false, "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}}, {"name": "SoyDaniel", "username": "daniel_e71", "id": "93670799", "verified": false, "location": "del campo al mar", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 2328, "tweet_count": 41912, "listed_count": 4}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}}, {"name": "S\u00edYoPuedo\ud83c\udf31", "username": "HaditasdeBosque", "id": "851947649666297857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1722, "tweet_count": 48733, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"name": "Fil\u00f3sofo de la Calle", "username": "filosofox", "id": "50736069", "verified": false, "location": "Lima Norte \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1443, "tweet_count": 79930, "listed_count": 9}}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"name": "J..L..C..G", "username": "elmogollorevele", "id": "123423021", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 4866, "tweet_count": 441932, "listed_count": 31}}, {"name": "Roy Barreras", "username": "RoyBarreras", "id": "62154340", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}}, {"name": "Walter", "username": "walterw535", "id": "2792424126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2941, "tweet_count": 20945, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83d\udea9A raiva e a fome \u00e9 coisa dos home!", "username": "pelintrate", "id": "940766397914910720", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10715, "following_count": 10164, "tweet_count": 62539, "listed_count": 6}}, {"name": "Ana Beatriz", "username": "anabeatriz19621", "id": "3319879210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 331, "tweet_count": 62159, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Denes", "username": "DanielDenes2", "id": "1126491136061784066", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 858, "tweet_count": 46483, "listed_count": 1}}, {"name": "Raquel", "username": "Raquelsc94", "id": "1060902170952896513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 148, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}}, {"name": "EnfermeVersia", "username": "enfermeversia", "id": "870192222054096896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2341, "tweet_count": 2333, "listed_count": 8}}, {"name": "Val\u00e9ria Lisbano", "username": "ValeriaLisbano", "id": "429073352", "verified": false, "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 547, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafa", "username": "taejikookclouds", "id": "1079106561463803905", "verified": false, "location": "vminlove \u2604", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 294, "tweet_count": 9065, "listed_count": 2}}, {"name": "@saliendoaflote", "username": "Blancojacquelid", "id": "986663294189568000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 219, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCA, GATO NO MENSTRUANTE \ud83d\ude3c", "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280", "verified": false, "location": "NowhereLand", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 412, "tweet_count": 37226, "listed_count": 7}}, {"name": "Zu", "username": "zukbth", "id": "141401472", "verified": false, "location": "Planeta Terra - Earth Planet", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 535, "tweet_count": 70294, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"name": "Acci\u00f3n X los hijos", "username": "AccionXloshijos", "id": "920028360344047616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1124, "tweet_count": 4971, "listed_count": 2}}, {"name": "Pacto Igualdad", "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 685, "tweet_count": 6273, "listed_count": 8}}, {"name": "liliana gaset \ud83d\udc99#SiALasDosVidas", "username": "lilianagaset", "id": "1528951729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 148, "tweet_count": 2523, "listed_count": 1}}, {"name": "Gmo Diaz de Leon", "username": "q49gmo", "id": "220330369", "verified": false, "location": "Santiago de Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 4801, "tweet_count": 87434, "listed_count": 4}}, {"name": "IntensoLui7s", "username": "Luis7intenso", "id": "927311371003449344", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 272, "tweet_count": 46423, "listed_count": 0}}, {"name": "SyZed \u2600\ufe0f \u00bfY vos?", "username": "SyZed_One", "id": "968823926267760640", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1715, "tweet_count": 74108, "listed_count": 0}}, {"name": "Rommel", "username": "Rommel07966316", "id": "1157811427123634176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 545, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}}, {"name": "Groncho Marx \u2b50", "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}}, {"name": "Ximena:\u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf35\ud83c\udf40\ud83c\udf3b", "username": "XimeFlowers53", "id": "790628981695516675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 814, "tweet_count": 21070, "listed_count": 1}}, {"name": "Marce \ud83d\udc99\ud83c\udfb6\ud83d\udc3e\ud83d\ude37", "username": "vmar91", "id": "489915219", "verified": false, "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1290, "tweet_count": 39876, "listed_count": 6}}, {"name": "Mariela Leon Romero", "username": "MarielaLeonRom2", "id": "766163356466212864", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 354, "tweet_count": 9370, "listed_count": 0}}, {"name": "Misk'i Marite", "username": "techima58", "id": "4588673188", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"name": "Omar Arias Linares", "username": "Darkminho", "id": "971218231", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "web camargo", "username": "habsolen", "id": "859931242099351552", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 387, "tweet_count": 23804, "listed_count": 0}}, {"name": "Gordo Kuka", "username": "gordoqk", "id": "928705625445556225", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 758, "tweet_count": 18891, "listed_count": 0}}, {"name": "flaki \ud83d\udc37", "username": "bel_flaki", "id": "3233927226", "verified": false, "location": "a las rexuxa", "public_metrics": {"followers_count": 13890, "following_count": 4298, "tweet_count": 71128, "listed_count": 3}}, {"name": "Mart\u00edn Sombra.. sin sombras", "username": "MartnSombra1", "id": "1108251896471609345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 480, "tweet_count": 6404, "listed_count": 0}}, {"name": "LUIS POMA", "username": "LUISPOMA14", "id": "3109339306", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 305, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"name": "NGL", "username": "NormaGracielaL7", "id": "995353979231096832", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 836, "tweet_count": 11545, "listed_count": 0}}, {"name": "Seba Ceriani", "username": "sebaceriani", "id": "282055845", "verified": false, "location": "Arg, Prov. bs as, Z Nor-oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2603, "tweet_count": 12123, "listed_count": 9}}, {"name": "elbi cortez funes", "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 4993, "tweet_count": 278450, "listed_count": 9}}, {"name": "La gattara", "username": "OfficialGattara", "id": "18582562", "verified": false, "location": "ROMA (more or less...)", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 484, "tweet_count": 210550, "listed_count": 25}}, {"name": "Malamor", "username": "rumba_magica", "id": "65077794", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0f+Bologna+Regina dei Refusi\u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 1603, "tweet_count": 156368, "listed_count": 43}}, {"name": "Pat\u00ae\ufe0ficia_Paz_01 \u2026en Resistencia!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Patricia_Paz_01", "id": "367186898", "verified": false, "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11908, "following_count": 12291, "tweet_count": 411583, "listed_count": 25}}, {"name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}}, {"name": "Aderbal Machado", "username": "jornalistadeba", "id": "228111907", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 300, "tweet_count": 186562, "listed_count": 13}}, {"name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "AlexPeruLibre", "id": "423807080", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}}, {"name": "marialuz", "username": "marialuzlobo", "id": "1528597584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1667, "tweet_count": 30504, "listed_count": 4}}, {"name": "Hector Varela", "username": "HVarelak", "id": "2684101605", "verified": false, "location": "Banfield Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 4328, "tweet_count": 108689, "listed_count": 4}}, {"name": "Mila de MARIA", "username": "fugaenlila1", "id": "2352559574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1672, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}}, {"name": "Iris Scarpinelli\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "IrisScarpinelli", "id": "3428489151", "verified": false, "location": "CABA ", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4619, "tweet_count": 273791, "listed_count": 1}}, {"name": "Kike", "username": "vodkiks", "id": "17653834", "verified": false, "location": "Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 744, "tweet_count": 27265, "listed_count": 7}}, {"name": "ChicaZapote", "username": "chicazapot", "id": "32317704", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 609, "tweet_count": 15681, "listed_count": 2}}, {"name": "Capital del R\u00edo", "username": "Monyrica", "id": "65801002", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13894, "following_count": 13647, "tweet_count": 462161, "listed_count": 13}}, {"name": "bia", "username": "biamrmc", "id": "376980750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 1450, "tweet_count": 145432, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d18\u1d00\u1d22\u1d04\u1d0f\u1d0f\u0280\u0280\u1d07\u1d00", "username": "pazzcoorrea", "id": "4628351955", "verified": false, "location": "Salinas, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1104, "tweet_count": 13644, "listed_count": 1}}, {"name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "trajanojorge", "id": "395011753", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5199, "following_count": 5401, "tweet_count": 614403, "listed_count": 30}}, {"name": "Carlos", "username": "Elschiariti", "id": "151903484", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1325, "tweet_count": 160187, "listed_count": 8}}, {"name": "SilviaSt", "username": "Silviaese", "id": "93873015", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 2259, "tweet_count": 91172, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc47\ud835\udc52 \ud835\udc63\ud835\udc56 \ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc38\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc50 \ud83d\udc8b", "username": "crushdaetec", "id": "1154430438972297216", "verified": false, "location": "Mogi Mirim", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 421, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}}, {"name": "Coraz\u00f3n Suicida \u2020", "username": "meriftw", "id": "276237008", "verified": false, "location": "Donde brillan los diamantes", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 827, "tweet_count": 38938, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Rafa_Silveira03", "id": "1014715960526360576", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 541, "tweet_count": 7878, "listed_count": 0}}, {"name": "man\u00f4", "username": "ManoelaPeter", "id": "858112540718624768", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 461, "tweet_count": 26227, "listed_count": 0}}, {"name": "Gina", "username": "Gina1961Gina", "id": "1147281686859829249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 488, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}}, {"name": "Herman Cadena", "username": "Herman_Cadena", "id": "2433498298", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6774, "following_count": 4985, "tweet_count": 484252, "listed_count": 43}}, {"name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel", "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17284, "following_count": 7821, "tweet_count": 245604, "listed_count": 56}}, {"name": "Enrique", "username": "Enrique74023634", "id": "1055192954212704258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 251, "tweet_count": 15541, "listed_count": 0}}, {"name": "toshi \u2022 AR60", "username": "toshicast", "id": "474206221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7643, "following_count": 774, "tweet_count": 50245, "listed_count": 16}}, {"name": "\u2022 Jessy \u2022", "username": "Alpaca_Artista", "id": "787650510820081664", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 865, "tweet_count": 12280, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco", "id": "149182781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}}, {"name": "Maxi Cerd\u00e1", "username": "ElMasiCerda", "id": "1070479526201843718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 435, "tweet_count": 3044, "listed_count": 2}}, {"name": "Maria Coutinho \ud83d\udc9a", "username": "mecoutinho", "id": "34711513", "verified": false, "location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 3295, "tweet_count": 45863, "listed_count": 37}}, {"name": "Bergson Toledo", "username": "btoledo01", "id": "177651551", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1900, "tweet_count": 49307, "listed_count": 0}}, {"name": "Alicia Burgos", "username": "aliciabm_25", "id": "1060287912112254976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 385, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}}, {"name": "srmc1407", "username": "srmc1407", "id": "139873652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3096, "tweet_count": 55327, "listed_count": 0}}, {"name": "Doravilmamartinez", "username": "Doravilmamarti1", "id": "825648036294557696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2558, "tweet_count": 58371, "listed_count": 2}}, {"name": "Bea Kruschewsky \ud83e\udd8b", "username": "beakrusch", "id": "1129644794", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 451, "tweet_count": 33948, "listed_count": 0}}, {"name": "ciclopin", "username": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"name": "Ing. Homero Thompson \ud83d\udc9a", "username": "HomeroThompsoms", "id": "1105682959884083200", "verified": false, "location": "Conurbano, \u00c1frica del Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 3175, "tweet_count": 29003, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf33\ud83c\udd70 - \ud835\udd3e\u2115\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52", "username": "GNoViolenta", "id": "260484012", "verified": false, "location": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 3437, "tweet_count": 89112, "listed_count": 29}}, {"name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}}, {"name": "@martabonita MdQ", "username": "martabonita4", "id": "1071973252774404096", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256352, "listed_count": 1}}, {"name": "Dinoz Guti G.", "username": "sonygut", "id": "1532922804", "verified": false, "location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 163, "tweet_count": 8247, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliana Zapata", "username": "luigrizapata", "id": "911663111878397954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 252, "tweet_count": 21415, "listed_count": 0}}, {"name": "Aelita del Betis", "username": "chicxSardina", "id": "799993141109686272", "verified": false, "location": "Lyoko", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 339, "tweet_count": 63065, "listed_count": 1}}, {"name": "Patty P", "username": "pattyPC1530", "id": "718962515116453888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}}, {"name": "Ampolleta Parlante", "username": "pamefloga", "id": "297779151", "verified": false, "location": "Desierto M\u00e1s Arido Del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 234, "tweet_count": 111472, "listed_count": 2}}, {"name": "@CriticoLibre", "username": "CriticoLibre", "id": "253053424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1133, "tweet_count": 29036, "listed_count": 1}}, {"name": "Mauro Castellucci", "username": "Maurocaste", "id": "172516995", "verified": false, "location": "9 de Julio", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 649, "tweet_count": 9022, "listed_count": 1}}, {"name": "patricia Blanco", "username": "patriblanco50", "id": "809142449478234112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 455, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}}, {"name": "Mendocina K", "username": "KMendocina", "id": "700788133177139200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11329, "following_count": 10853, "tweet_count": 126078, "listed_count": 18}}, {"name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aries2011956", "id": "870235934", "verified": false, "location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 6818, "tweet_count": 934560, "listed_count": 60}}, {"name": "nefy", "username": "nefelai_", "id": "1123579188198375424", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 390, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}}, {"name": "maria filchel", "username": "mfilchel", "id": "2147959290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 3907, "tweet_count": 255727, "listed_count": 37}}, {"name": "Eloy Sanz", "username": "elmanyana", "id": "301358705", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0d Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 13592, "following_count": 970, "tweet_count": 19676, "listed_count": 198}}, {"name": "Pedro Anboto", "username": "Pedro_anboto", "id": "851002359794860032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 127, "tweet_count": 1790, "listed_count": 6}}, {"name": "Christian", "username": "Davidorel", "id": "437030868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 495, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Gonzalo Vallejo", "username": "juangovallejo", "id": "167555553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 893, "tweet_count": 84300, "listed_count": 0}}, {"name": "Ver\u00fanica Santos, DELIRANTE, SO\u00d1ADORA, APRENDIZ...", "username": "verunicasantos", "id": "172743830", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 4999, "tweet_count": 16250, "listed_count": 9}}, {"name": "VOLVIMOS !!!\u270c \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "vil_adela", "id": "4690204003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 4947, "tweet_count": 181862, "listed_count": 8}}, {"name": "Dellpra", "username": "MRPradell", "id": "552466601", "verified": false, "location": "San Clemente del Tuy\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1333, "tweet_count": 52930, "listed_count": 1}}, {"name": "Lina est\u00e1 sufriendo con 2ha", "username": "httpshuffie", "id": "1146470563747192832", "verified": false, "location": "She/her ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 978, "tweet_count": 43454, "listed_count": 14}}, {"name": "LOW VIBRATIONAL \ud83c\udf7d\ufe0f", "username": "puttsodtr", "id": "872660615281737728", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2072, "tweet_count": 46344, "listed_count": 1}}, {"name": "ozl\u0250\u0254s \u0131\u026f\u01dd \u275f\u275b\u275f \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb #ModoPascua \ud83d\udc30\ud83e\udd5a", "username": "EmiScalzo", "id": "3198189330", "verified": false, "location": "Lan\u00fas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 557, "tweet_count": 45499, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Zurita Red\u00f3n", "username": "c_zuritaredon", "id": "191585114", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 2661, "tweet_count": 34150, "listed_count": 12}}, {"name": "Cecilia Sandoval I.", "username": "cecyqca", "id": "1739010092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1832, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}}, {"name": "liliana ines/#Soydel+42\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83e\udd8d", "username": "lilidis", "id": "160343256", "verified": false, "location": "General Roca - R.N.", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2613, "tweet_count": 97322, "listed_count": 3}}, {"name": "Gustavo", "username": "guspiz", "id": "211970361", "verified": false, "location": "Cuarta region ", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 3231, "tweet_count": 73657, "listed_count": 0}}, {"name": "Nora\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "username": "florez_pili", "id": "1132728520373878786", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Este", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1899, "tweet_count": 60084, "listed_count": 1}}, {"name": "Pap\u00e1 Oso \ud83c\udfb2\ud83d\udc3b Chaotic Wholesome", "username": "Windoirus", "id": "866956411", "verified": false, "location": "windoirus.twitch@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 315, "tweet_count": 7262, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf42 Spooky Chibi \ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf83", "username": "ChibiYoru", "id": "209770332", "verified": false, "location": "Mirkwood", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 245, "tweet_count": 170377, "listed_count": 58}}, {"name": "Tom\u00e1s Donato Gallo.", "username": "tomas_donato", "id": "1082658201152163843", "verified": false, "location": "Napoli, Campania, Italia.", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4971, "tweet_count": 116208, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego", "username": "Diego24DeRoo", "id": "3196415338", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 475, "tweet_count": 46269, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf38Cure Spring\ud83c\udf08\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "Bunny_Stark", "id": "268490437", "verified": false, "location": "Avengers HQ", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1355, "tweet_count": 209652, "listed_count": 22}}, {"name": "Arlene Musume", "username": "arlenemusume", "id": "118116666", "verified": false, "location": "esponsor.gg/arlenemusume", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2389, "tweet_count": 156854, "listed_count": 35}}, {"name": "matilde bordagaray", "username": "matilbebordagar", "id": "2395337552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3871, "tweet_count": 94766, "listed_count": 14}}, {"name": "JESUS RAMIREZ", "username": "G6fMuKXodBTiDd8", "id": "3276946110", "verified": false, "location": "Ciudad Juarez Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 561, "tweet_count": 57248, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Manuel Guerrero", "username": "carlosmanuelgro", "id": "228993579", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3898, "tweet_count": 95516, "listed_count": 7}}, {"name": "pepaperez", "username": "AlbaKolker", "id": "1500112231", "verified": false, "location": "Alto los Cardales, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 779, "tweet_count": 84157, "listed_count": 0}}, {"name": "Esther", "username": "EstherMGdeB", "id": "900154367743066113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1890, "tweet_count": 14192, "listed_count": 0}}, {"name": "Clausy \ud83d\udc31\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Clausy06804234", "id": "1152388879665811456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 740, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}}, {"name": "Soy del 41%", "username": "malakaras", "id": "846517759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5278, "tweet_count": 381536, "listed_count": 46}}, {"name": "Potasia \ud83d\udc9a", "username": "YoLauLaura", "id": "325951462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16190, "following_count": 10807, "tweet_count": 22594, "listed_count": 4}}, {"name": "marta maria suarez", "username": "mariamar182", "id": "143214556", "verified": false, "location": "moron", "public_metrics": {"followers_count": 4776, "following_count": 5083, "tweet_count": 132954, "listed_count": 14}}, {"name": "GRISELDA SUAREZ", "username": "griseldasuarez7", "id": "1198947793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 200, "tweet_count": 17001, "listed_count": 0}}, {"name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "id": "838113931", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}}, {"name": "LucheyVuelve \u270c\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u264a\ud83d\udcab", "username": "horizontelibero", "id": "215299681", "verified": false, "location": "argentina, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 6522, "tweet_count": 188188, "listed_count": 40}}, {"name": "jh\u03c3\u03b7\u03b1\u0442\u03b1n", "username": "Jhon4tn", "id": "142317025", "verified": false, "location": "Ate Callao Pucusana", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2889, "tweet_count": 181197, "listed_count": 48}}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97", "username": "AD4WONGRE", "id": "978442016647507968", "verified": false, "location": "ele/dele - ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 3551, "tweet_count": 52085, "listed_count": 3}}, {"name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde", "id": "1673616690", "verified": false, "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"name": "Andreaapsat", "username": "Andreaapsat2", "id": "1007630932147392512", "verified": false, "location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 414, "tweet_count": 32151, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvina K", "username": "silvinacas1", "id": "3939103277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9432, "following_count": 9754, "tweet_count": 197347, "listed_count": 4}}, {"name": "Francisco Toledo", "username": "francis12163", "id": "2974010254", "verified": false, "location": "bariloche  paraiso de argentin", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 721, "tweet_count": 5006, "listed_count": 0}}, {"name": "MB \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "mbttk_", "id": "2728490205", "verified": false, "location": "insta: @mb.ttk", "public_metrics": {"followers_count": 7223, "following_count": 2258, "tweet_count": 61036, "listed_count": 1}}, {"name": "Claudio Retamal B", "username": "claudiofrb", "id": "475773686", "verified": false, "location": "Talquino de corazon", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 319, "tweet_count": 21165, "listed_count": 3}}, {"name": "manesalamanca", "username": "manesalamanca", "id": "18104066", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}}, {"name": "el roes", "username": "slaere", "id": "118183091", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 135, "tweet_count": 7379, "listed_count": 1}}, {"name": "Lucila Blanc", "username": "BlancLucila", "id": "3043291456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 322, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}}, {"name": "CAJ", "username": "Leviatan2001", "id": "144216626", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2407, "tweet_count": 31043, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosana", "username": "rosanadeavella1", "id": "880131424061468672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1371, "tweet_count": 245447, "listed_count": 0}}, {"name": "claudio hg", "username": "claudiohg1965", "id": "2302284528", "verified": false, "location": "Mopulus Epsilon Eridanis", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 373, "tweet_count": 40185, "listed_count": 3}}, {"name": "Faro Argentino", "username": "FaroArgentino", "id": "1413012800", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74508, "following_count": 60, "tweet_count": 1554, "listed_count": 243}}, {"name": "#VecinosBelgrano \ud83d\udc31", "username": "VecinosBelgrano", "id": "1928259852", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4729, "tweet_count": 237219, "listed_count": 35}}, {"name": "T \u03b1 n a \ud83c\udf40", "username": "__San________", "id": "157812708", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 3951, "tweet_count": 43380, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf35", "username": "Enouxt", "id": "1556599440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 537, "tweet_count": 86727, "listed_count": 3}}, {"name": "Ian SCBPFX", "username": "IanSBF", "id": "28506199", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 54155, "following_count": 947, "tweet_count": 12116, "listed_count": 121}}, {"name": "alex hastenreiter", "username": "hastenreiter2", "id": "56875389", "verified": false, "location": "Tocantins - MG", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 573, "tweet_count": 11525, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Maria Piro", "username": "AnaMariaPiro2", "id": "3656033021", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 6394, "tweet_count": 326323, "listed_count": 30}}, {"name": "Silvia9/12\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\ude3a", "username": "SilviaToledo123", "id": "975502145280790528", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2171, "tweet_count": 42627, "listed_count": 2}}, {"name": "cande1972\ud83d\udd90", "username": "desdeinframundo", "id": "807956299", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 706, "tweet_count": 14962, "listed_count": 0}}, {"name": "{Andariegos_", "username": "andariegos2015", "id": "3013089214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 3512, "tweet_count": 144595, "listed_count": 9}}, {"name": "Tony Gros Cuervo a muerte!!!!", "username": "AntonioNGros", "id": "415517096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 336, "tweet_count": 81576, "listed_count": 1}}, {"name": "Andrea Doello", "username": "AndyDoe1972", "id": "2471442984", "verified": false, "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 298, "tweet_count": 59117, "listed_count": 6}}, {"name": "clara iazzetta", "username": "claraiazzetta", "id": "558227080", "verified": false, "location": "la plata argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1234, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}}, {"name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc", "id": "3367781907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}}, {"name": "MaryGomez \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83c\udf31\ud83d\udc31", "username": "MarygomezRiver", "id": "158701762", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 4928, "tweet_count": 71186, "listed_count": 6}}, {"name": "Di@na Dos S@ntos.", "username": "dianadosanto", "id": "71057773", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba & S.M Andes.", "public_metrics": {"followers_count": 17924, "following_count": 12666, "tweet_count": 154930, "listed_count": 15}}, {"name": "Milena Eldan Ors,Gabriel Boric mi presidente,38 %", "username": "milenaeldan", "id": "844610602345615360", "verified": false, "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17802, "following_count": 16631, "tweet_count": 280365, "listed_count": 14}}, {"name": "Rousbral \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d SAN ISIDRO", "username": "rousbral", "id": "961424203542122496", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 4990, "tweet_count": 117818, "listed_count": 1}}, {"name": "Macho Linconao - Autoridad Ancestral \ud83d\udd25", "username": "MachoLinconao", "id": "459859743", "verified": false, "location": "Ordenanza Costa.", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 3081, "tweet_count": 20233, "listed_count": 6}}, {"name": "Juan H. Albin", "username": "JHAlbin1923", "id": "1144990599029940224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 419, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}}, {"name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "username": "yumeyaremmy", "id": "723637088449642496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25813, "listed_count": 0}}, {"name": "Malouk", "username": "malouk1959", "id": "1152251360122986497", "verified": false, "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2015, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527422, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"name": "Amanda Velasquez", "username": "8389amanda", "id": "4411515881", "verified": false, "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 6623, "following_count": 6093, "tweet_count": 295976, "listed_count": 1}}, {"name": "Inflaci\u00f3n Autoconstruida\ud83e\udd2a", "username": "VimarysoyYo", "id": "191945715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4564, "tweet_count": 175077, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Bruno M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "brunostalone", "id": "216337814", "verified": false, "location": "California", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 791, "tweet_count": 4818, "listed_count": 50}}, {"name": "Felipe Santa Cruz", "username": "fsantacruz_rj", "id": "49654251", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108353, "following_count": 3016, "tweet_count": 12056, "listed_count": 250}}, {"name": "Sergio \uf8ff\ud83e\udd89", "username": "ShechoReyes", "id": "2339222441", "verified": false, "location": "\u26a1\ufe0fFortress of Solitude \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 863, "tweet_count": 8627, "listed_count": 11}}, {"name": "Hernan Fort\u00edn", "username": "HernanFortin", "id": "162975331", "verified": false, "location": "SurAmeRica.", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 3333, "tweet_count": 45164, "listed_count": 0}}, {"name": "Lylyso1952 #\ud83d\ude3a#QuieroAMiArgentinaLibreDeCorruptos", "username": "lyly1952", "id": "541342399", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 3073, "tweet_count": 17068, "listed_count": 0}}, {"name": "sergio.", "username": "sergioa62139723", "id": "968656837397671937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 4809, "tweet_count": 17716, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho", "username": "nachocasserly", "id": "189354522", "verified": false, "location": "barrio la calabria", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 512, "tweet_count": 146805, "listed_count": 2}}, {"name": "juli", "username": "julitomaeltaxi", "id": "299943227", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 532, "tweet_count": 61773, "listed_count": 4}}, {"name": "Horacio", "username": "templario201300", "id": "1573833614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 128, "tweet_count": 7183, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia #SOSCuba", "username": "ClaudiaBeltzer", "id": "38965237", "verified": false, "location": "Titanic ", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 5004, "tweet_count": 65980, "listed_count": 6}}, {"name": "Nilda Menchaca", "username": "NildaMenchaca", "id": "1355641399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2962, "tweet_count": 79933, "listed_count": 0}}, {"name": "PODER JUDICIAL: JUZGUEN Y CONDENEN.", "username": "Alicie33", "id": "211531918", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 5001, "tweet_count": 147941, "listed_count": 9}}, {"name": "Pauli \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf9e \u26f5\ud83c\udf0a\ud83d\udc3e\ud83d\udc3a\u2618", "username": "paulieu2", "id": "1638032018", "verified": false, "location": "Miramar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 2252, "tweet_count": 21404, "listed_count": 2}}, {"name": "Gladys\ud83d\udc9a", "username": "gavvilla9", "id": "222159409", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 5867, "tweet_count": 263786, "listed_count": 25}}, {"name": "Ultramort", "username": "MrEggSrOu", "id": "911346030976913413", "verified": false, "location": "CATALUNYA, (CATALUNYA)", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 451, "tweet_count": 31907, "listed_count": 0}}, {"name": "Miren.\ud83c\udf97", "username": "asierbijoux", "id": "213745259", "verified": false, "location": "Munduan.", "public_metrics": {"followers_count": 30222, "following_count": 33249, "tweet_count": 276854, "listed_count": 95}}, {"name": "Mariano", "username": "marianocamposok", "id": "115534341", "verified": false, "location": "ezeiza ", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 346, "tweet_count": 88439, "listed_count": 83}}, {"name": "negreiros", "username": "negreiros98", "id": "888251825530429440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 190, "tweet_count": 17511, "listed_count": 0}}, {"name": "JP", "username": "spacecowboy90s", "id": "2859722343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 95, "tweet_count": 8919, "listed_count": 0}}, {"name": "Not found", "username": "EscobaDlPalacio", "id": "969234457", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 841, "tweet_count": 13993, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24caGestorD'Proyectos\u24ca", "username": "ElCheDeivid", "id": "310339730", "verified": false, "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2568, "tweet_count": 101319, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriana Cothran \u2693\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ufe0f", "username": "AdrianaCothran", "id": "1062049005977382913", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 4296, "tweet_count": 178468, "listed_count": 9}}, {"name": "Edson Telles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 - Dia 15/03 eu vou", "username": "edsontelles47", "id": "803625716755681281", "verified": false, "location": "Ia\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2288, "tweet_count": 5286, "listed_count": 0}}, {"name": "caio", "username": "horrorwoodss", "id": "308621344", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1131, "tweet_count": 185617, "listed_count": 7}}, {"name": "Jotita Jota", "username": "JotitaJota1", "id": "758466578400833536", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 3952, "tweet_count": 431230, "listed_count": 10}}, {"name": "Isabelle Poupet", "username": "isabellepoupet", "id": "853724027524972549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1610, "tweet_count": 141457, "listed_count": 9}}, {"name": "alvarezverderamo", "username": "AVRpsicologo", "id": "978997797121875968", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1410, "tweet_count": 2292, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabian Arturo", "username": "fabian_arturo", "id": "334856481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 92, "tweet_count": 14531, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00falia \ud83c\udf52", "username": "zjmmorningstar", "id": "3099830951", "verified": false, "location": "made in Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 1788, "tweet_count": 41068, "listed_count": 0}}, {"name": "fui pra @elliexromania", "username": "shawmarvels", "id": "3983469917", "verified": false, "location": "n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}}, {"name": "Gabs", "username": "GStandsForGabs", "id": "74082898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 701, "tweet_count": 46951, "listed_count": 4}}, {"name": "dave", "username": "choranus", "id": "611822650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4902, "following_count": 935, "tweet_count": 238474, "listed_count": 32}}, {"name": "Hugo Intor", "username": "Hintor4", "id": "996224549833363456", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}}, {"name": "@edgyportenio", "username": "edgyportenio", "id": "3099519387", "verified": false, "location": "Argenzuela, y 2022ChauPeronia!", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4989, "tweet_count": 160089, "listed_count": 10}}, {"name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "username": "TraderMarcoCost", "id": "118794845", "verified": false, "location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "public_metrics": {"followers_count": 7899, "following_count": 308, "tweet_count": 1813168, "listed_count": 415}}, {"name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd9a", "username": "_rfawl", "id": "715511440141103105", "verified": false, "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 869, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}}, {"name": "Sir Cacho \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Sir_Cacho_", "id": "190048165", "verified": false, "location": "Metropolis.", "public_metrics": {"followers_count": 6759, "following_count": 6712, "tweet_count": 16779, "listed_count": 0}}, {"name": "Lily Siglo XXI", "username": "MitreLilia", "id": "969601670102552579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5644, "following_count": 3299, "tweet_count": 224519, "listed_count": 2}}, {"name": "Martita", "username": "martitasilvia", "id": "2885138464", "verified": false, "location": "Flores,Ciudad de Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2435, "tweet_count": 116108, "listed_count": 3}}, {"name": "Maidenless \ud83c\udd71\ufe0fro \ud83c\udd71\ufe0fruno", "username": "s8nbestfriend", "id": "2374485571", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 555, "tweet_count": 12611, "listed_count": 0}}, {"name": "SENTYNET", "username": "SENTYNET", "id": "1390462994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 665, "tweet_count": 5354, "listed_count": 3}}, {"name": "Alejandro C Sandoval", "username": "AlejandroCSand3", "id": "1066456175607250944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 452, "tweet_count": 35787, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliana Mazzone", "username": "limazzone", "id": "4821490877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 2930, "tweet_count": 106647, "listed_count": 16}}, {"name": "Lili GonzalezBellini", "username": "lgbellini", "id": "194956333", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 994, "tweet_count": 80273, "listed_count": 9}}, {"name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}}, {"name": "Laury\u270c\ud83c\udffd", "username": "Yosoy_Laury", "id": "833907972", "verified": false, "location": " Bonaerensa , Argentina \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 34384, "following_count": 25239, "tweet_count": 271198, "listed_count": 70}}, {"name": "Bruno Crose", "username": "brunocrose", "id": "75081198", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1055, "tweet_count": 12046, "listed_count": 3}}, {"name": "Naiara", "username": "Naiaralaiv", "id": "987704966096785409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 87, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}}, {"name": "Romina Natalia", "username": "rominanatalia", "id": "142364808", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 2146, "tweet_count": 30486, "listed_count": 10}}, {"name": "Cecilia Segovia \ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "username": "ceciliasegovia", "id": "142310218", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1918, "tweet_count": 48425, "listed_count": 4}}, {"name": "Carolina Rom\u00e3o", "username": "carolinarromao", "id": "926226723989049344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 302, "tweet_count": 12578, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Silva", "username": "pingucas21", "id": "3334272298", "verified": false, "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 598, "tweet_count": 71982, "listed_count": 8}}, {"name": "Willy Grossman", "username": "WillyGrossman", "id": "51635581", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1903, "tweet_count": 113221, "listed_count": 31}}, {"name": "patita", "username": "patita_37", "id": "4345170741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 4535, "tweet_count": 20370, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel", "username": "RAQUELARRIGONI", "id": "187143682", "verified": false, "location": "ARGENTINA - C\u00d3RDOBA", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 383, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Macri", "username": "mauriciomacri", "id": "24900072", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}}, {"name": "Sebas Arias\ud83d\udda4\ud83d\udcda\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udf88", "username": "sebharias", "id": "3332449595", "verified": false, "location": "Asteroide B-612 Depto A", "public_metrics": {"followers_count": 8308, "following_count": 6349, "tweet_count": 157727, "listed_count": 23}}, {"name": "Daniel Marques", "username": "danielmarquesvg", "id": "16387720", "verified": false, "location": "Virgin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1290, "tweet_count": 30111, "listed_count": 4}}, {"name": "Cesar \u00d1a\u00f1a Vilchez", "username": "Heteronimo7", "id": "1683548978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1211, "tweet_count": 14339, "listed_count": 3}}, {"name": "kumicho", "username": "smpdoc", "id": "3326050276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2336, "tweet_count": 25841, "listed_count": 3}}, {"name": "duda \u2013 fic no fixado!", "username": "csndyrella", "id": "867560458261286913", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1152, "tweet_count": 16092, "listed_count": 2}}, {"name": "Colbert G.", "username": "colbertgc", "id": "51452617", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2328, "tweet_count": 92744, "listed_count": 10}}, {"name": "peRCloruro", "username": "Percloruro", "id": "855245167145742337", "verified": false, "location": "Chilavert city, San Mart\u00edn, Bueno Zaire", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 942, "tweet_count": 36708, "listed_count": 1}}, {"name": "Javier", "username": "javi_mcp", "id": "584997693", "verified": false, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 939, "tweet_count": 12204, "listed_count": 0}}, {"name": "Juanpe", "username": "juanpecarvajal8", "id": "497228779", "verified": false, "location": "En un multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 539, "tweet_count": 3646, "listed_count": 2}}, {"name": "#Volvimos. #LaJusticiaApesta #TodosConCristina", "username": "marialuzul", "id": "1219342280", "verified": false, "location": "#YoVotoPorTodos", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5106, "tweet_count": 307056, "listed_count": 53}}, {"name": "Nanucha", "username": "RadulovichLuna", "id": "3310040230", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Capiiital", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 2614, "tweet_count": 50284, "listed_count": 3}}, {"name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231046, "following_count": 1408, "tweet_count": 88618, "listed_count": 361}}, {"name": "Sergio", "username": "sergio206700", "id": "3199055422", "verified": false, "location": "MdP Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 541, "tweet_count": 39683, "listed_count": 0}}, {"name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}}, {"name": "Juliancito", "username": "julianvi21", "id": "1461109651", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1580, "tweet_count": 80151, "listed_count": 9}}, {"name": "David Cohen", "username": "Hornero55", "id": "211741918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1550, "tweet_count": 42252, "listed_count": 11}}, {"name": "Maga \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "la_magacha", "id": "140104947", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 616, "tweet_count": 126987, "listed_count": 45}}, {"name": "luis", "username": "luisoviedo23", "id": "231166374", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 3290, "tweet_count": 172576, "listed_count": 12}}, {"name": "be", "username": "BrendaArantes12", "id": "850548081045229568", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1359, "tweet_count": 14880, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Marconi", "username": "PabloMarconiusa", "id": "915758804024819712", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 620, "tweet_count": 11427, "listed_count": 0}}, {"name": "Lili", "username": "lilisolla", "id": "186218634", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5426, "following_count": 4225, "tweet_count": 199828, "listed_count": 18}}, {"name": "CintiaHg \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83e\udd80", "username": "CintiaHg78", "id": "3090278423", "verified": false, "location": "Islas Canarias,Tenerife \ud83e\udd8e\u2600\ufe0f\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 829, "tweet_count": 16748, "listed_count": 3}}, {"name": "Pepe Crimin\u00f3logo", "username": "pepecriminologo", "id": "930700796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 1278, "tweet_count": 5289, "listed_count": 34}}, {"name": "Dario A L", "username": "DarioAL4", "id": "777944486987100160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 450, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Alberto", "username": "jorgerost", "id": "125453727", "verified": false, "location": "San Juan; Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 96, "tweet_count": 12643, "listed_count": 0}}, {"name": "sari barcos", "username": "SariBarcos", "id": "2904498017", "verified": false, "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14286, "following_count": 15596, "tweet_count": 644861, "listed_count": 94}}, {"name": "tomii12", "username": "tomii_012", "id": "807839020986302464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 235, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}}, {"name": "Fleek Mag", "username": "Fleek_Mag", "id": "2594932882", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21527, "following_count": 938, "tweet_count": 70391, "listed_count": 96}}, {"name": "Elva Casanova", "username": "CasanovaElva11", "id": "1076635353946251264", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 215, "tweet_count": 22307, "listed_count": 1}}, {"name": "Emilia Hernandez", "username": "HerEmiiliia", "id": "4890818927", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2416, "tweet_count": 217109, "listed_count": 3}}, {"name": "argencesar", "username": "argencesar", "id": "2159901194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 4672, "tweet_count": 66662, "listed_count": 0}}, {"name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "username": "berthazamora", "id": "171830345", "verified": false, "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132676, "listed_count": 2}}, {"name": "Alexander D\u00edaz", "username": "SCDIAZ1", "id": "600678980", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1471, "tweet_count": 239660, "listed_count": 70}}, {"name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"name": "Rafael Campos", "username": "rafaelcampos", "id": "8407352", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 1030, "tweet_count": 78601, "listed_count": 56}}, {"name": "Metr\u00f3poles", "username": "Metropoles", "id": "3331429624", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711348, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}}, {"name": "V2K", "username": "VeintidosK", "id": "150371245", "verified": false, "location": "GIMNASIA Y ESGRIMA", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2711, "tweet_count": 104533, "listed_count": 0}}, {"name": "The Joker\u246b", "username": "Nico100pre1", "id": "595650936", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 2967, "tweet_count": 28373, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriela", "username": "Gabriel35340550", "id": "1012512330930941952", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 450, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}}, {"name": "RAMON SERRATOS", "username": "ramonserratos", "id": "143334959", "verified": false, "location": "merida yucatan", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 539, "tweet_count": 34477, "listed_count": 47}}, {"name": "Gon Curiel", "username": "GonCuriel", "id": "58879208", "verified": true, "location": "MX", "public_metrics": {"followers_count": 192389, "following_count": 734, "tweet_count": 69852, "listed_count": 1975}}, {"name": "Will Va", "username": "wilva72", "id": "198978628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13340, "following_count": 9000, "tweet_count": 231574, "listed_count": 22}}, {"name": "Indias Blancas", "username": "indias_blancas", "id": "4808224779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 978, "tweet_count": 71222, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana", "username": "Amromero52Ana", "id": "1458246122", "verified": false, "location": "#SiDeRedesSeTrata", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2172, "tweet_count": 79469, "listed_count": 1}}, {"name": "Jullie", "username": "julliejinx", "id": "970125856369795073", "verified": false, "location": "28 \u2022 she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 445, "tweet_count": 21729, "listed_count": 22}}, {"name": "paulo", "username": "billyjonahb", "id": "809097787023511552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7830, "following_count": 4623, "tweet_count": 16775, "listed_count": 26}}, {"name": "Alberto Oscar Diego.", "username": "AlbertoOscarDi1", "id": "2918657981", "verified": false, "location": "Islas Georgia del Sur y Sandwi", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 883, "tweet_count": 46608, "listed_count": 49}}, {"name": "linoahm", "username": "linoahm", "id": "18531527", "verified": false, "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}}, {"name": "Carla\ud83c\udf41", "username": "ccf_16", "id": "2924372112", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 575, "tweet_count": 14794, "listed_count": 3}}, {"name": "Cometa ~\u2728\ud83c\udf83", "username": "CometaSkies", "id": "955467648032215040", "verified": false, "location": "INFJ ; she/they/he", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 466, "tweet_count": 38153, "listed_count": 23}}, {"name": "Poeta", "username": "ElOpinador3061", "id": "2977657522", "verified": false, "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1960, "tweet_count": 34958, "listed_count": 0}}, {"name": "OSVALDO", "username": "storax45", "id": "293205303", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, peronia", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1471, "tweet_count": 73639, "listed_count": 5}}, {"name": "GN", "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47676, "following_count": 390, "tweet_count": 27273, "listed_count": 149}}, {"name": "Juan Manuel Genes", "username": "JuancitoGenes", "id": "272544258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 657, "tweet_count": 64997, "listed_count": 5}}, {"name": "edgar ordo\u00f1ez", "username": "acrlordperu", "id": "987071179453321216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Loayza", "username": "Joeluiggi27", "id": "218225254", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 608, "tweet_count": 19840, "listed_count": 1}}, {"name": "vi \u2606", "username": "VickiGartia", "id": "182114088", "verified": false, "location": "General Juan Madariaga ", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 495, "tweet_count": 62126, "listed_count": 2}}, {"name": "Francisco", "username": "jupiter3580", "id": "1120526047567581186", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 47, "tweet_count": 2259, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario crichigno", "username": "Mariocrichigno", "id": "1942587474", "verified": false, "location": "Dock Sud Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 462, "tweet_count": 9332, "listed_count": 0}}, {"name": "krakitu", "username": "Krakitu", "id": "44278603", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 298, "tweet_count": 29138, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus (3-3)", "username": "meirelescrf_", "id": "3427458225", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 265, "tweet_count": 20868, "listed_count": 1}}, {"name": "JSalazar", "username": "JohnnyAS2018", "id": "983927144836485121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 3172, "tweet_count": 211611, "listed_count": 1}}, {"name": "Sir Archibald", "username": "SirArchibaldMc1", "id": "1149868160293769216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 283, "tweet_count": 6333, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto Lopez \u270c", "username": "elbetoazulyoro", "id": "3508080508", "verified": false, "location": "Tortuguitas,Bs.As", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 378, "tweet_count": 51500, "listed_count": 11}}, {"name": "Ivannia Nathaly", "username": "IvanniaNathaly", "id": "981394535615029249", "verified": false, "location": "Nari\u00f1o, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 622, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}}, {"name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "username": "carlagastal", "id": "52076129", "verified": false, "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619328, "listed_count": 116}}, {"name": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc9a Mar\u00eda Laura Lainati\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f \ud83d\udc9a", "username": "mlau07", "id": "128586188", "verified": false, "location": "buenos aires argentina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 897, "tweet_count": 12710, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo P.", "username": "Gilgamesh30", "id": "68447071", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 3441, "tweet_count": 70292, "listed_count": 26}}, {"name": "Alan", "username": "alancaycho", "id": "4828312383", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 647, "tweet_count": 36900, "listed_count": 7}}, {"name": "Jes\u00fas Armando Eraso", "username": "JesusEraso51", "id": "1622201900", "verified": false, "location": "Nari\u00f1o, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4341, "following_count": 1478, "tweet_count": 35728, "listed_count": 27}}, {"name": "raqui \ud83d\udc9a", "username": "Raichel1805", "id": "1083233024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1336, "tweet_count": 131626, "listed_count": 4}}, {"name": "Victor Meza", "username": "vmezadelc", "id": "2245342114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}}, {"name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "username": "joyabo134", "id": "459939775", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}}, {"name": "dorameira nordestina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "dorameiranordes", "id": "181193002", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8165, "following_count": 1821, "tweet_count": 48861, "listed_count": 27}}, {"name": "StanceGrounded", "username": "_SJPeace_", "id": "716432228", "verified": false, "location": "Detroit, MI", "public_metrics": {"followers_count": 308665, "following_count": 39017, "tweet_count": 50884, "listed_count": 925}}, {"name": "M. Amelia Chiofalo", "username": "ChiofaloOk", "id": "2165537297", "verified": false, "location": "Cordoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3757, "tweet_count": 280415, "listed_count": 30}}, {"name": "Gustavo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "username": "Dracomdp", "id": "181827139", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2174, "tweet_count": 18965, "listed_count": 3}}, {"name": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", "username": "Pecanizares", "id": "954763081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2250, "tweet_count": 86426, "listed_count": 9}}, {"name": "R.L.", "username": "ricardoalang", "id": "166320597", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 288, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan C Rodriguez", "username": "JuanCRo53503565", "id": "893562512037294081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}}, {"name": "donhartito repo", "username": "donhartito", "id": "1132007983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 265, "tweet_count": 5219, "listed_count": 0}}, {"name": "Marie", "username": "Marielae", "id": "16613437", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 2172, "tweet_count": 16975, "listed_count": 1}}, {"name": "javier mendoza", "username": "HugoJav62060806", "id": "984530249143717888", "verified": false, "location": "Ramos mejia buenos aires ", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 4736, "tweet_count": 66319, "listed_count": 1}}, {"name": "HUMBERTO O GALLARDO", "username": "betoscarcito", "id": "154385244", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 587, "tweet_count": 13281, "listed_count": 1}}, {"name": "Liliana Corti", "username": "Lilicorti53", "id": "821919240", "verified": false, "location": "Que te importa ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 171, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd07\ud835\udd32\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0a\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udf08\ud83d\udc94", "username": "catyscarlet", "id": "107809514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 3216, "tweet_count": 80020, "listed_count": 6}}, {"name": "Emi\ud83c\udf19\ud83e\udd87", "username": "cristaldemusica", "id": "118876343", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 992, "tweet_count": 12548, "listed_count": 3}}, {"name": "C\u00e9sar Tudela Tello", "username": "CesTuTe", "id": "1006932792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 277, "tweet_count": 37475, "listed_count": 1}}, {"name": "Ma. Elena Tarantini", "username": "Libraborn", "id": "158380591", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 825, "tweet_count": 154583, "listed_count": 9}}, {"name": "Vanessa Avenda\u00f1o", "username": "VaneAvca", "id": "303443643", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 718, "tweet_count": 210354, "listed_count": 3}}, {"name": "henry arana valero\ud83d\udcaf\u24c2\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "haranava", "id": "249742835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1462, "tweet_count": 19628, "listed_count": 1}}, {"name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38253, "listed_count": 3}}, {"name": "Vick", "username": "nicky___001", "id": "729624700972879872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 408, "tweet_count": 11323, "listed_count": 0}}, {"name": "Martha", "username": "Marthit63973680", "id": "2186465735", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22814, "listed_count": 0}}, {"name": "marina \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "vp_marina", "id": "56425768", "verified": false, "location": "new york state of mind", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 848, "tweet_count": 131086, "listed_count": 9}}, {"name": "Soul Food II", "username": "UltraRelapse", "id": "1628831695", "verified": false, "location": "nowhere fast", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 481, "tweet_count": 25230, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriela Punta del Diablo\ud83d\udc0d", "username": "GabyPdelD", "id": "955796343947251713", "verified": false, "location": "El pais so\u00f1ado ", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2046, "tweet_count": 59200, "listed_count": 0}}, {"name": "Canciller Ale", "username": "CancillerAle", "id": "161890261", "verified": false, "location": "Torrox, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 1198, "tweet_count": 134455, "listed_count": 12}}, {"name": "Sergio", "username": "Sergio11737853", "id": "1045118954002423808", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1524, "tweet_count": 28255, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00e9rgio Xavier Filho", "username": "sxavierfilho", "id": "384842767", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53807, "following_count": 680, "tweet_count": 45534, "listed_count": 275}}, {"name": "isabel marroquin", "username": "misabelmf", "id": "268895361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 440, "tweet_count": 45082, "listed_count": 8}}, {"name": "David Miklos \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "dmiklos", "id": "15900403", "verified": false, "location": "Lagomar", "public_metrics": {"followers_count": 25602, "following_count": 2156, "tweet_count": 127422, "listed_count": 225}}, {"name": "rob skate", "username": "robertskate33", "id": "868116272", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Velez", "username": "gabriel_angelv", "id": "54766998", "verified": false, "location": "Lima,Callao,Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 487, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}}, {"name": "Beggs", "username": "La_Beggs", "id": "15438301", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 513, "tweet_count": 173932, "listed_count": 72}}, {"name": "Juana dominguez", "username": "Juanado48145308", "id": "1134594856641355776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 95, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}}, {"name": "Oz", "username": "nicoodelgado", "id": "101781761", "verified": false, "location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 527, "tweet_count": 41717, "listed_count": 4}}, {"name": "Eliana Esquenasi", "username": "ElianaEsquenas4", "id": "4758429263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4572, "following_count": 2577, "tweet_count": 47589, "listed_count": 7}}, {"name": "Luis Escarreola", "username": "luisescarreola", "id": "264017858", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1286, "tweet_count": 275343, "listed_count": 26}}, {"name": "Miguel V. Coleman", "username": "MiguelColemann", "id": "718615416", "verified": false, "location": "Donde habite el olvido", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 253, "tweet_count": 29625, "listed_count": 6}}, {"name": "Res de Nou", "username": "resd9", "id": "854996684", "verified": false, "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 678, "tweet_count": 50300, "listed_count": 56}}, {"name": "Rodolfo Lara Mucha", "username": "rodolfolara_", "id": "303433406", "verified": false, "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1473, "tweet_count": 47131, "listed_count": 17}}, {"name": "Jorge Medina Burga", "username": "jamb_cix", "id": "241128025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1031, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}}, {"name": "valeria \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ValeryLiberte", "id": "942593608947027969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 327, "tweet_count": 38348, "listed_count": 0}}, {"name": "Ailuz\u26a1", "username": "Lullyb00", "id": "1026918397337104384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 393, "tweet_count": 22003, "listed_count": 1}}, {"name": "suki", "username": "daemonmeuamor", "id": "916499553330835456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9471, "following_count": 8302, "tweet_count": 76949, "listed_count": 21}}, {"name": "amanda", "username": "mandiocaney", "id": "3289598296", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 594, "tweet_count": 82005, "listed_count": 11}}, {"name": "Emanuella Gomes", "username": "emanuella_t", "id": "51721267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1804, "tweet_count": 22779, "listed_count": 8}}, {"name": "Marta Bustos", "username": "martubustos18", "id": "2949606393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 239, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}}, {"name": "Ariel", "username": "ariel29021", "id": "1140585606722068481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 56, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}}, {"name": "Marianne", "username": "maridamari59", "id": "1650966114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 434, "tweet_count": 30274, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago", "username": "Santyabreu7", "id": "2374424073", "verified": false, "location": "Club Atletico River Plate", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1668, "tweet_count": 31712, "listed_count": 0}}, {"name": "el\u0117onora", "username": "Eleo_Schrei", "id": "210924263", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 263, "tweet_count": 18677, "listed_count": 3}}, {"name": "Adriana", "username": "adriianap7", "id": "3304948739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1062, "tweet_count": 118468, "listed_count": 18}}, {"name": "yas mina", "username": "sweatandream", "id": "3426027868", "verified": false, "location": "hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 8084, "following_count": 5933, "tweet_count": 109481, "listed_count": 64}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6|| Z\u00e9", "username": "Qui__est", "id": "1111083443901947905", "verified": false, "location": " Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 408, "tweet_count": 4989, "listed_count": 0}}, {"name": "rubymaybe", "username": "SARACASLES", "id": "306131898", "verified": false, "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1145, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}}, {"name": "Wallison768", "username": "wallison_768", "id": "4895335288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 234, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200e\u064b", "username": "sesvicious", "id": "979018900984750081", "verified": false, "location": "\u7231   \u3042\u306a\u305f\u306e\u5730\u4e0b\u5ba4\u3067", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 267, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}}, {"name": "luis gerardo torres", "username": "lugetorres12", "id": "1110309546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 5000, "tweet_count": 270227, "listed_count": 0}}, {"name": "fandolini", "username": "FAndolini", "id": "576396101", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 5572, "tweet_count": 664135, "listed_count": 37}}, {"name": "Julio Benjamin", "username": "juliobenjamin3", "id": "458619536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}}, {"name": "orlandom18", "username": "orlandom18", "id": "17922154", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}}, {"name": "RM", "username": "rmalandre", "id": "91827893", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2826, "tweet_count": 27585, "listed_count": 4}}, {"name": "l3onca", "username": "pqpschrader", "id": "405916921", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 163, "tweet_count": 80808, "listed_count": 3}}, {"name": "Ver\u00f3nica", "username": "feroquina", "id": "4237170443", "verified": false, "location": "Adrogu\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 9767, "following_count": 3556, "tweet_count": 75499, "listed_count": 10}}, {"name": "jimmy", "username": "jimmy703243001", "id": "2588812315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}}, {"name": "aurea \u2605 13 ! \ud83d\udcd6: thob", "username": "iS2sasusaku", "id": "1018379277010599937", "verified": false, "location": "taegi L\u2661VE bot . . \u30a2\u30a4\u30c9\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 15931, "following_count": 14209, "tweet_count": 111258, "listed_count": 35}}, {"name": "Salo", "username": "Lucas_Salo", "id": "329823575", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1067, "tweet_count": 16654, "listed_count": 7}}, {"name": "Fer", "username": "COSECHA1970", "id": "162844713", "verified": false, "location": "La Plata Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 4422, "tweet_count": 31242, "listed_count": 5}}, {"name": "zaratrusta", "username": "zaratrusta1", "id": "737154277", "verified": false, "location": "Estancia Grande, San Luis, Arg", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 422, "tweet_count": 7332, "listed_count": 3}}, {"name": "El verdadero Chorro \ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a", "username": "quelisa6969", "id": "1480037053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9995, "tweet_count": 62261, "listed_count": 11}}, {"name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 320, "tweet_count": 74159, "listed_count": 2}}, {"name": "Patricia Oviedo", "username": "patty8254", "id": "251642064", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1144, "tweet_count": 82522, "listed_count": 6}}, {"name": "ANTONIO FERNANDEZ ", "username": "antonio78453702", "id": "2351855130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 78, "tweet_count": 2835, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642391, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"name": "Silvi Anello \u0950", "username": "SiLizAn", "id": "24910181", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 406, "tweet_count": 68089, "listed_count": 35}}, {"name": "junior-ro", "username": "juniorro16", "id": "970510896752709633", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, SC", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 867, "tweet_count": 25015, "listed_count": 1}}, {"name": "Meu Professor de Hist\u00f3ria \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "mphistoria", "id": "932859801532555264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36292, "following_count": 405, "tweet_count": 13262, "listed_count": 78}}, {"name": "Luis", "username": "Luisalfre_utria", "id": "266406954", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 955, "tweet_count": 22385, "listed_count": 6}}, {"name": "alejandro gomez", "username": "aleegooomezz", "id": "2378351871", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 355, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}}, {"name": "RCAbogado", "username": "RCameloA", "id": "1661115584", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 624, "tweet_count": 10945, "listed_count": 2}}, {"name": "Damian Senatore", "username": "dase056", "id": "2991229660", "verified": false, "location": "maracaibo venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 5003, "tweet_count": 174622, "listed_count": 13}}, {"name": "SEBASTIANA GONZALEZ", "username": "SEBASTIANAGONZA", "id": "862421150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 625, "tweet_count": 98529, "listed_count": 9}}, {"name": "Alesa", "username": "Aunhaytiempito", "id": "1119307117834403840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 168, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"name": "luis eduardo tomassi", "username": "Luisetomassi", "id": "1460996976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 835, "tweet_count": 27177, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcelo.A.Rodriguez", "username": "caballobosterok", "id": "1547353945", "verified": false, "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 30640, "following_count": 31680, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}}, {"name": "Mar&Ano", "username": "ImpuneUrbano", "id": "258973068", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 905, "tweet_count": 50585, "listed_count": 28}}, {"name": "Juan Solo", "username": "JuanSolo44", "id": "301169465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 480, "tweet_count": 18690, "listed_count": 1}}, {"name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"name": "Pedro Onofre", "username": "Onofrx", "id": "3085148632", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 935, "tweet_count": 30515, "listed_count": 2}}, {"name": "Mario Seminario", "username": "lagunitos25", "id": "258812123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3889, "tweet_count": 104202, "listed_count": 4}}, {"name": "Coll\u00f3n Cur\u00e1", "username": "cefe215", "id": "186798308", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 5759, "following_count": 4292, "tweet_count": 133622, "listed_count": 28}}, {"name": "Esteban Reines Araya", "username": "EstebanReinesAr", "id": "556481585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 409, "tweet_count": 256933, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorrana", "username": "lorranilds", "id": "2692203760", "verified": false, "location": "01/04/15", "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 197, "tweet_count": 21405, "listed_count": 5}}, {"name": "\u2728Viegasbro\u2728", "username": "Viegasbro", "id": "1063833320981757953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 306, "tweet_count": 16121, "listed_count": 6}}, {"name": "Loch Ness", "username": "tomepintura", "id": "2218598620", "verified": false, "location": "Fm La Patriada", "public_metrics": {"followers_count": 11519, "following_count": 11261, "tweet_count": 63662, "listed_count": 37}}, {"name": "Euge Buenanueva", "username": "buenanueva33", "id": "1101614966", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2341, "tweet_count": 30568, "listed_count": 5}}, {"name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75", "id": "135655459", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}}, {"name": "alex\u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "lequin_13", "id": "866065126893420545", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 361, "tweet_count": 30550, "listed_count": 0}}, {"name": "lauret", "username": "tomletgreg", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"name": "Cguerrero", "username": "EGuerrero58", "id": "896524433115947008", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 705, "tweet_count": 2711, "listed_count": 0}}, {"name": "lorran \u2b50\ufe0f\ud83d\uded1", "username": "furacaotijuca", "id": "1097192586270425088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1441, "tweet_count": 50975, "listed_count": 2}}, {"name": "Adi el Grande \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "icardo8", "id": "150678121", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15164, "following_count": 14394, "tweet_count": 117122, "listed_count": 4}}, {"name": "jorge Tinoco Curazi", "username": "JorgeTC23", "id": "1899427333", "verified": false, "location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}}, {"name": "Adriana Irene Miceli", "username": "aim_adri", "id": "2793228293", "verified": false, "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1253, "tweet_count": 90120, "listed_count": 2}}, {"name": "Norma Sanabria", "username": "aldebaran21nor", "id": "269436408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 55, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis S\u00e1nchez Mu\u00f1oz \ud83d\udfe3 \ud83d\udeb2", "username": "_LuisSan53", "id": "1054581929343938561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1152, "tweet_count": 14767, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd94\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "dalaje_ctg", "id": "789833854467117058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 209, "tweet_count": 6531, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia L", "username": "sabiasemociones", "id": "179152511", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1152, "tweet_count": 9768, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Viale", "username": "MauroVialesA24", "id": "2828839662", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 42, "tweet_count": 2, "listed_count": 3}}, {"name": "Pastil\u00edn", "username": "PastiBailable", "id": "1011839800259772416", "verified": false, "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 787, "tweet_count": 25375, "listed_count": 1}}, {"name": "Beatriz 38%", "username": "Puros_Problemas", "id": "537568109", "verified": false, "location": "Pais de aweonaos", "public_metrics": {"followers_count": 12853, "following_count": 13183, "tweet_count": 97660, "listed_count": 0}}, {"name": "Cris M. G.", "username": "unaTonina", "id": "64948902", "verified": false, "location": "Pa\u00eds esquina en revoluci\u00f3n \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 3433, "tweet_count": 37363, "listed_count": 4}}, {"name": "jorgetechorea", "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1542, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}}, {"name": "DarkPolitiK", "username": "DarkPolitiK", "id": "946185744", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11664, "following_count": 8332, "tweet_count": 169001, "listed_count": 11}}, {"name": "EriM\ud83d\udc99", "username": "kikas780", "id": "147712872", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 290, "tweet_count": 10217, "listed_count": 5}}, {"name": "juin", "username": "hestlefreak", "id": "3981579616", "verified": false, "location": "little freak", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 3530, "tweet_count": 74203, "listed_count": 8}}, {"name": "spooky moose \ud83d\udf03", "username": "finaIspeed", "id": "2846031305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 799, "tweet_count": 51544, "listed_count": 18}}, {"name": "FabiH", "username": "Fabi151066", "id": "703010998882586624", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4718, "following_count": 4466, "tweet_count": 43494, "listed_count": 3}}, {"name": "RoxyV\u2764", "username": "RoxyV17", "id": "1025754564589486080", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 544, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}}, {"name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "IacobellisT", "id": "1454502163", "verified": false, "location": "Bari, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950313, "listed_count": 20}}, {"name": "Patrizia", "username": "PgGrilli", "id": "462829190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21339, "following_count": 1889, "tweet_count": 233976, "listed_count": 117}}, {"name": "tih.", "username": "aelinreader", "id": "945747008370900993", "verified": false, "location": "(ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 25238, "following_count": 11146, "tweet_count": 186584, "listed_count": 132}}, {"name": "\u0618", "username": "ZJMHOGWARTSS", "id": "355890444", "verified": false, "location": "carpe diem", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 724, "tweet_count": 73122, "listed_count": 4}}, {"name": "D\u0368\u0307\u034b\u033e\u0310\u0315o\u0356\u033ak\u0336\u032f\u0320o\u0361Ma\u031c\u032c\u0331\u00f1\u034c\u036b\u0307\u034c\u036d\u0306n\u0359\u0319\u0339\u0363\u0363\u0309y", "username": "DokoManny", "id": "1071127647130800128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2185, "tweet_count": 110430, "listed_count": 19}}, {"name": "Lacaro", "username": "MariCar77684502", "id": "1132324060648677377", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1186, "tweet_count": 23619, "listed_count": 0}}, {"name": "dd", "username": "defrogging", "id": "14761003", "verified": false, "location": "Veneto, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 736, "tweet_count": 260552, "listed_count": 29}}, {"name": "Samantha", "username": "LadySamantha86", "id": "179089380", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 342, "tweet_count": 21525, "listed_count": 9}}, {"name": "somos estrellas \u2728", "username": "Arco_largo", "id": "2214110707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 3506, "tweet_count": 28119, "listed_count": 2}}, {"name": "vanes", "username": "legendsnunited", "id": "1149091078299164672", "verified": false, "location": "2/11", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 547, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandra anabalon F.", "username": "sanisanafu", "id": "518113883", "verified": false, "location": "Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 193, "tweet_count": 74228, "listed_count": 9}}, {"name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061", "verified": false, "location": "Talca", "public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 8691, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}}, {"name": "Nara", "username": "Nara35374964", "id": "1113885359476215810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 201, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}}, {"name": "JulyB_Lucille", "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}}, {"name": "Lucas D. 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Luscasluke", "id": "3453571877", "verified": false, "location": "In a Galaxy Far, Far away", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 555, "tweet_count": 17361, "listed_count": 6}}, {"name": "kibaten", "username": "kibaten", "id": "16417731", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}}, {"name": "Juli\u00e1n Lozano'", "username": "JulianLzn", "id": "849725362627989504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 357, "tweet_count": 39643, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Enrique G\u00f3mez Vera", "username": "Diegomez785", "id": "1155012569372995584", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 399, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Alejandro", "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Pet", "username": "obrunopet", "id": "760146854134812672", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41966, "following_count": 571, "tweet_count": 16804, "listed_count": 186}}, {"name": "Acima de tudo Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AcimadetudoRRN", "id": "987065873692286976", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 60, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}}, {"name": "C H", "username": "malditoerial", "id": "1463199344", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 433, "tweet_count": 9132, "listed_count": 8}}, {"name": "Victor Manosalva D.", "username": "AlfonsoMDelgado", "id": "909155301961629696", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"name": "Vinicius nascimento", "username": "Viniciu67898405", "id": "1116383306554200065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Galv\u00e3o", "username": "andregalvaofer", "id": "66825084", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 64983, "following_count": 735, "tweet_count": 26470, "listed_count": 207}}, {"name": "doglinha", "username": "thymajestyy", "id": "65380812", "verified": false, "location": "Natal, RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 1416, "tweet_count": 278880, "listed_count": 25}}, {"name": "jhon", "username": "pikaxulo", "id": "1115713123128827904", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 911, "tweet_count": 12250, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "sonounavatar", "id": "217037540", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\u00a0\ud835\udd04\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd30", "username": "ferminacevesd", "id": "95285226", "verified": false, "location": "Guadalajara, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 5001, "tweet_count": 723443, "listed_count": 154}}, {"name": "Orlando Javier", "username": "Jav1620", "id": "232256836", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 171, "tweet_count": 76200, "listed_count": 4}}, {"name": "Matheus", "username": "umatheusmr", "id": "742371971829248000", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 265, "tweet_count": 7146, "listed_count": 0}}, {"name": "Nely Pereira", "username": "neliafique", "id": "724060366251130880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 3703, "tweet_count": 87821, "listed_count": 5}}, {"name": "Walter D.M.Gonz\u00e1lez", "username": "waldan1973", "id": "173597480", "verified": false, "location": "Tunuy\u00e1n,Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 4397, "tweet_count": 21626, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniel Avellaneda", "username": "davellaneda77", "id": "2200550785", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 76777, "following_count": 802, "tweet_count": 121977, "listed_count": 265}}, {"name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "id": "535410429", "verified": false, "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583796, "listed_count": 78}}, {"name": "juan olivares", "username": "19ilonauj", "id": "1041832427948306432", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 38, "tweet_count": 67842, "listed_count": 1}}, {"name": "malmenorista", "username": "eljoraka", "id": "74941311", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 1124, "tweet_count": 135589, "listed_count": 43}}, {"name": "Ad-min-group", "username": "CuentaAdmi", "id": "913523630998458374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 625, "tweet_count": 12161, "listed_count": 1}}, {"name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra", "id": "532721489", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"name": "Andr\u00e9s Sant-Yago", "username": "AndresSant_Yago", "id": "387926502", "verified": false, "location": "En cualquier lugar.", "public_metrics": {"followers_count": 4945, "following_count": 4793, "tweet_count": 20948, "listed_count": 4}}, {"name": "naomi", "username": "pllxma", "id": "4737724227", "verified": false, "location": "terra da polenta - es", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 208, "tweet_count": 17650, "listed_count": 0}}, {"name": "india potira", "username": "eu_liia", "id": "1108147015551193093", "verified": false, "location": "Venda Nova do Imigrante, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 340, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}}, {"name": "\u238a Ghost \u235f (117/300) fatui stan/saving for scara", "username": "xxironghostxz", "id": "1153909047772569602", "verified": false, "location": "eu i childe pescando", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 430, "tweet_count": 146955, "listed_count": 3}}, {"name": "Lill \u00e9 Cyno wanter \ud83c\udf38 || Arte\ud83d\udccc", "username": "lillpiggy1", "id": "1020847563673604098", "verified": false, "location": "Hating ibispaint x", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1931, "tweet_count": 79555, "listed_count": 28}}, {"name": "pastora sona", "username": "essettnedealder", "id": "1111066343913259008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 652, "tweet_count": 9219, "listed_count": 0}}, {"name": "Gio\ud83c\udf27\ufe0f", "username": "PocPapona", "id": "1053057476038402049", "verified": false, "location": "Rio Grande do Norte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 45967, "following_count": 1080, "tweet_count": 25016, "listed_count": 16}}, {"name": "Antonio Miralles", "username": "Yayes65", "id": "1223147250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 267, "tweet_count": 17023, "listed_count": 4}}, {"name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso", "id": "77511932", "verified": false, "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}}, {"name": "cristian diaz", "username": "quijote321", "id": "553002419", "verified": false, "location": "chile puente alto", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 706, "tweet_count": 126683, "listed_count": 22}}, {"name": "Francisco", "username": "SarcsmoMultiple", "id": "385210576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 4725, "tweet_count": 52659, "listed_count": 15}}, {"name": "Carito", "username": "Caroexpress", "id": "118366127", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 8866, "tweet_count": 150009, "listed_count": 20}}, {"name": "Norma del Solar", "username": "normadsolar", "id": "780109893688758272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2461, "tweet_count": 90986, "listed_count": 4}}, {"name": "Pablo Leyenda", "username": "Pabloleyenda", "id": "153133701", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 2082, "tweet_count": 12793, "listed_count": 0}}, {"name": "Dreampicker Uncut \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u269c\ufe0f \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "dreampicker", "id": "15938179", "verified": false, "location": "Du P\u00e9rou \u00e0 Canada", "public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 3158, "tweet_count": 190214, "listed_count": 237}}, {"name": "Isidora", "username": "ladelacafeina", "id": "176858820", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 457, "tweet_count": 28155, "listed_count": 2}}, {"name": "Marco Velazco", "username": "marcopalmundo", "id": "197676794", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163595, "listed_count": 2}}, {"name": "Matii \ud83d\udd31", "username": "mati_nicolaas", "id": "2277895986", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 847, "tweet_count": 25293, "listed_count": 0}}, {"name": "id3m", "username": "id3m1", "id": "1042220257757278208", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}}, {"name": "L.A.", "username": "lealvernazla", "id": "3439784969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 76, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728\ud835\udd79\u00fa\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud835\udd6e\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd94\u2728", "username": "imperio_nita", "id": "1089233122686918658", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1228, "tweet_count": 70710, "listed_count": 11}}, {"name": "Rodrigo Mu\u00f1oz Cazaux", "username": "RoMunCaz", "id": "46552929", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2171, "tweet_count": 33319, "listed_count": 9}}, {"name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "username": "Cristian_a2510", "id": "925470254398099456", "verified": false, "location": "Tacna, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"name": "ROBIN HOOD", "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179", "verified": false, "location": "Chacayes,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18884, "following_count": 3398, "tweet_count": 547370, "listed_count": 0}}, {"name": "Yanetxy Pirela", "username": "YanetxyPirela", "id": "3302957949", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 11, "tweet_count": 7991, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude98\ud835\ude95", "username": "_Teigol", "id": "28669591", "verified": false, "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 412, "tweet_count": 28985, "listed_count": 9}}, {"name": "Aprendiz de Brujo \u00ae(No soy Periodista)\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JoseAntonioLo06", "id": "432863156", "verified": false, "location": "Influencer en Redes Sociales ", "public_metrics": {"followers_count": 33086, "following_count": 25360, "tweet_count": 64947, "listed_count": 56}}, {"name": "LaIve\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f", "username": "iyw68", "id": "761920308009984001", "verified": false, "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 645, "tweet_count": 125809, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd2c", "username": "accountpx", "id": "1127716707043282950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 146, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}}, {"name": "Tali vai ver o The Rose \ud83c\udf39", "username": "kimtaeoq", "id": "2193943189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 2757, "tweet_count": 57885, "listed_count": 3}}, {"name": "Exel C Q", "username": "eber_casio", "id": "803407693641826304", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 684, "tweet_count": 10651, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex Condori", "username": "Alex88aqp", "id": "1007095880300851200", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio", "username": "Julio89137472", "id": "1051973577220780033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1320, "tweet_count": 24747, "listed_count": 0}}, {"name": "MOHIKANO\u00ae", "username": "Mohikano_Rocker", "id": "320370462", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1652, "tweet_count": 23664, "listed_count": 3}}, {"name": "Leticia", "username": "LeticiaSanhueza", "id": "869724714", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 991, "tweet_count": 49782, "listed_count": 1}}, {"name": "ContigoPeru", "username": "Churuc", "id": "162826467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 343, "tweet_count": 39578, "listed_count": 2}}, {"name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"name": "namorada do Brance", "username": "vampiratwo", "id": "2373055998", "verified": false, "location": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 543, "tweet_count": 13083, "listed_count": 4}}, {"name": "Jimmy Cornetta\ud83d\udea9\ud83d\udc00", "username": "UnaPilaTripleA", "id": "27256971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 2013, "tweet_count": 101404, "listed_count": 34}}, {"name": "Crist\u00f3bal", "username": "pumba", "id": "7643092", "verified": false, "location": "Villarrica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3626, "following_count": 1561, "tweet_count": 173487, "listed_count": 56}}, {"name": "doris diaz", "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66194, "listed_count": 1}}, {"name": "mercedes guerra", "username": "mercedialo", "id": "2929691009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76319, "listed_count": 0}}, {"name": "vinheq", "username": "stigmzki", "id": "1042151391798677505", "verified": false, "location": "puta que te pariu", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 618, "tweet_count": 11036, "listed_count": 0}}, {"name": "Mano Eddy\ud83d\udd34\u26ab", "username": "StefanoCrf", "id": "1042076730092126208", "verified": false, "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 4118, "tweet_count": 7673, "listed_count": 1}}, {"name": "Juh Vidal\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JuliJucrf", "id": "1157961890", "verified": false, "location": "CRF, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 989, "tweet_count": 31378, "listed_count": 1}}, {"name": "carol \ud83e\udeb0", "username": "cuzinhodomadara", "id": "3078489350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 392, "tweet_count": 88330, "listed_count": 31}}, {"name": "\u2022 \u0254aroul \u2022 #0 Tobirama stan", "username": "SaturnRedHead", "id": "591323936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 509, "tweet_count": 105397, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo", "username": "xToxicWaste", "id": "4819885073", "verified": false, "location": "Nova Mutum, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 267, "tweet_count": 36099, "listed_count": 0}}, {"name": "ALEJANDRO", "username": "Ale_Corp", "id": "402748926", "verified": false, "location": "Equalia", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 630, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}}, {"name": "Natalia Colombet", "username": "NColombet", "id": "470966177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 944, "tweet_count": 15230, "listed_count": 0}}, {"name": "Mrs. McCall \u2665", "username": "vitt3708", "id": "700579750281142272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 621, "tweet_count": 32888, "listed_count": 0}}, {"name": "Angie", "username": "pickurmochi", "id": "858618391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}}, {"name": "David", "username": "jurista_1", "id": "1013927321613537280", "verified": false, "location": "Tenjo Cundinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 3090, "tweet_count": 139221, "listed_count": 2}}, {"name": "Brunaa \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "username": "_Bruna_Noronha_", "id": "1082691227064193026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 487, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}}, {"name": "Indiramora", "username": "tobynia12", "id": "2369672287", "verified": false, "location": "Wanchaq,  Cusco Peru", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 830, "tweet_count": 30597, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Castro I.", "username": "maneco25", "id": "223228776", "verified": false, "location": "Per\u00fa- Tumbes -Zarumilla", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1286, "tweet_count": 2879, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas", "id": "1465219008", "verified": false, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}}, {"name": "RAMILON", "username": "RAMILON3", "id": "1022671418687938560", "verified": false, "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1222, "tweet_count": 87562, "listed_count": 0}}, {"name": "Juli\u00e1n Carmona R\u00edos 15\u2b50\ufe0f", "username": "JC81Rios", "id": "730530205555687425", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 41, "tweet_count": 8946, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandra", "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}}, {"name": "ERINALDO MILU", "username": "erinaldo_milu", "id": "84432036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 181, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}}, {"name": "Ven\u00ea Casagrande", "username": "venecasagrande", "id": "466976176", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 737363, "following_count": 1390, "tweet_count": 39505, "listed_count": 1027}}, {"name": "ma\u00a1u\u2070\u00b2\u00b9\u2070", "username": "lmchaeng", "id": "1155497663128846337", "verified": false, "location": "bp | twice ", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1491, "tweet_count": 15462, "listed_count": 4}}, {"name": "jenni", "username": "anygdetails", "id": "2593601044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11459, "following_count": 4590, "tweet_count": 77072, "listed_count": 57}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1158132277387227137", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "id": "1158128511456043008", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "author_id": "256065638", "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"]}, {"id": "1158145585809186816", "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}, "author_id": "832338648234356736", "created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "id": "1158087303144923136", "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "id": "1157829463054475265", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "lang": "es", "author_id": "4892013413", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"]}, {"id": "1157844166304509952", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "author_id": "728019655302897664", "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157371991038537728", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"]}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "id": "1157740514680213504", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"]}, {"id": "1158016818763751424", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "62154340", "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"]}, {"id": "1157941552196571138", "text": "Por si fuese viernes\na\u00fan conservo un hueco para t\u00ed en el caos del espejo\ny media raci\u00f3n de cristales rotos bajo la almohada.\n\nSi te equivocas (otra vez,  y ser\u00e1 la primera) \nte guardo un amanecer que no quiere ver el sol\ny arreboles que mudaron tus dorados a mi gris suicida.", "lang": "es", "author_id": "870192222054096896", "created_at": "2019-08-04T09:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157941552196571138"]}, {"id": "1158040919603601408", "text": "Si hay \"iluminados\" que quieren cerrar el #CostaneraCenter por los suicidios, entonces cerremos El METRO y 'todes' los lugares donde la gente busca donde matarse. \nSi quieres vivir VIVE. \nSi quieres morir MU\u00c9RETE. \nPERO HAZLO DONDE NO CAUSES PROBLEMAS A LOS DEM\u00c1S...", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.516, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "author_id": "1104710669469921280", "created_at": "2019-08-04T15:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 105, "like_count": 72, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1158040919603601408"]}, {"id": "1158004112136515584", "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "182573469", "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1157975422388322304", "text": "Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a las cifras de miles y miles de hombres que se suicidan por pol\u00edticas de g\u00e9nero? O solo interesan algunas cifras? https://t.co/GEa2VvaF9e", "lang": "es", "author_id": "4440101896", "created_at": "2019-08-04T11:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157975422388322304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158134627959234563", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}]}, "id": "1158140365670682624", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "747399704992956416", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"]}, {"id": "1157865146313822208", "text": "Le\u00ed a un tipo que la mujer que se suicid\u00f3 hoy en el Costanera estaba falta de atenci\u00f3n?\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f \nHay que ser muy desgraciado para decir algo as\u00ed \ud83d\ude21", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "author_id": "489915219", "created_at": "2019-08-04T04:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157865146313822208"]}, {"id": "1157988825316114433", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "author_id": "4588673188", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}]}, "id": "1158068073594642432", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1437778471", "id": "1158146867240296455", "text": "@RagnacciG E le stronze sono morte tutte subito?\nChiedo perch\u00e9 odio le vespe (e sono pure allergica e questi mi sembra un metodo infallibile e veloce. E pure economico)", "geo": {"place_id": "06671c677e777826"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RagnacciG", "id": "1437778471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158146463358210048"}], "author_id": "65077794", "created_at": "2019-08-04T22:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158146867240296455"]}, {"in_reply_to_user_id": "126695224", "id": "1158073888707928064", "text": "@ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngelica @Arquera2139 @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @Gonzalo98050470 @belincob @Lobo_Pampino @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @DonPedroAragon @Geraldine_Ayres @roxanalidia @Barbara09418542 @lorenapaniate @lili13594770 @euge2145 @_thebelovedking @AngelaFimmel @Flopi_Jackson_ @valiantduck @Isabellarulis @chivi45 @CocolisoDelSur @Sara_Connorr @amarielgg @H0lyInquisitor @Ruciafacha @GobiernodeChile @Guarequena @PPD_Chile @joseantoniokast @PLRchile @ABarchiesi @supernova_alive @pizarro_pamela @tere_marinovic @abellolio Qu\u00e9 extra\u00f1o qu\u00e9 entre migrantes no se vean adultos mayores , \u00bf ser\u00e1 cierto qu\u00e9 son activistas y posibles guerrilleros de la izquierda , para retomar la revoluci\u00f3n qu\u00e9 planeaba el borracho suicida de Allende y su siniestra UP ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 166, "end": 173, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 229, "end": 235, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 294, "end": 310, "username": "Geraldine_Ayres", "id": "479961876"}, {"start": 311, "end": 323, "username": "RoxanaLidia", "id": "1464645660918136842"}, {"start": 341, "end": 355, "username": "lorenapaniate", "id": "160433497"}, {"start": 356, "end": 369, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "_thebelovedking", "id": "1081299668712280064"}, {"start": 397, "end": 410, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 427, "end": 439, "username": "valiantduck", "id": "65797236"}, {"start": 440, "end": 454, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 455, "end": 463, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 464, "end": 479, "username": "CocolisoDelSur", "id": "893255594982989824"}, {"start": 494, "end": 504, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 505, "end": 520, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 521, "end": 532, "username": "Ruciafacha", "id": "961224170137845760"}, {"start": 533, "end": 549, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 550, "end": 561, "username": "Guarequena", "id": "67226172"}, {"start": 562, "end": 572, "username": "PPD_Chile", "id": "300874121"}, {"start": 573, "end": 589, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 600, "end": 611, "username": "ABarchiesi", "id": "146870572"}, {"start": 629, "end": 644, "username": "pizarro_pamela", "id": "558281783"}, {"start": 645, "end": 660, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 661, "end": 671, "username": "ABellolio", "id": "1471281253106212872"}], "annotations": [{"start": 871, "end": 877, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157814019534860294"}], "author_id": "1546573998", "created_at": "2019-08-04T17:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073888707928064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1085028334738829314", "id": "1158138732614230017", "text": "@LuciianaGue La interpretaci\u00f3n de Jared Leto como el Guas\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157420154948661248"}], "author_id": "32317704", "created_at": "2019-08-04T22:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138732614230017"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158140892638863360", "text": "@A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no votar\u00e1 por ustedes, que representan lo peor que le ocurri\u00f3 al pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "93873015", "created_at": "2019-08-04T22:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140892638863360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088952416526090242", "id": "1158138814277259266", "text": "@5hinsekai @otakuzinh0 Orochimaru tbm praticamente n conta pq o cara ja tava com o p\u00e9 na cova de t\u00e3o fraco", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158135772039602178"}], "author_id": "787650510820081664", "created_at": "2019-08-04T22:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138814277259266"]}, {"in_reply_to_user_id": "166706153", "id": "1158078936242368512", "text": "@ugemitch no me parece una epoca gloriosa de la musica nacional. Elijo Divididos. Pero ninguno de los discos me parece glorioso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ugemitch", "id": "166706153"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Divididos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157814155967156225"}], "author_id": "34711513", "created_at": "2019-08-04T18:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078936242368512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "id": "1157326224911261696", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "author_id": "1009918359402631168", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"]}, {"id": "1157825061044281350", "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "author_id": "41766743", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"]}, {"in_reply_to_user_id": "282998670", "id": "1158122143361699841", "text": "@orique_net @WardRicardo @aalvarezi @DosGradosC A la primera pregunta, el ataque terrorista ser\u00eda absurdo. El combustible de una central nuclear no sirve para crear una bomba. Hay otros objetivos estrat\u00e9gicos mucho menos vigilados y m\u00e1s rentables \"explosivamente\" hablando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "WardRicardo", "id": "593915371"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "aalvarezi", "id": "121167594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158101910789992450"}], "author_id": "851002359794860032", "created_at": "2019-08-04T21:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122143361699841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/TLFPlstjrc", "expanded_url": "https://twitter.com/playboyputt/status/1154168199233048576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TLFPlstjrc", "media_key": "3_1154168194950684675"}]}, "id": "1154168199233048576", "text": "Sco pa tu manaa? https://t.co/TLFPlstjrc", "lang": "in", "author_id": "872660615281737728", "created_at": "2019-07-24T23:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 412, "like_count": 1533, "quote_count": 19667}, "edit_history_tweet_ids": ["1154168199233048576"]}, {"in_reply_to_user_id": "191585114", "id": "1158128972510703622", "text": "@nico_redon Es digno de misericordia querido...nadie puede ser taaann, pero taaan...bueno, t\u00fa ya sabes...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nico_redon", "id": "1385099082516111362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158107088834506752"}], "author_id": "1739010092", "created_at": "2019-08-04T21:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128972510703622"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/d3g8JuQchM", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ChibiYoru?t=1564952875", "display_url": "curiouscat.me/ChibiYoru?t=15\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}]}, "id": "1158122417530855424", "text": "Os dejo por aqu\u00ed mi curious cat por si me quer\u00e9is hacer preguntitas &lt;3 https://t.co/d3g8JuQchM", "lang": "es", "author_id": "209770332", "created_at": "2019-08-04T21:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122417530855424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZBZ0yXOUrr", "expanded_url": "https://todomejora.org/apoyo/", "display_url": "todomejora.org/apoyo/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ndZg6j2FSb", "expanded_url": "https://twitter.com/arlenemusume/status/1094024795925159937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZg6j2FSb", "media_key": "3_1094024765252268032"}]}, "id": "1094024795925159937", "text": "Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que sufren bullying y comportamiento suicida, debido a discriminaci\u00f3n basada en orientaci\u00f3n sexual, identidad y expresi\u00f3n de g\u00e9nero.)\nhttps://t.co/ZBZ0yXOUrr https://t.co/ndZg6j2FSb", "lang": "es", "author_id": "118116666", "created_at": "2019-02-09T00:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1094024795925159937"]}, {"in_reply_to_user_id": "228993579", "id": "1158143105398235137", "text": "Despu\u00e9s de la ca\u00edda del muro de Berl\u00edn, el capitalismo deja de tener enemigos, as\u00ed que como ya se ha escrito, el capitalismo tiene que tener miedo de s\u00ed mismo, no de sus enemigos, porque cuando no los tiene se hace salvaje, es suicida, sus ganancias lo vuelven autodestructivo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158143104605511680"}], "author_id": "228993579", "created_at": "2019-08-04T22:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143105398235137"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158141453991895041", "text": "@A24COM La misma vocaci\u00f3n suicida que tuvo el Fiscal Nisman.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1152388879665811456", "created_at": "2019-08-04T22:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158141453991895041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "id": "1157051783757357056", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1673616690", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"]}, {"in_reply_to_user_id": "228993579", "id": "1158143104605511680", "text": "Tiene raz\u00f3n. Llama la atenci\u00f3n que realmente la democracia liberal no tienen condiciones para resistir la dureza del capitalismo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158143103598911488"}], "author_id": "228993579", "created_at": "2019-08-04T22:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158143104605511680"]}, {"id": "1156789474627608576", "text": "as pessoas q n foram leais cmg frequentavam minha casa, apertavam minha m\u00e3o, diziam q me amavam olhando dentro dos meus olhos .. eu falhei em n ter aberto meus olhos cedo mlq, mas \u00e9 aquilo \u201cse n me matou, me fez forte.\u201d", "lang": "pt", "author_id": "2728490205", "created_at": "2019-08-01T04:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156789474627608576"]}, {"id": "1157978830428090369", "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "author_id": "18104066", "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9Wh5Nm8KNv", "expanded_url": "https://twitter.com/lapanaweb/status/1157412755080716288", "display_url": "twitter.com/lapanaweb/stat\u2026"}]}, "id": "1158134931358396417", "text": "M\u00e1s campa\u00f1as como esta. As\u00ed MILES! https://t.co/9Wh5Nm8KNv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157412755080716288"}], "author_id": "3043291456", "created_at": "2019-08-04T21:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134931358396417"]}, {"id": "1158135228088684546", "text": "increible como dormir soluciona todos los problemas", "lang": "es", "author_id": "1556599440", "created_at": "2019-08-04T21:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135228088684546"]}, {"in_reply_to_user_id": "28506199", "id": "1158138199081979905", "text": "@IanSBF Brasil 1. \u00cdndice usado l\u00e1: qualquer incidente com arma com 4 ou mais mortos ou n\u00e3o. L\u00e1, TUDO entra na conta. Aqui, NADA. Vc deve viver no rio. S\u00f3 no rio j\u00e1 deve ter acontecido mais que isso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IanSBF", "id": "28506199"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.749, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.789, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158137234194927616"}], "author_id": "56875389", "created_at": "2019-08-04T22:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138199081979905"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158136394897924096", "text": "@A24COM Albertito a\u00fan no entendiste ? Tendrias q replantearte y reconocer q los argentinos NO QUEREMOS MAS UN GOBIERNO DE CHORROS, ademas suicida seria votar un gobierno populista como el de Maduro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "975502145280790528", "created_at": "2019-08-04T22:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136394897924096"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158136389604712448", "text": "@A24COM Nos quizo decir que si lo votamos a Macri somos una mier", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "558227080", "created_at": "2019-08-04T22:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136389604712448"]}, {"id": "1156417316407562240", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "author_id": "84076180", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/OyrcopaUSX", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeoabrj/status/1158046723723464704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OyrcopaUSX", "media_key": "3_1158046717956280320"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Show da Vida"}, {"start": 166, "end": 184, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "D. Elzita"}, {"start": 218, "end": 233, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Canellas"}]}, "id": "1158046723723464704", "text": "N\u00e3o \u00e9 um assunto f\u00e1cil para mim, mas em raz\u00e3o dos acontecimentos gravei um depoimento para o Fant\u00e1stico Show da Vida, que vai contar um pouco da hist\u00f3ria do meu pai, Fernando Santa Cruz, e da minha av\u00f3, D. Elzita. Com Marcelo Canellas. Hoje, a partir de 21h. https://t.co/OyrcopaUSX", "lang": "pt", "author_id": "49654251", "created_at": "2019-08-04T16:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 2527, "like_count": 4135, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046723723464704"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158135730398531584", "text": "@A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "211531918", "created_at": "2019-08-04T22:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135730398531584"]}, {"in_reply_to_user_id": "465753157", "id": "1158038408637374469", "text": "@mateop1 Qu\u00e9 van a hablar, vietnamita?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mateop1", "id": "1431077613653614594"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "vietnamita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157382057183629313"}], "author_id": "213745259", "created_at": "2019-08-04T15:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 23, "like_count": 561, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158038408637374469"]}, {"in_reply_to_user_id": "405916921", "id": "1158131860582666240", "text": "@pqpschrader O fortnite se matou kJjkkkjjjkjjjjkkkkk", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pqpschrader", "id": "405916921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158131500510056448"}], "author_id": "2859722343", "created_at": "2019-08-04T21:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158131860582666240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1124457987177951232", "id": "1156900099571769346", "text": "@unidospeladire1 Para reflex\u00e3o...\nCaros Amigos, reflitamos: \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5984, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156653843859611655"}], "author_id": "803625716755681281", "created_at": "2019-08-01T12:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156900099571769346"]}, {"in_reply_to_user_id": "853724027524972549", "id": "1158138942165782528", "text": "@isabellepoupet @cherrerafe Mucha gente q se suicida maneja todo tan bien, como para que nadie se de cuenta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "isabellepoupet", "id": "853724027524972549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157895429125787649"}], "author_id": "978997797121875968", "created_at": "2019-08-04T22:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158138942165782528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1158123754314223616", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "author_id": "3983469917", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mFnXffmsLh", "expanded_url": "https://twitter.com/choranus/status/1158139493725216769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFnXffmsLh", "media_key": "3_1158139480357974017"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "shakira"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}]}, "id": "1158139493725216769", "text": "n\u00e3o sei pq a shakira inventou de colocar o sobrenome do marido no nome dela no yt, n\u00e3o ornou bem https://t.co/mFnXffmsLh", "lang": "pt", "author_id": "611822650", "created_at": "2019-08-04T22:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139493725216769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "expanded_url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "display_url": "t.co/4kKN8c1Squ"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "id": "1157999145464057856", "text": "Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hija. https://t.co/4kKN8c1Squ", "lang": "es", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-04T12:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157999145464057856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gfz8K4hJnb", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/alberto-fernandez-volvio-insistir-precio-dolar-dijo-negociando-diciembre-57-08042019_Syh970EmH/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "a24.com/politica/alber\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 230, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}, {"start": 231, "end": 252, "tag": "MacriTeVuelvoAElegir"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 251, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVuelvoAElegir"}]}, "id": "1158139763267907585", "text": "Negociando? Con qui\u00e9n est\u00e1s negociando, Albert? Dej\u00e1 de mentir. Y Macri va a volver a ganar porque, justamente, los argentinos no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\". Por eso, ustedes van a perder por paliza. #NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida\n#MacriTeVuelvoAElegir \n\nhttps://t.co/gfz8K4hJnb", "lang": "es", "author_id": "93873015", "created_at": "2019-08-04T22:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158139763267907585"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158132714421280768", "text": "@A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "194956333", "created_at": "2019-08-04T21:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132714421280768"]}, {"in_reply_to_user_id": "926226723989049344", "id": "1158137735594618880", "text": "@carolinarromao Ahahahah \"dei lhe umas palmadinhas amig\u00e1veis\" \nPutoooo, ele acabou de te partir o focinho lol \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carolinarromao", "id": "926226723989049344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158137422934355970"}], "author_id": "3334272298", "created_at": "2019-08-04T22:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137735594618880"]}, {"in_reply_to_user_id": "24900072", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AYn2LD7CND", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYn2LD7CND", "media_key": "3_1158053516172242944"}]}, "id": "1158053541950439424", "text": "No se necesitan argumentos, no es necesario dar explicaciones. Es tu autoridad, tu confianza, tu credibilidad, la que tus relaciones valoran para acompa\u00f1arte en tu decisi\u00f3n. Por eso yo te invito a publicar esta foto en tus redes. https://t.co/AYn2LD7CND", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "author_id": "24900072", "created_at": "2019-08-04T16:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 2895, "like_count": 9943, "quote_count": 3300}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053541950439424"]}, {"in_reply_to_user_id": "141739073", "id": "1157895429125787649", "text": "@cherrerafe Es una pena porque dej\u00f3 a su hijito hu\u00e9rfano de madre. Podr\u00eda haber pensado m\u00e1s en \u00e9l. \u00bfY d\u00f3nde estaban sus padres que no la ayudaron?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157886911085723648"}], "author_id": "853724027524972549", "created_at": "2019-08-04T06:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157895429125787649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/i8QMMBWtHn", "expanded_url": "https://www.infobae.com/documentos-infobae/2019/01/13/catorce-intendentes-del-conurbano-se-niegan-a-entregar-su-declaracion-jurada/", "display_url": "infobae.com/documentos-inf\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576537526235381762/4gIJVT30?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576537526235381762/4gIJVT30?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Catorce intendentes del Conurbano se niegan a entregar su declaraci\u00f3n jurada", "description": "Infobae requiri\u00f3 la informaci\u00f3n a los 33 jefes comunales. Son los \u00fanicos que no est\u00e1n obligados a hacerla p\u00fablica en toda la Provincia. Las excusas recurrentes y las m\u00e1s ins\u00f3litas.", "unwound_url": "https://www.infobae.com/documentos-infobae/2019/01/13/catorce-intendentes-del-conurbano-se-niegan-a-entregar-su-declaracion-jurada/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3993, "type": "Place", "normalized_text": "Conurbano"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "id": "1158126797218897925", "text": "Catorce intendentes del Conurbano se niegan a entregar su declaraci\u00f3n jurada - Infobae https://t.co/i8QMMBWtHn", "lang": "es", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-08-04T21:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1776, "reply_count": 309, "like_count": 1596, "quote_count": 149}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126797218897925"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/tCMis3xKdY", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1157776584209764353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCMis3xKdY", "media_key": "3_1157776575099801606"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}]}, "id": "1157776584209764353", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Que pena q a la memoria de tu padre te llega a la teta, defender al suicida cobarde,...q no es q el Apra hab\u00eda expulsado a ratalan de sus filas?? q pasa en su fenecido partido...a nadie le interesa pfff sigan haciendo pataleta x q sino se van x las buenas se ir\u00e1n x las malas https://t.co/tCMis3xKdY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "author_id": "974190350", "created_at": "2019-08-03T22:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157776584209764353"]}, {"in_reply_to_user_id": "930700796", "id": "1158124647877173252", "text": "3/5  Desde un punto de vista econ\u00f3mico, ser\u00eda \"suicida\" para Miguel Ricart dejarse ver por Espa\u00f1a, pues estar\u00eda condenado en vida a una deuda impagable con 600.000 euros a cada familia de las ni\u00f1as, 1.800.000 euros. Ni en lo que le quede de vida laboral podr\u00e1 resarcir esa deuda.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Ricart"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124646144909313"}], "author_id": "930700796", "created_at": "2019-08-04T21:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124647877173252"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/26rRthPYtU", "expanded_url": "https://fleekmag.com/2019/07/30/kyotto-suicida/", "display_url": "fleekmag.com/2019/07/30/kyo\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/LZVBsLWUs6", "expanded_url": "https://twitter.com/Fleek_Mag/status/1157969427951955970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZVBsLWUs6", "media_key": "16_1156612217443422209"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "id": "1157969427951955970", "text": "El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes hacerlo entrando en https://t.co/26rRthPYtU https://t.co/LZVBsLWUs6", "lang": "es", "author_id": "2594932882", "created_at": "2019-08-04T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157969427951955970"]}, {"in_reply_to_user_id": "256065638", "id": "1158137057992151042", "text": "@Guillogo_ Creo que Jim Jones era m\u00e1s coherente como l\u00edder suicida que este Gato!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "4824875320", "created_at": "2019-08-04T22:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158137057992151042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iV4hbSzTob", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1157763898499633154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV4hbSzTob", "media_key": "3_1157763890320723968"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.7174, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}]}, "id": "1157763898499633154", "text": "Comunicado del Partido Aprista Peruano. @APRA_Oficial https://t.co/iV4hbSzTob", "lang": "es", "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-03T21:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 514, "like_count": 515, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763898499633154"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/QA9IVaFLWW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/materias-especiais/o-henrique-me-matou-escreveu-maria-de-jesus-antes-de-ser-morta", "display_url": "metropoles.com/materias-espec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "id": "1158135521987584000", "text": "Depois do feminic\u00eddio, o corpo da v\u00edtima foi enrolado em len\u00e7\u00f3is e jogado em um bueiro, como se fosse lixo #Metr\u00f3poles https://t.co/QA9IVaFLWW", "lang": "pt", "author_id": "3331429624", "created_at": "2019-08-04T22:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135521987584000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/gqFceHIPZD", "expanded_url": "https://twitter.com/claudilopez16/status/1157420154948661248", "display_url": "twitter.com/claudilopez16/\u2026"}]}, "id": "1158124002751025152", "text": "Hitler. https://t.co/gqFceHIPZD", "lang": "tr", "author_id": "58879208", "created_at": "2019-08-04T21:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 61, "like_count": 419, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124002751025152"]}, {"in_reply_to_user_id": "955467648032215040", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/YGlgzEv3HH", "expanded_url": "https://twitter.com/GalNo_/status/1158136625412468737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YGlgzEv3HH", "media_key": "3_1158136622270910466"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeAmeMuchoRata", "id": "1009358298888351744"}]}, "id": "1158136625412468737", "text": "@TeAmeMuchoRata se escapa de la cornucopia. https://t.co/YGlgzEv3HH", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158136374588874752"}], "author_id": "955467648032215040", "created_at": "2019-08-04T22:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158136625412468737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dmIZGX4ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1158045871721865218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmIZGX4ZNd", "media_key": "3_1158045836208672771"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dmIZGX4ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1158045871721865218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmIZGX4ZNd", "media_key": "3_1158045836196155392"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Raza Kattuah"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 195, "end": 213, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida #"}]}, "id": "1158045871721865218", "text": "RUMOR: O vil\u00e3o Raza Kattuah pode aparecer em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\".\nO personagem \u00e9 um terrorista que possu\u00ed uma cimitarra flamejante que pode cortar qualquer coisa.\nSua primeira apari\u00e7\u00e3o foi em \"Esquadr\u00e3o Suicida #1\" de 1987, ele j\u00e1 foi l\u00edder da equipe como tamb\u00e9m inimigo. https://t.co/dmIZGX4ZNd", "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-08-04T16:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045871721865218"]}, {"in_reply_to_user_id": "44278603", "id": "1158135867522920449", "text": "@Krakitu ?", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Krakitu", "id": "44278603"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158135601289474049"}], "author_id": "3427458225", "created_at": "2019-08-04T22:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135867522920449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1157825585420427264", "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "lang": "es", "author_id": "459939775", "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tYu47bSmFy", "expanded_url": "https://twitter.com/_SJPeace_/status/1156049011058597893/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYu47bSmFy", "media_key": "7_1156044372678520832"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "id": "1156049011058597893", "text": "Black man was pulled over by a Texas cop without given a reason. The cop then tries to arrest him. After he asks multiple times, cop tells him he's being arrested for \"speeding\"\n\nNot willing to comply w/ being handcuffed and arrested for speeding, waits for back up\n\nThis happens https://t.co/tYu47bSmFy", "lang": "en", "author_id": "716432228", "created_at": "2019-07-30T03:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102773, "reply_count": 15661, "like_count": 169312, "quote_count": 31820}, "edit_history_tweet_ids": ["1156049011058597893"]}, {"in_reply_to_user_id": "2377496760", "id": "1158134458303881216", "text": "@cecelaffc felizmente me livrei de uma", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133812678864896"}], "author_id": "1628831695", "created_at": "2019-08-04T21:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134458303881216"]}, {"in_reply_to_user_id": "4758429263", "id": "1158133748250087424", "text": "@ElianaEsquenas4 A los garcas se los respalda. Y capaz que hasta se suicida antes de prender el ventilador", "geo": {"place_id": "62bc678877f0168b"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElianaEsquenas4", "id": "4758429263"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "garcas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133302898958338"}], "author_id": "161890261", "created_at": "2019-08-04T21:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133748250087424"]}, {"id": "1157728239336513537", "text": "No princ\u00edpio, at\u00e9 tolerava os defensores de Bolsonaro. Dava o benef\u00edcio da ignor\u00e2ncia, at\u00e9 ingenuidade. Diziam achar que as desumanidades ditas eram brincadeiras de campanha. Agora as desumanidades est\u00e3o a\u00ed, todos os dias. N\u00e3o h\u00e1 mais desculpa: quem tolera desumanidade \u00e9 desumano", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "384842767", "created_at": "2019-08-03T19:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 898, "like_count": 2834, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728239336513537"]}, {"id": "1158108338011267072", "text": "\u00bfSe imaginan que el florecimiento de las jacarandas coincidiera con la temporada de chiles en nogada? Yo tambi\u00e9n. Atentamente, un suicida asistido.", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "chiles"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7712, "type": "Place", "normalized_text": "nogada"}]}, "author_id": "15900403", "created_at": "2019-08-04T20:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158108338011267072"]}, {"in_reply_to_user_id": "868116272", "id": "1158132575703130112", "text": "@robertskate33 @JOSEANT47387175 @Mauriciomulder @AlcortaLourdes @VasquezBazan Tu respuesta define tu nivel, solo mentiras y mentiras,al final solo eres un ap\u00e9ndice de la prensa mermelera", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertskate33", "id": "868116272"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JOSEANT47387175", "id": "1064872630132645888"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047201291100160"}], "author_id": "54766998", "created_at": "2019-08-04T21:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132575703130112"]}, {"id": "1158052422796922880", "text": "Fue absuelto de su acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n de menores porque aleg\u00f3 que \u00e9l era pasivo y que un pasivo no puede violar a nadie.\nCompraba los favores sexuales de pira\u00f1itas por pollo a la brasa y 20 soles.\n\u00bfQui\u00e9n es?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "brasa"}]}, "author_id": "15438301", "created_at": "2019-08-04T16:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 163, "like_count": 520, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052422796922880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/w5LkQ4eAKF", "expanded_url": "https://www.subrayado.com.uy/tras-su-renuncia-canon-es-respaldado-dirigentes-del-frente-amplio-n540640", "display_url": "subrayado.com.uy/tras-su-renunc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.subrayado.com.uy/tras-su-renuncia-canon-es-respaldado-dirigentes-del-frente-amplio-n540640"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8717, "type": "Organization", "normalized_text": "Canon"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Amplio"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3413, "type": "Other", "normalized_text": "Aduanas"}]}, "id": "1158133302898958338", "text": "Tras su renuncia, Canon es respaldado por dirigentes del Frente Amplio | Aduanas, Drogas alguien se asombra?? \ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/w5LkQ4eAKF", "lang": "es", "author_id": "4758429263", "created_at": "2019-08-04T21:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 17, "like_count": 62, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133302898958338"]}, {"id": "1106656329907781632", "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "author_id": "854996684", "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"]}, {"in_reply_to_user_id": "3289598296", "id": "1158132216595173386", "text": "@mandiocaney Ser\u00e1 que Maur\u00edlio est\u00e1 em outra chapa?? Se sim, xiiii...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mandiocaney", "id": "3289598296"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edlio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158131631313629184"}], "author_id": "51721267", "created_at": "2019-08-04T21:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132216595173386"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158132643696979974", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida es q ustedes vuelvan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1140585606722068481", "created_at": "2019-08-04T21:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132643696979974"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158132570091085824", "text": "@A24COM SUICIDA ES VOTARLOS A UDS MAMARRACHOS DE PORQUERIA!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1650966114", "created_at": "2019-08-04T21:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132570091085824"]}, {"in_reply_to_user_id": "979018900984750081", "id": "1157642256570093570", "text": "agora t\u00e1 tocando m\u00fasica gospel", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157642138097737733"}], "author_id": "979018900984750081", "created_at": "2019-08-03T13:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157642256570093570"]}, {"in_reply_to_user_id": "737154277", "id": "1158114310276767744", "text": "@zaratrusta1 @mariggmarta @Mauro_lpv @AmericaTV @alferdez @marianoyezze Soy una de l@s tant@s desilucionad@s de #Macri", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zaratrusta1", "id": "737154277"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "mariggmarta", "id": "2485049949"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "marianoyezze", "id": "135236188"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158113832876806144"}], "author_id": "1480037053", "created_at": "2019-08-04T20:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114310276767744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/I31KuKmeFB", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157388207329284096", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "FA"}]}, "id": "1157523228811595776", "text": "PE TRO AU DIOS\nSESI\u00d3N CONSEJO MASACRE BAGUAZO\nUSBs FA E N\u00d3N\nSUITES FORTUNATO CANA\u00c1N https://t.co/I31KuKmeFB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157388207329284096"}], "author_id": "32532614", "created_at": "2019-08-03T05:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 61, "like_count": 1210, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1157523228811595776"]}, {"id": "1158122482399961090", "text": "Rea\u00e7a: armas nao matam, pessoas matam. Veja, um caminhoneiro atropelou uma mulher e a matou. Vamos proibir os caminhoes?\n\nCaminh\u00f5es foram feitos para transporte, armas para matar. Caminh\u00f5es podem matar por acidente, armas s\u00f3 matam.\n\nEnsinando l\u00f3gica b\u00e1sica para gente sonsa.", "lang": "pt", "author_id": "932859801532555264", "created_at": "2019-08-04T21:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 31, "like_count": 1949, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122482399961090"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/vDrWIbrTTc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/marisolsebastiana/posts/10211840470642327", "display_url": "facebook.com/marisolsebasti\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1157402434161008640", "text": "Venezuela, el \u00e9xodo masivo de venezolanos es motor de dificultades y gastos para los pa\u00edses vecinos. Fuga de dineros y talentos , el derrumbe de la econom\u00eda y la producci\u00f3n, el sometimiento oficialista suicida... https://t.co/vDrWIbrTTc", "lang": "es", "author_id": "862421150", "created_at": "2019-08-02T21:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157402434161008640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SOM5pzRjbf", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1157431205790408706", "display_url": "twitter.com/WolffWaldo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "id": "1157858747550752769", "text": "Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\nDemocracia generosa , hasta topos de la embajada de Israel , pari\u00f3 lamentablemente \ud83d\ude01 https://t.co/SOM5pzRjbf", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "lang": "es", "author_id": "1547353945", "created_at": "2019-08-04T03:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157858747550752769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "id": "1157678948072992769", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "lang": "es", "author_id": "6057112", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"]}, {"in_reply_to_user_id": "2692203760", "id": "1158128614484905984", "text": "@lorranilds @caio16gp @isatrindadeof @muzodosite vamo testar?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lorranilds", "id": "2692203760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158127497197826050"}], "author_id": "1063833320981757953", "created_at": "2019-08-04T21:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128614484905984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "id": "1156952124292513793", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "author_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"]}, {"id": "1158129123895758849", "text": "#MAUROENAMERICA Alberto no tengas dudas que hay un tercio del pais suicida pero vos y Axel ganan en primera vuelta", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "MAUROENAMERICA"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}]}, "lang": "es", "author_id": "269436408", "created_at": "2019-08-04T21:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158129123895758849"]}, {"in_reply_to_user_id": "118366127", "id": "1158054593777025024", "text": "@Caroexpress Qu\u00e9 terrible, siempre pienso en la impotencia de no haber podido ayudar a quien se suicida a alivianar ese tremendo dolor con el que cargaba.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Caroexpress", "id": "118366127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157804588013182976"}], "author_id": "64948902", "created_at": "2019-08-04T16:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054593777025024"]}, {"in_reply_to_user_id": "795629812018802688", "id": "1158033529307107328", "text": "@CarlosHmdq57 @PabloLanusse @mauriciomacri @mariuvidal Si, es de lo peorcito, y adem\u00e1s muy muy mediocre...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosHmdq57", "id": "795629812018802688"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158033055522705410"}], "author_id": "946185744", "created_at": "2019-08-04T15:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158033529307107328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Exd5GRhpfg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/anziano-uccide-la-moglie-e-poi-si-suicida-non-abbiamo-i-soldi-per-pagare-laffitto_it_5d0cf572e4b0a39418619e00", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/anziano-\u2026"}]}, "id": "1142413622150402052", "text": "Una tragedia... https://t.co/Exd5GRhpfg", "lang": "es", "author_id": "462829190", "created_at": "2019-06-22T12:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1142413622150402052"]}, {"in_reply_to_user_id": "14761003", "id": "1158122356172308485", "text": "@defrogging grosso aiuto da Morrison per\u00f2, dai. Due set e mezzo con palleggiatrice con mani al contrario dove pensava di andare...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "defrogging", "id": "14761003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158121869322739712"}], "author_id": "179089380", "created_at": "2019-08-04T21:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158122356172308485"]}, {"id": "1157870978984271872", "text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "lang": "es", "author_id": "587716061", "created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1157432661952159744", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "lang": "pt", "author_id": "1120347373430091778", "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"]}, {"id": "1158080512726056961", "text": "Cre\u00edas que ser\u00eda el mejor, cuidado con las expectativas.", "lang": "es", "author_id": "1155012569372995584", "created_at": "2019-08-04T18:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080512726056961"]}, {"in_reply_to_user_id": "760146854134812672", "id": "1158126565324140544", "text": "@obrunopet Perfeito.... Mas com um gol dado ridiculamente pelo goleiro que vem falhando repetidamente ficou imposs\u00edvel.. n\u00e3o vou nem falar no primeiro gol que ainda n\u00e3o vi o tal software que prova que o rapaz estava em posi\u00e7\u00e3o legal .. em um jogo como esse n\u00e3o se pode sair atr\u00e1s", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "obrunopet", "id": "760146854134812672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158125784743239680"}], "author_id": "987065873692286976", "created_at": "2019-08-04T21:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126565324140544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/O3B34RvwcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1157762176834310145", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "id": "1158045899987329027", "text": "Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste troll fujialanista pretende que creamos que est\u00e1n indignados, cuando lo que buscan es que se mantenga en secreto las coimas. https://t.co/O3B34RvwcM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157762176834310145"}], "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-04T16:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045899987329027"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/w8stmAY4wj", "expanded_url": "https://twitter.com/andregalvaofer/status/1157763963876204544", "display_url": "twitter.com/andregalvaofer\u2026"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "torcidamv83", "id": "2720006120"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Guerra"}]}, "id": "1157770151070244865", "text": "Acabei de conversar com Andr\u00e9 Guerra, presidente da @torcidamv83, que me justificou os gritos da torcida falando em \u201cmorte\u201d. Na verdade, o protesto se referia \u00e0s declara\u00e7\u00f5es infelizes do treinador usando duas vezes a palavra \u201cmorte\u201d tamb\u00e9m. N\u00c3O \u00c9 UMA AMEA\u00c7A DE MORTE. https://t.co/w8stmAY4wj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157763963876204544"}], "author_id": "66825084", "created_at": "2019-08-03T21:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 136, "like_count": 279, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770151070244865"]}, {"id": "1158125344806903808", "text": "El baile que le est\u00e1 pegando #River a #Lanus Enzo P\u00e9rez, Santos Borr\u00e9, pase milim\u00e9trico de Nacho Fern\u00e1ndez y extraordinaria definici\u00f3n de Su\u00e1rez. 2 a 0. Floj\u00edsimo partido de Mu\u00f1oz.", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "River"}, {"start": 38, "end": 44, "tag": "Lanus"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.436, "type": "Person", "normalized_text": "Lanus"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo P\u00e9rez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Borr\u00e9,"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho Fern\u00e1ndez"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00f1oz"}]}, "lang": "es", "author_id": "2200550785", "created_at": "2019-08-04T21:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125344806903808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9jAoG5HKKC", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1157929282401898496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jAoG5HKKC", "media_key": "3_1157929277071003654"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "V\u00edctima"}]}, "id": "1157929282401898496", "text": "\u00a1No doy cr\u00e9dito! \u201cFuneral conjunto\u201d\nAsesina a su mujer, hiere a su hijo,se quita la vida.\nY esquela conjunta de\nAsesino y asesinada,\nHipocres\u00eda y complicidad de la Iglesia cat\u00f3lica \u201cfallecieron\u201dy reciben bendiciones apost\u00f3licas y salvaci\u00f3n conjunta.\nYa, ni respeto por la #V\u00edctima https://t.co/9jAoG5HKKC", "lang": "es", "author_id": "532721489", "created_at": "2019-08-04T08:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 97, "like_count": 443, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1157929282401898496"]}, {"id": "1158126466162409475", "text": "namoral, thiago brava podia tocar perereca suicida s\u00e1bado kkkjjkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "thiago brava"}]}, "author_id": "1108147015551193093", "created_at": "2019-08-04T21:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158126466162409475"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020847563673604098", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/r1Y5cZLX8o", "expanded_url": "https://twitter.com/lillpiggy1/status/1158125427828908032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1Y5cZLX8o", "media_key": "3_1158125408820367360"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}]}, "id": "1158125427828908032", "text": "A verdade \u00e9 que o Bucky j\u00e1 teria invadido essa base secreta se soubesse que esse imbecilzinho tava num teste suicida do ex\u00e9rcito https://t.co/r1Y5cZLX8o", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124237204480000"}], "author_id": "1020847563673604098", "created_at": "2019-08-04T21:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125427828908032"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111066343913259008", "id": "1158125542933237760", "text": "@essettnedealder A quest\u00e3o eh que pra vc pode nos ter sido\n\nMas pra mta gnt foi gatilho sabe \n\nA pessoa acha que \u00fanico jeito que fazer as pessoas ligarem pra ela\n\nEh se matando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essettnedealder", "id": "1111066343913259008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158067515655958529"}], "author_id": "1053057476038402049", "created_at": "2019-08-04T21:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158125542933237760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U8vJ2TwxFy", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Aweonao"}]}, "id": "1158018067944955905", "text": "Aweonao y con cara de we\u00f3n, habr\u00e1 algo m\u00e1s triste?? https://t.co/U8vJ2TwxFy", "lang": "es", "author_id": "385210576", "created_at": "2019-08-04T14:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158018067944955905"]}, {"in_reply_to_user_id": "908142222381547520", "id": "1158043123571920896", "text": "@SusanaV88945926 @fidelsaavedrab Es verdad, solo buscan un lugar p\u00fablico en donde hacer el \u00faltimo grsto de llamado de atenci\u00f3n. Antes eran puentes o las l\u00edneas del tren...\nHecharle la culpa al sistema pol\u00edtico de los suicidios ser\u00eda igual de absurdo que decir que nadie se suicida en el socialismo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SusanaV88945926", "id": "908142222381547520"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157937886609776641"}], "author_id": "46552929", "created_at": "2019-08-04T15:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043123571920896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020847563673604098", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gh5NDHUJjb", "expanded_url": "https://twitter.com/lillpiggy1/status/1158124237204480000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gh5NDHUJjb", "media_key": "3_1158124129264033795"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gh5NDHUJjb", "expanded_url": "https://twitter.com/lillpiggy1/status/1158124237204480000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gh5NDHUJjb", "media_key": "3_1158124160595480577"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gh5NDHUJjb", "expanded_url": "https://twitter.com/lillpiggy1/status/1158124237204480000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gh5NDHUJjb", "media_key": "3_1158124183924158467"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gh5NDHUJjb", "expanded_url": "https://twitter.com/lillpiggy1/status/1158124237204480000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gh5NDHUJjb", "media_key": "3_1158124213192052743"}]}, "id": "1158124237204480000", "text": "\"uma obra prima\" https://t.co/Gh5NDHUJjb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158121907688005632"}], "author_id": "1020847563673604098", "created_at": "2019-08-04T21:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124237204480000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KnNSFUzgLM", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026", "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171/"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": -1, "end": 174, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd \u00a1Vizc"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "o | Pe"}]}, "id": "1158073055274577920", "text": "No dejes de leer a \u2066@malditaternura\u2069 Su Columna hoy pinta lo que est\u00e1 pasando de cuerpo entero a un sector de la prensa m\u00e1s oficialista que la secretaria de palacio \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra! | Opini\u00f3n | Pandemonio | Peru21 https://t.co/KnNSFUzgLM", "lang": "es", "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-04T17:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 518, "like_count": 821, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073055274577920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SYgHcTxjUT", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAntonioLo06/status/1155930238187999232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYgHcTxjUT", "media_key": "3_1155930228734271488"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SYgHcTxjUT", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAntonioLo06/status/1155930238187999232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYgHcTxjUT", "media_key": "3_1155930228826546177"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "Noro\u00f1aAsesino"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.3712, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aAsesino"}]}, "id": "1155930238187999232", "text": "El enfermo es usted licenciado comunista, porque si amenaz\u00f3 a Rafael Arias..\n#Noro\u00f1aAsesino https://t.co/SYgHcTxjUT", "lang": "es", "author_id": "432863156", "created_at": "2019-07-29T19:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 139, "like_count": 1097, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1155930238187999232"]}, {"in_reply_to_user_id": "930700796", "id": "1158124646144909313", "text": "2/5 Sin embargo, una breve lectura de la sentencia 287 de la Audiencia Provincial de Valencia del 5 de Septiembre, bastar\u00eda para entender cu\u00e1l es una de las principales razones, dejando aparte las \"conspiranoicas\", de su \"desaparici\u00f3n\": La responsabilidad civil de Miguel Ricart.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6552, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Ricart"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124644177780738"}], "author_id": "930700796", "created_at": "2019-08-04T21:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158124646144909313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "id": "1157749865792843776", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"]}, {"in_reply_to_user_id": "27256971", "id": "1158123044247920640", "text": "@patasho Claramente no. El Costanera Center no es Chile y la tasa de suicidios es mucho m\u00e1s alta de lo que parece. Es cosa de recordar el caso de Ays\u00e9n.", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "Ays\u00e9n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122811891863553"}], "author_id": "7643092", "created_at": "2019-08-04T21:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123044247920640"]}, {"id": "1158121990634594305", "text": "\u00c9verton Ribeiro pode ser o primeiro a vazar. Ganha 700 pilas, mas se ganhasse 100 tava de bom tamanho. N\u00e3o acerta nada!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9verton Ribeiro"}]}, "author_id": "1157961890", "created_at": "2019-08-04T21:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158121990634594305"]}, {"id": "1158106459206557699", "text": "Tem alguma headcanon que vcs acreditam tanto q pra vcs \u00e9 praticamente canon?!?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "canon"}]}, "author_id": "591323936", "created_at": "2019-08-04T20:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106459206557699"]}, {"id": "1156975779802222592", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "lang": "it", "author_id": "858618391", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"]}, {"id": "1158120507805507584", "text": "Fim de jogo: com a derrota para o Bahia, por 3 a 0, o Flamengo fica a oito pontos do Santos, l\u00edder isolado, com 32 pontos. O pr\u00f3ximo duelo do Rubro-Negro \u00e9 o Gr\u00eamio, s\u00e1bado, no Maracan\u00e3. Jesus ter\u00e1 uma semana inteira para trabalhar, o que n\u00e3o aconteceu em julho.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8489, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "Rubro"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "466976176", "created_at": "2019-08-04T21:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 25, "like_count": 451, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120507805507584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/3huZuVjn8h", "expanded_url": "https://twitter.com/beauchamproud/status/1158105495883997185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3huZuVjn8h", "media_key": "7_1158105424828293120"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 141, "tag": "MPN"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "NowUnited"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Uniters"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}]}, "id": "1158105495883997185", "text": "VAMOS AJUDAR NA VOTA\u00c7\u00c3O \n\ntoda vez q esse tweet passar na tl comente com a tag \n\ntr\u00eas integrantes\ntr\u00eas filmes\ntr\u00eas livros \ntr\u00eas s\u00e9ries \n\n#MPN #NowUnited #Uniters #MarinaRuyBarbosa https://t.co/3huZuVjn8h", "lang": "pt", "author_id": "2593601044", "created_at": "2019-08-04T20:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 824, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105495883997185"]}], "places": [{"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "id": "012a97e00aba1e81"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Talagante, Chile", "id": "00523a5c2c613234"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Pasto, Colombia", "id": "014c9da514e05f59"}, {"full_name": "Torrox, Espa\u00f1a", "id": "62bc678877f0168b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Puente Alto, Chile", "id": "009bffed2486be17"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Jaragu\u00e1, Brasil", "id": "c69aaccb47953843"}]}, "errors": [{"value": "4822263400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4822263400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4822263400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158147875999813633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158147875999813633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158147875999813633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157998904769765376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157998904769765376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157998904769765376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "762438931371536385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762438931371536385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762438931371536385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158133855125213185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133855125213185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133855125213185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "827591330", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [827591330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "827591330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158145368753938440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158145368753938440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158145368753938440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158137256202375173", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158137256202375173", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158137256202375173].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064352553264209920", "value": "1064352553264209920", "detail": "User has been suspended: [1064352553264209920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157834238923816966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157834238923816966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157834238923816966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775459382205218820", "value": "775459382205218820", "detail": "User has been suspended: [775459382205218820].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158059579877539841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158059579877539841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158059579877539841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057816680737488897", "value": "1057816680737488897", "detail": "User has been suspended: [1057816680737488897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158080480518004737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158080480518004737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158080480518004737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158141211951214598", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158141211951214598", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158141211951214598].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158082004648366080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158082004648366080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158082004648366080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1330652900", "value": "1330652900", "detail": "User has been suspended: [1330652900].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158140156643291136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158140156643291136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158140156643291136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158136550020059136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158136550020059136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158136550020059136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "50049134", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [50049134].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "50049134", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158134104963108874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158134104963108874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158134104963108874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158076759482478593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158076759482478593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158076759482478593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158133080210718720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158133080210718720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158133080210718720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "343598204", "value": "343598204", "detail": "User has been suspended: [343598204].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158099183909388288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158099183909388288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158099183909388288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1091938332517502976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091938332517502976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091938332517502976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157806119319998476", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157806119319998476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157806119319998476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158131500510056448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158131500510056448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158131500510056448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "214582803", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [214582803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "214582803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158027131387088898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158027131387088898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158027131387088898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158128305171849219", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158128305171849219", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158128305171849219].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1041892804660748288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041892804660748288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041892804660748288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158127949637390337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158127949637390337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158127949637390337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "809570927591718913", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [809570927591718913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "809570927591718913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158085049226604544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158085049226604544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158085049226604544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158127166015574016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158127166015574016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158127166015574016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154798700759269376", "value": "1154798700759269376", "detail": "User has been suspended: [1154798700759269376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157821110248968193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157821110248968193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157821110248968193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107379397672226817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107379397672226817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107379397672226817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158124609373462528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158124609373462528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158124609373462528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158123324377128961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158123324377128961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158123324377128961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268278291", "value": "268278291", "detail": "User has been suspended: [268278291].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158110058472980481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158110058472980481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158110058472980481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1158149686420738048", "oldest_id": "1158121374428401665", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm0267ekfbjn28cabmpwdj128z8fx"}}