{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177299184988426243"], "created_at": "2019-09-26T19:09:33.000Z", "id": "1177299184988426243", "author_id": "1006540742020534278", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177299099995033602"], "created_at": "2019-09-26T19:09:13.000Z", "id": "1177299099995033602", "author_id": "2716446892", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177298948932997125"], "created_at": "2019-09-26T19:08:37.000Z", "id": "1177298948932997125", "author_id": "4925616683", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177298682644971521"], "created_at": "2019-09-26T19:07:33.000Z", "id": "1177298682644971521", "author_id": "298566235", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177298271993237506"], "created_at": "2019-09-26T19:05:55.000Z", "id": "1177298271993237506", "author_id": "1156013664681353217", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 229, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/cIOFpN5qUg", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177298118506926080"], "created_at": "2019-09-26T19:05:19.000Z", "id": "1177298118506926080", "author_id": "4292104768", "text": "Pobrecito amigos de miedo .no saben donde refugiarse. de da\u00f1o les hacen .me duele el coraz\u00f3n de ver esto.\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc31Video escalofriante: gato suicida se tir\u00f3 bajo las ruedas de un colectivo | Cr\u00f3nica https://t.co/cIOFpN5qUg v\u00eda @cronica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177298116560805888"], "created_at": "2019-09-26T19:05:18.000Z", "id": "1177298116560805888", "author_id": "416583838", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "477070593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nunes"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Simeone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177297333702275073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177298063888715776"], "created_at": "2019-09-26T19:05:06.000Z", "id": "1177298063888715776", "author_id": "477070593", "text": "@SaoPauloFC @rai10oficial Fernando Diniz = futebol suicida, e ele tem um P\u00c9SSIMO aproveitamento por todos os clubes que dirigiu em campeonatos brasileiros. S\u00f3 fracassou! \n\nAguirre \u00e9 bom nome, Thiago Nunes tamb\u00e9m. E pensei no Simeone (sei que \u00e9 invi\u00e1vel, pelos valores).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177297955528855552"], "created_at": "2019-09-26T19:04:40.000Z", "id": "1177297955528855552", "author_id": "2688797621", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177245452598747136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "del Pacifico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GjYrg4ceGo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugoortizpuebla/status/1177245452598747136", "display_url": "twitter.com/Hugoortizpuebl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177297696853549063"], "created_at": "2019-09-26T19:03:38.000Z", "id": "1177297696853549063", "author_id": "355791177", "text": "\u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas el alza del IVA, la eliminaci\u00f3n de subsidios a combustibles, la feudal reforma laboral o el suicida ingreso a Alianza del Pacifico ? \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/GjYrg4ceGo", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betotvsul", "id": "324428623"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172823743296659456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177297582193860611"], "created_at": "2019-09-26T19:03:11.000Z", "id": "1177297582193860611", "author_id": "57146661", "text": "RT @betotvsul: M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 64, "end": 67, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "g1brasil", "id": "31468484"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "jornaldacbn", "id": "44924110"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "grupoglobo", "id": "832220386636988416"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "VIXE"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.4306, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilNasRuas"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "BrasilNasRuas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177297556617011204"], "created_at": "2019-09-26T19:03:05.000Z", "id": "1177297556617011204", "author_id": "2360269304", "text": "Vamos refor\u00e7ar a pergunta \u00e0 @RedeGlobo @JornalOGlobo @GloboNews @g1 @g1brasil @jornalextra @jornaldacbn @grupoglobo ....  SE QUEM TORTUROU, TRITUROU E MATOU O MENINO FOSSE DE DIREITA, VIXE.. MAS COMO ERAM ESQUERDISTAS E GAYS, A\u00cd N\u00c3O VIRA PAUTA. #BrasilNasRuas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177297476489031681"], "created_at": "2019-09-26T19:02:46.000Z", "id": "1177297476489031681", "author_id": "417145875", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrancescoSamma2", "id": "420255555"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177281677590179840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177297464849833985"], "created_at": "2019-09-26T19:02:43.000Z", "id": "1177297464849833985", "author_id": "2720583173", "text": "RT @FrancescoSamma2: @matteosalvinimi Ma il Cinquestelle \u00e8 compatto sullo Ius Soli? Quanti migranti voterebbero Cinquestelle? I voti dei nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betotvsul", "id": "324428623"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172823743296659456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177297182757654528"], "created_at": "2019-09-26T19:01:36.000Z", "id": "1177297182757654528", "author_id": "3976040595", "text": "RT @betotvsul: M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177297085542076416"], "created_at": "2019-09-26T19:01:12.000Z", "id": "1177297085542076416", "author_id": "1171441833152413697", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296993955274757"], "created_at": "2019-09-26T19:00:51.000Z", "id": "1177296993955274757", "author_id": "419778202", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296946077327360"], "created_at": "2019-09-26T19:00:39.000Z", "id": "1177296946077327360", "author_id": "911770502057926656", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296912929689600"], "created_at": "2019-09-26T19:00:31.000Z", "id": "1177296912929689600", "author_id": "885856509569228805", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RAoEssEtmt", "expanded_url": "https://youtu.be/o7O_t2vuOHk", "display_url": "youtu.be/o7O_t2vuOHk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177296885121462272"], "created_at": "2019-09-26T19:00:25.000Z", "id": "1177296885121462272", "author_id": "29812948", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nhttps://t.co/RAoEssEtmt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296865924194311"], "created_at": "2019-09-26T19:00:20.000Z", "id": "1177296865924194311", "author_id": "2262278002", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Javi L\u00f3pez"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5667, "type": "Organization", "normalized_text": "Celta"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Roca"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Javi"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7001, "type": "Organization", "normalized_text": "rcde"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 227, "tag": "rcde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177296819606495232"], "created_at": "2019-09-26T19:00:09.000Z", "id": "1177296819606495232", "author_id": "150783625", "text": "Por cierto, Javi L\u00f3pez har\u00e1 muchas cosas mal pero el del pase suicida que ha regalado el bal\u00f3n al Celta en la frontal del \u00e1rea al principio del partido ha sido Marc Roca, que he le\u00eddo mucha a bronca a Javi por esa jugada. #rcde", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "979841312697483264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296635333959683"], "created_at": "2019-09-26T18:59:25.000Z", "id": "1177296635333959683", "author_id": "1028779320431583234", "text": "RT @Suicida_29: Soy la peor persona del mundo y vos la mejor, no te merezco\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177296314830401536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296556141268998"], "created_at": "2019-09-26T18:59:06.000Z", "id": "1177296556141268998", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u041f\u041e\u041d\u042f\u041b \u041f\u0420\u0418\u041d\u042f\u041b\u2764\ufe0f\ud83d\udc98\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Dexter"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/PPwxw8HUhO", "expanded_url": "https://twitter.com/OSantiagokk/status/1177296512302407680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPwxw8HUhO", "media_key": "3_1177296500566700034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177296512302407680"], "created_at": "2019-09-26T18:58:56.000Z", "id": "1177296512302407680", "author_id": "1021236745810178048", "text": "E meu irm\u00e3o que fez o Dexter suicida pro trabalho de artes https://t.co/PPwxw8HUhO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177296071120343040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296452512624641"], "created_at": "2019-09-26T18:58:42.000Z", "id": "1177296452512624641", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@suicida_mne \u0447\u0451\u0440\u0442;(((((((((\u2764\ufe0f((((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296333771878400"], "created_at": "2019-09-26T18:58:13.000Z", "id": "1177296333771878400", "author_id": "1471608194", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LSRVeracruz", "id": "4118215092"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177293680001961985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296282471346176"], "created_at": "2019-09-26T18:58:01.000Z", "id": "1177296282471346176", "author_id": "904237454", "text": "RT @LSRVeracruz: \ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camissmoreiraa", "id": "3315830939"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177261207230832640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296196936884224"], "created_at": "2019-09-26T18:57:41.000Z", "id": "1177296196936884224", "author_id": "187388622", "text": "RT @camissmoreiraa: no meu atestado de \u00f3bito vai t\u00e1 escrito: se irritou com sua rinite e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177295612787773442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296098433609729"], "created_at": "2019-09-26T18:57:17.000Z", "id": "1177296098433609729", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0422\u042b \u0427\u0422\u041e \u0421\u041e\u041b\u041d\u042b\u0428\u041a\u041e \u041d\u0415 \u0414\u0415\u041b\u0410\u0419 \u0422\u0410\u041a \u041e\u041d\u0410 \u041b\u042e\u0411\u0418\u0422 \u0422\u0415\u0411\u042f \u0411\u041e\u041b\u042c\u0428\u0415 \u0412\u0421\u0415\u0425 \u0418 \u0412\u0421\u0415\u0413\u041e \u041d\u0410 \u0421\u0412\u0415\u0422\u0415\n\n\u0410 \u042f \u0412\u041e\u041e\u0411\u0429\u0415 \u041b\u0415\u0412\u042b\u0419 \u0427\u0415\u041b \u0422\u042b \u0428\u0422\u041e \u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177296086240833538"], "created_at": "2019-09-26T18:57:14.000Z", "id": "1177296086240833538", "author_id": "2240670401", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295942770417678"], "created_at": "2019-09-26T18:56:40.000Z", "id": "1177295942770417678", "author_id": "1100094949977137154", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177295383954935809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295923413733383"], "created_at": "2019-09-26T18:56:35.000Z", "id": "1177295923413733383", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@suicida_mne \u043d\u0430\u0434\u0435\u044e\u0441\u044c \u044d\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043d\u0430\u043c\u0451\u043a\u0438 \u043d\u0438 \u043d\u0430 \u0447\u0442\u043e --", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "729211337109295108", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VanessaHerrer02", "id": "729211337109295108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177295606672441344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295916996419590"], "created_at": "2019-09-26T18:56:34.000Z", "id": "1177295916996419590", "author_id": "271265802", "text": "@VanessaHerrer02 Esa historia se me hace muy conocida... La vivi con mi semi suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295867046518789"], "created_at": "2019-09-26T18:56:22.000Z", "id": "1177295867046518789", "author_id": "487524602", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Organization", "normalized_text": "IBAMA"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8752, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177269361171673088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295857051492352"], "created_at": "2019-09-26T18:56:20.000Z", "id": "1177295857051492352", "author_id": "35915633", "text": "@folha Ser\u00e1 que o IBAMA consegue descobrir de onde partiu o tiro de fuzil que matou a menina \u00c1gatha ?? \n\nSe descobrem que o PETR\u00d3LEO da praia n\u00e3o \u00e9 do Brasil, descobrir de qual arma partiu o tiro \u00e9 mole.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rogerangela", "id": "242644151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177294272044793856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295855528960001"], "created_at": "2019-09-26T18:56:19.000Z", "id": "1177295855528960001", "author_id": "852533246", "text": "RT @rogerangela: La viol\u00e8ncia estructural d'aquest estat feixista impossibilita cap acord ni cap sortida dialogada. Espero que la gent d'@E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "266294761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolinavcolman", "id": "266294761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177282802318004225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295710900891648"], "created_at": "2019-09-26T18:55:45.000Z", "id": "1177295710900891648", "author_id": "3419138679", "text": "@carolinavcolman @z0nnadeprom3sas Podes dejar de ser suicida por un minuto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61097151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177286441287610368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295686104178689"], "created_at": "2019-09-26T18:55:39.000Z", "id": "1177295686104178689", "author_id": "415574030", "text": "@AlvaroUribeVel No nos olvidemos de la indagatoria de este se\u00f1or,usar\u00e9 mi camiseta tricolor, colgare mi bandera y cantar\u00e9 el himno de Colombia para celebrar q x fin se hizo justicia,Uribe tras las rejas, ojal\u00e1 sea as\u00ed recordemos que todo quien est\u00e1 encontra de el se auto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "608836131816353792"}], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/8xJQEo99xJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sesise172/status/608836131816353792", "display_url": "twitter.com/sesise172/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295608274665472"], "created_at": "2019-09-26T18:55:20.000Z", "id": "1177295608274665472", "author_id": "3020529329", "text": "Dicho desde mucho antes de asumir, gobernaron p\u00e9simamente mal, deuda en moneda extranjera para pagar gastos corrientes: SUICIDA, jugaron con fuego y nos quemaron a todos!! https://t.co/8xJQEo99xJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rogerangela", "id": "242644151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177294272044793856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295596111245313"], "created_at": "2019-09-26T18:55:17.000Z", "id": "1177295596111245313", "author_id": "783298129290465280", "text": "RT @rogerangela: La viol\u00e8ncia estructural d'aquest estat feixista impossibilita cap acord ni cap sortida dialogada. Espero que la gent d'@E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/e7AVR9Pvrr", "expanded_url": "https://vivecoatza.com.mx/se-suicida-un-joven-en-catemaco-y-su-cuerpo-aparece-en-lote-baldio/", "display_url": "vivecoatza.com.mx/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/30EKdK8CNK", "expanded_url": "https://twitter.com/vivecoatzamx/status/1177295584543350790/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/30EKdK8CNK", "media_key": "3_1177295582316179459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295584543350790"], "created_at": "2019-09-26T18:55:15.000Z", "id": "1177295584543350790", "author_id": "760871589734862848", "text": "Se suicida un joven en Catemaco, y su cuerpo aparece en lote\u00a0bald\u00edo https://t.co/e7AVR9Pvrr https://t.co/30EKdK8CNK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295549571223558"], "created_at": "2019-09-26T18:55:06.000Z", "id": "1177295549571223558", "author_id": "52677107", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177295123136372736"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/5C1YMfRvIn", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1177295475776638976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5C1YMfRvIn", "media_key": "16_1177295463969710080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295475776638976"], "created_at": "2019-09-26T18:54:49.000Z", "id": "1177295475776638976", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0411\u041b\u042f\u0422\u042c \u0416\u0414\u0423\ud83d\udc85\ud83d\udc85\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f https://t.co/5C1YMfRvIn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295464884051969"], "created_at": "2019-09-26T18:54:46.000Z", "id": "1177295464884051969", "author_id": "2718779010", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295328502001664"], "created_at": "2019-09-26T18:54:14.000Z", "id": "1177295328502001664", "author_id": "1117071799219630081", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295325004009472"], "created_at": "2019-09-26T18:54:13.000Z", "id": "1177295325004009472", "author_id": "847844733410041856", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177295300198899712"], "created_at": "2019-09-26T18:54:07.000Z", "id": "1177295300198899712", "author_id": "1006822396588908545", "text": "Secalhar sou eu mas depois de umas 7 aulas de filosofia eu cheguei \u00e0 conclus\u00e3o que \u00e9 uma disciplina suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295244452388867"], "created_at": "2019-09-26T18:53:54.000Z", "id": "1177295244452388867", "author_id": "607573196", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/MMF4zykZ5I", "expanded_url": "https://twitter.com/aelinreader/status/1176660414387634176", "display_url": "twitter.com/aelinreader/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295100495503361"], "created_at": "2019-09-26T18:53:19.000Z", "id": "1177295100495503361", "author_id": "165498967", "text": "amarantha se fosse a vil\u00e3 principal de acotar ao inv\u00e9s de hybern e tivesse tido mais tempo de livro, teria um desenvolvimento t\u00e3o bom, sjm pq me matou https://t.co/MMF4zykZ5I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.7275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RCjmZFrgrO", "expanded_url": "https://nerdpoint.com.br/26/09/2019/diretor-de-esquadrao-suicida-2-divulga-foto-com-elenco/", "display_url": "nerdpoint.com.br/26/09/2019/dir\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177295016236146688"], "created_at": "2019-09-26T18:52:59.000Z", "id": "1177295016236146688", "author_id": "161105839", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida 2 divulga foto com elenco https://t.co/RCjmZFrgrO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177294246346444800"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R1aGkSRDBN", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1177294839907532801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1aGkSRDBN", "media_key": "16_1177294830860476416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177294839907532801"], "created_at": "2019-09-26T18:52:17.000Z", "id": "1177294839907532801", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0410 \u0427\u041e \u041a\u041e \u041c\u041d\u0415 \u0420\u0415\u0412\u041d\u041e\u0412\u0410\u0422\u042c \u0422\u041e\n\u041a\u041e\u041c\u0423 \u042f \u041d\u0423\u0416\u0415\u041d\n\n\u041f\u0420\u041e\u0421\u0422\u041e \u0414\u0410\u0420\u042e \u0412\u0421\u0415\u041c \u041b\u042e\u0411\u041e\u0412\u042c\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83d\udc98\ud83d\udc98\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c https://t.co/R1aGkSRDBN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ghinovi", "id": "233420122"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4108, "type": "Place", "normalized_text": "Edo"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.3159, "type": "Place", "normalized_text": "PRD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177273367235153920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294771129180160"], "created_at": "2019-09-26T18:52:01.000Z", "id": "1177294771129180160", "author_id": "1322835830", "text": "RT @ghinovi: Y sucedi\u00f3 todo, \u201ccasualmente\u201d @padresolalinde , en un Edo gobernado por el PRD y un Municipio cuyo Alcalde fue \u201campliamente \u201c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8105922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177288933002096641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294744642363392"], "created_at": "2019-09-26T18:51:54.000Z", "id": "1177294744642363392", "author_id": "764418056475082752", "text": "@clarincom Mir\u00e1 si se com\u00eda un salchich\u00f3n de esos que escupen, se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177031872720855040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294718415380482"], "created_at": "2019-09-26T18:51:48.000Z", "id": "1177294718415380482", "author_id": "102668285", "text": "@OlavoOpressor Agora se for de raiva, quem matou mais comunistas foi Bolsonaro na ONU com toda certeza!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294653265252352"], "created_at": "2019-09-26T18:51:33.000Z", "id": "1177294653265252352", "author_id": "474201621", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177039354952335362"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294564740272130"], "created_at": "2019-09-26T18:51:11.000Z", "id": "1177294564740272130", "author_id": "709607721306333184", "text": "@MilagrosLeivaG Que abierta est\u00e1s!! Tan abierta que es tan f\u00e1cil meterte el dedo por el ORTO, como lo ha hecho el ma\u00f1oso \"artista\" LADR\u00d3N, socio del COBARDE SUICIDA ALAN GARC\u00cdA, me refiero al IMBECIL!! de @JorgeDCG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294385391837186"], "created_at": "2019-09-26T18:50:29.000Z", "id": "1177294385391837186", "author_id": "4874490561", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294300775931905"], "created_at": "2019-09-26T18:50:09.000Z", "id": "1177294300775931905", "author_id": "904888985960554497", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177294235659382784"], "created_at": "2019-09-26T18:49:53.000Z", "id": "1177294235659382784", "author_id": "307831522", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177293892946923521"], "created_at": "2019-09-26T18:48:31.000Z", "id": "1177293892946923521", "author_id": "831199131976744960", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LSRVeracruz", "id": "4118215092"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177293680001961985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177293848667516928"], "created_at": "2019-09-26T18:48:21.000Z", "id": "1177293848667516928", "author_id": "152358615", "text": "RT @LSRVeracruz: \ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177293609567215618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177293846012731392"], "created_at": "2019-09-26T18:48:20.000Z", "id": "1177293846012731392", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u041d\u0415 \u041d\u0423 \u0410 \u0427\u0422\u041e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177293680001961985"], "created_at": "2019-09-26T18:47:41.000Z", "id": "1177293680001961985", "author_id": "4118215092", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177293662746812416"], "created_at": "2019-09-26T18:47:36.000Z", "id": "1177293662746812416", "author_id": "1089495824269230080", "text": "SUSUSU Herujdry tarola dgbfdth pensamento suicida SUSUSU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fi"}, {"in_reply_to_user_id": "624359831", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tossina_libera", "id": "624359831"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "VirgilioZanni", "id": "404724420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177243755180625920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177293609302986758"], "created_at": "2019-09-26T18:47:24.000Z", "id": "1177293609302986758", "author_id": "1164441014234439680", "text": "@tossina_libera @VirgilioZanni Su fb? Se ha scritto che se uno si suicida \u00e8 colpa della donna, star\u00e0 avendo di sicuro le standing ovation dai \"dio, patria, famiglia\". Ottima alternativa alla lavanda gastrica \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177293601535143937"], "created_at": "2019-09-26T18:47:22.000Z", "id": "1177293601535143937", "author_id": "354747398", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177293381447442432"], "created_at": "2019-09-26T18:46:29.000Z", "id": "1177293381447442432", "author_id": "1123285960601550849", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "609175642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MauroLeonardi3", "id": "609175642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177268318224429056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177293259753820160"], "created_at": "2019-09-26T18:46:00.000Z", "id": "1177293259753820160", "author_id": "1006050012", "text": "@MauroLeonardi3 per Massimiliano , morto suicida dopo una breve stravolta vita. Grazie mille!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177292937581010944"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JLZpRZyT58", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1177293174265581574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLZpRZyT58", "media_key": "16_1177293159010832387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177293174265581574"], "created_at": "2019-09-26T18:45:40.000Z", "id": "1177293174265581574", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0443\u0432\u0443 \u043a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043c\u0438\u043b\u043e\u0442\u0430 \u0431\u043e\u0437\u0435\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\n\n\u043d\u043e \u043a\u043e \u043c\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c;;;;;;))))) https://t.co/JLZpRZyT58", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177292984892743680"], "created_at": "2019-09-26T18:44:55.000Z", "id": "1177292984892743680", "author_id": "2174691850", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 14, "username": "efarsas", "id": "25878045"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ETdWmxCeOY", "expanded_url": "https://universoalienigenabr.blogspot.com/2018/10/pastor-afirma-que-foi-ao-inferno-e.html?m=1&fbclid=IwAR3WmbVu4lDnzOwgpljU5EQbgUykWE9DxShQKYEZpoG1VhzzOGNo53--7wI", "display_url": "universoalienigenabr.blogspot.com/2018/10/pastor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177292855703953408"], "created_at": "2019-09-26T18:44:24.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1177292855703953408", "author_id": "25936000", "text": "E a\u00ed, @efarsas , consegue saber se o cara matou o capiroto ou vc acha que \u00e9 s\u00f3 lorota? https://t.co/ETdWmxCeOY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177292763500568576"], "created_at": "2019-09-26T18:44:02.000Z", "id": "1177292763500568576", "author_id": "928384153200005122", "text": "minha sina, gana suicida\nmorte, divina \ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Marcia de Brito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177292658626256896"], "created_at": "2019-09-26T18:43:37.000Z", "id": "1177292658626256896", "author_id": "1631446368", "text": "caraca a diretora do Marcia de Brito se suicidou \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177291884076699660"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yYwc0zR0ER", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1177292623582830592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYwc0zR0ER", "media_key": "16_1177292615219392512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177292623582830592"], "created_at": "2019-09-26T18:43:29.000Z", "id": "1177292623582830592", "author_id": "1082188438441463808", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0430\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445 \u0432\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0434 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0435\u043c \u0442\u044b \u0448\u0442\u043e \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f https://t.co/yYwc0zR0ER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "301040923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177292187089985536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Angel Garc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.6483, "type": "Person", "normalized_text": "Colem\u00e1n"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Lyles"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "Amos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177292188654415873"], "created_at": "2019-09-26T18:41:45.000Z", "id": "1177292188654415873", "author_id": "301040923", "text": "(11) Jes\u00fas Angel Garc\u00eda se convertir\u00e1 en el competidor m\u00e1s antiguo de la historia con 13 mundiales. \n(12)Colem\u00e1n favorito en 100\n(13)Lyles favorito en 200\n(14)Norman favorito en 400\n(15)Amos favorito en 800 si no se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177292156844695552"], "created_at": "2019-09-26T18:41:37.000Z", "id": "1177292156844695552", "author_id": "1006381197465800704", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177292096056758277"], "created_at": "2019-09-26T18:41:23.000Z", "geo": {"place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"}, "id": "1177292096056758277", "author_id": "717428067904450566", "text": "Eu to num grupo do Facebook que uma integrante se suicidou, fizeram um post para homenagear ela, tem pessoas comentando que queriam ter a coragem dela para se suicidar e dizendo que espera ser o pr\u00f3ximo a ter o mesmo fim, n\u00e3o s\u00f3 uma pessoa, v\u00e1rias. T\u00f4 me sentindo mal pra caralho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "542154267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "0d5909f1f9a4455", "id": "3086681676"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MiquelGimenezG1", "id": "3245455319"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "Waterloo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177291647660544000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177292055732727811"], "created_at": "2019-09-26T18:41:13.000Z", "id": "1177292055732727811", "author_id": "542154267", "text": "@0d5909f1f9a4455 @MiquelGimenezG1 Todo el mundo que quiso pudo ver qu\u00e9 los meses perdidos eran para repetir elecciones y que Torra hiciese la campa\u00f1a al tiempo que si no lo hace suicida a su partido (ERC lo barre) y deber\u00e1 convocar elecciones. Jaque mate a Waterloo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "econsulta_ver", "id": "158533984"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Estado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177273114625040389"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291753101123584"], "created_at": "2019-09-26T18:40:01.000Z", "id": "1177291753101123584", "author_id": "234690126", "text": "RT @econsulta_ver: #Estado | \ud83d\udea8Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida, en Catemaco\n\nCon una soga en el cuello se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3481107449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Diegoarleyloza4", "id": "3481107449"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177236829696929794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291608087248897"], "created_at": "2019-09-26T18:39:27.000Z", "id": "1177291608087248897", "author_id": "1075709031686262785", "text": "@Diegoarleyloza4 @elespectador AMIGUITO LO ESTOY PROTEGIENDO .COMO SE LE OCURRE GRITAR EN UNA MARCHA A FAVOR D ALGUIEN Y VENGA UN LOCO SUICIDA A GRITAR EN CONTRA ..DIOS QUE LOCURA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "920318786900766725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zzzcadu", "id": "1424558225198886914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177279527514443777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291456140251136"], "created_at": "2019-09-26T18:38:50.000Z", "id": "1177291456140251136", "author_id": "713789395292332032", "text": "@zzzcadu suicida te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291349005090817"], "created_at": "2019-09-26T18:38:25.000Z", "id": "1177291349005090817", "author_id": "427694799", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Belford Roxo"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.6311, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.6856, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte-Rio Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/RlPgkTZg2z", "expanded_url": "https://www.jornaldestaquebaixada.com/2019/09/diretora-de-belford-roxo-comete.html#.XY0FXYXfVTc.facebook", "display_url": "jornaldestaquebaixada.com/2019/09/direto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldestaquebaixada.com/2019/09/diretora-de-belford-roxo-comete.html#.XY0FXYXfVTc.facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177291291576733696"], "created_at": "2019-09-26T18:38:11.000Z", "id": "1177291291576733696", "author_id": "124011679", "text": "A MORTE NOSSA DE CADA DIA   Uma diretora de escola do munic\u00edpio de Belford Roxo, na Baixada Fluminense, se suicidou ao se jogar da Ponte-Rio Niter\u00f3i, na madrugada desta... https://t.co/RlPgkTZg2z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1179971773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pacificaos", "id": "1179971773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177267528143462402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291220441346061"], "created_at": "2019-09-26T18:37:54.000Z", "id": "1177291220441346061", "author_id": "1104918636018446339", "text": "@pacificaos minha sina, gana suicida, morte divina.. doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291217643745280"], "created_at": "2019-09-26T18:37:53.000Z", "id": "1177291217643745280", "author_id": "2691126507", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291133627588608"], "created_at": "2019-09-26T18:37:33.000Z", "id": "1177291133627588608", "author_id": "1001114463855104000", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177288404230447105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-Un"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Mvq7CYtAyw", "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1177288404230447105", "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177291130700013568"], "created_at": "2019-09-26T18:37:33.000Z", "id": "1177291130700013568", "author_id": "2739543093", "text": "A terceira gera\u00e7\u00e3o comanda a Coreia do Norte, Kim Jong-Un. Com punhos de ferro, o pai do Kim Jong na d\u00e9cada de 90 matou mais de 1 milh\u00e3o de fome. N\u00e3o sei se vc sabia deputado comunista? https://t.co/Mvq7CYtAyw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291108885422080"], "created_at": "2019-09-26T18:37:28.000Z", "id": "1177291108885422080", "author_id": "16787684", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177291097741189120"], "created_at": "2019-09-26T18:37:25.000Z", "id": "1177291097741189120", "author_id": "187797356", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177290413042016256"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/4FBTPUzaDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Santos204323402/status/1177290413042016256", "display_url": "twitter.com/Santos20432340\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177291074752196608"], "created_at": "2019-09-26T18:37:19.000Z", "id": "1177291074752196608", "author_id": "1084602907843014658", "text": "\"Vim do tempo em que andavamos descal\u00e7os na rua fodidos da vida\nA contar uns escudos, que sa foda os estudos\nPensamento era suicida\"\ud83d\udd25 https://t.co/4FBTPUzaDo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291074047488000"], "created_at": "2019-09-26T18:37:19.000Z", "id": "1177291074047488000", "author_id": "876049211657211905", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/VKfrdBo2t8", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/EX115788/se-suicida-nino-de-10-anos-en-catemaco", "display_url": "emsavalles.com/EX115788/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177290891570155524"], "created_at": "2019-09-26T18:36:36.000Z", "id": "1177290891570155524", "author_id": "77299026", "text": "Se suicida ni\u00f1o de 10 a\u00f1os en Catemaco https://t.co/VKfrdBo2t8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Jm5B94jMT4", "expanded_url": "http://bit.ly/2nvBKuZ", "display_url": "bit.ly/2nvBKuZ"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iJJcKZkmO0", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1177290639530237952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJJcKZkmO0", "media_key": "3_1177290627911954433"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "Remolachanet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177290639530237952"], "created_at": "2019-09-26T18:35:36.000Z", "id": "1177290639530237952", "author_id": "208103059", "text": "EEUU: Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se suicida https://t.co/Jm5B94jMT4 #Remolachanet https://t.co/iJJcKZkmO0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177290593925500929"], "created_at": "2019-09-26T18:35:25.000Z", "id": "1177290593925500929", "author_id": "1145577868321275904", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177290493409017857"], "created_at": "2019-09-26T18:35:01.000Z", "id": "1177290493409017857", "author_id": "1145577868321275904", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177259759927472128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177290351192752130"], "created_at": "2019-09-26T18:34:27.000Z", "id": "1177290351192752130", "author_id": "979889654722899969", "text": "RT @21_06_78: el perro @Mauriciomulder dando sus \u00faltimos ladridos... delincuente de porqueria... la gente te repudia si a ti @Mauriciomulde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177289982991622144"], "created_at": "2019-09-26T18:32:59.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1177289982991622144", "author_id": "1097115781752590336", "text": "Falei pra minha m\u00e9dica , que queria tomar todos os anticoncepcionais , todas as inje\u00e7\u00f5es, e se poss\u00edvel pra ela me liga logo pra n\u00e3o ter mais filhos kkkk ela quase me matou kkk ..  falando que eu posso ter mais dois nen\u00e9ns falei pra ela , voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 bem kkkkk Deus q me perdoe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "8791982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177287176373047297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289956760403971"], "created_at": "2019-09-26T18:32:53.000Z", "id": "1177289956760403971", "author_id": "477070593", "text": "@BLOGDOMENON @UOLEsporte @UOL Que loucura!\nFernando Diniz = futebol suicida, cheio de frescura. \nFernando Diniz s\u00f3 fracassa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289852154519558"], "created_at": "2019-09-26T18:32:28.000Z", "id": "1177289852154519558", "author_id": "986405883100958723", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289735867424774"], "created_at": "2019-09-26T18:32:00.000Z", "id": "1177289735867424774", "author_id": "401507232", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Cacique Raoni"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AMFmobc5Gq", "expanded_url": "https://www.averdadesufocada.com/index.php?option=com_content&view=article&id=7941:1712-toda-a-honra-e-muitos-euros-para-o-assassino-raoni&catid=54&Itemid=103", "display_url": "averdadesufocada.com/index.php?opti\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tGtsqai2fS", "expanded_url": "https://twitter.com/AmorEhTudo/status/1177289679181426693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tGtsqai2fS", "media_key": "3_1177289670566252545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177289679181426693"], "created_at": "2019-09-26T18:31:47.000Z", "id": "1177289679181426693", "author_id": "55476110", "text": "Cacique Raoni nos anos 80 matou 11 pe\u00f5es de uma fazenda.Nunca foi p cadeia (Alheio \u00e0 legislacao brasileira).  O mesmo vendeu seus quadros em Paris (Se aproveitando da fama por l\u00e1)a partir de 4 mil reais.Pq ser\u00e1 q a midia brasileira nunca falou sobre isso?  https://t.co/AMFmobc5Gq https://t.co/tGtsqai2fS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1024075963129372672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177287802830168064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289664933314560"], "created_at": "2019-09-26T18:31:43.000Z", "id": "1177289664933314560", "author_id": "3497030361", "text": "@ketoffd Pena que esquadr\u00e3o suicida foi horr\u00edvel, mas ele atuou bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289650966278144"], "created_at": "2019-09-26T18:31:40.000Z", "id": "1177289650966278144", "author_id": "406766589", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289427615473666"], "created_at": "2019-09-26T18:30:47.000Z", "id": "1177289427615473666", "author_id": "850457504303783940", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ROLO_CACE", "id": "862170318"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177289255552503809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289288268075014"], "created_at": "2019-09-26T18:30:13.000Z", "id": "1177289288268075014", "author_id": "862170318", "text": "RT @ROLO_CACE: @gracepenafort Vigilen a este viejo que no se volvi\u00f3 sabio, sino m\u00e1s pelotudo. Cuando se entere del resultado de las eleccio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "146904949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177227555277086720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289255552503809"], "created_at": "2019-09-26T18:30:06.000Z", "id": "1177289255552503809", "author_id": "862170318", "text": "@gracepenafort Vigilen a este viejo que no se volvi\u00f3 sabio, sino m\u00e1s pelotudo. Cuando se entere del resultado de las elecciones del 27 de octubre, se suicida. A los que lo quieren, vigilenlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "749356828446842880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bibliotecaJedi", "id": "749356828446842880"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "StarWarsSpain", "id": "2904899867"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177256529512345602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289086362693632"], "created_at": "2019-09-26T18:29:25.000Z", "id": "1177289086362693632", "author_id": "251359061", "text": "@bibliotecaJedi @StarWarsSpain El verdadero escuadr\u00f3n suicida bien hecho: Rogue One", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/s95tIrVPdk", "expanded_url": "https://twitter.com/brayan17alvarez/status/1177289070113935362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s95tIrVPdk", "media_key": "3_1177288979001094145"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/s95tIrVPdk", "expanded_url": "https://twitter.com/brayan17alvarez/status/1177289070113935362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s95tIrVPdk", "media_key": "3_1177289001285378048"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/s95tIrVPdk", "expanded_url": "https://twitter.com/brayan17alvarez/status/1177289070113935362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s95tIrVPdk", "media_key": "3_1177289031924797441"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/s95tIrVPdk", "expanded_url": "https://twitter.com/brayan17alvarez/status/1177289070113935362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s95tIrVPdk", "media_key": "3_1177289060689338368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177289070113935362"], "created_at": "2019-09-26T18:29:21.000Z", "id": "1177289070113935362", "author_id": "487199568", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udc7d\u2620\ufe0f\ud83d\udc7b https://t.co/s95tIrVPdk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177289035578073088"], "created_at": "2019-09-26T18:29:13.000Z", "id": "1177289035578073088", "author_id": "2300401154", "text": "Meu \u00e9 meio assustador mais eu tenho q contar isso, acho q \u00e9 um carma da minha vida, basicamente todo mundo q eu tenho interesse ou me apaixono \u00e9 depressivo ou um suicida em potencial. Meu \u00e9 s\u00e9rio, n\u00e3o estou zoando, mas \u00e9 claro q nem todos s\u00e3o assim, s\u00f3 a grande maioria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "788819181835808770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "estadohir4mico", "id": "788819181835808770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177250377747587072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289031203328008"], "created_at": "2019-09-26T18:29:12.000Z", "id": "1177289031203328008", "author_id": "2453700007", "text": "@estadohir4mico caralho, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. uma criancinha morre e est\u00e3o preocupados se quem realmente a matou foi a pol\u00edcia? \u00e2nsia de v\u00f4mito tenho \u00e9 eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289002195591169"], "created_at": "2019-09-26T18:29:05.000Z", "id": "1177289002195591169", "author_id": "4026934306", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288986064302086"], "created_at": "2019-09-26T18:29:01.000Z", "id": "1177288986064302086", "author_id": "1063015987", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288983602225152"], "created_at": "2019-09-26T18:29:01.000Z", "id": "1177288983602225152", "author_id": "830650742679683073", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288919664271361"], "created_at": "2019-09-26T18:28:46.000Z", "id": "1177288919664271361", "author_id": "541162463", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2383169022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TelmaInglese", "id": "2383169022"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Gra_Lopez_48", "id": "888209840044158976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176880574646181888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288830073921537"], "created_at": "2019-09-26T18:28:24.000Z", "id": "1177288830073921537", "author_id": "1142214295532527616", "text": "@TelmaInglese @Gra_Lopez_48 Digo, si Alfons\u00edn se levantara, se suicida vi\u00e9ndolos defender lo indefendible con tanta vehemencia y ojo que no soy peronista ni radical, solo soy coherente, observo y la verdad, no los entiendo \ud83e\udd22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288476988977154"], "created_at": "2019-09-26T18:27:00.000Z", "id": "1177288476988977154", "author_id": "577455300", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288410677030912"], "created_at": "2019-09-26T18:26:44.000Z", "id": "1177288410677030912", "author_id": "1039723189855825921", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177287477415096325"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288383179218945"], "created_at": "2019-09-26T18:26:38.000Z", "id": "1177288383179218945", "author_id": "1166539743234088961", "text": "@ExpresoPeru Este tipo debe ser un terrorista suicida, hay que buscarle un buen psiquiatra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288312610086912"], "created_at": "2019-09-26T18:26:21.000Z", "id": "1177288312610086912", "author_id": "1003517827947663361", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177288303483244545"], "created_at": "2019-09-26T18:26:19.000Z", "id": "1177288303483244545", "author_id": "868611958114840581", "text": "N liga para o meio ambiente n te faz de direita nem de esquerda \nS\u00f3 mostra como vc \u00e9 um idiota ou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177288039816736768"], "created_at": "2019-09-26T18:25:16.000Z", "id": "1177288039816736768", "author_id": "1069952191", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177287979376791553"], "created_at": "2019-09-26T18:25:01.000Z", "id": "1177287979376791553", "author_id": "1252455289", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177287924305543175"], "created_at": "2019-09-26T18:24:48.000Z", "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "civilt\u00e2"}, {"start": 9, "end": 15, "tag": "world"}]}, "id": "1177287924305543175", "author_id": "440214071", "text": "#civilt\u00e2 #world allarmarsi per chi in un giorno di follia, uccide e si suicida, non serve a niente, peggiore sar\u00e0 la fine di questa civilt\u00e0 impazzita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "234285851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177231213599154177"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177287700384288771"], "created_at": "2019-09-26T18:23:55.000Z", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "id": "1177287700384288771", "author_id": "4652115092", "text": "@AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suicida pars que no hable\n2.- o alguien de la 4a y la denuncia (que es casi todos)\n\nPido los primeros 10 minutos. Ya tengo mis tehuacanes.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177287671217086471"], "created_at": "2019-09-26T18:23:48.000Z", "id": "1177287671217086471", "author_id": "927975778272403456", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HOCadTCCyA", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/09/26/doveli-do-suicida-chto-na-samom-dele-proizoshlo-s-eks-merom-novokujbyshevska/", "display_url": "inforu.news/2019/09/26/dov\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/FiRQht2g57", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoRUnews/status/1177287604347265026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FiRQht2g57", "media_key": "3_1177287602006896641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287604347265026"], "created_at": "2019-09-26T18:23:32.000Z", "id": "1177287604347265026", "author_id": "2380798441", "text": "\u0414\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430? \u0427\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043c \u0434\u0435\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u043e \u0441 \u044d\u043a\u0441-\u043c\u044d\u0440\u043e\u043c \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/HOCadTCCyA https://t.co/FiRQht2g57", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177287510990499846"], "created_at": "2019-09-26T18:23:10.000Z", "id": "1177287510990499846", "author_id": "1225839620", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YDrTz8sSxq", "expanded_url": "https://diario.mx/juarez/asesino-de-nina-y-contadora-se-suicida-en-su-celda-20190926-1567137.html", "display_url": "diario.mx/juarez/asesino\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287363673956352"], "created_at": "2019-09-26T18:22:35.000Z", "id": "1177287363673956352", "author_id": "46419690", "text": "Purgaba una condena de 45 a\u00f1os por el doble homicidio\n https://t.co/YDrTz8sSxq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177287306149015552"], "created_at": "2019-09-26T18:22:21.000Z", "id": "1177287306149015552", "author_id": "2356846439", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177287295252062208"], "created_at": "2019-09-26T18:22:18.000Z", "id": "1177287295252062208", "author_id": "859370144384131072", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177287219717054464"], "created_at": "2019-09-26T18:22:00.000Z", "id": "1177287219717054464", "author_id": "146902572", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177287062602604544"], "created_at": "2019-09-26T18:21:23.000Z", "id": "1177287062602604544", "author_id": "1170054283896770567", "text": "De que te sirve hablarle de la muerte a un suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177286986828308483"], "created_at": "2019-09-26T18:21:05.000Z", "id": "1177286986828308483", "author_id": "100565697", "text": "acabo de descobrir o mapa astral da minha antiga paix\u00e3o, segue a miss\u00e3o suicida que fazia parte:\n\nsol em aqu\u00e1rio \nasc em \u00e1ries \nlua em libra\nv\u00eanus em capric\u00f3rnio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177286874072834049"], "created_at": "2019-09-26T18:20:38.000Z", "id": "1177286874072834049", "author_id": "2365644817", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 120, "tag": "roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177273261081714688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177286789079404546"], "created_at": "2019-09-26T18:20:18.000Z", "id": "1177286789079404546", "author_id": "246352595", "text": "RT @tempoweb: Il panico, le urla, l'accoltellamento e il suicidio nel tunnel della metro B alla stazione Tiburtina #roma \nGUARDA LE FOTO\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177286559453913089"], "created_at": "2019-09-26T18:19:23.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1177286559453913089", "author_id": "2806518081", "text": "at\u00e9 hoje eu n\u00e3o entendi esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 33, "end": 55, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Gamboa Arenas"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.7677, "type": "Place", "normalized_text": "Texcoco"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/kXXyqSdbUT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1431649633/posts/10215256685877059/", "display_url": "facebook.com/1431649633/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177286371691630598"], "created_at": "2019-09-26T18:18:38.000Z", "id": "1177286371691630598", "author_id": "134606420", "text": "AMLO UN SUICIDA POL\u00cdTICO ...\nPor Jos\u00e9 Luis Gamboa Arenas/Inforegio-Medios\nAhora por la necedad se\u00f1or Presidente, tiene dos problemas ni tiene el aeropuerto de Santa Luc\u00eda no tiene el aeropuerto de Texcoco, utilizo... https://t.co/kXXyqSdbUT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nuno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177286280234852353"], "created_at": "2019-09-26T18:18:16.000Z", "id": "1177286280234852353", "author_id": "2331987715", "text": "\"\u00c9 normal sorrir, \"Caramba que o Nuno \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado\"\nNingu\u00e9m o imagina suicida, ainda h\u00e1 um m\u00eas atr\u00e1s\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177286275608526848"], "created_at": "2019-09-26T18:18:15.000Z", "id": "1177286275608526848", "author_id": "1060563114264088577", "text": "minha prof comparando o sistema inflamat\u00f3rio com esquadr\u00e3o suicida = tudo pra mim?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177286192016056322"], "created_at": "2019-09-26T18:17:55.000Z", "id": "1177286192016056322", "author_id": "967505800410394624", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177286164535009280"], "created_at": "2019-09-26T18:17:49.000Z", "id": "1177286164535009280", "author_id": "2870829545", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177285884833673216"], "created_at": "2019-09-26T18:16:42.000Z", "id": "1177285884833673216", "author_id": "714959465225781249", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177285698497515521"], "created_at": "2019-09-26T18:15:58.000Z", "id": "1177285698497515521", "author_id": "961215618438582273", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177285595644813317"], "created_at": "2019-09-26T18:15:33.000Z", "id": "1177285595644813317", "author_id": "1146469868847259648", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177285517282566150"], "created_at": "2019-09-26T18:15:14.000Z", "id": "1177285517282566150", "author_id": "834579136630968320", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177285257650933763"], "created_at": "2019-09-26T18:14:12.000Z", "id": "1177285257650933763", "author_id": "461237233", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177284816443707392"], "created_at": "2019-09-26T18:12:27.000Z", "id": "1177284816443707392", "author_id": "916381146220580865", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "220878597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elunicoriginal", "id": "220878597"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 243, "tag": "Freud"}, {"start": 244, "end": 260, "tag": "rock101cumple35"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177284771644358656"], "created_at": "2019-09-26T18:12:17.000Z", "geo": {"place_id": "90a5d505052f7bae"}, "id": "1177284771644358656", "author_id": "42810470", "text": "@elunicoriginal En la escuela de m\u00ed hijo, nos dijeron qu\u00e9 el comportamiento depresivo y suicida de muchos adolescentes, se debe tambi\u00e9n a malos h\u00e1bitos y no s\u00f3lo a experiencia de vida; es decir, a c\u00f3mo cuidamos nuestra salud, comida etc #Freud #rock101cumple35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177284240263852039"], "created_at": "2019-09-26T18:10:10.000Z", "id": "1177284240263852039", "author_id": "3368018859", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177284080775434241"], "created_at": "2019-09-26T18:09:32.000Z", "id": "1177284080775434241", "author_id": "711234337442816000", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177284014216044544"], "created_at": "2019-09-26T18:09:16.000Z", "id": "1177284014216044544", "author_id": "108329648", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177284006666219522"], "created_at": "2019-09-26T18:09:14.000Z", "id": "1177284006666219522", "author_id": "62430713", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283881617297409"], "created_at": "2019-09-26T18:08:44.000Z", "id": "1177283881617297409", "author_id": "1908575102", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283845189775360"], "created_at": "2019-09-26T18:08:36.000Z", "id": "1177283845189775360", "author_id": "45861942", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrancescoSamma2", "id": "420255555"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177281677590179840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283840877965312"], "created_at": "2019-09-26T18:08:35.000Z", "id": "1177283840877965312", "author_id": "4307656647", "text": "RT @FrancescoSamma2: @matteosalvinimi Ma il Cinquestelle \u00e8 compatto sullo Ius Soli? Quanti migranti voterebbero Cinquestelle? I voti dei nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "kelindas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177283763639869440"], "created_at": "2019-09-26T18:08:16.000Z", "id": "1177283763639869440", "author_id": "162141651", "text": "aaaa kelindas las 4 horitas de filo los jueves, nunca no salgo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ghinovi", "id": "233420122"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4108, "type": "Place", "normalized_text": "Edo"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.3159, "type": "Place", "normalized_text": "PRD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177273367235153920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283496319913984"], "created_at": "2019-09-26T18:07:13.000Z", "id": "1177283496319913984", "author_id": "733823660130082816", "text": "RT @ghinovi: Y sucedi\u00f3 todo, \u201ccasualmente\u201d @padresolalinde , en un Edo gobernado por el PRD y un Municipio cuyo Alcalde fue \u201campliamente \u201c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 97, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/AubClyXRl6", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx&fbclid=IwAR18kvcPrzZSTZ8easd3557NTR0Q4G565H_jiCn0HuBc0DZnl-e3x-e8OLU?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177283417916022786"], "created_at": "2019-09-26T18:06:54.000Z", "id": "1177283417916022786", "author_id": "2589159942", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/AubClyXRl6 v\u00eda @elcorreo_com", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283328354979842"], "created_at": "2019-09-26T18:06:33.000Z", "id": "1177283328354979842", "author_id": "1155204501189615616", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283101233483778"], "created_at": "2019-09-26T18:05:38.000Z", "id": "1177283101233483778", "author_id": "253714436", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283030823657473"], "created_at": "2019-09-26T18:05:22.000Z", "id": "1177283030823657473", "author_id": "705973608254980096", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177283011060129792"], "created_at": "2019-09-26T18:05:17.000Z", "id": "1177283011060129792", "author_id": "136496903", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1921970977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177280507240996864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "Compa\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177282506456010752"], "created_at": "2019-09-26T18:03:17.000Z", "id": "1177282506456010752", "author_id": "1921970977", "text": "*compa\u00f1era da su punto a favor del aborto* \n\nEl sacerdote: a usted le hubiese gustado que la abortaran? \nCompa\u00f1era: \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\u00c9l: eso es un instinto suicida \n\nJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAJA ME MEO JAJAJAJAJAJAJAAJJAJAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "159210352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177005355148218369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177282367381299200"], "created_at": "2019-09-26T18:02:43.000Z", "id": "1177282367381299200", "author_id": "24571087", "text": "@LuisGasulla Dios nos proteja, aunque esta Argentina es en gran parte suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177282356228632576"], "created_at": "2019-09-26T18:02:41.000Z", "id": "1177282356228632576", "author_id": "1052751800179286016", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177282321730420736"], "created_at": "2019-09-26T18:02:33.000Z", "id": "1177282321730420736", "author_id": "1162070230618771457", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gabinolasco", "id": "853028928251998208"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/eJ2KYO5W6U", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177269663090335744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177282122681331712"], "created_at": "2019-09-26T18:01:45.000Z", "id": "1177282122681331712", "author_id": "461237233", "text": "RT @gabinolasco: As crian\u00e7as est\u00e3o se tornando estat\u00edsticas. Imensur\u00e1vel a dor dessa e de tantas outras fam\u00edlias... https://t.co/eJ2KYO5W6U", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1141294506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177281723501092865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177282055010476033"], "created_at": "2019-09-26T18:01:29.000Z", "id": "1177282055010476033", "author_id": "1141294506", "text": "o menino se matou p explicar q n\u00e3o acontece isso e todo mundo rindo p cacete", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 84, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Mancini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177281875271983105"], "created_at": "2019-09-26T18:00:46.000Z", "id": "1177281875271983105", "author_id": "477070593", "text": "Sou contra a troca constante de t\u00e9cnico, mas j\u00e1 que demitiram o Cuca...\n\n@SaoPauloFC, quanto os poss\u00edveis nome, na minha opini\u00e3o nem inventem o Fernando Diniz, com aquele futebol suicida, cheio de frescura. Deixem o Mancini por enquanto mesmo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281817680011265"], "created_at": "2019-09-26T18:00:32.000Z", "id": "1177281817680011265", "author_id": "295902036", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AldoDalinger", "id": "3805465840"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Pancetti", "id": "217273306"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "dirkjanjanssen", "id": "149837041"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "pedestre", "id": "145083962"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "argenbici", "id": "778428154964828160"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "lasbicibles", "id": "834771307866755073"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "bicimama", "id": "718097734809600001"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8219, "type": "Other", "normalized_text": "Ignacio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177280267725234176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281750654947335"], "created_at": "2019-09-26T18:00:16.000Z", "id": "1177281750654947335", "author_id": "270888054", "text": "RT @AldoDalinger: @Pancetti @dirkjanjanssen @pedestre @argenbici @lasbicibles @bicimama Ignacio, te invito a que te muevas en bici, un mes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177238455597748225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281677590179840"], "created_at": "2019-09-26T17:59:59.000Z", "id": "1177281677590179840", "author_id": "420255555", "text": "@matteosalvinimi Ma il Cinquestelle \u00e8 compatto sullo Ius Soli? Quanti migranti voterebbero Cinquestelle? I voti dei nuovi cittadini italiani andrebbero al PD. Se il Cinquestelle vota lo ius soli, si suicida. Gi\u00e1 non \u00e8 messo bene...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "331020996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeMoruno", "id": "331020996"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7201, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177129979173396480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281661500821508"], "created_at": "2019-09-26T17:59:55.000Z", "id": "1177281661500821508", "author_id": "252511033", "text": "@JorgeMoruno Cuantas veces hay que inventarse partidos nuevos para empezar de cero? Cre\u00ed lo de intentar sumar cuando hablabais de Madrid y Valencia. Presentarse en provincias de 7 esca\u00f1os ser\u00e1 suicida en representaci\u00f3n y catastr\u00f3fico organizativamente. Recomposici\u00f3n mediante tierra quemada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Q7h9MJkrrl", "expanded_url": "https://t.co/Q7h9MJkrrl", "display_url": "t.co/Q7h9MJkrrl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177281544874053632"], "created_at": "2019-09-26T17:59:27.000Z", "id": "1177281544874053632", "author_id": "1043179724594446336", "text": "Tipo: \"esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom\" https://t.co/Q7h9MJkrrl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1144047560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucioSouzaS", "id": "1144047560"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5332, "type": "Organization", "normalized_text": "Negra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6344, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177278345505103872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281513953669120"], "created_at": "2019-09-26T17:59:20.000Z", "id": "1177281513953669120", "author_id": "8384632", "text": "@LucioSouzaS 1\u00ba F\u00eanix Negra\n2\u00ba Homem-Aranha Longe de Casa\n3\u00ba Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a (empatados)\n5\u00ba Quarteto Fant\u00e1stico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281411750989826"], "created_at": "2019-09-26T17:58:56.000Z", "id": "1177281411750989826", "author_id": "3101395131", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "905884538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LosttInTheWorld", "id": "905884538"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/9oQRinUToa", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsRihannaNigg4/status/1177281400225042432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9oQRinUToa", "media_key": "16_1177281382973939714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177276771634487297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281400225042432"], "created_at": "2019-09-26T17:58:53.000Z", "id": "1177281400225042432", "author_id": "827757519548383232", "text": "@LosttInTheWorld Matou. E se chorar \u00e9 pior https://t.co/9oQRinUToa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281370055421952"], "created_at": "2019-09-26T17:58:46.000Z", "id": "1177281370055421952", "author_id": "468462934", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281256201080837"], "created_at": "2019-09-26T17:58:18.000Z", "id": "1177281256201080837", "author_id": "4518836183", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281239432253440"], "created_at": "2019-09-26T17:58:14.000Z", "id": "1177281239432253440", "author_id": "17053937", "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281179877281797"], "created_at": "2019-09-26T17:58:00.000Z", "id": "1177281179877281797", "author_id": "2408007704", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281120238559233"], "created_at": "2019-09-26T17:57:46.000Z", "id": "1177281120238559233", "author_id": "3057215590", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281111938031618"], "created_at": "2019-09-26T17:57:44.000Z", "id": "1177281111938031618", "author_id": "1135286993200570374", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281105055162369"], "created_at": "2019-09-26T17:57:42.000Z", "id": "1177281105055162369", "author_id": "4160203479", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281103671037952"], "created_at": "2019-09-26T17:57:42.000Z", "id": "1177281103671037952", "author_id": "811534525352280064", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "16550433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ciudad_magazine", "id": "16550433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177203839293952000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281082695270402"], "created_at": "2019-09-26T17:57:37.000Z", "id": "1177281082695270402", "author_id": "741303030", "text": "@ciudad_magazine El d\u00eda que se haga un tatuaje y nadie comente, ese d\u00eda se suicida! Lo \u00fanico que quiere es atenci\u00f3n. Porque no la ponen a laburar de algo? Capaz resulta buena en algo.....digo....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280888633249792"], "created_at": "2019-09-26T17:56:51.000Z", "id": "1177280888633249792", "author_id": "809784498", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177280763638796293"], "created_at": "2019-09-26T17:56:21.000Z", "id": "1177280763638796293", "author_id": "730156831608340482", "text": "A per\u00edcia concluiu que n\u00e3o h\u00e1 como saber de onde saiu a bala que matou Agatha, mais um caso que \"a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\". \n\nSe o ato de viol\u00eancia indevida aconteceu na atua\u00e7\u00e3o de uma agente do Estado a culpa \u00e9 do Estado. Casos como esse deveriam ter indeniza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177280736338071555"], "created_at": "2019-09-26T17:56:15.000Z", "id": "1177280736338071555", "author_id": "925129832098344961", "text": "se essa feira de ci\u00eancias n\u00e3o me matou at\u00e9 agora vai matar sexta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177280732055658496"], "created_at": "2019-09-26T17:56:13.000Z", "id": "1177280732055658496", "author_id": "976932790884331521", "text": "Filmes ruins que eu gosto: Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280725088911360"], "created_at": "2019-09-26T17:56:12.000Z", "id": "1177280725088911360", "author_id": "597071524", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "OFANTSTICOJASP2", "id": "1137554200576045056"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "aamandapbaptis", "id": "912503385772974081"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176587461033693185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280724258512896"], "created_at": "2019-09-26T17:56:12.000Z", "id": "1177280724258512896", "author_id": "859023929087754242", "text": "RT @jovs_martins: @OFANTSTICOJASP2 @aamandapbaptis @luizguiprado ela quis dizer homofobia por quererem deixar escancarado que quem matou o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280690435579904"], "created_at": "2019-09-26T17:56:04.000Z", "id": "1177280690435579904", "author_id": "1022629128", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177280683590467585"], "created_at": "2019-09-26T17:56:02.000Z", "id": "1177280683590467585", "author_id": "705970219", "text": "Per\u00edcia diz que arma que matou garota \u00c1gatha \u00e9 de fuzil sem possibilidades de identifica\u00e7\u00e3o\n\nClaramente n\u00e3o \u00e9 arma do Estado (Quero ver se a m\u00eddia vai pedir desculpas \u00e0 pol\u00edcia)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177279728694255617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280646567387136"], "created_at": "2019-09-26T17:55:53.000Z", "id": "1177280646567387136", "author_id": "982314804361728001", "text": "RT @W_W_Unicorns: Tope suicida by @TremontCZW to @SHLAK187 and @ManceWarner \n\n(Two different angles)\n#NGI4 | @GCWrestling_  \n\nShow availabl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280416425893889"], "created_at": "2019-09-26T17:54:58.000Z", "id": "1177280416425893889", "author_id": "1111569278", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177280401963933697"], "created_at": "2019-09-26T17:54:55.000Z", "id": "1177280401963933697", "author_id": "1603747442", "text": "La ansiedad es tu mente corriendo, \nintentando adelantarte por la derecha \n\nes esa palabra suicida, que te hace ponerte delante de la bala antes de que sea disparada, \n\nviene sin previo aviso en mitad de la noche, con tanto poder que te roba el sue\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280355826655232"], "created_at": "2019-09-26T17:54:44.000Z", "id": "1177280355826655232", "author_id": "1102292955761704960", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "217273306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pancetti", "id": "217273306"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "dirkjanjanssen", "id": "149837041"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "pedestre", "id": "145083962"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "argenbici", "id": "778428154964828160"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "lasbicibles", "id": "834771307866755073"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "bicimama", "id": "718097734809600001"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "Ignacio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177203374548234247"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280267725234176"], "created_at": "2019-09-26T17:54:23.000Z", "id": "1177280267725234176", "author_id": "3805465840", "text": "@Pancetti @dirkjanjanssen @pedestre @argenbici @lasbicibles @bicimama Ignacio, te invito a que te muevas en bici, un mes, o no, una semana, para poder realmente ver las necesidades dela ciudadan\u00eda que elige ese medio para moverse. Yo estuve una semana caminando y un d\u00eda en Bici, y me pareci\u00f3 suicida la experiencia. Ojal\u00e1 realmente cambie la ciudad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8148, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RNyOvMpFSy", "expanded_url": "https://econodigital.wordpress.com/2019/09/26/se-suicida-por-que-le-amputan-pie-y-ser-diabetico/", "display_url": "econodigital.wordpress.com/2019/09/26/se-\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/35tvi92jVW", "expanded_url": "https://twitter.com/econodigitalv/status/1177280232816091136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35tvi92jVW", "media_key": "3_1177280231243165703"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Matamoros"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 27, "end": 38, "tag": "Diabeticos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177280232816091136"], "created_at": "2019-09-26T17:54:14.000Z", "id": "1177280232816091136", "author_id": "1152452057149902848", "text": "#Matamoros | #Tamaulipas | #Diabeticos | Se suicida por que le amputan pie y ser diab\u00e9tico https://t.co/RNyOvMpFSy https://t.co/35tvi92jVW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280141141127168"], "created_at": "2019-09-26T17:53:53.000Z", "id": "1177280141141127168", "author_id": "851852754", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280097155465217"], "created_at": "2019-09-26T17:53:42.000Z", "id": "1177280097155465217", "author_id": "19065442", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245977918488576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280095683321856"], "created_at": "2019-09-26T17:53:42.000Z", "id": "1177280095683321856", "author_id": "2903764689", "text": "RT @TESCANARIAS: Nadie que es feliz se suicida. Quien se suicida no quiere morir, y mucho menos matarse. Quiere dejar de sufrir y no ve esp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135854739508342785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Eba1meUEQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/KonohaUniverse/status/1135854739508342785", "display_url": "twitter.com/KonohaUniverse\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177280054490992645"], "created_at": "2019-09-26T17:53:32.000Z", "id": "1177280054490992645", "author_id": "821570295148453888", "text": "Itachi s\u00f3 n\u00e3o matou o sasuke pq ele n\u00e3o quis e o pau no cu se achou o fod\u00e3o a luta quase toda https://t.co/Eba1meUEQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "SHLAK187", "id": "4877590949"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "ManceWarner", "id": "1054637334"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}, {"start": 130, "end": 137, "username": "FiteTV", "id": "94089529"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/T9kQeqpUdq", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1177279728694255617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9kQeqpUdq", "media_key": "7_1177278700582244352"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "NGI4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177279728694255617"], "created_at": "2019-09-26T17:52:14.000Z", "id": "1177279728694255617", "author_id": "700513098243796994", "text": "Tope suicida by @TremontCZW to @SHLAK187 and @ManceWarner \n\n(Two different angles)\n#NGI4 | @GCWrestling_  \n\nShow available now at @FiteTV \nNew users use promo code \u201c4vweyzv\u201d to Get $15 in Credits https://t.co/T9kQeqpUdq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177279700680544256"], "created_at": "2019-09-26T17:52:08.000Z", "id": "1177279700680544256", "author_id": "1635753799", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177279677439840256"], "created_at": "2019-09-26T17:52:02.000Z", "id": "1177279677439840256", "author_id": "4309630395", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177279620686798848"], "created_at": "2019-09-26T17:51:49.000Z", "id": "1177279620686798848", "author_id": "1020931404", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "738240218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DavidDimm", "id": "738240218"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "becarioenhoth", "id": "119773237"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "CRCiencia", "id": "275935864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177240144929144832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177279477275090944"], "created_at": "2019-09-26T17:51:14.000Z", "id": "1177279477275090944", "author_id": "265228729", "text": "@DavidDimm @becarioenhoth @CRCiencia Que genial!! Pero capaz que hay un suicida como en la m\u00eda \ud83d\ude28\ud83e\udd23\u263a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177279307158380550"], "created_at": "2019-09-26T17:50:34.000Z", "id": "1177279307158380550", "author_id": "738099175070572545", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278910935064578"], "created_at": "2019-09-26T17:48:59.000Z", "id": "1177278910935064578", "author_id": "363349603", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278885286875136"], "created_at": "2019-09-26T17:48:53.000Z", "id": "1177278885286875136", "author_id": "449971279", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177278853254922240"], "created_at": "2019-09-26T17:48:46.000Z", "id": "1177278853254922240", "author_id": "66710399", "text": "a lana age como se o Clark tivesse sido o namorado mais T\u00d3XICO que ela j\u00e1 teve na vida sendo que pelo menos 3 dos ex namorados dela tentaram matar ela e ela matou a m\u00e3e de um deles a sangue frio MKAKSDKDKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177264933085622273"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Jqrw1mFhs0", "expanded_url": "https://twitter.com/amoaki22/status/1177264933085622273", "display_url": "twitter.com/amoaki22/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177278692806090754"], "created_at": "2019-09-26T17:48:07.000Z", "id": "1177278692806090754", "author_id": "150413363", "text": "JAJAJAJA si eres mi amigo no vayas a esto porfa, mision suicida https://t.co/Jqrw1mFhs0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "175273213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176620687462674437"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278637235740672"], "created_at": "2019-09-26T17:47:54.000Z", "id": "1177278637235740672", "author_id": "3407633601", "text": "@AgustinLaje @GretaThunberg Hay diversas formas de \"arrebatar la infancia\", el que al parecer tiene todo tambi\u00e9n se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278588686610432"], "created_at": "2019-09-26T17:47:42.000Z", "id": "1177278588686610432", "author_id": "909100004975005696", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278581304680449"], "created_at": "2019-09-26T17:47:41.000Z", "id": "1177278581304680449", "author_id": "1001193648967639040", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "efemeridegeek", "id": "1146431617247977476"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "Brenda_Strong", "id": "334296829"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rideGeek"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Alice Young"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "DesperateHousewives"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Efem\u00e9rideGeek"}, {"start": 105, "end": 125, "tag": "DesperateHousewives"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177276575861157889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278485875888128"], "created_at": "2019-09-26T17:47:18.000Z", "id": "1177278485875888128", "author_id": "125067778", "text": "RT @efemeridegeek: #Efem\u00e9rideGeek 26 de septiembre de 2004 se suicida Mary Alice Young (@Brenda_Strong). #DesperateHousewives https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "723558785638367235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JDavidT10", "id": "723558785638367235"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176691659364610048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278481555689475"], "created_at": "2019-09-26T17:47:17.000Z", "id": "1177278481555689475", "author_id": "743509490", "text": "@JDavidT10 @JaimeChincha @CARLOSMESIA Francamente ese se\u00f1or fue Presidente del TC? Ah verdad!! el cobarde suicida era Presidente, ahora todo tiene sentido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dxTZe0vG1y", "expanded_url": "https://foto.leggo.it/cronaca/roma_accoltella_vigilante-4759766.html", "display_url": "foto.leggo.it/cronaca/roma_a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177278472063991808"], "created_at": "2019-09-26T17:47:15.000Z", "id": "1177278472063991808", "author_id": "76786936", "text": "Roma, accoltella vigliante in metro e si suicida https://t.co/dxTZe0vG1y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278410655227909"], "created_at": "2019-09-26T17:47:00.000Z", "id": "1177278410655227909", "author_id": "860299250856595456", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177276027669757952"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/2tg9iyIM0y", "expanded_url": "https://twitter.com/aleequisi/status/1177276027669757952", "display_url": "twitter.com/aleequisi/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177278343756034048"], "created_at": "2019-09-26T17:46:44.000Z", "id": "1177278343756034048", "author_id": "805474517170655232", "text": "t\u00f4 mais p suicida https://t.co/2tg9iyIM0y", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278331726835723"], "created_at": "2019-09-26T17:46:41.000Z", "id": "1177278331726835723", "author_id": "3246501514", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vidalitu", "id": "290849373"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/nXmVvUAhpl", "expanded_url": "https://twitter.com/maximclatellot/status/1177278275455991808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXmVvUAhpl", "media_key": "3_1177278265872068608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177278275455991808"], "created_at": "2019-09-26T17:46:28.000Z", "id": "1177278275455991808", "author_id": "1329161036", "text": "En @Vidalitu i menda lerenda sortirem a fer uns bolos aviam si alg\u00fa se suicida mentre toquem, com va passar al Made in Japan dels PECOS. https://t.co/nXmVvUAhpl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardonarvaez", "id": "2737941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177257551655833601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277963382870016"], "created_at": "2019-09-26T17:45:13.000Z", "id": "1177277963382870016", "author_id": "22548307", "text": "RT @eduardonarvaez: Yo lo que todav\u00eda no entiendo es como tantos partidos se pelean el voto conservador cuando el voto no conservador (y qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1161632611124596736", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "MegdaAdriana", "id": "2565594563"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.4768, "type": "Person", "normalized_text": "corriqueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177241476591509505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277944697360385"], "created_at": "2019-09-26T17:45:09.000Z", "id": "1177277944697360385", "author_id": "3288980639", "text": "@Valeria1Guedes @MegdaAdriana O problema \u00e9 que d\u00e1 mais audi\u00eancia e Ibope quando se noticia que foi a pol\u00edcia quem matou. Quando se fala que foi o bandido ningu\u00e9m d\u00e1 valor, j\u00e1 \u00e9 balho corriqueiro e ainda mais agora com a postura de se combater o crime com for\u00e7a fica muito bom criticar o governo. Pilantras!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DraCarolinaEMS", "id": "857245139122745348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177262137481289729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277816402055168"], "created_at": "2019-09-26T17:44:38.000Z", "id": "1177277816402055168", "author_id": "2600664519", "text": "RT @DraCarolinaEMS: Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277666443059201"], "created_at": "2019-09-26T17:44:03.000Z", "id": "1177277666443059201", "author_id": "1161202381", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277631764545542"], "created_at": "2019-09-26T17:43:54.000Z", "id": "1177277631764545542", "author_id": "4147861697", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.498, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177277619286487040"], "created_at": "2019-09-26T17:43:51.000Z", "id": "1177277619286487040", "author_id": "2389571262", "text": "Ceni se enforcou com a pr\u00f3pria decis\u00e3o dele, era \u00eddolo no Fortaleza e cresceu o olho no dinheiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1494453025", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176963053029662721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277590270369792"], "created_at": "2019-09-26T17:43:44.000Z", "id": "1177277590270369792", "author_id": "1083238765877956610", "text": "@Voncita000 @MetroCDMX Justo a esto me refiero, a las empresas les vale verga si llegas tarde por un pendejo suicida, descuentan el d\u00eda, quitan bono de puntualidad y peor a\u00fan podr\u00edas quedarte hasta sin trabajo y porque??? Porque un COBARDE ya no le gusto vivir \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f mamen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "179979480", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "gustavocrata", "id": "215347940"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "aatrox"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.3347, "type": "Place", "normalized_text": "riot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177277112782340097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277533596934145"], "created_at": "2019-09-26T17:43:31.000Z", "id": "1177277533596934145", "author_id": "179979480", "text": "eu era muito pr\u00f3 rework do aatrox mesmo mudando TUDO (@gustavocrata\nta de prova)\n\nmas a\u00ed simplesmente a falta de planejamento da riot fez ela se arrepender de tudo o que tinha colocado de bom no rework, e finalmente matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277382979276800"], "created_at": "2019-09-26T17:42:55.000Z", "id": "1177277382979276800", "author_id": "184679660", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277381742125057"], "created_at": "2019-09-26T17:42:55.000Z", "id": "1177277381742125057", "author_id": "716480859348578304", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277142251560960"], "created_at": "2019-09-26T17:41:58.000Z", "id": "1177277142251560960", "author_id": "2350743580", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177277086073012225"], "created_at": "2019-09-26T17:41:44.000Z", "id": "1177277086073012225", "author_id": "770397163427860480", "text": "E l\u00e1 se vai mais uma pessoa da fam\u00edlia que se suicidou \ud83d\ude2d Frescura ainda ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 198, "end": 206, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/A8xGRE0Nvv", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1177255551979393031", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 274, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177255551979393031"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177277065994702849"], "created_at": "2019-09-26T17:41:39.000Z", "id": "1177277065994702849", "author_id": "1080527243754000385", "text": "Y @JorgeDCG haci\u00e9ndose el pol\u00edtico del \"di\u00e1logo\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n@KeikoFujimori no quiere emular a su padre, delincuente PRESO, quiere ser como el suicida Alan Garc\u00eda para mantenerse impune de sus fechor\u00edas.\n\n@TC_Peru \n@congresoperu \n@MartinVizcarraC \n@saldelsol \n\n#CierreDelCongresoYA https://t.co/A8xGRE0Nvv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Penal"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/DSIE6k25tH", "expanded_url": "http://www.optimusinformativo.com/reynosa/se-suicida-reo-en-penal-de-reynosa/", "display_url": "optimusinformativo.com/reynosa/se-sui\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/hUVTR7rltO", "expanded_url": "https://twitter.com/optimusinforma/status/1177276797945360384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUVTR7rltO", "media_key": "3_1177276796385054723"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177276797945360384"], "created_at": "2019-09-26T17:40:36.000Z", "id": "1177276797945360384", "author_id": "216564258", "text": "Se suicida reo en Penal de\u00a0Reynosa https://t.co/DSIE6k25tH https://t.co/hUVTR7rltO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177276759299018753"], "created_at": "2019-09-26T17:40:26.000Z", "id": "1177276759299018753", "author_id": "1121771196993945600", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177276633813790722"], "created_at": "2019-09-26T17:39:56.000Z", "id": "1177276633813790722", "author_id": "1084510429861294080", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177276603761594370"], "created_at": "2019-09-26T17:39:49.000Z", "id": "1177276603761594370", "author_id": "372338251", "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "Brenda_Strong", "id": "334296829"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rideGeek"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Alice Young"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "DesperateHousewives"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/L6PGA8HYPY", "expanded_url": "https://twitter.com/efemeridegeek/status/1177276575861157889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6PGA8HYPY", "media_key": "3_1177276572451127298"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Efem\u00e9rideGeek"}, {"start": 86, "end": 106, "tag": "DesperateHousewives"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177276575861157889"], "created_at": "2019-09-26T17:39:43.000Z", "id": "1177276575861157889", "author_id": "1146431617247977476", "text": "#Efem\u00e9rideGeek 26 de septiembre de 2004 se suicida Mary Alice Young (@Brenda_Strong). #DesperateHousewives https://t.co/L6PGA8HYPY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177276526775230464"], "created_at": "2019-09-26T17:39:31.000Z", "id": "1177276526775230464", "author_id": "3448030577", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JurjhrZ3Oa", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/2R13yc8CryTxQPqR9", "display_url": "images.app.goo.gl/2R13yc8CryTxQP\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177276518910910464"], "created_at": "2019-09-26T17:39:29.000Z", "id": "1177276518910910464", "author_id": "781971789211721728", "text": "mientras Europa se derrumba con el suicida relativismo de los fracasados\n......el moro te deguella con su Dogmatismo teocr\u00e1tico\nPraxis muslin: les conquistaremos con sus leyes,y les gobernaremos con las nuestras\nSi es que imaginas que tu hija seguir\u00e1 viva\nhttps://t.co/JurjhrZ3Oa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177276303390760960"], "created_at": "2019-09-26T17:38:38.000Z", "id": "1177276303390760960", "author_id": "600922920", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177276300068884480"], "created_at": "2019-09-26T17:38:37.000Z", "id": "1177276300068884480", "author_id": "3035541905", "text": "bem que a psic\u00f3loga podia me hipnotizar e tirar esse amor suicida de mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177274889780285445"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9382, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/OnFh6RiuFp", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeAlcarazM/status/1177274889780285445", "display_url": "twitter.com/FelipeAlcarazM\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177276038805692417"], "created_at": "2019-09-26T17:37:35.000Z", "id": "1177276038805692417", "author_id": "193326055", "text": "Y lo peor es que algunos de sus votantes ser\u00e1n desencantados con UP porque, seg\u00fan ellos, \"s\u00f3lo quieren un sill\u00f3n\" por plantarse, por una vez, a un PSOE irresponsable y suicida. https://t.co/OnFh6RiuFp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275978147606529"], "created_at": "2019-09-26T17:37:20.000Z", "id": "1177275978147606529", "author_id": "909684336965902336", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275919033085952"], "created_at": "2019-09-26T17:37:06.000Z", "id": "1177275919033085952", "author_id": "901161767828697090", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275904759861248"], "created_at": "2019-09-26T17:37:03.000Z", "id": "1177275904759861248", "author_id": "3176594760", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177185375544119298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275832135536641"], "created_at": "2019-09-26T17:36:45.000Z", "id": "1177275832135536641", "author_id": "931284672289615873", "text": "RT @FundManantial: \"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que pregunta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275779648036864"], "created_at": "2019-09-26T17:36:33.000Z", "id": "1177275779648036864", "author_id": "990858403634466816", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "985282210554089473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claytonwanderl1", "id": "985282210554089473"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177275012404920320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275779123732486"], "created_at": "2019-09-26T17:36:33.000Z", "id": "1177275779123732486", "author_id": "1175925722399027200", "text": "@claytonwanderl1 @DamaresAlves beleza jesus matou todos q queriam crucifica-lo foi isso q ele fez, ele inclusive nao sabia do que Judas ia fazer, se nao tinha impedido ne? ja q n se pode baixar a cabe\u00e7a... So uma pergunta, tu \u00e9 crist\u00e3o ne? Seu exemplo \u00e9 cristo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275559677714437"], "created_at": "2019-09-26T17:35:40.000Z", "id": "1177275559677714437", "author_id": "1096126365215178755", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177273261081714688"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9hl0eVSINz", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1177273261081714688", "display_url": "twitter.com/tempoweb/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177275449111719939"], "created_at": "2019-09-26T17:35:14.000Z", "id": "1177275449111719939", "author_id": "2786659652", "text": "il suicida \u00e8 un morto che non piango, prego piuttosto per il vigilante https://t.co/9hl0eVSINz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/x0Zb6nnWve", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/prevenir-el-suicidio-con-el-movil-la-accion-terapeutica-es-mas-precoz--1292", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/prevenir-el-suicidio-con-el-movil-la-accion-terapeutica-es-mas-precoz--1292"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177275389749710848"], "created_at": "2019-09-26T17:35:00.000Z", "id": "1177275389749710848", "author_id": "229001251", "text": "Los profesionales sanitarios demandan una herramienta para tomar medidas preventivas frente a un episodio psic\u00f3tico o una conducta suicida.  https://t.co/x0Zb6nnWve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275120345407488"], "created_at": "2019-09-26T17:33:56.000Z", "id": "1177275120345407488", "author_id": "138159406", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275058361917447"], "created_at": "2019-09-26T17:33:41.000Z", "id": "1177275058361917447", "author_id": "1040715474", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nDeConstituci\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioMulder"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.7133, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 53, "end": 76, "tag": "Comisi\u00f3nDeConstituci\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 111, "tag": "MauricioMulder"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "Congreso"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "CierrenElCongresoYa"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177274938404823040"], "created_at": "2019-09-26T17:33:12.000Z", "id": "1177274938404823040", "author_id": "759448928731398144", "text": "#URGENTE \nPara los q vimos el supuesto \"bebate\"en la #Comisi\u00f3nDeConstituci\u00f3n nos queda claro, q #MauricioMulder es qui\u00e9n maneja a su antojo a los borregos fujimoristas, esa viuda del cobarde suicida siempre fue un c\u00e1ncer para el #Congreso \n\n#CierrenElCongresoYa #QueSeVayanTodos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1118802132759715840", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "simona1978", "id": "1246151726618599427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177226596077506561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274929458352128"], "created_at": "2019-09-26T17:33:10.000Z", "id": "1177274929458352128", "author_id": "824197636341268481", "text": "@heinzeback @Simona1978 Proprio oggi dal benzinaio mi hanno indicato i genitori di una bambina di 16 anni morta suicida circa tre mesi fa, sparandosi. Drammatico vedere i loro volti.\nDa gelo nelle ossa, credetemi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274867365949441"], "created_at": "2019-09-26T17:32:55.000Z", "id": "1177274867365949441", "author_id": "780439778454011904", "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274813892763648"], "created_at": "2019-09-26T17:32:42.000Z", "id": "1177274813892763648", "author_id": "2231463645", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xRHmNDCEwo", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/09/metro-b-accoltella-vigilantes-poi-si-suicida-panico-alla-stazione/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/09/metro-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "metro"}, {"start": 41, "end": 46, "tag": "Roma"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "26settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177274757487763456"], "created_at": "2019-09-26T17:32:29.000Z", "id": "1177274757487763456", "author_id": "1007625351328133120", "text": "Passeggeri sotto schock, #metro insicure #Roma #26settembre \nhttps://t.co/xRHmNDCEwo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Leoabernal", "id": "204364133"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "gomelit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177229089209536512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274724163960837"], "created_at": "2019-09-26T17:32:21.000Z", "id": "1177274724163960837", "author_id": "1046027892", "text": "RT @LEOABERNAL: Como yo no cambio lo que digo y me reafirm\u00f3 para que sigan llorando,ayer me REI hasta no m\u00e1s poder del v\u00eddeo de las gomelit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274579477245953"], "created_at": "2019-09-26T17:31:47.000Z", "id": "1177274579477245953", "author_id": "217489704", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CBiffani", "id": "3097157673"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "metroB"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 106, "end": 121, "tag": "guardiagiurata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177263458410270720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274560401592321"], "created_at": "2019-09-26T17:31:42.000Z", "id": "1177274560401592321", "author_id": "283140385", "text": "RT @CBiffani: Alla fermata #metroB #Tiburtina un uomo forse straniero accoltella e ferisce gravemente una #guardiagiurata, la disarma e si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274521356816384"], "created_at": "2019-09-26T17:31:33.000Z", "id": "1177274521356816384", "author_id": "847747352878120961", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274501018640391"], "created_at": "2019-09-26T17:31:28.000Z", "id": "1177274501018640391", "author_id": "846539896512806916", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274456844185600"], "created_at": "2019-09-26T17:31:17.000Z", "id": "1177274456844185600", "author_id": "986231508171198464", "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 217, "probability": 0.7241, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/QKW8BilkWv", "expanded_url": "https://pst.cr/7y2Dj", "display_url": "pst.cr/7y2Dj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177274282688356352"], "created_at": "2019-09-26T17:30:36.000Z", "id": "1177274282688356352", "author_id": "511609831", "text": "Unas 800.000 personas ponen fin a su vida cada a\u00f1o en todo el mundo, es decir, una cada 40 segundos. Las cifras son consideradas alarmantes, a pesar de que la tasa de suicidio per c\u00e1pita est\u00e1 disminuyendo, seg\u00fan la OMS.\nhttps://www.https://t.co/QKW8BilkWv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274231375171592"], "created_at": "2019-09-26T17:30:24.000Z", "id": "1177274231375171592", "author_id": "437986633", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177274145123524609"], "created_at": "2019-09-26T17:30:03.000Z", "id": "1177274145123524609", "author_id": "2847320217", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177273926298329088"], "created_at": "2019-09-26T17:29:11.000Z", "id": "1177273926298329088", "author_id": "888076137783545856", "text": "hoje acordei meio suicida, que mierda fiz da vida aiai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053371628511232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177273485846093824"], "created_at": "2019-09-26T17:27:26.000Z", "id": "1177273485846093824", "author_id": "3247228969", "text": "@felipeneto N\u00e3o tem como saber de qual arma \u00e9 a bala, pois para fazer a bal\u00edstica precisa da arma que efetuou o disparo para ver se as estrias da bala batem com a arma que matou essa inocente crian\u00e7a, e j\u00e1 vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177273471732109313"], "created_at": "2019-09-26T17:27:23.000Z", "id": "1177273471732109313", "author_id": "498422866", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VusYf9N20r", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie/tragedia-a-roma-accoltella-una-guardia-giurata-poi-gli-ruba-la-pistola-e-si-suicida-nella-metro-b.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/aIXoePWwCB", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1177273440929288194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIXoePWwCB", "media_key": "3_1177273439209607169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273440929288194"], "created_at": "2019-09-26T17:27:15.000Z", "id": "1177273440929288194", "author_id": "128860907", "text": "Tragedia a Roma: accoltella una guardia giurata, poi gli ruba la pistola e si suicida nella Metro\u00a0B https://t.co/VusYf9N20r https://t.co/aIXoePWwCB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3539, "type": "Place", "normalized_text": "PRD"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ykx53oHHFp", "expanded_url": "https://t.co/Ykx53oHHFp", "display_url": "t.co/Ykx53oHHFp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273367235153920"], "created_at": "2019-09-26T17:26:58.000Z", "id": "1177273367235153920", "author_id": "233420122", "text": "Y sucedi\u00f3 todo, \u201ccasualmente\u201d @padresolalinde , en un Edo gobernado por el PRD y un Municipio cuyo Alcalde fue \u201campliamente \u201c recomendado por @lopezobrador_   Y con un grupo de j\u00f3venes ENVIADOS \u201cno sabemos por QUI\u00c9N\u201d a una misi\u00f3n \u201csuicida\u201d como \u201ccarne de ca\u00f1\u00f3n\u201d. Eso no cuenta? https://t.co/Ykx53oHHFp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/q9h8y0axv8", "expanded_url": "https://bit.ly/2mWfw5c", "display_url": "bit.ly/2mWfw5c"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/gIOAYiD2Ux", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1177273261081714688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIOAYiD2Ux", "media_key": "3_1177273255134203904"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 106, "tag": "roma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273261081714688"], "created_at": "2019-09-26T17:26:32.000Z", "id": "1177273261081714688", "author_id": "78567974", "text": "Il panico, le urla, l'accoltellamento e il suicidio nel tunnel della metro B alla stazione Tiburtina #roma \nGUARDA LE FOTO\nhttps://t.co/q9h8y0axv8 https://t.co/gIOAYiD2Ux", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177273257055199233"], "created_at": "2019-09-26T17:26:31.000Z", "id": "1177273257055199233", "author_id": "1571540016", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Sontecomapan"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/uHiXPdaBJo", "expanded_url": "http://www.e-veracruz.mx/nota/2019-09-26/estado/nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco", "display_url": "e-veracruz.mx/nota/2019-09-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-veracruz.mx/nota/2019-09-26/estado/nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273114625040389"], "created_at": "2019-09-26T17:25:57.000Z", "id": "1177273114625040389", "author_id": "158533984", "text": "#Estado | \ud83d\udea8Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida, en Catemaco\n\nCon una soga en el cuello se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1os de su domicilio, en la comunidad de Sontecomapan\n\nhttps://t.co/uHiXPdaBJo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272926447554562"], "created_at": "2019-09-26T17:25:12.000Z", "id": "1177272926447554562", "author_id": "1016895927745949696", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177272819320860678"], "created_at": "2019-09-26T17:24:47.000Z", "id": "1177272819320860678", "author_id": "1164027716435357696", "text": "Pior q nem suicida eu to, to sem energia demais pra ir nessas, mas o rem\u00e9dio tirou todos os meus motivos pra continuar mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272809510395906"], "created_at": "2019-09-26T17:24:45.000Z", "id": "1177272809510395906", "author_id": "2487635512", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177259759927472128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272758071451651"], "created_at": "2019-09-26T17:24:32.000Z", "id": "1177272758071451651", "author_id": "299421143", "text": "RT @21_06_78: el perro @Mauriciomulder dando sus \u00faltimos ladridos... delincuente de porqueria... la gente te repudia si a ti @Mauriciomulde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1142233540320485377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "srtacrazyy", "id": "1142233540320485377"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "CasTrXx_", "id": "278540840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177272589967941632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272739977146369"], "created_at": "2019-09-26T17:24:28.000Z", "id": "1177272739977146369", "author_id": "1000781640443072512", "text": "@srtacrazyy @CasTrXx_ Assume um assassino ent\u00e3o, foda se se ele j\u00e1 matou 15 pessoas, o passado n\u00e3o importa poxa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272717302743042"], "created_at": "2019-09-26T17:24:23.000Z", "id": "1177272717302743042", "author_id": "1098738431021248514", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/pAxtfq52W8", "expanded_url": "https://muelanews.com/honran-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-tren/", "display_url": "muelanews.com/honran-rescati\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9WVyEhLdW9", "expanded_url": "https://twitter.com/muelanews/status/1177272610478075905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WVyEhLdW9", "media_key": "3_1177272608754212864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177272610478075905"], "created_at": "2019-09-26T17:23:57.000Z", "id": "1177272610478075905", "author_id": "64534993", "text": "Honran rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al\u00a0tren https://t.co/pAxtfq52W8 https://t.co/9WVyEhLdW9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RXkoAVu6xR", "expanded_url": "https://muelanews.com/honran-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-tren/", "display_url": "muelanews.com/honran-rescati\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/opNpLJDeYx", "expanded_url": "https://twitter.com/muelaradio/status/1177272604417306624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opNpLJDeYx", "media_key": "3_1177272601837809666"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177272604417306624"], "created_at": "2019-09-26T17:23:56.000Z", "id": "1177272604417306624", "author_id": "709231755287334912", "text": "Honran rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al\u00a0tren https://t.co/RXkoAVu6xR https://t.co/opNpLJDeYx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9HbfoJASHp", "expanded_url": "https://muelanews.com/honran-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-tren/", "display_url": "muelanews.com/honran-rescati\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FBdbEnWROh", "expanded_url": "https://twitter.com/Lopetoms/status/1177272597710606337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBdbEnWROh", "media_key": "3_1177272595986694144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177272597710606337"], "created_at": "2019-09-26T17:23:54.000Z", "id": "1177272597710606337", "author_id": "2237712685", "text": "Honran rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al\u00a0tren https://t.co/9HbfoJASHp https://t.co/FBdbEnWROh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272444995944448"], "created_at": "2019-09-26T17:23:18.000Z", "id": "1177272444995944448", "author_id": "427098419", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BrunnoMeloCBN", "id": "142099412"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4818, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177266688687054849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272433067380736"], "created_at": "2019-09-26T17:23:15.000Z", "id": "1177272433067380736", "author_id": "53440997", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Mais uma v\u00edtima de feminic\u00eddio no DF. A 23\u00ba neste ano. Foi morta a facadas na Fercal. O covarde do assassino ainda se ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272408597782528"], "created_at": "2019-09-26T17:23:09.000Z", "id": "1177272408597782528", "author_id": "464127982", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272387559198720"], "created_at": "2019-09-26T17:23:04.000Z", "id": "1177272387559198720", "author_id": "398032197", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gabinolasco", "id": "853028928251998208"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/eJ2KYO5W6U", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177269663090335744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272299508129792"], "created_at": "2019-09-26T17:22:43.000Z", "id": "1177272299508129792", "author_id": "241624760", "text": "RT @gabinolasco: As crian\u00e7as est\u00e3o se tornando estat\u00edsticas. Imensur\u00e1vel a dor dessa e de tantas outras fam\u00edlias... https://t.co/eJ2KYO5W6U", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272292230848513"], "created_at": "2019-09-26T17:22:41.000Z", "id": "1177272292230848513", "author_id": "789465914387337216", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272290188374019"], "created_at": "2019-09-26T17:22:41.000Z", "id": "1177272290188374019", "author_id": "1049535241235390465", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272261234970624"], "created_at": "2019-09-26T17:22:34.000Z", "id": "1177272261234970624", "author_id": "991656697537138688", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272236258091008"], "created_at": "2019-09-26T17:22:28.000Z", "id": "1177272236258091008", "author_id": "2659767277", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272038861549568"], "created_at": "2019-09-26T17:21:41.000Z", "id": "1177272038861549568", "author_id": "245969509", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271783151607808"], "created_at": "2019-09-26T17:20:40.000Z", "id": "1177271783151607808", "author_id": "2943122260", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VAVt4blU3b", "expanded_url": "http://bit.ly/2m1NjK0", "display_url": "bit.ly/2m1NjK0"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/eWejdKn3Mz", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1177271776495226886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWejdKn3Mz", "media_key": "3_1177271774880378880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177271776495226886"], "created_at": "2019-09-26T17:20:38.000Z", "id": "1177271776495226886", "author_id": "1153213980002934784", "text": "Honran como \u201cBatman y Robin\u201d a rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al Metro de Nueva\u00a0York https://t.co/VAVt4blU3b https://t.co/eWejdKn3Mz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271763044065281"], "created_at": "2019-09-26T17:20:35.000Z", "id": "1177271763044065281", "author_id": "324293502", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271753552420866"], "created_at": "2019-09-26T17:20:33.000Z", "id": "1177271753552420866", "author_id": "2955233225", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tLgoD3lP30", "expanded_url": "https://lacnews24.it/italia-mondo/accoltella-alla-gola-un-vigilante-e-poi-si-suicida-orrore-nella-metro-di-roma_99369/", "display_url": "lacnews24.it/italia-mondo/a\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "calabrianotizie"}, {"start": 96, "end": 109, "tag": "newscalabria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177271749643251716"], "created_at": "2019-09-26T17:20:32.000Z", "id": "1177271749643251716", "author_id": "2382275202", "text": "Accoltella alla gola un vigilante e poi si suicida: orrore nella metro di Roma #calabrianotizie #newscalabria https://t.co/tLgoD3lP30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271693385093121"], "created_at": "2019-09-26T17:20:19.000Z", "id": "1177271693385093121", "author_id": "3153904432", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3304180659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177255598162882562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271658916265984"], "created_at": "2019-09-26T17:20:10.000Z", "id": "1177271658916265984", "author_id": "479766603", "text": "@RosaSWS Re suicida mi hijo JAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": " #Batm"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": " #Rob"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5997, "type": "Place", "normalized_text": " #ElBro"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/l3k1FVTMlG", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Batman-y-Robin-asi-llaman-a-los-valientes-rescatistas-de-nina-en-metro-de-Bronx-20190926-0038.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Batman-y\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "NuevaYork"}, {"start": 20, "end": 27, "tag": "Batman"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Robin"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "ElBronx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177271551197974528"], "created_at": "2019-09-26T17:19:45.000Z", "id": "1177271551197974528", "author_id": "37796310", "text": "#NuevaYork \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0fComo #Batman y #Robin de #ElBronx, fueron llamados los dos pasajeros valientes que rescataron de las v\u00edas del tren a una ni\u00f1a de 5 a\u00f1os que fue lanzada por su padre en un acto suicida.\n\n https://t.co/l3k1FVTMlG v\u00eda @elimparcialcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "353978937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BajaAlcurnia", "id": "353978937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177269827662204928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271455685496837"], "created_at": "2019-09-26T17:19:22.000Z", "id": "1177271455685496837", "author_id": "3295758448", "text": "@BajaAlcurnia Eso vendr\u00eda siendo algo as\u00ed como:\n\nEscuadr\u00f3n suicida \"Vagos de los hilos\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271295169519616"], "created_at": "2019-09-26T17:18:44.000Z", "id": "1177271295169519616", "author_id": "772669306878496801", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/d3SsXfbdux", "expanded_url": "https://bit.ly/2mXBFQy", "display_url": "bit.ly/2mXBFQy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177271250105884672"], "created_at": "2019-09-26T17:18:33.000Z", "id": "1177271250105884672", "author_id": "1895397524", "text": "[NACIONALES] El atacante ten\u00eda 47 a\u00f1os y pose\u00eda antecedentes por amenazas de muerte y agresi\u00f3n https://t.co/d3SsXfbdux", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271047068012546"], "created_at": "2019-09-26T17:17:44.000Z", "id": "1177271047068012546", "author_id": "3155682418", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "255733077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "candemartirena1", "id": "255733077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177266737521274880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177271037656010752"], "created_at": "2019-09-26T17:17:42.000Z", "id": "1177271037656010752", "author_id": "3003175013", "text": "@candemartirena1 JAJA aguanta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177267827587334144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8704, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/iyoNJkbCk8", "expanded_url": "https://twitter.com/vahv__/status/1131680200733995008", "display_url": "twitter.com/vahv__/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177271021960945664"], "created_at": "2019-09-26T17:17:38.000Z", "id": "1177271021960945664", "author_id": "929678014375452672", "text": "RT @Shantallssg: Te pareces a la china de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/iyoNJkbCk8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176915326308667399"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CQJKiUHzFf", "expanded_url": "https://twitter.com/susana_bozzo/status/1176915326308667399", "display_url": "twitter.com/susana_bozzo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177270980881866752"], "created_at": "2019-09-26T17:17:29.000Z", "id": "1177270980881866752", "author_id": "1584638496", "text": "La bala del suicida corrupto le destruy\u00f3 la \u00fanica neurona a esta se\u00f1ora. https://t.co/CQJKiUHzFf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "id": "1177270837646413830", "author_id": "3155682418", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177270836560048128"], "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "id": "1177270836560048128", "author_id": "196735877", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "717804086373040129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tefannyrs", "id": "717804086373040129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177269017993764868"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177270834571948032"], "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "id": "1177270834571948032", "author_id": "2312988058", "text": "@tefannyrs Foi por isso que vc fez o almo\u00e7o suicida n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177270534972878849"], "created_at": "2019-09-26T17:15:42.000Z", "id": "1177270534972878849", "author_id": "2836585726", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177270333054869505"], "created_at": "2019-09-26T17:14:54.000Z", "id": "1177270333054869505", "author_id": "336534357", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177270297080270854"], "created_at": "2019-09-26T17:14:46.000Z", "id": "1177270297080270854", "author_id": "3051370424", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177270215572426755"], "created_at": "2019-09-26T17:14:26.000Z", "id": "1177270215572426755", "author_id": "1033270365903052800", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269999305723906"], "created_at": "2019-09-26T17:13:35.000Z", "id": "1177269999305723906", "author_id": "968258557312425984", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269914664611841"], "created_at": "2019-09-26T17:13:14.000Z", "id": "1177269914664611841", "author_id": "1148223990370119681", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176968245905113088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269667741732866"], "created_at": "2019-09-26T17:12:16.000Z", "id": "1177269667741732866", "author_id": "2753361083", "text": "RT @wannabe_suicida: Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eJ2KYO5W6U", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269663090335744"], "created_at": "2019-09-26T17:12:14.000Z", "id": "1177269663090335744", "author_id": "853028928251998208", "text": "As crian\u00e7as est\u00e3o se tornando estat\u00edsticas. Imensur\u00e1vel a dor dessa e de tantas outras fam\u00edlias... https://t.co/eJ2KYO5W6U", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269647714004994"], "created_at": "2019-09-26T17:12:11.000Z", "id": "1177269647714004994", "author_id": "2403871681", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177269516335759361"], "created_at": "2019-09-26T17:11:39.000Z", "id": "1177269516335759361", "author_id": "2382945516", "text": "O laudo da bala que matou aquela crian\u00e7a \u00e9 inconclusivo, e a m\u00e3e da garota falou que n\u00e3o havia confronto na hora. Mas a m\u00eddia militante possui um sexto sentido e tira conclus\u00f5es precipitadas. Sabemos que se n\u00e3o houver conclus\u00e3o, a culpa ser\u00e1 dos policiais malvados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269468139065347"], "created_at": "2019-09-26T17:11:28.000Z", "id": "1177269468139065347", "author_id": "1584408241", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "Neiferreirajun2", "id": "799042251393470464"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "Dlds17", "id": "1274739172150935552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177262784943407105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269408852586502"], "created_at": "2019-09-26T17:11:14.000Z", "id": "1177269408852586502", "author_id": "774670035822542849", "text": "RT @highbytheb1ch: @Neiferreirajun2 @gugachacra @DLDS17 Eu quero q libere as drogas pq cada um tem direito de fazer oq quiser com o SEU PR\u00d3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177269365122768896"], "created_at": "2019-09-26T17:11:03.000Z", "id": "1177269365122768896", "author_id": "18711127", "text": "Os estagi\u00e1rios da cl\u00ednica perguntam o que o psicanalista faz diante de: depress\u00e3o, ansiedade, idea\u00e7\u00e3o suicida, fobias etc. E eu respondo mil vezes: \"escuta do sofrimento\".\n\n\"Mas prof, isso n\u00e3o \u00e9 muito pouco?\"\n\n\"Talvez sim, mas \u00e9 o que ningu\u00e9m al\u00e9m de vcs est\u00e1 fazendo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177269329760575489"], "created_at": "2019-09-26T17:10:55.000Z", "id": "1177269329760575489", "author_id": "2997560420", "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140405517560569863"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269327944409089"], "created_at": "2019-09-26T17:10:55.000Z", "id": "1177269327944409089", "author_id": "1120059231900712968", "text": "RT @TumblrxAristemo: Tengo una teor\u00eda, si al final tengo tu amor habla de como una persona se suicida por amor", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "313297840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Adancitoo11", "id": "313297840"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177268205611626498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269180254625793"], "created_at": "2019-09-26T17:10:19.000Z", "id": "1177269180254625793", "author_id": "169694396", "text": "@Adancitoo11 Iba a decir una atorrancia pero despu\u00e9s ven mi tuit como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175541346406289409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269160772087809"], "created_at": "2019-09-26T17:10:15.000Z", "id": "1177269160772087809", "author_id": "1054079631740076032", "text": "RT @USPolPen: Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti, risolvere sovraffollamento e carenze https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2957590547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177267935519354883"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269155902480384"], "created_at": "2019-09-26T17:10:14.000Z", "id": "1177269155902480384", "author_id": "2957590547", "text": "Nota... Foi a msm fulana q falou do meu ex professor que se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsquadraoSuicBR", "id": "863374399"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Cabelo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XlW220CAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadraoSuicBR/status/823952268320010241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlW220CAl6", "media_key": "3_823952165081415680"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XlW220CAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadraoSuicBR/status/823952268320010241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlW220CAl6", "media_key": "3_823952208098115584"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XlW220CAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadraoSuicBR/status/823952268320010241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlW220CAl6", "media_key": "3_823952234249646081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "823952268320010241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177269079780003846"], "created_at": "2019-09-26T17:09:55.000Z", "id": "1177269079780003846", "author_id": "1177228750452338690", "text": "RT @EsquadraoSuicBR: Esquadr\u00e3o Suicida indicado ao Oscar de melhor Maquiagem e Cabelo!!! Mas do que merecido\ud83d\ude0d https://t.co/XlW220CAl6", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CrgdcQ3xxY", "expanded_url": "https://www.portaldotrono.com/pastor-suicida-rio-grande-do-sul/", "display_url": "portaldotrono.com/pastor-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269072955891714"], "created_at": "2019-09-26T17:09:54.000Z", "id": "1177269072955891714", "author_id": "94672712", "text": "Pastor evang\u00e9lico se suicida no Rio Grande do Sul: \"Cansado e esgotado\" https://t.co/CrgdcQ3xxY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177244553788776449"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5YToSyvCzz", "expanded_url": "http://noticieroflash.com/nacionales/hechos/2530-soldado-se-suicida-en-brigada-militar", "display_url": "noticieroflash.com/nacionales/hec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 48, "tag": "NoticiasNacionalesGuatemala"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Sucesos"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Soldado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269072884641792"], "created_at": "2019-09-26T17:09:54.000Z", "id": "1177269072884641792", "author_id": "1126583892956405760", "text": "RT @NoticieroFlash: #NoticiasNacionalesGuatemala #Sucesos #Soldado con impacto de bala... https://t.co/5YToSyvCzz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177251390869114882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177268651935879168"], "created_at": "2019-09-26T17:08:13.000Z", "id": "1177268651935879168", "author_id": "178370658", "text": "RT @JGFidelis52: Estou feliz com o Coringa do Leto aparecendo em Aves de Rapina atrav\u00e9s de cenas deletadas de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nAo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "71304458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177253058709000192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268592758394882"], "created_at": "2019-09-26T17:07:59.000Z", "id": "1177268592758394882", "author_id": "37209651", "text": "@gabriel_fm1993 nossa mas vc \u00e9 o tal do motoqueiro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268569735925760"], "created_at": "2019-09-26T17:07:54.000Z", "id": "1177268569735925760", "author_id": "885334816618631168", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268530904993792"], "created_at": "2019-09-26T17:07:45.000Z", "id": "1177268530904993792", "author_id": "2794279062", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177268468288249859"], "created_at": "2019-09-26T17:07:30.000Z", "id": "1177268468288249859", "author_id": "935606175797792768", "text": "a filha da zulema se matou cara\ud83d\ude32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177260815801573378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268389187923974"], "created_at": "2019-09-26T17:07:11.000Z", "id": "1177268389187923974", "author_id": "1157543779311718400", "text": "@RadioSavana Un immigrato che si suicida? Che si aprano le porte ed entrino nani e ballerine del (falso) buonismo di casa nostra. Scommettere che non spenderanno neanche una parola per il vigilante quasi ammazzato e derubato dell'arma?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268157599440897"], "created_at": "2019-09-26T17:06:16.000Z", "id": "1177268157599440897", "author_id": "857575862958424066", "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1702319893", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisinaNasuti13", "id": "1702319893"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "beret"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177255773044428801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268152083918853"], "created_at": "2019-09-26T17:06:14.000Z", "id": "1177268152083918853", "author_id": "1154598028529086464", "text": "@LuisinaNasuti13 Vos me ten\u00e9s harta con beret pinche suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268091769839627"], "created_at": "2019-09-26T17:06:00.000Z", "id": "1177268091769839627", "author_id": "978363860477468673", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1131680200733995008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/iyoNJkbCk8", "expanded_url": "https://twitter.com/vahv__/status/1131680200733995008", "display_url": "twitter.com/vahv__/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177267827587334144"], "created_at": "2019-09-26T17:04:57.000Z", "id": "1177267827587334144", "author_id": "140568292", "text": "Te pareces a la china de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/iyoNJkbCk8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177267757064343555"], "created_at": "2019-09-26T17:04:40.000Z", "id": "1177267757064343555", "author_id": "275265188", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177267442197913605"], "created_at": "2019-09-26T17:03:25.000Z", "id": "1177267442197913605", "author_id": "3350192897", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/r8r5YhVUp3", "expanded_url": "https://bit.ly/2n1UeD2", "display_url": "bit.ly/2n1UeD2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177267116015329289"], "created_at": "2019-09-26T17:02:07.000Z", "id": "1177267116015329289", "author_id": "2483102179", "text": "#Policiaca\ud83d\ude94| El cuerpo del hombre de 40 a\u00f1os de edad fue encontrado por su propia madre, quien dio aviso a las autoridades.\n\nhttps://t.co/r8r5YhVUp3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naludix_", "id": "753889050185068544"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177238806057160709"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177267072998551553"], "created_at": "2019-09-26T17:01:57.000Z", "id": "1177267072998551553", "author_id": "853434521303347201", "text": "RT @naludix_: coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito lindo \ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "337254818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bruno0705", "id": "337254818"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176638457172627457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177267069706002433"], "created_at": "2019-09-26T17:01:56.000Z", "id": "1177267069706002433", "author_id": "722592636", "text": "@Bruno0705 @felipeneto Lula roubou, matou, coagiu, corrompeu, afundou as institui\u00e7\u00f5es, fez o que quiz e a esquerda n\u00e3o se importou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177267040719114242"], "created_at": "2019-09-26T17:01:49.000Z", "id": "1177267040719114242", "author_id": "3421366396", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez agora kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9251, "type": "Organization", "normalized_text": "ColoColo"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "ColoColo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177267007818993671"], "created_at": "2019-09-26T17:01:41.000Z", "id": "1177267007818993671", "author_id": "1167244662", "text": "La l\u00ednea de 3 defensiva en un equipo mal conformado, es suicida (perdonen que use esa palabra)\n#ColoColo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266802612719617"], "created_at": "2019-09-26T17:00:52.000Z", "id": "1177266802612719617", "author_id": "2501019886", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/d1UVXvx9Yy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=KySXVq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176208360355618821"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266737714204674"], "created_at": "2019-09-26T17:00:37.000Z", "id": "1177266737714204674", "author_id": "3291123752", "text": "RT @OficialNerdNews: OOOOW! J\u00e1 viram nosso v\u00eddeo sobre o elenco do pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida? \n\nhttps://t.co/d1UVXvx9Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.3826, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/oylj4NCmUr", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunnoMeloCBN/status/1177266688687054849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oylj4NCmUr", "media_key": "3_1177265386401751041"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 142, "tag": "BASTA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177266688687054849"], "created_at": "2019-09-26T17:00:25.000Z", "id": "1177266688687054849", "author_id": "142099412", "text": "Mais uma v\u00edtima de feminic\u00eddio no DF. A 23\u00ba neste ano. Foi morta a facadas na Fercal. O covarde do assassino ainda se matou em seguida. #BASTA https://t.co/oylj4NCmUr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "bittjn", "id": "175195875"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "soldado_do_amor", "id": "185919971"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "o_jurunense", "id": "16951381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177266646794346499"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266664389382145"], "created_at": "2019-09-26T17:00:20.000Z", "id": "1177266664389382145", "author_id": "175195875", "text": "RT @bittjn: @soldado_do_amor @o_jurunense Cara, se vc \u00e9 militar sabe q n\u00e3o existe a\u00e7\u00e3o militar com as caracter\u00edsticas da q aparecem no film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "185919971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soldado_do_amor", "id": "185919971"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "o_jurunense", "id": "16951381"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 246, "probability": 0.3317, "type": "Other", "normalized_text": "EB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176134685740666880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266646794346499"], "created_at": "2019-09-26T17:00:15.000Z", "id": "1177266646794346499", "author_id": "175195875", "text": "@soldado_do_amor @o_jurunense Cara, se vc \u00e9 militar sabe q n\u00e3o existe a\u00e7\u00e3o militar com as caracter\u00edsticas da q aparecem no filme. Quem era o comandante? Como deixou um cara com arma longa descontrolado daquela maneira? \nA\u00e7\u00e3o equivocada foi a do EB q matou dois caras por  erro de informa\u00e7\u00e3o. Essa a\u00ed \u00e9 o caos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266611767693312"], "created_at": "2019-09-26T17:00:07.000Z", "id": "1177266611767693312", "author_id": "158927945", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266546504359938"], "created_at": "2019-09-26T16:59:51.000Z", "id": "1177266546504359938", "author_id": "154731247", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2349066426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tridezzimo", "id": "2349066426"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Alvaro_varito", "id": "113168516"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "KikeSisonRM", "id": "1168841054386368513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177264840974503937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266476316798976"], "created_at": "2019-09-26T16:59:35.000Z", "id": "1177266476316798976", "author_id": "369669277", "text": "@tridezzimo @Alvaro_varito @KikeSisonRM Casemiro se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "227534187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeandroAdonio", "id": "227534187"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177262163800592386"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266396109127684"], "created_at": "2019-09-26T16:59:16.000Z", "id": "1177266396109127684", "author_id": "271137571", "text": "@LeandroAdonio Como que no? Tiene familia y una vida estable en USA. Venirte a Argentina es casi una decisi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MrS6OT5zGt", "expanded_url": "http://www.askanews.it/cronaca/2019/09/26/accoltella-vigilante-e-ruba-la-pistola-suicida-nella-metro-a-roma-top10_20190926_184931/", "display_url": "askanews.it/cronaca/2019/0\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xpSGhKakCb", "expanded_url": "https://twitter.com/askanews_ita/status/1177266348260569089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpSGhKakCb", "media_key": "3_1177266344066211843"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177266348260569089"], "created_at": "2019-09-26T16:59:04.000Z", "id": "1177266348260569089", "author_id": "248176574", "text": "Accoltella vigilante (\u00e8 in gravi condizioni) e ruba la pistola, suicida nella metro a Roma https://t.co/MrS6OT5zGt https://t.co/xpSGhKakCb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "79300016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aracelibs", "id": "79300016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177246792942940161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266252743495680"], "created_at": "2019-09-26T16:58:41.000Z", "id": "1177266252743495680", "author_id": "1169834202998591488", "text": "@aracelibs Entre mas malos mas los quiere.\nTiene su propio escuadron suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266050741788673"], "created_at": "2019-09-26T16:57:53.000Z", "id": "1177266050741788673", "author_id": "1002940135963594753", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4337741836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crisenberg2", "id": "4337741836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177065720401858560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177265802132824064"], "created_at": "2019-09-26T16:56:54.000Z", "id": "1177265802132824064", "author_id": "2557957359", "text": "@crisenberg2 Sos un suicida perro! Jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177170951403913217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177265777600319490"], "created_at": "2019-09-26T16:56:48.000Z", "id": "1177265777600319490", "author_id": "1109283926697263104", "text": "@folha @folha_cotidiano A pol\u00edcia que investiga a pol\u00edcia diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber se foi a pol\u00edcia que matou a menina. Sei..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177265743861374982"], "created_at": "2019-09-26T16:56:40.000Z", "id": "1177265743861374982", "author_id": "2519759093", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176981247756840961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177265655831257089"], "created_at": "2019-09-26T16:56:19.000Z", "id": "1177265655831257089", "author_id": "1062725927510163457", "text": "RT @LucasSantosN1: Sem querer encher lingui\u00e7a com o caso da menina Agatha, mas algu\u00e9m tem d\u00favidas de que o tiro que a matou tenha sa\u00eddo da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177265506736398338"], "created_at": "2019-09-26T16:55:43.000Z", "id": "1177265506736398338", "author_id": "1028091139436498944", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177265347428331521"], "created_at": "2019-09-26T16:55:06.000Z", "id": "1177265347428331521", "author_id": "798734240", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177185375544119298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177265065575292928"], "created_at": "2019-09-26T16:53:58.000Z", "id": "1177265065575292928", "author_id": "547995588", "text": "RT @FundManantial: \"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que pregunta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1093488812506992640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bernade60576654", "id": "1093488812506992640"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176900631619088384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177265016623513600"], "created_at": "2019-09-26T16:53:47.000Z", "id": "1177265016623513600", "author_id": "806245758534086656", "text": "@Bernade60576654 @DamaresAlves Meus sentimentos . O irm\u00e3o da minha cunhado tamb\u00e9m se enforcou na semana passada, a depress\u00e3o est\u00e1 matando muita gente. Precisamos falar mais abertamente sobre a depress\u00e3o. Eu tenho, tomo rem\u00e9dios h\u00e1 muito tempo e sei bem como \u00e9 dif\u00edcil conviver com isso. \u00c9 preciso ser forte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177264760376692745"], "created_at": "2019-09-26T16:52:46.000Z", "id": "1177264760376692745", "author_id": "325544844", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "30678740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177264733977755648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177264735919779840"], "created_at": "2019-09-26T16:52:40.000Z", "geo": {"place_id": "9531d4e3bbafc09d"}, "id": "1177264735919779840", "author_id": "30678740", "text": "\u00c9 melhor ser m\u00e1rtir do que suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177264630944739328"], "created_at": "2019-09-26T16:52:15.000Z", "id": "1177264630944739328", "author_id": "605941532", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "78473551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 191, "probability": 0.8261, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177244501167022081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177264597901987841"], "created_at": "2019-09-26T16:52:07.000Z", "id": "1177264597901987841", "author_id": "406466426", "text": "@Marcelodedois A\u00ed o cara vive pregando coisa aqui.. mas torce pro time que matou 10 crian\u00e7as, se recusa a indenizar pq o valor \u00e9 alto demais, \u00e9 beneficiado constantemente pelas tram\u00f3ias da CBF e acha legal. \nTA BOM, SUPER COERENTE \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CBiffani", "id": "3097157673"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "metroB"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 106, "end": 121, "tag": "guardiagiurata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177263458410270720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177264546291093505"], "created_at": "2019-09-26T16:51:55.000Z", "id": "1177264546291093505", "author_id": "1619917472", "text": "RT @CBiffani: Alla fermata #metroB #Tiburtina un uomo forse straniero accoltella e ferisce gravemente una #guardiagiurata, la disarma e si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177264466683211778"], "created_at": "2019-09-26T16:51:36.000Z", "id": "1177264466683211778", "author_id": "2567561665", "text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177264038297948166"], "created_at": "2019-09-26T16:49:53.000Z", "id": "1177264038297948166", "author_id": "107175003", "text": "Eu juro que eu entendo a pessoa que se suicida. A dor \u00e9 t\u00e3o grande que a pessoa s\u00f3 quer acabar com ela. D\u00f3i, d\u00f3i demais, a dor \u00e9 cortante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1017312927047614464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarolineVarela_", "id": "1017312927047614464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177263497740259331"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177263951786250241"], "created_at": "2019-09-26T16:49:33.000Z", "id": "1177263951786250241", "author_id": "1569003564", "text": "@CarolineVarela_ @_mxtvv Flaca porquw ah\u00ed no dice \"no quiero llamar la atenci\u00f3n como suicida\". Dice sin ser suicida Y sin llamar la atenci\u00f3n de nadie. \u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177263942424506369"], "created_at": "2019-09-26T16:49:31.000Z", "id": "1177263942424506369", "author_id": "1043346807747690497", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177263765915602946"], "created_at": "2019-09-26T16:48:48.000Z", "id": "1177263765915602946", "author_id": "17003486", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CBiffani", "id": "3097157673"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "metroB"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 106, "end": 121, "tag": "guardiagiurata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177263458410270720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177263739822907401"], "created_at": "2019-09-26T16:48:42.000Z", "id": "1177263739822907401", "author_id": "948454810403123200", "text": "RT @CBiffani: Alla fermata #metroB #Tiburtina un uomo forse straniero accoltella e ferisce gravemente una #guardiagiurata, la disarma e si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4776, "type": "Person", "normalized_text": "Phellipe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177263721850253312"], "created_at": "2019-09-26T16:48:38.000Z", "id": "1177263721850253312", "author_id": "198185057", "text": "Phellipe com estrat\u00e9gia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177263458410270720"], "created_at": "2019-09-26T16:47:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "metroB"}, {"start": 21, "end": 31, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "guardiagiurata"}, {"start": 257, "end": 268, "tag": "terrorismo"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "Daesh"}]}, "id": "1177263458410270720", "author_id": "3097157673", "text": "Alla fermata #metroB #Tiburtina un uomo forse straniero accoltella e ferisce gravemente una #guardiagiurata, la disarma e si suicida con la sua pistola. Tutto da chiarire ma x modalit\u00e0 e luogo scelto somiglia terribilmente ad azione di un pazzo ispirato al #terrorismo di #Daesh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177263429310189569"], "created_at": "2019-09-26T16:47:28.000Z", "id": "1177263429310189569", "author_id": "863513522", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177263325585039360"], "created_at": "2019-09-26T16:47:03.000Z", "id": "1177263325585039360", "author_id": "1110255167188938752", "text": "N\u00e3o deixe aquela sua amiga(a) que vc fala que ama muito ou que gosta muito se suicida \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262839351914496"], "created_at": "2019-09-26T16:45:08.000Z", "id": "1177262839351914496", "author_id": "3013560340", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "799042251393470464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Neiferreirajun2", "id": "799042251393470464"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "Dlds17", "id": "1274739172150935552"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177261240319717376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262784943407105"], "created_at": "2019-09-26T16:44:55.000Z", "id": "1177262784943407105", "author_id": "927984954088321029", "text": "@Neiferreirajun2 @gugachacra @DLDS17 Eu quero q libere as drogas pq cada um tem direito de fazer oq quiser com o SEU PR\u00d3PRIO CORPO. Se eu quiser meter hero\u00edna em mim e morrer, eh uma escolha minha. Agora, a \u00c1gatha n\u00e3o escolheu morrer. E a guerra \u00e0s drogas matou a menina. E ai? O que \u00e9 pior? Acordem galera.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9668212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Zanfa", "id": "9668212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177262089326538753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262594417205248"], "created_at": "2019-09-26T16:44:09.000Z", "id": "1177262594417205248", "author_id": "1109476278439170049", "text": "@Zanfa possivelmente um dos piores filmes de her\u00f3is j\u00e1 produzido, s\u00f3 perde para esquadr\u00e3o suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1172856943444221964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "trapAlecssander", "id": "1172856943444221964"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "_gvmmo", "id": "1084948615574048768"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Ancapistola", "id": "2981829183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177261518343327746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262478721503232"], "created_at": "2019-09-26T16:43:42.000Z", "id": "1177262478721503232", "author_id": "962457953235238912", "text": "@trapAlecssander @_gvmmo @Ancapistola Meu fi, eu sou nordestino, se o sol n\u00e3o me matou ainda n\u00e3o vai ser salsicha que vai me fazer mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262446236577795"], "created_at": "2019-09-26T16:43:34.000Z", "id": "1177262446236577795", "author_id": "467043192", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alswolf", "id": "15529326"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177149187152130048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262278128885760"], "created_at": "2019-09-26T16:42:54.000Z", "id": "1177262278128885760", "author_id": "884023737745645572", "text": "RT @alswolf: @Terra_Pianeta Perch\u00e8 l'inerzia, la vilt\u00e0 e la miopia mostrata dai governi di tutto il mondo, il negazionismo suicida, la stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alswolf", "id": "15529326"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 17, "tag": "FFF"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 41, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "FridayForFuture"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "ClimateStrike"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177166730294190080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262197828775936"], "created_at": "2019-09-26T16:42:35.000Z", "id": "1177262197828775936", "author_id": "884023737745645572", "text": "RT @alswolf: #FFF #Palermo #ClimateAction #FridayForFuture #ClimateStrike \n\ud83c\udf0d\ud83c\udf33\ud83d\udd25\ud83c\udf0a\ud83d\udc9a\n\nCi saremo.\nPer il clima, per la Terra, per l'umanit\u00e0.\nIl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177250230737219585"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4VqlWSm4go", "expanded_url": "https://twitter.com/let_me_breathe1/status/1177250230737219585", "display_url": "twitter.com/let_me_breathe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177262137481289729"], "created_at": "2019-09-26T16:42:20.000Z", "id": "1177262137481289729", "author_id": "857245139122745348", "text": "Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.co/4VqlWSm4go", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262051913322496"], "created_at": "2019-09-26T16:42:00.000Z", "id": "1177262051913322496", "author_id": "875539428680355840", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177261867238088706"], "created_at": "2019-09-26T16:41:16.000Z", "id": "1177261867238088706", "author_id": "39473298", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177261547078475782"], "created_at": "2019-09-26T16:39:59.000Z", "id": "1177261547078475782", "author_id": "782317484267438080", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177261523053531137"], "created_at": "2019-09-26T16:39:54.000Z", "id": "1177261523053531137", "author_id": "797792522470825984", "text": "fico mt triste quando fico sabendo que algu\u00e9m se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177261437162577920"], "created_at": "2019-09-26T16:39:33.000Z", "id": "1177261437162577920", "author_id": "589881137", "text": "~Coraz\u00f3n suicida, bala perdida ~", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Beneyto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177261435778293760"], "created_at": "2019-09-26T16:39:33.000Z", "id": "1177261435778293760", "author_id": "80686137", "text": "\"Necesito encontrarme. Necesito encontrar ese algo que deseo encontrar\".\nAntonio Beneyto\nDiario de un artista suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177261376194207746"], "created_at": "2019-09-26T16:39:19.000Z", "id": "1177261376194207746", "author_id": "63265593", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177261296041046016"], "created_at": "2019-09-26T16:39:00.000Z", "id": "1177261296041046016", "author_id": "2342055521", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177261227720007681"], "created_at": "2019-09-26T16:38:43.000Z", "id": "1177261227720007681", "author_id": "2984609938", "text": "percebi que depois de me tornar adulta s\u00f3 pensei em duas coisas: virar homicida e/ou virar suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177261207230832640"], "created_at": "2019-09-26T16:38:38.000Z", "id": "1177261207230832640", "author_id": "3315830939", "text": "no meu atestado de \u00f3bito vai t\u00e1 escrito: se irritou com sua rinite e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177261201098719232"], "created_at": "2019-09-26T16:38:37.000Z", "id": "1177261201098719232", "author_id": "2824311224", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177048956192395264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260958382796800"], "created_at": "2019-09-26T16:37:39.000Z", "id": "1177260958382796800", "author_id": "1135412479989653505", "text": "RT @Axl25158609: Que les parece si despu\u00e9s de los ex\u00e1menes compramos un pan de muerto con mu\u00f1equitos adentro, y al que le salga uno, se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260802769858560"], "created_at": "2019-09-26T16:37:02.000Z", "id": "1177260802769858560", "author_id": "3712909395", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177185375544119298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260793701785600"], "created_at": "2019-09-26T16:37:00.000Z", "id": "1177260793701785600", "author_id": "133246662", "text": "RT @FundManantial: \"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que pregunta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "712079953337126912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177018557672173568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260709975117824"], "created_at": "2019-09-26T16:36:40.000Z", "id": "1177260709975117824", "author_id": "1189998618", "text": "@susana_bozzo Un corrupto y sin verg\u00fcenza que no quer\u00eda que le objeten su fechor\u00edas y cuando la justicia lleg\u00f3 a su puerta se suicida para mantener en el encanto a sus idiotas, no puede ser un ejemplo de nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260630241398786"], "created_at": "2019-09-26T16:36:21.000Z", "id": "1177260630241398786", "author_id": "209657181", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260502587715584"], "created_at": "2019-09-26T16:35:50.000Z", "id": "1177260502587715584", "author_id": "2199955539", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}, {"start": 131, "end": 155, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria Trujillo Bland\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 211, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Ram\u00f3n Fitoria Miranda"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ZlLdc2nHWp", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yyn3e2dd", "display_url": "tinyurl.com/yyn3e2dd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177260426255577089"], "created_at": "2019-09-26T16:35:32.000Z", "id": "1177260426255577089", "author_id": "434585942", "text": "Tragedia en Managua: Hombre mata a su pareja y luego se suicida. Las autoridades policiales determinaron ayer que la joven Nereyda Victoria Trujillo Bland\u00f3n fue asesinada por su pareja Pedro Ram\u00f3n Fitoria Miranda, quien tras cometer el crimen se ... https://t.co/ZlLdc2nHWp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}, {"start": 131, "end": 155, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria Trujillo Bland\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 211, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Ram\u00f3n Fitoria Miranda"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/sult42ZtLg", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yyn3e2dd", "display_url": "tinyurl.com/yyn3e2dd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177260329757224960"], "created_at": "2019-09-26T16:35:09.000Z", "id": "1177260329757224960", "author_id": "425092108", "text": "Tragedia en Managua: Hombre mata a su pareja y luego se suicida. Las autoridades policiales determinaron ayer que la joven Nereyda Victoria Trujillo Bland\u00f3n fue asesinada por su pareja Pedro Ram\u00f3n Fitoria Miranda, quien tras cometer el crimen se ... https://t.co/sult42ZtLg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177196584142016512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260249897676801"], "created_at": "2019-09-26T16:34:50.000Z", "id": "1177260249897676801", "author_id": "973329546798825473", "text": "RT @izacoutin1: j\u00e1 perceberam que quem se suicida est\u00e1 sempre deixando um pedido de ajuda em algum lugar?\ndepress\u00e3o vai ser a DOEN\u00c7A que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3123644872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177258662848532480"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/9JcdNi514J", "expanded_url": "https://twitter.com/Regushhh/status/1177260206092431361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JcdNi514J", "media_key": "3_1177260202724384768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177260206092431361"], "created_at": "2019-09-26T16:34:40.000Z", "id": "1177260206092431361", "author_id": "3052829325", "text": "@wannabe_suicida As\u00ed estoy esperando https://t.co/9JcdNi514J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260158470250496"], "created_at": "2019-09-26T16:34:28.000Z", "id": "1177260158470250496", "author_id": "1112454496947453952", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177260155395891200"], "created_at": "2019-09-26T16:34:28.000Z", "id": "1177260155395891200", "author_id": "1112352134", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177252365520580608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "Sinal"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/h3WdKsZLHa", "expanded_url": "https://twitter.com/caprianjo/status/1177252365520580608", "display_url": "twitter.com/caprianjo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177260037892431874"], "created_at": "2019-09-26T16:34:00.000Z", "id": "1177260037892431874", "author_id": "837719549810212867", "text": "Vai come\u00e7ar o semin\u00e1rio de d\u00favidas - Sinal amarelo para o suic\u00eddio: preven\u00e7\u00e3o e manejo do comportamento suicida. Telessa\u00fade RS - UFRGS. https://t.co/h3WdKsZLHa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "242730842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177239231145697288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177259966660583425"], "created_at": "2019-09-26T16:33:43.000Z", "id": "1177259966660583425", "author_id": "1129210671957196801", "text": "@VickyDavilaH No hay ninguna diferncia entre \u00e9sta actitud irresponsable para con su hija, q aquella suicida q se tir\u00f3 al vac\u00edo con su hijo en una variante de Ibagu\u00e9. Debe ser investigado y sancionado ojal\u00e1 con c\u00e1rcel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177259843675140097"], "created_at": "2019-09-26T16:33:13.000Z", "id": "1177259843675140097", "author_id": "249389794", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horrivel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MQN3n5GsUo", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1177258166557511681", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 180, "tag": "cierredelcongresoya"}, {"start": 181, "end": 201, "tag": "cierredelcongresoya"}, {"start": 202, "end": 222, "tag": "cierredelcongresoya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177258166557511681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177259759927472128"], "created_at": "2019-09-26T16:32:53.000Z", "id": "1177259759927472128", "author_id": "608253492", "text": "el perro @Mauriciomulder dando sus \u00faltimos ladridos... delincuente de porqueria... la gente te repudia si a ti @Mauriciomulder viuda del delincuente suicida AG\n#cierredelcongresoya\n#cierredelcongresoya\n#cierredelcongresoya https://t.co/MQN3n5GsUo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177259668600758272"], "created_at": "2019-09-26T16:32:32.000Z", "id": "1177259668600758272", "author_id": "158176695", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dead_stars02", "id": "3361732635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177259151904452609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177259596169273344"], "created_at": "2019-09-26T16:32:14.000Z", "id": "1177259596169273344", "author_id": "727116795669147649", "text": "RT @dead_stars02: Acho mt engra\u00e7ado uma gamera q fala \"ta, mas se matar vai resolver em qu\u00ea?\"\nMainha j\u00e1 at\u00e9 falou\nU\u00e9, resolve TUDO kkkkkk\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177259523544944640"], "created_at": "2019-09-26T16:31:57.000Z", "id": "1177259523544944640", "author_id": "1097506966375727104", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177259389650161665"], "created_at": "2019-09-26T16:31:25.000Z", "id": "1177259389650161665", "author_id": "144538922", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8539, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177259320058306560"], "created_at": "2019-09-26T16:31:08.000Z", "id": "1177259320058306560", "author_id": "1155277947919589378", "text": "A primeira vez assistindo esquadr\u00e3o suicida e a minha rea\u00e7\u00e3o \u00e9 \"PUTA QUE PARIU PORRA\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177259151904452609"], "created_at": "2019-09-26T16:30:28.000Z", "id": "1177259151904452609", "author_id": "3361732635", "text": "Acho mt engra\u00e7ado uma gamera q fala \"ta, mas se matar vai resolver em qu\u00ea?\"\nMainha j\u00e1 at\u00e9 falou\nU\u00e9, resolve TUDO kkkkkk\nN\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio, n\u00e3o?\nO mundo vai continuar com problema mas quem se matou n\nPode at\u00e9 ter problema mas v\u00e3o ser outros em outro lugar\nOu lugar nenhum tbm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177258943959224320"], "created_at": "2019-09-26T16:29:39.000Z", "id": "1177258943959224320", "author_id": "774083943515713536", "text": "El suicida aqu\u00ed soy yo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1059525583359631364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.689, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.631, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177236575597551621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258857980190720"], "created_at": "2019-09-26T16:29:18.000Z", "id": "1177258857980190720", "author_id": "1150568144462893056", "text": "@lucianoayan Bozo jogou p/ plateia e as piranhas do CN fizeram a festa. \n\nSe ele quisesse impedir teria VETADO NA \u00cdNTEGRA a maldita lei, pois o Muda Senado deu guarida p garantir o veto total fazendo a lei morrer ali mesmo no Senado. \n\nBolsonaro MATOU A LAVA JATO e sabia disso.\n\u00c9 um TRAIDOR!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "953995126875058176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaraTellesReal", "id": "953995126875058176"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175469591092486146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258826355134465"], "created_at": "2019-09-26T16:29:11.000Z", "id": "1177258826355134465", "author_id": "1085322590267363328", "text": "@MaraTellesReal @jairbolsonaro @exercitooficial Se voc\u00ea viu quem matou ent\u00e3o denuncie. Urgente!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258631156379650"], "created_at": "2019-09-26T16:28:24.000Z", "id": "1177258631156379650", "author_id": "3147008844", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3123644872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177257755532562433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258572297711616"], "created_at": "2019-09-26T16:28:10.000Z", "id": "1177258572297711616", "author_id": "3052829325", "text": "@wannabe_suicida Seg\u00fan esto estoy muerto desde hace a\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258524725960704"], "created_at": "2019-09-26T16:27:59.000Z", "id": "1177258524725960704", "author_id": "1114291120819920897", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258506539479052"], "created_at": "2019-09-26T16:27:55.000Z", "id": "1177258506539479052", "author_id": "30683368", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258156260507649"], "created_at": "2019-09-26T16:26:31.000Z", "id": "1177258156260507649", "author_id": "811501745562124288", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258088077963269"], "created_at": "2019-09-26T16:26:15.000Z", "id": "1177258088077963269", "author_id": "4230770417", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258067488116736"], "created_at": "2019-09-26T16:26:10.000Z", "id": "1177258067488116736", "author_id": "1020664776693829633", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177258066640871425"], "created_at": "2019-09-26T16:26:10.000Z", "id": "1177258066640871425", "author_id": "449183721", "text": "Mi amigo: alguien realmente enfermo se suicida.\nYo: Me estas diciendo que yo no estaba enferma?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Arona"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PWeggq8cxq", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmy85453148/status/1177258026543263744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWeggq8cxq", "media_key": "3_1177258015289987078"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177258026543263744"], "created_at": "2019-09-26T16:26:00.000Z", "id": "1177258026543263744", "author_id": "1157196626668216320", "text": "Club suicida  se estrena este 28 de Septiembre a Las 8 pm en El teatro Ernesto Arona $30.000 Los esperamos https://t.co/PWeggq8cxq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177257925338906629"], "created_at": "2019-09-26T16:25:36.000Z", "id": "1177257925338906629", "author_id": "1099078394791243776", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65372761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177047611506876421"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177257702625431553"], "created_at": "2019-09-26T16:24:43.000Z", "id": "1177257702625431553", "author_id": "1426935164", "text": "@Xileone Y que me dices del gordo suicida ..?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oylW83dFeM", "expanded_url": "https://t.co/oylW83dFeM", "display_url": "t.co/oylW83dFeM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177257551655833601"], "created_at": "2019-09-26T16:24:07.000Z", "id": "1177257551655833601", "author_id": "2737941", "text": "Yo lo que todav\u00eda no entiendo es como tantos partidos se pelean el voto conservador cuando el voto no conservador (y que odia estos extremos) es mayor\u00eda o al menos fue mayor\u00eda en las elecciones pasadas. \nEse voto se lo dejan todo al PAC. \nEs estrategia suicida. https://t.co/oylW83dFeM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177257410496552966"], "created_at": "2019-09-26T16:23:33.000Z", "id": "1177257410496552966", "author_id": "1782991", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177257350157221888"], "created_at": "2019-09-26T16:23:19.000Z", "id": "1177257350157221888", "author_id": "2403387798", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177257338857766913"], "created_at": "2019-09-26T16:23:16.000Z", "id": "1177257338857766913", "author_id": "479626867", "text": "Bom, se meu pai n\u00e3o me matou por causa do piercing no septo ele n\u00e3o vai se importar se aparecer outra tattoo magicamente em mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177257319811489793"], "created_at": "2019-09-26T16:23:12.000Z", "id": "1177257319811489793", "author_id": "1917783811", "text": "se eu ver mais uma pessoa falando merda daquele neg\u00f3cio do pai que matou o cara que estuprou a filha dele vou ser obrigada a bloquear", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964123713777667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Doom"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Genji"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/N4OKtc7XAn", "expanded_url": "https://twitter.com/OWHotTakes/status/1176964123713777667", "display_url": "twitter.com/OWHotTakes/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177257314350272512"], "created_at": "2019-09-26T16:23:10.000Z", "id": "1177257314350272512", "author_id": "1146428784758919168", "text": "Bom, foi o que eu disse. Uma das poucas diferen\u00e7as eu diria que \u00e9: O Doom pode entrar e matar um. O Genji entra e... E... Matou um, vazou.\n\nDemora s\u00f3 um pouquinho mais e precisa de um pouco mais de mira, mas se parar pra analisar, n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o diferentes. https://t.co/N4OKtc7XAn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177257169676316677"], "created_at": "2019-09-26T16:22:36.000Z", "id": "1177257169676316677", "author_id": "997943538250846208", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177254568553603074"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177257151389216773"], "created_at": "2019-09-26T16:22:31.000Z", "id": "1177257151389216773", "author_id": "150415219", "text": "@thicico @gen_heleno A ditadura de Maduro, Cuba e afins voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea, n\u00e9 querida? kkkkk.... A ditadura socialista e comunista matou infinitamente mais pessoas. Em rela\u00e7\u00e3o ao filho dele, quero mais \u00e9 que se ferre e v\u00e1 preso se estiver metido em corrup\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177256860283486210"], "created_at": "2019-09-26T16:21:22.000Z", "id": "1177256860283486210", "author_id": "1291433906", "text": "Minha sina\n              Gana suicida\nMorte divina\n              Doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177256428396040192"], "created_at": "2019-09-26T16:19:39.000Z", "id": "1177256428396040192", "author_id": "969178154", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177256337098641409"], "created_at": "2019-09-26T16:19:17.000Z", "id": "1177256337098641409", "author_id": "820217734646693892", "text": "oq aconteceu com a globaliza\u00e7\u00e3o?\n\npq o neoliberalismo criou e matou a globaliza\u00e7\u00e3o?\n\neh realmente interessante avaliar os processos que levaram os jovens globalistas da d\u00e9cada de 90 a se transformar numa massa de apologistas de discursos de \u00f3dio dessa d\u00e9cada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 168, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLITICOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177255916976168960"], "created_at": "2019-09-26T16:17:37.000Z", "id": "1177255916976168960", "author_id": "1485145771", "text": "#POLITICOS:Poned LaEconomiaPolitica al servicio de La Pol\u00edticaEcon\u00f3mica yLaDemagogia M\u00e1sPopulista estar\u00e1 servida. Q Las NecesidadesSociales,pese a susPrioridades Morales, solo podr\u00e1n ser atendidas cuando las Posibilidades Econ\u00f3micas as\u00ed lo permitan. Y no aceptarlo, ser\u00e1 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177248501199179777"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/by5BRgVVfy", "expanded_url": "https://twitter.com/imgesnaruto/status/1177248501199179777", "display_url": "twitter.com/imgesnaruto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177255861825261571"], "created_at": "2019-09-26T16:17:24.000Z", "id": "1177255861825261571", "author_id": "1030167840324825088", "text": "O cara se matou pra pega ela e quando ficar perto, cair na armadilha \nPerfeita. https://t.co/by5BRgVVfy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177255742459535362"], "created_at": "2019-09-26T16:16:56.000Z", "id": "1177255742459535362", "author_id": "731653316229382144", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 278, "username": "SibateLuchito", "id": "213511562"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.5654, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Salud"}, {"start": 245, "end": 261, "probability": 0.381, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1ora del Carmen"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sWwWT8KrCz", "expanded_url": "https://twitter.com/ALCALDIASIBATE/status/1177255654412734466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWwWT8KrCz", "media_key": "3_1177255626554187776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177255654412734466"], "created_at": "2019-09-26T16:16:35.000Z", "id": "1177255654412734466", "author_id": "180051612", "text": "La Administraci\u00f3n Municipal y la Secretar\u00eda de Salud invitan a toda la comunidad a la Conmemoraci\u00f3n de Salud Mental y Prevenci\u00f3n de Conducta Suicida que se llevar\u00e1 a cabo el viernes 27 de septiembre a las 6:00pm en la Iglesia parroquial Nuestra Se\u00f1ora del Carmen. @SibateLuchito https://t.co/sWwWT8KrCz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1058010121748598784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pichulotania", "id": "1058010121748598784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177249969897693185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177255583310864384"], "created_at": "2019-09-26T16:16:18.000Z", "id": "1177255583310864384", "author_id": "847468297461170177", "text": "@pichulotania Cual fue amigo que te pinta el suicida? Te estaba jodiendo que te iba a ganar pescando ajajajja.. deja de flashar amigo y p\u00e1sate por casa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177255430155853824"], "created_at": "2019-09-26T16:15:41.000Z", "id": "1177255430155853824", "author_id": "57188975", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "54341363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177249105577275392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177255159568769024"], "created_at": "2019-09-26T16:14:37.000Z", "id": "1177255159568769024", "author_id": "1074610987980984321", "text": "@JornalOGlobo Ora matei mas n matei, se decifrarem falo qm matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177255133471789057"], "created_at": "2019-09-26T16:14:30.000Z", "id": "1177255133471789057", "author_id": "1424019456", "text": "S\u00f3 queria que esse pensamento suicida sa\u00edsse de mim, isso \u00e9 horrivel \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177255002856972288"], "created_at": "2019-09-26T16:13:59.000Z", "id": "1177255002856972288", "author_id": "745550448", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254930597462023"], "created_at": "2019-09-26T16:13:42.000Z", "id": "1177254930597462023", "author_id": "633259922", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\ud835\udc83 \ud835\udc8a \ud835\udc82 \ud83c\udfb8", "id": "1006540742020534278", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1597, "tweet_count": 15736, "listed_count": 4}, "username": "duffrck"}, {"verified": false, "name": "A M A T E R A S U", "id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "location": "konoha", "username": "imgesnaruto"}, {"verified": false, "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2716446892", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 756, "tweet_count": 283832, "listed_count": 27}, "username": "steppenwolf1976"}, {"verified": false, "name": "Donatella Chiodi", "id": "3155682418", "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "username": "ChiodiDonatella"}, {"verified": false, "name": "Cettinanicotina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #iostoconDraghi #ItaliaViva", "id": "4925616683", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 3063, "tweet_count": 77901, "listed_count": 14}, "username": "cettinanicotina"}, {"verified": false, "name": "Vito Mancuso", "id": "359357059", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "username": "VitoMancuso"}, {"verified": false, "name": "Darwin Serrano G\u00f3mez", "id": "298566235", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 4269, "tweet_count": 118362, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "serranod1"}, {"verified": false, "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "id": "355791177", "public_metrics": {"followers_count": 15749, "following_count": 1496, "tweet_count": 159610, "listed_count": 70}, "location": "Ambato Ecuador", "username": "AlexisSanchezEC"}, {"verified": false, "name": "Revoluci\u00f3n Ciudadana", "id": "1156013664681353217", "public_metrics": {"followers_count": 46842, "following_count": 712, "tweet_count": 56931, "listed_count": 70}, "location": "Ecuador", "username": "RC5Oficial"}, {"verified": false, "name": "Sandra Mabel Wilche", "id": "4292104768", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 474, "tweet_count": 6302, "listed_count": 1}, "location": "isidro casanova", "username": "sandra_wilche"}, {"verified": false, "name": "Melina\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "416583838", "public_metrics": {"followers_count": 4860, "following_count": 5252, "tweet_count": 295287, "listed_count": 72}, "location": "Alessandria; Piemonte", "username": "melinacugliari"}, {"verified": false, "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "477070593", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba-SP ", "username": "DanielFantaC3"}, {"verified": false, "name": "T O R V I C", "id": "2688797621", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 758, "tweet_count": 55184, "listed_count": 0}, "location": "Perdido", "username": "TorviDuarte"}, {"verified": false, "name": "Hugo Ortiz Puebla", "id": "155009404", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1076, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "Hugoortizpuebla"}, {"verified": false, "name": "Perfume Nosso de Cada Dia", "id": "57146661", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 937, "tweet_count": 74407, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "perfume_nosso"}, {"verified": false, "name": "Beto Almeida", "id": "324428623", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 434, "tweet_count": 3031, "listed_count": 10}, "username": "betotvsul"}, {"verified": false, "name": "PAULO QUARESMA", "id": "2360269304", "public_metrics": {"followers_count": 5575, "following_count": 390, "tweet_count": 308865, "listed_count": 66}, "location": "Pelo mundo", "username": "pauloquaresma2"}, {"verified": false, "name": "#iostoconmimmolucano \ud83c\udf0d Antonio Longo", "id": "417145875", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1735, "tweet_count": 24660, "listed_count": 1}, "location": "Vicenza, Italia", "username": "Antonio_Longo0"}, {"verified": false, "name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2720583173", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}, "location": "(CO) Italia", "username": "cristalaltea"}, {"verified": false, "name": "Francesco Sammartino", "id": "420255555", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 4995, "tweet_count": 32480, "listed_count": 0}, "username": "FrancescoSamma2"}, {"verified": false, "name": "Ricardo BORGES", "id": "3976040595", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1331, "tweet_count": 9414, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "rcbdsouza1"}, {"verified": false, "name": "\u2620\ufe0fGiuly\u2620\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u270b\ud83c\udffb\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1171441833152413697", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 108, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "location": "Piedmont, Italy", "username": "Giuly03358156"}, {"verified": false, "name": "Monica", "id": "419778202", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3376, "tweet_count": 269527, "listed_count": 72}, "username": "monikindaaaa"}, {"verified": false, "name": "aded", "id": "911770502057926656", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 302, "tweet_count": 27116, "listed_count": 0}, "username": "serginhoaded"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00edsa", "id": "885856509569228805", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 253, "tweet_count": 14854, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lrcatanho"}, {"verified": false, "name": "Caboquinho Indie", "id": "29812948", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 376, "tweet_count": 48519, "listed_count": 27}, "location": "Rio Branco - Acre", "username": "samuelbryan"}, {"verified": false, "name": "Jaque \ud83e\udd85\ud83d\udda4", "id": "2262278002", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 427, "tweet_count": 33469, "listed_count": 1}, "location": "Paris dos Tr\u00f3picos", "username": "venusdemina_"}, {"verified": false, "name": "Danny L. Holgado", "id": "150783625", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1446, "tweet_count": 52168, "listed_count": 7}, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "username": "dannylholgado"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc82", "id": "1028779320431583234", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 292, "tweet_count": 9506, "listed_count": 0}, "username": "carlahoyos_"}, {"verified": false, "name": "ANGEL CA\u00cdDO ;", "id": "3437392601", "public_metrics": {"followers_count": 10606, "following_count": 2939, "tweet_count": 7224, "listed_count": 6}, "location": "como si te importara ", "username": "Suicida_29"}, {"verified": false, "name": "\u0432\u0435\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0446\u0443\u043a\u0443\u0451\u043c\u0438 \u1d9c\u1d58\u1d4f\u2071", "id": "1082188438441463808", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 19, "tweet_count": 19444, "listed_count": 19}, "username": "IRUKAKASHI"}, {"verified": false, "name": "S A N\u3055\u3093\u30d8(\uffe3\u03c9\uffe3\u30d8)", "id": "1021236745810178048", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 257, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "username": "Sankkuti"}, {"verified": false, "name": "Ermanno Pedrini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1471608194", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 649, "tweet_count": 244317, "listed_count": 88}, "username": "erpedrini"}, {"verified": false, "name": "Dr.Dante Rene", "id": "904237454", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 3649, "tweet_count": 235748, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "drdanterene"}, {"verified": false, "name": "La Silla Rota Veracruz", "id": "4118215092", "public_metrics": {"followers_count": 6733, "following_count": 3160, "tweet_count": 45878, "listed_count": 34}, "username": "LSRVeracruz"}, {"verified": false, "name": "NM \u2720", "id": "187388622", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 593, "tweet_count": 164623, "listed_count": 5}, "location": "RJ - AL \ud83d\udccd", "username": "narciisao"}, {"verified": false, "name": "camilla \u2728", "id": "3315830939", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 608, "tweet_count": 48831, "listed_count": 0}, "location": "Barro Vermelho, SG", "username": "camissmoreiraa"}, {"verified": false, "name": "burrito hablador", "id": "2240670401", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 301, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "location": "Viedma", "username": "conde41261570"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "id": "789465914387337216", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}, "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "name": "white lion \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1100094949977137154", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 556, "tweet_count": 9909, "listed_count": 1}, "location": "Rome, Lazio", "username": "whiteli57617904"}, {"verified": false, "name": "El nombre no puede estar en blanco", "id": "271265802", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1198, "tweet_count": 65265, "listed_count": 6}, "location": "guatemala", "username": "rudyaldana"}, {"verified": false, "name": "Vanessa Herrera", "id": "729211337109295108", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 2265, "tweet_count": 90736, "listed_count": 5}, "location": "Guatemala", "username": "VanessaHerrer02"}, {"verified": false, "name": "Maria Rita \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "487524602", "public_metrics": {"followers_count": 5294, "following_count": 4144, "tweet_count": 39449, "listed_count": 5}, "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "username": "MariaRitaDAdamo"}, {"verified": false, "name": "Adonis Teixeira\u2720", "id": "35915633", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2639, "tweet_count": 9258, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "adoniscesar"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8553978, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "vampy cat man", "id": "852533246", "public_metrics": {"followers_count": 8336, "following_count": 6274, "tweet_count": 397832, "listed_count": 366}, "location": "Barcelona. CAT", "username": "vampyCATman"}, {"verified": false, "name": "Roger Angela", "id": "242644151", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1148, "tweet_count": 99724, "listed_count": 26}, "location": "B\u00e6tulo", "username": "rogerangela"}, {"verified": false, "name": "marta", "id": "3419138679", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 160, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "username": "martibonanni"}, {"verified": false, "name": "krito", "id": "266294761", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 943, "tweet_count": 1955, "listed_count": 1}, "username": "carolinavcolman"}, {"verified": false, "name": "mari\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "id": "415574030", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 207, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "maribelfajardo1"}, {"verified": true, "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "id": "61097151", "public_metrics": {"followers_count": 5167743, "following_count": 5924, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14622}, "location": "Colombia", "username": "AlvaroUribeVel"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Siquier Seminara", "id": "3020529329", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 561, "tweet_count": 18964, "listed_count": 2}, "username": "sesise172"}, {"verified": false, "name": "Margarida \ud83c\udf97 \ud83c\udf40 Consell de la Rep\u00fablica S\u00cd!!!", "id": "783298129290465280", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1722, "tweet_count": 102180, "listed_count": 5}, "location": "CATALUNYA #FreeCatalonia", "username": "bel_margarida"}, {"verified": false, "name": "Vive Coatza", "id": "760871589734862848", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 72, "tweet_count": 38828, "listed_count": 0}, "location": "Coatzacoalcos", "username": "vivecoatzamx"}, {"verified": false, "name": "la cabeza de Amlo", "id": "52677107", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 723, "tweet_count": 10685, "listed_count": 0}, "location": "NL", "username": "MinduLost"}, {"verified": false, "name": "Karamazov", "id": "96808832", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1725, "tweet_count": 9312, "listed_count": 1}, "location": "221B, Baker Street", "username": "Diostoyevski"}, {"verified": false, "name": "Michele \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2718779010", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2109, "tweet_count": 13895, "listed_count": 3}, "username": "mipiace17"}, {"verified": false, "name": "D\u2206VXD", "id": "1117071799219630081", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 214, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "location": "Vargem Alegre / MG / \ud83c\udf0e", "username": "deivim08"}, {"verified": false, "name": "LULA \u00c9 13!", "id": "847844733410041856", "public_metrics": {"followers_count": 15285, "following_count": 11467, "tweet_count": 62243, "listed_count": 28}, "username": "gurudepre"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "id": "42696696", "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1402, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "forastieri"}, {"verified": false, "name": "L\u03b1ur\u03b1", "id": "1006822396588908545", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 323, "tweet_count": 8150, "listed_count": 0}, "username": "Laura_castela33"}, {"verified": false, "name": "maepe", "id": "607573196", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 929, "tweet_count": 82745, "listed_count": 1}, "location": "11 ", "username": "mah_ep"}, {"verified": false, "name": "spooky lola", "id": "165498967", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 1718, "tweet_count": 184666, "listed_count": 51}, "location": "xv", "username": "bookswestfall"}, {"verified": false, "name": "Lucas Rafael", "id": "161105839", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 65, "tweet_count": 3236, "listed_count": 1}, "location": "teresina", "username": "Lucas_Rafael90"}, {"verified": false, "name": "Lupita Gallego", "id": "1322835830", "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 7502, "tweet_count": 118584, "listed_count": 103}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "magugaki"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Hinojosa", "id": "233420122", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 648, "tweet_count": 8795, "listed_count": 0}, "username": "ghinovi"}, {"verified": false, "name": "Jorge Gincberg", "id": "764418056475082752", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1721, "tweet_count": 104893, "listed_count": 2}, "username": "gincberg"}, {"verified": true, "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922", "public_metrics": {"followers_count": 3444588, "following_count": 270, "tweet_count": 554383, "listed_count": 11531}, "location": "Argentina", "username": "clarincom"}, {"verified": false, "name": "luciana", "id": "102668285", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 785, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "username": "laydlucy"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "public_metrics": {"followers_count": 486262, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "location": "Brasil", "username": "OlavoOpressor"}, {"verified": false, "name": "La Rep\u00fablica se defiende de Ladrones!!", "id": "474201621", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 4937, "tweet_count": 84353, "listed_count": 0}, "location": "Chetoslovaquia \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34CARP \u2764\ufe0f", "username": "PedroBrest1"}, {"verified": false, "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "name": "Domenico Gentilani", "id": "4874490561", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1151, "tweet_count": 67043, "listed_count": 0}, "location": "Cidade do Vaticano", "username": "Domenic20508867"}, {"verified": false, "name": "Branti \ud83e\udde1", "id": "904888985960554497", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 427, "tweet_count": 17388, "listed_count": 0}, "username": "MariaBranti"}, {"verified": false, "name": "leis", "id": "307831522", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 385, "tweet_count": 5284, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita, Brasil", "username": "arthurleis"}, {"verified": false, "name": "Daniel Bald\u00e9 \u26a1", "id": "831199131976744960", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 170, "tweet_count": 9719, "listed_count": 0}, "location": "Almada, Portugal", "username": "_Tekashi_"}, {"verified": true, "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "public_metrics": {"followers_count": 480453, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996992, "listed_count": 3705}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "name": "Brito", "id": "1089495824269230080", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 129, "tweet_count": 30094, "listed_count": 0}, "username": "asvpbrito"}, {"verified": false, "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043e \u0420. \u262d \u0645\u0627\u0631\u064a\u0648 \u0631\u064a\u0633\u0648 \ud83d\udc27", "id": "1164441014234439680", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1986, "tweet_count": 77695, "listed_count": 1}, "location": "Comune di Bugliano", "username": "Mariodarkmatter"}, {"verified": false, "name": "Tossina Libera(Anty)", "id": "624359831", "public_metrics": {"followers_count": 11505, "following_count": 7005, "tweet_count": 169733, "listed_count": 70}, "location": "roma", "username": "tossina_libera"}, {"verified": false, "name": "Marc \u0646", "id": "354747398", "public_metrics": {"followers_count": 12657, "following_count": 13715, "tweet_count": 190683, "listed_count": 235}, "username": "MarcG_69"}, {"verified": false, "name": "lisa Simpsons", "id": "1123285960601550849", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "username": "Lyssa82567921"}, {"verified": false, "name": "Maura", "id": "1006050012", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 3256, "tweet_count": 35351, "listed_count": 139}, "location": "Italia - Levante Ligure ", "username": "maurazamir"}, {"verified": false, "name": "MauroLeonardi3", "id": "609175642", "public_metrics": {"followers_count": 8125, "following_count": 144, "tweet_count": 16566, "listed_count": 65}, "location": "Roma", "username": "MauroLeonardi3"}, {"verified": false, "name": "Mirella Ladini", "id": "2174691850", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 60, "tweet_count": 109952, "listed_count": 22}, "username": "mirellaladini"}, {"verified": false, "name": "Ailton Amaral - 50200 - DEPUTADO ESTADUAL SP", "id": "25936000", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1480, "tweet_count": 45108, "listed_count": 15}, "location": "sao paulo brasil", "username": "ailtonamaral11"}, {"verified": false, "name": "vitoria at midnight", "id": "928384153200005122", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 573, "tweet_count": 64506, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Brasil", "username": "itsvityall"}, {"verified": false, "name": "babi \ud83e\udd8b", "id": "1631446368", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 345, "tweet_count": 52438, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "babiandradeo"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Cebri\u00e1n", "id": "301040923", "public_metrics": {"followers_count": 14985, "following_count": 103, "tweet_count": 114189, "listed_count": 255}, "location": "Guadalajara (Espa\u00f1a)", "username": "GerardoCebrian"}, {"verified": false, "name": "GIORGIO\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1006381197465800704", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 0, "tweet_count": 29534, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "giorgio12860698"}, {"verified": false, "name": "hta", "id": "717428067904450566", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 966, "tweet_count": 50060, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "agathaquadrosp"}, {"verified": false, "name": "Roberto G I", "id": "542154267", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 4238, "tweet_count": 275761, "listed_count": 14}, "username": "RGInvest"}, {"verified": false, "name": "Editorial Estigia", "id": "234690126", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856530, "listed_count": 144}, "location": "Mexico, D.F.", "username": "Estigiaed"}, {"verified": false, "name": "e-veracruz.mx", "id": "158533984", "public_metrics": {"followers_count": 29453, "following_count": 10203, "tweet_count": 225502, "listed_count": 250}, "location": "Xalapa, Veracruz", "username": "econsulta_ver"}, {"verified": false, "name": "Jorge Ruedas Mej\u00eda", "id": "1075709031686262785", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 187, "tweet_count": 14324, "listed_count": 2}, "username": "JorgeRuedasM11"}, {"verified": false, "name": "Diego arley lozano", "id": "3481107449", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 294, "tweet_count": 56715, "listed_count": 0}, "username": "Diegoarleyloza4"}, {"verified": false, "name": "grop :)", "id": "713789395292332032", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1479, "tweet_count": 44002, "listed_count": 0}, "username": "abmw1211"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "920318786900766725", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 689, "tweet_count": 33243, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udf8c", "username": "ogcadu"}, {"verified": false, "name": "susanna fenzo", "id": "427694799", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 4953, "tweet_count": 103420, "listed_count": 21}, "username": "susanna769"}, {"verified": false, "name": "Dom Ob\u00e1", "id": "124011679", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 568, "tweet_count": 12670, "listed_count": 2}, "location": "SUL DO SUL DA AM\u00c9RICA DO SUL", "username": "guebala"}, {"verified": false, "name": "nycholas.", "id": "1104918636018446339", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 456, "tweet_count": 4237, "listed_count": 1}, "username": "nychteixeira"}, {"verified": false, "name": "JP", "id": "1179971773", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 904, "tweet_count": 25771, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "pacificaos"}, {"verified": false, "name": "Luca$", "id": "2691126507", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 121, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}, "username": "luccsbitencourt"}, {"verified": false, "name": "daniela68\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1001114463855104000", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 4345, "tweet_count": 6040, "listed_count": 6}, "username": "daniela_maffa68"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc80 \ud83d\udeac\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "2739543093", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 241, "tweet_count": 41171, "listed_count": 0}, "username": "R4PH43L2222"}, {"verified": false, "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304", "public_metrics": {"followers_count": 183653, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "republica_ctba"}, {"verified": false, "name": "casa caiada", "id": "16787684", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 816, "tweet_count": 10244, "listed_count": 43}, "location": "BraZil", "username": "goianiarocknews"}, {"verified": false, "name": "Xiomara Terrazas.", "id": "187797356", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 2862, "tweet_count": 14154, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "XioTer7"}, {"verified": false, "name": "R\u00faben\ud83d\udc94", "id": "1084602907843014658", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 139, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}, "location": "Jamaica", "username": "rfma191"}, {"verified": false, "name": "_Santos_10_", "id": "1169705712844464129", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 279, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "username": "Santos204323402"}, {"verified": false, "name": "Manuela", "id": "876049211657211905", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1175, "tweet_count": 37806, "listed_count": 0}, "location": "Varese, Lombardia", "username": "galassimanuela3"}, {"verified": false, "name": "emsavalles", "id": "77299026", "public_metrics": {"followers_count": 5235, "following_count": 1253, "tweet_count": 397888, "listed_count": 83}, "location": "Ciudad valles, San Luis Potos\u00ed", "username": "emsavalles"}, {"verified": true, "name": "remolacha.net", "id": "208103059", "public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176400, "listed_count": 463}, "location": "Santo Domingo", "username": "remolachanews"}, {"verified": false, "name": "PensamientoNacional", "id": "1145577868321275904", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1493, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}, "username": "PensamientoNac2"}, {"verified": false, "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "id": "979889654722899969", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "username": "Oscar60239990"}, {"verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "name": "M.", "id": "1097115781752590336", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 524, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Niquerodrigues3"}, {"verified": true, "name": "BLOGDOMENON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "8791982", "public_metrics": {"followers_count": 38620, "following_count": 6037, "tweet_count": 88473, "listed_count": 257}, "location": "agua\u00ed", "username": "BLOGDOMENON"}, {"verified": false, "name": "Kono", "id": "986405883100958723", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101601, "listed_count": 0}, "location": "Peronia", "username": "Kono2018"}, {"verified": false, "name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "id": "401507232", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204755, "listed_count": 21}, "location": "ASSISI  - Perugia", "username": "MaMaurizi9"}, {"verified": false, "name": "Shasha", "id": "55476110", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 171, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "location": "Marrocos", "username": "AmorEhTudo"}, {"verified": false, "name": "MT", "id": "3497030361", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 172, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "iae_mt"}, {"verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd32\ud835\udd1f\ud835\udd26 \ud80c\udd99", "id": "1024075963129372672", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 992, "tweet_count": 13735, "listed_count": 0}, "username": "ketlxnn"}, {"verified": false, "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "id": "406766589", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}, "location": "Brasil", "username": "Mulher_Noticia"}, {"verified": false, "name": "Eva R", "id": "850457504303783940", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 351, "tweet_count": 66727, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "Eveleenrey"}, {"verified": false, "name": "Gorilas en la ESMA", "id": "862170318", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 91, "tweet_count": 1718, "listed_count": 1}, "username": "ROLO_CACE"}, {"verified": false, "name": "Graciana Pe\u00f1afort", "id": "146904949", "public_metrics": {"followers_count": 260369, "following_count": 2680, "tweet_count": 109524, "listed_count": 494}, "location": "Bs As", "username": "gracepenafort"}, {"verified": false, "name": "Mr.Usher Lemon", "id": "251359061", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 264, "tweet_count": 19255, "listed_count": 2}, "username": "Mr__Usher"}, {"verified": false, "name": "Biblioteca Jedi #Andor #StarWars", "id": "749356828446842880", "public_metrics": {"followers_count": 47307, "following_count": 652, "tweet_count": 43860, "listed_count": 189}, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "bibliotecaJedi"}, {"verified": false, "name": "Brayan Alvarez \u2605", "id": "487199568", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 4462, "tweet_count": 15788, "listed_count": 3}, "location": "Cali, Colombia", "username": "brayan17alvarez"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc36\u210e\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc4e\u2660\ufe0f\u1d43\u1d9c\u1d49 \u1d52\u1da0 \u02e2\u1d56\u1d43\u1d48\u1d49\u02e2", "id": "2300401154", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1585, "tweet_count": 47467, "listed_count": 6}, "location": "na cama da Demi Lovato", "username": "TG_Heart_Attack"}, {"verified": false, "name": "P\u00e3o com ch\u00e1", "id": "2453700007", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 297, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mmetaNS"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "4026934306", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 396, "tweet_count": 5742, "listed_count": 1}, "location": "Konoha", "username": "marquesmiguel0"}, {"verified": false, "name": "Giselle", "id": "1063015987", "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 4581, "tweet_count": 111281, "listed_count": 8}, "username": "gisellebardot"}, {"verified": false, "name": "batman rumo ao HEXA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "830650742679683073", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 93, "tweet_count": 40370, "listed_count": 1}, "location": "fundo do po\u00e7o de bsb", "username": "giuliesouzaa"}, {"verified": false, "name": "Elvio Deidda", "id": "541162463", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2281, "tweet_count": 19361, "listed_count": 0}, "username": "ElvioDeidda"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99Una menos\ud83d\udc99 todo por los sin voz\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83d\udc26\ud83d\udc31", "id": "1142214295532527616", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 562, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "location": "Somewhere \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "unamenos3"}, {"verified": false, "name": "Telma M. Inglese", "id": "2383169022", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1494, "tweet_count": 22432, "listed_count": 0}, "username": "TelmaInglese"}, {"verified": false, "name": "rafaeru", "id": "577455300", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 328, "tweet_count": 9258, "listed_count": 0}, "location": "Konoha", "username": "rafaerukun_"}, {"verified": false, "name": "ElenaP", "id": "1039723189855825921", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 668, "tweet_count": 12802, "listed_count": 0}, "location": "Reggio nell'Emilia", "username": "ElenaPanisi"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Garc\u00eda Garc\u00eda", "id": "1166539743234088961", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 53, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "RicardoGarcaG20"}, {"verified": false, "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}, "location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "name": "parolarenato", "id": "1003517827947663361", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1191, "tweet_count": 55588, "listed_count": 1}, "location": "yaounde", "username": "renato_parola"}, {"verified": false, "name": "tia del\u00edcia", "id": "868611958114840581", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 241, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "meio_roxo"}, {"verified": false, "name": "am", "id": "1069952191", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 289, "tweet_count": 29098, "listed_count": 2}, "username": "amaleek_"}, {"verified": false, "name": "k", "id": "764714010", "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}, "location": "Puerto Rico", "username": "kdecasillas"}, {"verified": false, "name": "Alejandro F. Macera", "id": "1252455289", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 226, "tweet_count": 3811, "listed_count": 1}, "username": "Ale_Macera"}, {"verified": false, "name": "Darkchene", "id": "440214071", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 367, "tweet_count": 5007, "listed_count": 1}, "location": "torino", "username": "MaoJey"}, {"verified": false, "name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "4652115092", "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}, "location": "en mi bipolaridad ", "username": "grdparpia"}, {"verified": false, "name": "Air Supply.", "id": "234285851", "public_metrics": {"followers_count": 5970, "following_count": 5786, "tweet_count": 134272, "listed_count": 14}, "location": "Pejelandia", "username": "AirSuplyy"}, {"verified": false, "name": "Mabel Jimenez", "id": "927975778272403456", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 879, "tweet_count": 150409, "listed_count": 1}, "location": "Caseros, Argentina", "username": "MabelJim17"}, {"verified": false, "name": "InfoRUnews", "id": "2380798441", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "username": "InfoRUnews"}, {"verified": false, "name": "Diego\ud83d\udeb6", "id": "1225839620", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 2105, "tweet_count": 12643, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "diegobussetti69"}, {"verified": true, "name": "El Diario de Ju\u00e1rez", "id": "46419690", "public_metrics": {"followers_count": 91706, "following_count": 127, "tweet_count": 174580, "listed_count": 530}, "location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua, Mex.", "username": "diariodejuarez"}, {"verified": false, "name": "Cristina Ciolli", "id": "2356846439", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2886, "tweet_count": 24659, "listed_count": 25}, "location": "ValledelMugnone", "username": "atlantide_Chris"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "id": "859370144384131072", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 350, "tweet_count": 37004, "listed_count": 0}, "location": "dove mi pare ", "username": "Danielago1963"}, {"verified": false, "name": "Viviana Fernandez", "id": "146902572", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1919, "tweet_count": 74892, "listed_count": 1}, "username": "vivifer2304"}, {"verified": false, "name": "\u1d1b\u1d0f\u1d0d\u1d00\u0301s \u1d05\u026a\u1d00\u1d0d\u1d00\u1d1b\u1d0f", "id": "1170054283896770567", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 293, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "username": "Tomidiamato_"}, {"verified": false, "name": "kendrick lamar citou", "id": "100565697", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 235, "tweet_count": 12275, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LogerRima"}, {"verified": false, "name": "MyWorld5426 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2365644817", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 465, "tweet_count": 22750, "listed_count": 0}, "username": "MyWorld5426"}, {"verified": false, "name": "Guerriero di Bronzo", "id": "246352595", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 138, "tweet_count": 77201, "listed_count": 1}, "location": "Cagliari, Sardegna", "username": "Bardana2022"}, {"verified": false, "name": "IL TEMPO", "id": "78567974", "public_metrics": {"followers_count": 99771, "following_count": 1406, "tweet_count": 107384, "listed_count": 741}, "location": "Rome", "username": "tempoweb"}, {"verified": false, "name": "J\u03c5\u2113i\u03b1 \ud83c\udf3a", "id": "2806518081", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 333, "tweet_count": 43520, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "heyjumoraes"}, {"verified": false, "name": "INFOREGIO Director Gral: Jos\u00e9 L Gamboa Arenas", "id": "134606420", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1960, "tweet_count": 67173, "listed_count": 20}, "location": "CDMX.", "username": "josemilenio"}, {"verified": false, "name": "Ivan Viegas", "id": "2331987715", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 127, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "imev98"}, {"verified": false, "name": "Alcaloide", "id": "1060563114264088577", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 682, "tweet_count": 25072, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Alcalineto"}, {"verified": false, "name": "Beatrice Signorini \ud83c\udf52", "id": "967505800410394624", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 242, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "username": "Beatrice_29_"}, {"verified": false, "name": "Alessandro\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2870829545", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 955, "tweet_count": 23027, "listed_count": 3}, "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "username": "Alexander88FdI"}, {"verified": false, "name": "J\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "714959465225781249", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 646, "tweet_count": 10405, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "Crf_Jaolucas"}, {"verified": false, "name": "AlfredoZMilanesi", "id": "961215618438582273", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1529, "tweet_count": 27215, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "alfre_i"}, {"verified": false, "name": "Arturo Esparza \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba", "id": "1146469868847259648", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 4728, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "AlarifeNagual"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd8f\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd94 \u263d\ufe0e", "id": "834579136630968320", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 590, "tweet_count": 43788, "listed_count": 1}, "location": "paraty rj", "username": "khtrlq"}, {"verified": false, "name": "ana rita chrispim", "id": "461237233", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 209, "tweet_count": 45951, "listed_count": 0}, "username": "ritachrispim"}, {"verified": false, "name": "Urano2410", "id": "916381146220580865", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 145, "tweet_count": 24600, "listed_count": 0}, "location": "CapeCanaveral", "username": "Urano2410"}, {"verified": false, "name": "octibrown \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "42810470", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 2207, "tweet_count": 2171, "listed_count": 2}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "octibrown"}, {"verified": false, "name": "Celis Celis", "id": "220878597", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 664, "tweet_count": 25196, "listed_count": 30}, "username": "elunicoriginal"}, {"verified": false, "name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3368018859", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 4520, "tweet_count": 422223, "listed_count": 73}, "username": "Bobbio65M"}, {"verified": false, "name": "Mr.X", "id": "711234337442816000", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2148, "tweet_count": 72736, "listed_count": 5}, "username": "davidpinzon529"}, {"verified": false, "name": "PV", "id": "108329648", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2205, "tweet_count": 336511, "listed_count": 33}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PVcruzzz"}, {"verified": false, "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "name": "fiLi, o bardo.", "id": "62430713", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 943, "tweet_count": 34401, "listed_count": 8}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "fili_barbosa"}, {"verified": false, "name": "Mauricius", "id": "1908575102", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4351, "tweet_count": 241486, "listed_count": 141}, "location": "Roma", "username": "rosati22"}, {"verified": false, "name": "Luca Maria Succi \uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "45861942", "public_metrics": {"followers_count": 6738, "following_count": 5523, "tweet_count": 144673, "listed_count": 43}, "location": "\u2757\ufe0fAround The Planet\u2757", "username": "LucaSucci"}, {"verified": false, "name": "Io sto con Salvini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4307656647", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1721, "tweet_count": 57306, "listed_count": 5}, "username": "Gemma04510476"}, {"verified": false, "name": "lu.u\u2727\ufe0e\u00b0 \uff61\uff9f\uff65 \u02d8\u1d4c\u02d8 *\u2727\uff61\uff9f\uff65", "id": "162141651", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1190, "tweet_count": 85246, "listed_count": 8}, "username": "gordolfis_"}, {"verified": false, "name": "Magda Hinojosa", "id": "733823660130082816", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2124, "tweet_count": 17880, "listed_count": 1}, "username": "HinojsaMagda"}, {"verified": false, "name": "MCMB", "id": "2589159942", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1288, "tweet_count": 5659, "listed_count": 3}, "username": "rasgayata"}, {"verified": false, "name": "Mimi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1155204501189615616", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 142, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "username": "biebermendes66"}, {"verified": false, "name": "Roberto Carnevale", "id": "253714436", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 986, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "location": "Italia", "username": "robinit66"}, {"verified": false, "name": "-velandia-", "id": "705973608254980096", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 52, "tweet_count": 17336, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Leidyvelandia15"}, {"verified": false, "name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "id": "1569003564", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 428, "tweet_count": 111767, "listed_count": 0}, "username": "gdbc__"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd82GUILLERMO G. JOFRE\ud83e\udd82", "id": "136496903", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1264, "tweet_count": 183163, "listed_count": 0}, "username": "GGWILLYJ"}, {"verified": false, "name": "casi rivera", "id": "1921970977", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 792, "tweet_count": 17272, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Rico", "username": "VivaPRlibre98"}, {"verified": false, "name": "Patricia Texeira", "id": "24571087", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1281, "tweet_count": 15180, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "Patritex"}, {"verified": false, "name": "Luis Gasulla", "id": "159210352", "public_metrics": {"followers_count": 206736, "following_count": 3079, "tweet_count": 70192, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "LuisGasulla"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "1052751800179286016", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 385, "tweet_count": 32198, "listed_count": 0}, "location": "joao", "username": "joaolindofofo"}, {"verified": false, "name": "giuseppe pellegrini", "id": "1162070230618771457", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 232, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "username": "giusepp67393192"}, {"verified": true, "name": "Gabriela Nolasco", "id": "853028928251998208", "public_metrics": {"followers_count": 22963, "following_count": 2928, "tweet_count": 19473, "listed_count": 74}, "location": "Brasil", "username": "gabinolasco"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1141294506", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 594, "tweet_count": 66417, "listed_count": 10}, "username": "biebwrlegend"}, {"verified": false, "name": "SONIA R", "id": "295902036", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 1863, "tweet_count": 51450, "listed_count": 1}, "username": "SoniaRomiti"}, {"verified": false, "name": "La Chica de Prensa", "id": "270888054", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 2064, "tweet_count": 10485, "listed_count": 23}, "location": "Salta, Argentina", "username": "andreaverdun"}, {"verified": false, "name": "Aldo Fernando", "id": "3805465840", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 469, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "AldoDalinger"}, {"verified": true, "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498599, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}, "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "name": "Pepe Paz", "id": "252511033", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 869, "tweet_count": 45939, "listed_count": 21}, "username": "PepePazYdesarme"}, {"verified": true, "name": "Jorge Moruno", "id": "331020996", "public_metrics": {"followers_count": 30097, "following_count": 5164, "tweet_count": 29076, "listed_count": 339}, "username": "JorgeMoruno"}, {"verified": false, "name": "Tteo", "id": "1043179724594446336", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1832, "tweet_count": 10830, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "brita_matteo"}, {"verified": false, "name": "Dr. Renato", "id": "8384632", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 155, "tweet_count": 133910, "listed_count": 33}, "username": "tatato"}, {"verified": false, "name": "L\u00facio", "id": "1144047560", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 251, "tweet_count": 8833, "listed_count": 0}, "username": "LucioSouzaS"}, {"verified": false, "name": "mauro locci #iostoconliliana", "id": "3101395131", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 491, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "username": "maurolocci60"}, {"verified": false, "name": "Pietro Henrique", "id": "827757519548383232", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 469, "tweet_count": 128935, "listed_count": 4}, "location": "Tatooine", "username": "ItsRihannaNigg4"}, {"verified": false, "name": "ANTI MICHELES\u2122", "id": "905884538", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 590, "tweet_count": 269363, "listed_count": 22}, "location": "ANTI", "username": "LosttInTheWorld"}, {"verified": false, "name": "massimo sala \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "468462934", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 2011, "tweet_count": 6397, "listed_count": 2}, "username": "massimosala5"}, {"verified": false, "name": "Y\u0336a\u0336n\u0336z\u0336i\u0336n\u0336\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "4518836183", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 509, "tweet_count": 18252, "listed_count": 0}, "location": "R.o city", "username": "Yanzincs"}, {"verified": false, "name": "Diego Garc\u00eda. \ud83c\udf31\ud83c\udf4f", "id": "17053937", "public_metrics": {"followers_count": 11052, "following_count": 6404, "tweet_count": 86275, "listed_count": 735}, "location": "Marte ", "username": "diegogg"}, {"verified": false, "name": "Victor M. Rodr\u00edguez", "id": "444942573", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 497, "tweet_count": 1677, "listed_count": 15}, "username": "Victorod1"}, {"verified": false, "name": "Karol\u2695", "id": "2408007704", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 290, "tweet_count": 49116, "listed_count": 11}, "location": "Books & Series & Life | d(ela)", "username": "bookaholika"}, {"verified": false, "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "4421287576", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "location": "an ember in the ashes \u269c", "username": "acherbree"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "3057215590", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 430, "tweet_count": 5719, "listed_count": 0}, "location": "Bergamo", "username": "LauraGigilda"}, {"verified": false, "name": "Questions", "id": "1135286993200570374", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1494, "tweet_count": 13748, "listed_count": 0}, "username": "BiagioDugo1"}, {"verified": false, "name": "La Pincia \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4160203479", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 4374, "tweet_count": 419487, "listed_count": 107}, "location": "Genoa", "username": "LPincia"}, {"verified": false, "name": "Erminia", "id": "811534525352280064", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 491, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "location": "Castellammare di Stabia, Campa", "username": "Erminia72548616"}, {"verified": false, "name": "Jime", "id": "741303030", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 112, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "monteroj8"}, {"verified": true, "name": "Ciudad Magazine", "id": "16550433", "public_metrics": {"followers_count": 956732, "following_count": 14310, "tweet_count": 174545, "listed_count": 830}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ciudad_magazine"}, {"verified": false, "name": "don't look back in anger", "id": "809784498", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 247, "tweet_count": 25386, "listed_count": 6}, "location": "Floresta", "username": "plepera"}, {"verified": false, "name": "Mateus Ferreira", "id": "730156831608340482", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 1179, "tweet_count": 18488, "listed_count": 15}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "mateusfgoias"}, {"verified": false, "name": "sthe into the stheverse", "id": "925129832098344961", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 112, "tweet_count": 40747, "listed_count": 0}, "location": "\u2027\u208a\u02da\u2729 ", "username": "iftwce"}, {"verified": false, "name": "a l a n i s \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "976932790884331521", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 232, "tweet_count": 4053, "listed_count": 0}, "username": "lanisdelhaze"}, {"verified": false, "name": "and \u25e1\u0308", "id": "597071524", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1481, "tweet_count": 83297, "listed_count": 4}, "location": "bts&avril", "username": "jiminpieces"}, {"verified": false, "name": "Mr lindo", "id": "859023929087754242", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 802, "tweet_count": 64867, "listed_count": 6}, "location": "th hard utted \u2606 afaste-se", "username": "1995byJM"}, {"verified": false, "name": "Gio", "id": "708755064622546944", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 61, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "username": "gio_giovs"}, {"verified": false, "name": "Paola Adami", "id": "1022629128", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1489, "tweet_count": 10764, "listed_count": 1}, "location": "Verona, Italia", "username": "paoladami"}, {"verified": false, "name": "C\u00cdCERO VOLNEY ALVES", "id": "705970219", "public_metrics": {"followers_count": 7842, "following_count": 8503, "tweet_count": 18516, "listed_count": 4}, "location": "Vit\u00f3ria-ES", "username": "CiruteCruzeiro"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc80Heels Pops Chairshots\ud83d\udc80", "id": "982314804361728001", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 6566, "tweet_count": 133930, "listed_count": 26}, "location": "Where People Still Enjoy Jokes", "username": "Hpc2sweet"}, {"verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "id": "700513098243796994", "public_metrics": {"followers_count": 15200, "following_count": 5341, "tweet_count": 108166, "listed_count": 67}, "location": "Chicago, IL", "username": "W_W_Unicorns"}, {"verified": false, "name": "irene storti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1111569278", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2562, "tweet_count": 104291, "listed_count": 11}, "username": "irenestorti1"}, {"verified": false, "name": "RaycoC", "id": "1603747442", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 310, "tweet_count": 1890, "listed_count": 2}, "location": "Islas Canarias\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "RaycoCab"}, {"verified": false, "name": "E il naufragar m\u2019\u00e8 dolce in questo mare ...\ud83d\udda4", "id": "1102292955761704960", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 368, "tweet_count": 83175, "listed_count": 4}, "location": "sopra il filo di una ragnatela", "username": "Cristian_FF_79"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Pancetti", "id": "217273306", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2534, "tweet_count": 6812, "listed_count": 9}, "location": "Salta - Argentina", "username": "Pancetti"}, {"verified": false, "name": "econodigitalvictoria", "id": "1152452057149902848", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 1, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Victoria, Tamaulipas", "username": "econodigitalv"}, {"verified": false, "name": "Brenda ", "id": "851852754", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 166, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "username": "brenlippai"}, {"verified": false, "name": "LadyBrick", "id": "19065442", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 516, "tweet_count": 41823, "listed_count": 0}, "username": "ArroyoGrande_14"}, {"verified": false, "name": "Bomberos-Protecci\u00f3n Civil Tuineje \u00a1RESILIENTES!", "id": "2903764689", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 711, "tweet_count": 18349, "listed_count": 11}, "location": "Tuineje, Espa\u00f1a", "username": "bomberostuineje"}, {"verified": false, "name": "David Crespo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "970134626", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 2610, "tweet_count": 40341, "listed_count": 82}, "location": "Tenerife Islas Canarias Espa\u00f1a", "username": "TESCANARIAS"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Roncati", "id": "821570295148453888", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2504, "tweet_count": 13577, "listed_count": 0}, "location": "Mystic Falls", "username": "Roncati013"}, {"verified": false, "name": "Konoha Universe", "id": "925512004584050688", "public_metrics": {"followers_count": 119603, "following_count": 48340, "tweet_count": 14472, "listed_count": 65}, "location": "konohagakure", "username": "KonohaUniverse"}, {"verified": false, "name": "Gianni Vanacore", "id": "1635753799", "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 2509, "tweet_count": 175796, "listed_count": 67}, "username": "GVNVNCR"}, {"verified": false, "name": "Ileana", "id": "4309630395", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1203, "tweet_count": 22598, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "Ileana0406"}, {"verified": false, "name": "RV", "id": "1020931404", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 991, "tweet_count": 87819, "listed_count": 2}, "username": "73rv"}, {"verified": false, "name": "Ale", "id": "265228729", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 814, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "ale_g0409"}, {"verified": false, "name": "David Montes", "id": "738240218", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 628, "tweet_count": 33056, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "DavidDimm"}, {"verified": false, "name": "mui\u00e9 da dudu", "id": "738099175070572545", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 492, "tweet_count": 5743, "listed_count": 0}, "location": "Porto S\u00e3o Jos\u00e9 PR", "username": "LarissaLima002"}, {"verified": false, "name": "MARIA", "id": "363349603", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1446, "tweet_count": 153590, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "username": "Thalermari"}, {"verified": false, "name": "seneca4949", "id": "449971279", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186672, "listed_count": 34}, "username": "seneca4949"}, {"verified": false, "name": "p\u00ea\u2022rturbada", "id": "66710399", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 659, "tweet_count": 359842, "listed_count": 42}, "username": "doutorlecter"}, {"verified": false, "name": "badtrip :(", "id": "150413363", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1136, "tweet_count": 25101, "listed_count": 1}, "location": "Panama", "username": "Carlos2513"}, {"verified": false, "name": "Uniqua Rose", "id": "308569219", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 1832, "tweet_count": 68932, "listed_count": 5}, "location": "Panama", "username": "amoaki22"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s C\u00e1rdenas T", "id": "3407633601", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1090, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "username": "TOTOYFLY"}, {"verified": true, "name": "Agust\u00edn Laje", "id": "175273213", "public_metrics": {"followers_count": 642338, "following_count": 5641, "tweet_count": 27295, "listed_count": 1039}, "location": "Argentina", "username": "AgustinLaje"}, {"verified": false, "name": "Guido Pelloni", "id": "909100004975005696", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1342, "tweet_count": 10913, "listed_count": 0}, "username": "Guido_Pelloni"}, {"verified": false, "name": "Agnese", "id": "1001193648967639040", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 727, "tweet_count": 18560, "listed_count": 0}, "username": "AgneseLucrezia"}, {"verified": true, "name": "Rodrigo Hern\u00e1ndez L\u00f3pez", "id": "125067778", "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 5205, "tweet_count": 101624, "listed_count": 126}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lopezperiodista"}, {"verified": false, "name": "@efemeridegeek", "id": "1146431617247977476", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1777, "tweet_count": 545, "listed_count": 5}, "location": "Mexico", "username": "efemeridegeek"}, {"verified": false, "name": "Diana R.", "id": "743509490", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 180, "tweet_count": 15763, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "Dprea25"}, {"verified": false, "name": "Jose David", "id": "723558785638367235", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 987, "tweet_count": 50281, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "JDavidT10"}, {"verified": false, "name": "Leggo", "id": "76786936", "public_metrics": {"followers_count": 29668, "following_count": 436, "tweet_count": 275988, "listed_count": 537}, "location": "Rome, Italy", "username": "leggoit"}, {"verified": false, "name": "galo de briga", "id": "860299250856595456", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1138, "tweet_count": 78933, "listed_count": 1}, "location": "corinthians", "username": "cxmiIly"}, {"verified": false, "name": "luana", "id": "805474517170655232", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 454, "tweet_count": 34820, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "luanaqmf"}, {"verified": false, "name": "melinho \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "3416773767", "public_metrics": {"followers_count": 10931, "following_count": 1374, "tweet_count": 89174, "listed_count": 18}, "location": "z\u00f8, rj", "username": "aleequisi"}, {"verified": false, "name": "Naty", "id": "3246501514", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 510, "tweet_count": 35926, "listed_count": 24}, "location": "gotham", "username": "docinhodobatman"}, {"verified": false, "name": "maximumclatellot", "id": "1329161036", "public_metrics": {"followers_count": 15270, "following_count": 9377, "tweet_count": 270613, "listed_count": 123}, "location": "Kazajast\u00e1n", "username": "maximclatellot"}, {"verified": false, "name": "Alonso Castro", "id": "22548307", "public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 3999, "tweet_count": 112556, "listed_count": 131}, "location": "Costa Rica", "username": "AceCostaRica"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Narvaez", "id": "2737941", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 633, "tweet_count": 21369, "listed_count": 5}, "location": "Heredia, Costa Rica", "username": "eduardonarvaez"}, {"verified": false, "name": "ENFERMAGEM E SA\u00daDE\u2693\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3288980639", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3196, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "dilson_saude"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Picabea", "id": "2600664519", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 192, "tweet_count": 3216, "listed_count": 7}, "location": "Donostia - San Sebasti\u00e1n", "username": "alfonso_picabea"}, {"verified": false, "name": "Dra. Carolina P\u00e9rez", "id": "857245139122745348", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2621, "tweet_count": 5200, "listed_count": 37}, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "username": "DraCarolinaEMS"}, {"verified": false, "name": "dio", "id": "1161202381", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1749, "tweet_count": 71496, "listed_count": 11}, "username": "nighting4yle"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd0nessuna correlazione\ud83e\uddd0", "id": "4147861697", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1162, "tweet_count": 32511, "listed_count": 3}, "username": "esercitodesorci"}, {"verified": false, "name": "L e a n \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2389571262", "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 3123, "tweet_count": 42904, "listed_count": 2}, "location": "Angra dos Reis", "username": "leansey103"}, {"verified": false, "name": "ABIGORTEX", "id": "1083238765877956610", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 440, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "abigortex"}, {"verified": false, "name": "Voncita", "id": "1494453025", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 80, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}, "username": "sevein333"}, {"verified": false, "name": "rod", "id": "179979480", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 883, "tweet_count": 120847, "listed_count": 25}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "RodDrookie"}, {"verified": false, "name": "ynyse", "id": "184679660", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1567, "tweet_count": 50178, "listed_count": 0}, "location": "Desd\u00fadate", "username": "ynyse"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "fucatinho", "id": "716480859348578304", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 94, "tweet_count": 15901, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "talitaskkk"}, {"verified": false, "name": "Pino Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "2350743580", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 997, "tweet_count": 30191, "listed_count": 1}, "location": "Roma, Lazio", "username": "pino_maio"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "770397163427860480", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 246, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "dstvlm"}, {"verified": false, "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37549, "listed_count": 1}, "username": "rocio_soldado"}, {"verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164501, "following_count": 994, "tweet_count": 67092, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "name": "optimus informativo", "id": "216564258", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1022, "tweet_count": 102096, "listed_count": 0}, "location": "Matamoros, Tamaulipas , Mex", "username": "optimusinforma"}, {"verified": false, "name": "Italia o morte \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1121771196993945600", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 439, "tweet_count": 15588, "listed_count": 0}, "username": "ItaliaOMorte"}, {"verified": false, "name": "Gricelda Gonzalez", "id": "1084510429861294080", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 96, "tweet_count": 32688, "listed_count": 1}, "username": "Griceld21357205"}, {"verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 Ag\u00fan \u26a0\ufe0f", "id": "372338251", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2660, "tweet_count": 9011, "listed_count": 76}, "location": "Valencia", "username": "juanjoagun"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "id": "3661865656", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "A_azulyverde"}, {"verified": false, "name": "\u2661", "id": "3448030577", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1676, "tweet_count": 27070, "listed_count": 3}, "username": "kthttiny"}, {"verified": false, "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1"}, {"verified": false, "name": "GRASSO ROSARIO\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "600922920", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 4813, "tweet_count": 21170, "listed_count": 2}, "location": "Acireale, Sicilia", "username": "rosariograsso81"}, {"verified": false, "name": "t\u00f3xica", "id": "3035541905", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 226, "tweet_count": 29223, "listed_count": 0}, "location": "BSB/GO", "username": "xlulilo"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor \ud83e\udda5", "id": "193326055", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 433, "tweet_count": 52668, "listed_count": 35}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "victorbg90"}, {"verified": false, "name": "@FelipeAlcarazM", "id": "241265297", "public_metrics": {"followers_count": 26713, "following_count": 5527, "tweet_count": 77400, "listed_count": 314}, "location": "Sevilla", "username": "FelipeAlcarazM"}, {"verified": false, "name": "Marina", "id": "909684336965902336", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 121, "tweet_count": 1947, "listed_count": 1}, "username": "MarinaMaggini17"}, {"verified": false, "name": "Toni", "id": "901161767828697090", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 608, "tweet_count": 47907, "listed_count": 1}, "username": "Toni03890305"}, {"verified": false, "name": "giandomenico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3176594760", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 481, "tweet_count": 348070, "listed_count": 60}, "username": "giandomenic45"}, {"verified": false, "name": "Pedrito Lara", "id": "931284672289615873", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 471, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "TorpedrilloLara"}, {"verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "id": "580003101", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8403, "listed_count": 114}, "location": "Madrid", "username": "FundManantial"}, {"verified": false, "name": "drago di dojima", "id": "990858403634466816", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 170, "tweet_count": 15585, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "dragonofdojima4"}, {"verified": false, "name": "toin", "id": "1175925722399027200", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 590, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "cicloqrepete"}, {"verified": false, "name": "Clayton Lima", "id": "985282210554089473", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1200, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "claytonwanderl1"}, {"verified": false, "name": "nuvola rossa #iostoconTrump", "id": "1096126365215178755", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 3582, "tweet_count": 79596, "listed_count": 1}, "location": "Lucca Tuscany", "username": "nuvolar97330681"}, {"verified": false, "name": "patriota\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2786659652", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 967, "tweet_count": 35464, "listed_count": 18}, "location": "Roma, Italia", "username": "sirvius022"}, {"verified": true, "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "id": "229001251", "public_metrics": {"followers_count": 95493, "following_count": 7762, "tweet_count": 327409, "listed_count": 1776}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "redaccionmedica"}, {"verified": false, "name": "Arianna \ud83d\udc1d Z Maria Natascia \ud83e\ude86", "id": "138159406", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3722, "tweet_count": 76337, "listed_count": 5}, "username": "AriannaPioli"}, {"verified": false, "name": "umberto farinelli", "id": "1040715474", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1598, "tweet_count": 41458, "listed_count": 2}, "username": "umbo70"}, {"verified": false, "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cleverricardo10"}, {"verified": false, "name": "Maurizio#IoSonoAntifascista", "id": "824197636341268481", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 901, "tweet_count": 20280, "listed_count": 0}, "location": " Lombardia", "username": "maurizgor"}, {"verified": false, "name": "CHIHUAHUAPOLICE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "780439778454011904", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 37, "tweet_count": 53010, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "chihuahuapolice"}, {"verified": false, "name": "Angelica\ud83d\udc3e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\udd85", "id": "2231463645", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 2172, "tweet_count": 173090, "listed_count": 28}, "location": "Roma", "username": "Angelika040571"}, {"verified": false, "name": "La Cronaca di Roma", "id": "1007625351328133120", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 305, "tweet_count": 11854, "listed_count": 8}, "location": "Roma, Lazio", "username": "cronacadiroma"}, {"verified": false, "name": "Amor Amarillo\ud83d\udc9b", "id": "1046027892", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 1484, "tweet_count": 23995, "listed_count": 0}, "location": "Entre dos tierras", "username": "miestancierayyo"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Andres Bernal", "id": "204364133", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1751, "tweet_count": 269361, "listed_count": 12}, "location": "COLOMBIA/Bogota", "username": "Leoabernal"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Fiore", "id": "217489704", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 997, "tweet_count": 13376, "listed_count": 1}, "location": "mza argentina", "username": "alefioreale"}, {"verified": false, "name": "GABB", "id": "283140385", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 1722, "tweet_count": 25587, "listed_count": 2813}, "location": "San Canzian d'Isonzo, Italy", "username": "Gab_1271"}, {"verified": false, "name": "Carlo Biffani", "id": "3097157673", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 362, "tweet_count": 3863, "listed_count": 4}, "location": "Roma, Lazio", "username": "CBiffani"}, {"verified": false, "name": "Maria.", "id": "847747352878120961", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1382, "tweet_count": 13233, "listed_count": 0}, "location": "Roma ", "username": "maria_di_"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "846539896512806916", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 584, "tweet_count": 48436, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "AyrtonSouza21"}, {"verified": false, "name": "Predepol - Zero Suicidio Policial", "id": "986231508171198464", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 198, "tweet_count": 1558, "listed_count": 9}, "username": "ZeroSuicidioPol"}, {"verified": false, "name": "Prevencionar Saludable", "id": "511609831", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 653, "tweet_count": 14765, "listed_count": 99}, "location": "Madrid", "username": "esaludables"}, {"verified": false, "name": "SebastianRedBlack19", "id": "437986633", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2935, "tweet_count": 56137, "listed_count": 13}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "kartesen"}, {"verified": false, "name": "laura", "id": "2847320217", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 943, "tweet_count": 30019, "listed_count": 2}, "location": "letras-usp", "username": "l0serlov3r"}, {"verified": false, "name": "cleiton Saile", "id": "888076137783545856", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "location": "Itapecerica, Brasil", "username": "Cleiton_Saile"}, {"verified": false, "name": "Thiago Silva", "id": "3247228969", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 236, "tweet_count": 297, "listed_count": 1}, "location": "Suzano, Brasil", "username": "thiagueira_play"}, {"verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15245453, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto"}, {"verified": false, "name": "Miluz \u20aa", "id": "498422866", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 649, "tweet_count": 64862, "listed_count": 0}, "username": "miluapagalalu"}, {"verified": false, "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": "128860907", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 10, "tweet_count": 114339, "listed_count": 40}, "location": "Italia", "username": "CorriereCitta"}, {"verified": false, "name": "Vikkor Malansohn", "id": "1571540016", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1264, "tweet_count": 44982, "listed_count": 2}, "username": "MartinMalanson"}, {"verified": false, "name": "vivi", "id": "1016895927745949696", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 596, "tweet_count": 38387, "listed_count": 0}, "location": "@Neephesto \u2661 ", "username": "vvitcch"}, {"verified": false, "name": "esquisitissima", "id": "1164027716435357696", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 384, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "username": "garotaseroquel"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Uribe", "id": "2487635512", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 392, "tweet_count": 2073, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "aauribesoto"}, {"verified": false, "name": "Gina", "id": "299421143", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 570, "tweet_count": 24639, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "C_r_o_n_o_p_i_o"}, {"verified": false, "name": "vn", "id": "1000781640443072512", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 484, "tweet_count": 9941, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "jogadorvn7"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcea", "id": "1142233540320485377", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 405, "tweet_count": 21961, "listed_count": 0}, "location": "Praia de Itapo\u00e3, Vila Velha", "username": "srtacrazyy"}, {"verified": false, "name": "mariana TETRA", "id": "1098738431021248514", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 248, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "macielxsa"}, {"verified": false, "name": "Lopetoms Show", "id": "64534993", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 392, "tweet_count": 73057, "listed_count": 29}, "location": "Rusia", "username": "lopetomshow"}, {"verified": false, "name": "Muela Radio", "id": "709231755287334912", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 165, "tweet_count": 6076, "listed_count": 1}, "location": "Santo Domingo", "username": "muelaradio"}, {"verified": false, "name": "Ariel Soto", "id": "2237712685", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 439, "tweet_count": 16726, "listed_count": 5}, "location": "Barnaul, Rusia", "username": "Lopetoms"}, {"verified": false, "name": "Si votar a un pol\u00edtico servir\u00eda estar\u00eda PROHIBIDO", "id": "427098419", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 479, "tweet_count": 309044, "listed_count": 4}, "location": ".", "username": "Ro_Critica"}, {"verified": false, "name": "Alessandra", "id": "53440997", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 495, "tweet_count": 20023, "listed_count": 10}, "username": "ashinarra"}, {"verified": true, "name": "Brunno Melo", "id": "142099412", "public_metrics": {"followers_count": 33250, "following_count": 724, "tweet_count": 24359, "listed_count": 192}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "BrunnoMeloCBN"}, {"verified": false, "name": "Fabi\u00e1n Toscano", "id": "464127982", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1559, "tweet_count": 79111, "listed_count": 6}, "location": "Ecuador", "username": "Fabitorio"}, {"verified": false, "name": "Anna Maria Castelli", "id": "398032197", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 2179, "tweet_count": 244650, "listed_count": 79}, "username": "AnnaMariaCastel"}, {"verified": false, "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "241624760", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 3869, "tweet_count": 177163, "listed_count": 16}, "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "FabioFarro"}, {"verified": false, "name": "lays", "id": "1049535241235390465", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 2956, "tweet_count": 58069, "listed_count": 0}, "location": "bxd cruel", "username": "layssffc"}, {"verified": false, "name": "barbara", "id": "991656697537138688", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 96, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "barbara21367773"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9", "id": "2659767277", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 735, "tweet_count": 11859, "listed_count": 0}, "location": "Vila do Conde, Portugal", "username": "andre_fr300"}, {"verified": false, "name": "noitre32", "id": "245969509", "public_metrics": {"followers_count": 45797, "following_count": 29784, "tweet_count": 342062, "listed_count": 119}, "username": "noitre32"}, {"verified": false, "name": "Camila \u2744\ufe0f", "id": "2943122260", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 87, "tweet_count": 103880, "listed_count": 4}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "mariaamorochog"}, {"verified": false, "name": "yosoycn", "id": "1153213980002934784", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "username": "yosoycn1"}, {"verified": false, "name": "mapiele", "id": "324293502", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2199, "tweet_count": 88481, "listed_count": 1}, "location": "Treviso", "username": "mapiele"}, {"verified": false, "name": "Andrea Lisimberti", "id": "2955233225", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 5158, "tweet_count": 341169, "listed_count": 39}, "username": "ALisimberti"}, {"verified": false, "name": "LaC News 24", "id": "2382275202", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 106, "tweet_count": 82305, "listed_count": 63}, "location": "Calabria", "username": "LaCnews24"}, {"verified": false, "name": "Ana \ud83d\udca4", "id": "3153904432", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 4459, "tweet_count": 18428, "listed_count": 1}, "location": "Puta que te pariu", "username": "themooncamz"}, {"verified": false, "name": "Cristian Caceres \ud83d\udd28", "id": "479766603", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 807, "tweet_count": 45593, "listed_count": 2}, "username": "CristianCX_o"}, {"verified": false, "name": "Ms Nina\ud83d\udc9a", "id": "3304180659", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 609, "tweet_count": 34546, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "regomez24_ms"}, {"verified": false, "name": "EL IMPARCIAL", "id": "37796310", "public_metrics": {"followers_count": 145468, "following_count": 242, "tweet_count": 439422, "listed_count": 593}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "elimparcialcom"}, {"verified": false, "name": "Christian Navarro", "id": "3295758448", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1613, "tweet_count": 31816, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Chris_NavarroCO"}, {"verified": false, "name": "El Vago de los Hilos", "id": "353978937", "public_metrics": {"followers_count": 31424, "following_count": 1713, "tweet_count": 75263, "listed_count": 59}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "BajaAlcurnia"}, {"verified": false, "name": "Thami \ud83c\udf38", "id": "772669306878496801", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 574, "tweet_count": 20524, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Thaminicollas"}, {"verified": true, "name": "Metro Nicaragua", "id": "1895397524", "public_metrics": {"followers_count": 18450, "following_count": 256, "tweet_count": 80893, "listed_count": 152}, "location": "Nicaragua", "username": "MetroNicaragua"}, {"verified": false, "name": "SANTI \u2757\ufe0f\u2757\ufe0f", "id": "3003175013", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 603, "tweet_count": 5166, "listed_count": 1}, "location": "Minas- lavalleja- Uruguay", "username": "Santi_Perrone"}, {"verified": false, "name": "Candelaria \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "255733077", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 567, "tweet_count": 24439, "listed_count": 2}, "username": "candemartirena1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd2a", "id": "929678014375452672", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 97, "tweet_count": 48548, "listed_count": 13}, "location": "pa k tu quieres sabel eso", "username": "vahv__"}, {"verified": false, "name": "shanti \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "140568292", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 4095, "tweet_count": 147263, "listed_count": 22}, "location": "Venezuela", "username": "borraxhasc"}, {"verified": false, "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "name": "Susana Bozzo Rotondo", "id": "712079953337126912", "public_metrics": {"followers_count": 10885, "following_count": 4354, "tweet_count": 117805, "listed_count": 14}, "username": "susana_bozzo"}, {"verified": false, "name": "Batti", "id": "196735877", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 664, "tweet_count": 21495, "listed_count": 1}, "location": "San Nicolas", "username": "jbattigelli"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3f\ufe0f", "id": "2312988058", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 374, "tweet_count": 67509, "listed_count": 2}, "username": "DavidCrf3"}, {"verified": false, "name": "\u2020\u0452\u044d\u0192\u0e25\u0438\u0438\u00fd\ud83d\udcae\ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcce", "id": "717804086373040129", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 773, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}, "location": " Diego\u2728\ud83d\ude07        Patr\u00edcia\u2728\ud83d\ude07\ud83d\udc6d", "username": "tefannyrs"}, {"verified": false, "name": "camila", "id": "2836585726", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 402, "tweet_count": 12958, "listed_count": 1}, "location": "infp-t | \u1566(\u00f2_\u00f3\u02c7)\u1564 | 20 | loona", "username": "camzyeh"}, {"verified": false, "name": "LUCHO \u270c\ufe0fse fueron \u270c\ufe0f", "id": "336534357", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 3894, "tweet_count": 40826, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "comelagloberto_"}, {"verified": false, "name": "Onde? \ud83d\udc9b", "id": "3051370424", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2733, "tweet_count": 9185, "listed_count": 1}, "username": "salvador_de_"}, {"verified": false, "name": "Senka Mahina | Jai Guru Deva", "id": "1033270365903052800", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 216, "tweet_count": 4639, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Rockyrcoon"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "968258557312425984", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 654, "tweet_count": 56775, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf35", "username": "mklimantha"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA"}, {"verified": false, "name": "Carla Giordani", "id": "1148223990370119681", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 72, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "username": "CarlaGiordani14"}, {"verified": false, "name": "Querido Jeito \u30c4", "id": "369645502", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil", "username": "QueridoJeito"}, {"verified": false, "name": "Rojo \u262d\ud83d\udd3b", "id": "2753361083", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 4992, "tweet_count": 89049, "listed_count": 3}, "username": "sr_rojo90"}, {"verified": false, "name": "jenn.", "id": "3123644872", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise.", "username": "MALESYX"}, {"verified": false, "name": "ponyo da silva", "id": "2403871681", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 891, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3}, "username": "trustnopie"}, {"verified": false, "name": "C. Marques", "id": "2382945516", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 706, "tweet_count": 31321, "listed_count": 2}, "location": "The Library", "username": "Laser_DooM"}, {"verified": false, "name": "Ale Bremm", "id": "1584408241", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 903, "tweet_count": 30870, "listed_count": 5}, "username": "AlessandraBremm"}, {"verified": false, "name": "Thiago\ud83e\udde6", "id": "774670035822542849", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1535, "tweet_count": 185288, "listed_count": 7}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "thiago_borges43"}, {"verified": false, "name": "nicolas", "id": "927984954088321029", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 160, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "highbytheb3tch"}, {"verified": false, "name": "Ca\u00e7a-talentos gay", "id": "18711127", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 147, "tweet_count": 18356, "listed_count": 4}, "username": "eudesejante"}, {"verified": false, "name": "nana", "id": "2997560420", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 374, "tweet_count": 13367, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "nacuzzuol"}, {"verified": false, "name": "ginger.\ud83c\udf42", "id": "1120059231900712968", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1428, "tweet_count": 122519, "listed_count": 13}, "location": "renga canon.", "username": "heartsbkdkg"}, {"verified": false, "name": "brillo", "id": "1055977383885488128", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 642, "tweet_count": 71770, "listed_count": 31}, "location": "zamir", "username": "hmtqifv"}, {"verified": false, "name": "Lian Aruna\u2728", "id": "169694396", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 817, "tweet_count": 145444, "listed_count": 0}, "location": "Storybrooke", "username": "lianaruna16"}, {"verified": false, "name": "Adancito", "id": "313297840", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 357, "tweet_count": 17988, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "username": "Adancitoo11"}, {"verified": false, "name": "Pasquale", "id": "1054079631740076032", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 29, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "username": "Pasqual66344092"}, {"verified": false, "name": "USPP", "id": "561184772", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 220, "tweet_count": 8872, "listed_count": 7}, "username": "USPolPen"}, {"verified": false, "name": "ShiroyamaLily \ud83d\udc9c\ud83c\udf78 off aqui", "id": "2957590547", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 4837, "tweet_count": 26395, "listed_count": 15}, "location": "Brasil", "username": "ShiroyamaLily"}, {"verified": false, "name": "Luis Fernando", "id": "1177228750452338690", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 106, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "location": "Leme, Brasil", "username": "LuisFer00499521"}, {"verified": false, "name": "Esquadr\u00e3o Suicida \u30c4", "id": "863374399", "public_metrics": {"followers_count": 20287, "following_count": 63, "tweet_count": 22925, "listed_count": 10}, "username": "EsquadraoSuicBR"}, {"verified": false, "name": "Daniele Maria", "id": "94672712", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 443, "tweet_count": 21996, "listed_count": 1}, "location": "SP", "username": "Daniele_Maria79"}, {"verified": false, "name": "NoticieroFlash", "id": "1126583892956405760", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 54, "tweet_count": 3072, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala", "username": "GuateNoticiasGT"}, {"verified": false, "name": "Lady Crane \ud83d\udc1d 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "178370658", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 2294, "tweet_count": 121839, "listed_count": 40}, "username": "briidgertton"}, {"verified": false, "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "id": "709170071353106432", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82399, "listed_count": 0}, "location": "Jakku ", "username": "flilisoffexegol"}, {"verified": false, "name": "Nicole", "id": "37209651", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 269, "tweet_count": 24073, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "itlaurena"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Moraes", "id": "71304458", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 400, "tweet_count": 102532, "listed_count": 11}, "location": "Curitiba,  Brasil", "username": "gabrielfm_geo"}, {"verified": false, "name": "T\u00f4 com fome", "id": "885334816618631168", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 124, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}, "username": "UltraRockz"}, {"verified": false, "name": "emmilly", "id": "2794279062", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 561, "tweet_count": 73742, "listed_count": 4}, "username": "ourxmy"}, {"verified": false, "name": "cachinhos dourados\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "935606175797792768", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 349, "tweet_count": 18870, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Negra-Rj", "username": "claraamo777"}, {"verified": false, "name": "Nebrius", "id": "1157543779311718400", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1875, "tweet_count": 16808, "listed_count": 2}, "location": "Italia", "username": "ils0vranista"}, {"verified": false, "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42198, "following_count": 1478, "tweet_count": 82495, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "name": "Diana Herbello", "id": "857575862958424066", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2416, "tweet_count": 80143, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello"}, {"verified": false, "name": "BriSandoval", "id": "1154598028529086464", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1285, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "username": "BriSandoval6"}, {"verified": false, "name": "\u2112uisina", "id": "1702319893", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 509, "tweet_count": 17052, "listed_count": 0}, "location": "Centeno,Sta Fe ", "username": "LuisinaNasuti13"}, {"verified": false, "name": "Shaggy", "id": "978363860477468673", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 187, "tweet_count": 19436, "listed_count": 0}, "location": "All Blue", "username": "Jaop_Bueno"}, {"verified": false, "name": "Bet\u2600 de Liniers", "id": "275265188", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 388, "tweet_count": 25724, "listed_count": 4}, "location": "Liniers, obvio.", "username": "BetodeLiniers"}, {"verified": false, "name": "paula tejano", "id": "3350192897", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 875, "tweet_count": 78680, "listed_count": 3}, "username": "OpsPaulaV"}, {"verified": false, "name": "El Sol de Durango", "id": "2483102179", "public_metrics": {"followers_count": 13441, "following_count": 624, "tweet_count": 140114, "listed_count": 154}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "ElSoldeDurango"}, {"verified": false, "name": "insta:02_Dudx", "id": "853434521303347201", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 542, "tweet_count": 17527, "listed_count": 0}, "location": "aonde os alem\u00e3o n\u00e3o brota", "username": "2eduardapereira"}, {"verified": false, "name": "a\u0336n\u0336a\u0336", "id": "753889050185068544", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1358, "tweet_count": 36953, "listed_count": 2}, "username": "naludix_"}, {"verified": false, "name": "William Fialho", "id": "722592636", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 38, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "username": "williamfialho21"}, {"verified": false, "name": "Capitu", "id": "3421366396", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 277, "tweet_count": 45591, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LivianeCapitu"}, {"verified": false, "name": "#Pi\u00f1eraDictador #RenunciaPi\u00f1era", "id": "1167244662", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 423, "tweet_count": 104187, "listed_count": 11}, "username": "Antibyn4Ever"}, {"verified": false, "name": "1zma da mar3 \u2b50", "id": "2501019886", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1168, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ialexsander_"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Nerd News", "id": "3291123752", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 3491, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "OficialNerdNews"}, {"verified": false, "name": "Bitten#Brizola100\u2764\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "175195875", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 3584, "tweet_count": 44993, "listed_count": 7}, "location": "Belo Horizonte MG Brasil", "username": "bittjn"}, {"verified": false, "name": "alexcx", "id": "158927945", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1742, "tweet_count": 37953, "listed_count": 3}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "alexcxvictor"}, {"verified": false, "name": "Aleti\u00f4metro", "id": "154731247", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1821, "tweet_count": 109691, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "username": "punxxynick"}, {"verified": false, "name": "Jorge Rojas", "id": "369669277", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 729, "tweet_count": 16325, "listed_count": 0}, "location": "Murcia", "username": "JorgeRojas79"}, {"verified": false, "name": "Emilio", "id": "271137571", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 346, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "username": "KordiEmilio"}, {"verified": false, "name": "Leandro Adonio Belli", "id": "227534187", "public_metrics": {"followers_count": 19895, "following_count": 2822, "tweet_count": 84028, "listed_count": 113}, "username": "LeandroAdonio"}, {"verified": false, "name": "askanews", "id": "248176574", "public_metrics": {"followers_count": 31742, "following_count": 5758, "tweet_count": 84254, "listed_count": 526}, "location": "Roma, Italia", "username": "askanews_ita"}, {"verified": false, "name": "LordNeo", "id": "1169834202998591488", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1355, "tweet_count": 25461, "listed_count": 0}, "location": "Latifundio (4T)", "username": "LordNeoliberal"}, {"verified": false, "name": "Araceli Ben\u00edtez\u2728", "id": "79300016", "public_metrics": {"followers_count": 208349, "following_count": 687, "tweet_count": 107678, "listed_count": 364}, "location": "Your screen ", "username": "aracelibs"}, {"verified": false, "name": "lucas pensador \ud83d\udca2", "id": "1002940135963594753", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 66, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}, "location": "10cubra", "username": "JonnyDepp002"}, {"verified": false, "name": "DiegoRP14.", "id": "2557957359", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 475, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "username": "R1VERLOCUR4"}, {"verified": false, "name": "The Capivara King", "id": "1109283926697263104", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 251, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "location": "Longe. Bem longe, Brasil", "username": "preabiru"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83e\ude79", "id": "2519759093", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 752, "tweet_count": 53233, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "sntss_rn"}, {"verified": false, "name": "Botelho Dom", "id": "1062725927510163457", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 848, "tweet_count": 20509, "listed_count": 0}, "username": "Botelho_Ret"}, {"verified": false, "name": "Luluco \u26a1\ufe0f", "id": "440950135", "public_metrics": {"followers_count": 10109, "following_count": 1345, "tweet_count": 23164, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "lucc4a"}, {"verified": false, "name": "grossi \ud83e\udd8a\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1028091139436498944", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 223, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "GrossiKettelyn"}, {"verified": false, "name": "JENNIFER", "id": "798734240", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 53, "tweet_count": 22642, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "JENN_FER98"}, {"verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "name": "mar", "id": "547995588", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 638, "tweet_count": 398, "listed_count": 1}, "username": "BlazquezMar"}, {"verified": false, "name": "Mara A. Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "806245758534086656", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 3230, "tweet_count": 33979, "listed_count": 1}, "location": "Cambu\u00ed, Campinas", "username": "AraujoAudrea"}, {"verified": false, "name": "dallas \ud83d\udd2e\ud83e\udd78", "id": "325544844", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 890, "tweet_count": 71377, "listed_count": 3}, "location": "srdlissa \ud83d\udc2d\ud83d\udc9c", "username": "fckbieu"}, {"verified": false, "name": "Helder Nozima", "id": "30678740", "public_metrics": {"followers_count": 6077, "following_count": 507, "tweet_count": 29049, "listed_count": 39}, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brazil", "username": "nozima"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9  Su\u00e1rez Ferm\u00edn", "id": "605941532", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 149, "tweet_count": 176802, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "username": "drjasf"}, {"verified": false, "name": "susana raffalli a", "id": "332642789", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26114, "listed_count": 277}, "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "username": "susanaraffalli"}, {"verified": false, "name": "Inessa Ribeiro \ud83c\udf3b", "id": "406466426", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 378, "tweet_count": 13949, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS ", "username": "nessaa_r"}, {"verified": true, "name": "Marcelo D2", "id": "78473551", "public_metrics": {"followers_count": 1149817, "following_count": 611, "tweet_count": 23960, "listed_count": 2934}, "username": "Marcelodedois"}, {"verified": false, "name": "Nico Viscomi", "id": "1619917472", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 4866, "tweet_count": 48023, "listed_count": 65}, "location": "Roma", "username": "NicoViscomi"}, {"verified": false, "name": "naty", "id": "2567561665", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1423, "tweet_count": 21583, "listed_count": 1}, "location": "\u2661\ufe0e", "username": "lonelywirsz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \u062a", "id": "2246243018", "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6220, "tweet_count": 37792, "listed_count": 23}, "username": "luquozad"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "107175003", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 273, "tweet_count": 13016, "listed_count": 0}, "username": "mariaduartels"}, {"verified": false, "name": "Caroline", "id": "1017312927047614464", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 269, "tweet_count": 7864, "listed_count": 0}, "location": "Houston, TX", "username": "CarolineVarela_"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Costa", "id": "1043346807747690497", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 272, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}, "username": "gcostasantos13"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Miguel Aliano", "id": "17003486", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1476, "tweet_count": 50849, "listed_count": 32}, "username": "joaoaliano"}, {"verified": false, "name": "MeravigliaNelPaeseDelleAlici", "id": "948454810403123200", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 2256, "tweet_count": 64304, "listed_count": 4}, "location": "Nord", "username": "NelAlici"}, {"verified": false, "name": "Tamujuntas \ud83e\udd95", "id": "198185057", "public_metrics": {"followers_count": 26172, "following_count": 561, "tweet_count": 486927, "listed_count": 136}, "location": "Dinoland ", "username": "tamujuntas"}, {"verified": false, "name": "lia", "id": "863513522", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 265, "tweet_count": 15416, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brazil", "username": "itssmetata"}, {"verified": false, "name": "pretinhatopzeira", "id": "1110255167188938752", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 572, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}, "username": "annalui32029790"}, {"verified": false, "name": "daniel", "id": "3013560340", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1097, "tweet_count": 77011, "listed_count": 0}, "location": "022/024", "username": "danielvieirak"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaNei \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "799042251393470464", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 757, "tweet_count": 12267, "listed_count": 1}, "location": "Bom Jesus do Itabapoana, Brasi", "username": "Neiferreirajun2"}, {"verified": false, "name": "Thor", "id": "1109476278439170049", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 925, "tweet_count": 8080, "listed_count": 1}, "location": "Pripyat, Brazil (PizzaLand)", "username": "SenhorThor"}, {"verified": true, "name": "Zanfa", "id": "9668212", "public_metrics": {"followers_count": 49626, "following_count": 1072, "tweet_count": 203741, "listed_count": 414}, "location": "Farroups", "username": "Zanfa"}, {"verified": false, "name": "JoaoGomes", "id": "962457953235238912", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "location": "Patos, Brasil", "username": "SirJoaoGomes"}, {"verified": false, "name": "Brian Andr\u00e9s", "id": "467043192", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 179, "tweet_count": 60189, "listed_count": 9}, "username": "A__T24"}, {"verified": false, "name": "Carmela", "id": "884023737745645572", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2711, "tweet_count": 711383, "listed_count": 20}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Carmela_oltre"}, {"verified": false, "name": "Alessandro Luparello", "id": "15529326", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1097, "tweet_count": 17431, "listed_count": 6}, "location": "Palermo, Sicilia", "username": "alswolf"}, {"verified": false, "name": "Let Me Breathe", "id": "1172187016685117446", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 223, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "let_me_breathe1"}, {"verified": false, "name": "Lina \ud83d\udcfaOdd Taxi", "id": "875539428680355840", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 781, "tweet_count": 2503, "listed_count": 1}, "username": "hearttomu"}, {"verified": false, "name": "Kaws", "id": "39473298", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 635, "tweet_count": 105242, "listed_count": 25}, "location": "The internets", "username": "_kawen"}, {"verified": false, "name": "Juceci \u2664\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "id": "782317484267438080", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1318, "tweet_count": 40874, "listed_count": 17}, "location": " SP'ACE' \ud83d\ude80", "username": "DeepJuliaPurple"}, {"verified": false, "name": "\u2122\ufe0f", "id": "797792522470825984", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 566, "tweet_count": 19219, "listed_count": 0}, "username": "TaynaMottaa"}, {"verified": false, "name": "Sandra", "id": "589881137", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 416, "tweet_count": 5838, "listed_count": 0}, "location": "Candemuela,Babia", "username": "sandraculen9"}, {"verified": false, "name": "\u0454\u2113 \u043c\u03b1\u044f\u03b1\u05e0\u00e1 \u2202\u0454 \u03c1\u03c3\u00a2\u03b1 \u05e0\u03c5", "id": "80686137", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1040, "tweet_count": 15932, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "julioccontreras"}, {"verified": false, "name": "Diogo Ulianov", "id": "63265593", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 230, "tweet_count": 72801, "listed_count": 2}, "username": "diogoemcs"}, {"verified": false, "name": "mishy \u2727 smithereens", "id": "2342055521", "public_metrics": {"followers_count": 5608, "following_count": 2836, "tweet_count": 37506, "listed_count": 8}, "username": "akirameyu"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc06", "id": "2984609938", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 344, "tweet_count": 29737, "listed_count": 0}, "username": "ya_ssz"}, {"verified": false, "name": "Kendrick\ud83c\udfb6", "id": "2824311224", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2952, "tweet_count": 127614, "listed_count": 17}, "location": "\u264b\ufe0f", "username": "Kend__rick"}, {"verified": false, "name": "Ka. \u2728", "id": "1135412479989653505", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 259, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "KarenPalafox9"}, {"verified": false, "name": "\u5342\u4e42\u3125", "id": "975423798177615874", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 100, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "username": "Chinaloaxl"}, {"verified": false, "name": "MENINO ROGER \ud83d\udd34\u26ab\ufe0fCRF\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "3712909395", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1121, "tweet_count": 33368, "listed_count": 0}, "location": "CF CITY", "username": "roger_654"}, {"verified": false, "name": "Intress", "id": "133246662", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 1157, "tweet_count": 7868, "listed_count": 105}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "IntressOrg"}, {"verified": false, "name": "Francisco Torres", "id": "1189998618", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 718, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "username": "Frantoin2000"}, {"verified": false, "name": "Diego Miranda", "id": "209657181", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 141, "tweet_count": 6114, "listed_count": 1}, "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "ego_miranda"}, {"verified": false, "name": "CRUZ\ud83c\udf52", "id": "2199955539", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 790, "tweet_count": 38343, "listed_count": 3}, "username": "UnaHeteroMenos"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas!\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "434585942", "public_metrics": {"followers_count": 32124, "following_count": 9454, "tweet_count": 748471, "listed_count": 221}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ReporteNi"}, {"verified": false, "name": "Nica Noticias", "id": "425092108", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}, "location": "Managua, Nicaragua", "username": "NicaNws"}, {"verified": false, "name": "julia\u25e4\u2720\u25e2", "id": "973329546798825473", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 694, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}, "username": "juh_fernandesz"}, {"verified": false, "name": "Iza", "id": "723294815627141120", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 216, "tweet_count": 16645, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "izabcoutinho"}, {"verified": false, "name": "Gen\u00eds", "id": "3052829325", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1000, "tweet_count": 9719, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "Regush"}, {"verified": false, "name": "tine \ud83c\udf19", "id": "1112454496947453952", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 884, "tweet_count": 39911, "listed_count": 5}, "username": "ellestmari"}, {"verified": false, "name": "Josefina Echev \ud83d\udc9a", "id": "1112352134", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 509, "tweet_count": 15504, "listed_count": 2}, "username": "JosefinaEchev"}, {"verified": false, "name": "Tesouro de mainha! \ud83c\udf08\ud83c\udf3b\ud83d\udcad", "id": "837719549810212867", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 2184, "tweet_count": 104238, "listed_count": 8}, "username": "caprianjo"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Arango", "id": "1129210671957196801", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 81, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "arango_arman"}, {"verified": true, "name": "Vicky D\u00e1vila", "id": "242730842", "public_metrics": {"followers_count": 3553310, "following_count": 4447, "tweet_count": 160092, "listed_count": 5180}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "VickyDavilaH"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "249389794", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1053, "tweet_count": 63654, "listed_count": 5}, "username": "lobinhoooauuuuu"}, {"verified": true, "name": "Canal N", "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469206, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "name": "Afriquinha", "id": "158176695", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 527, "tweet_count": 4202, "listed_count": 3}, "username": "Afriquinha"}, {"verified": false, "name": "demente", "id": "727116795669147649", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 687, "tweet_count": 10236, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "oibebers"}, {"verified": false, "name": "bonita, besta e canceriana", "id": "3361732635", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 275, "tweet_count": 20926, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "dead_stars02"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19ra", "id": "1097506966375727104", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 527, "tweet_count": 12606, "listed_count": 1}, "location": "Rj, Zs ", "username": "lua_cmr021"}, {"verified": false, "name": ".-.", "id": "144538922", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 260, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}, "location": "Rom\u00e3o, Vit\u00f3ria", "username": "ingles_anthony"}, {"verified": false, "name": "preta patr\u00edcia", "id": "1155277947919589378", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 263, "tweet_count": 16303, "listed_count": 0}, "location": "Recife ", "username": "Fernandabarbos0"}, {"verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "location": "\u2800", "username": "thethundergcd"}, {"verified": false, "name": "Lara Braga Loures \ud83c\uddf2", "id": "1150568144462893056", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 3054, "tweet_count": 26302, "listed_count": 7}, "username": "LaraBragaL0ures"}, {"verified": false, "name": "Valdo Teles", "id": "1085322590267363328", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "teles_valdo"}, {"verified": true, "name": "Mara Telles", "id": "953995126875058176", "public_metrics": {"followers_count": 46581, "following_count": 1133, "tweet_count": 22850, "listed_count": 69}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "MaraTellesReal"}, {"verified": false, "name": "Patrick", "id": "3147008844", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 618, "tweet_count": 15739, "listed_count": 1}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "procuraaiptk"}, {"verified": false, "name": "A\ud83c\udf08", "id": "1114291120819920897", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 513, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}, "username": "alexestranhulov"}, {"verified": false, "name": "Edu Antonio Sant\u2019Anna", "id": "30683368", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 3627, "tweet_count": 13954, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eduasantanna"}, {"verified": false, "name": "gabriel souza \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "811501745562124288", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1449, "tweet_count": 70263, "listed_count": 0}, "location": "Canoas", "username": "souza_gbll"}, {"verified": false, "name": "Isabellecba", "id": "4230770417", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 371, "tweet_count": 20058, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "isabellecba1"}, {"verified": false, "name": "nane", "id": "1020664776693829633", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 338, "tweet_count": 30087, "listed_count": 0}, "location": "Any pronouns", "username": "MacchAnne"}, {"verified": false, "name": "\u2721Mundo Darkness\u2721", "id": "449183721", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 71, "tweet_count": 167835, "listed_count": 25}, "location": "Darkness", "username": "MundoDarkness"}, {"verified": false, "name": "nish", "id": "1157196626668216320", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "username": "Jimmy85453148"}, {"verified": false, "name": "antigo", "id": "1099078394791243776", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 552, "tweet_count": 25822, "listed_count": 0}, "username": "thiagocaminhoes"}, {"verified": false, "name": "David D\u2019Ambrosio", "id": "1426935164", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 770, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, California.", "username": "ddrobles20"}, {"verified": false, "name": "Dante Bobadilla R.", "id": "65372761", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 870, "tweet_count": 179866, "listed_count": 36}, "location": "Lima", "username": "Xileone"}, {"verified": false, "name": "Henrique Antoun", "id": "1782991", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6398, "tweet_count": 265038, "listed_count": 246}, "location": "On Line", "username": "antounh"}, {"verified": false, "name": "Douglas Fazolo", "id": "2403387798", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 830, "tweet_count": 65966, "listed_count": 1}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "dg_douglas10"}, {"verified": false, "name": "Dora aventureira", "id": "479626867", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1606, "tweet_count": 35408, "listed_count": 0}, "location": "Veran\u00f3polis, Brasil", "username": "bruscaonfire"}, {"verified": false, "name": "Laura Cherobim", "id": "1917783811", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 842, "tweet_count": 72573, "listed_count": 3}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "lauraacherobim"}, {"verified": false, "name": "Opacional", "id": "1146428784758919168", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1009, "tweet_count": 13628, "listed_count": 0}, "username": "opcsk_"}, {"verified": false, "name": "Overwatch Hot Takes", "id": "992902200019095554", "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 1, "tweet_count": 467, "listed_count": 5}, "location": "Overwatch Forums", "username": "OWHotTakes"}, {"verified": false, "name": "Massimo", "id": "997943538250846208", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 135, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "location": "Bologna", "username": "Massimo56507457"}, {"verified": false, "name": "Raphaele Bezerra", "id": "150415219", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 229, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "RaphaeleBezerra"}, {"verified": false, "name": "Cravo e Canela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1291433906", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 336, "tweet_count": 25670, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "gabilygarcia"}, {"verified": false, "name": "sofi sofi", "id": "969178154", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 863, "tweet_count": 77863, "listed_count": 4}, "location": "La Misma", "username": "sofiia823"}, {"verified": false, "name": "bruno \u262d", "id": "820217734646693892", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2369, "tweet_count": 54240, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho ", "username": "e_brono"}, {"verified": false, "name": "Luis de la Morena", "id": "1485145771", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 708, "tweet_count": 18635, "listed_count": 19}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LuisVersos"}, {"verified": false, "name": "\u02b2\u1d52\u02b2\u1d52\ud83c\udf0c", "id": "1030167840324825088", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 908, "tweet_count": 35314, "listed_count": 1}, "location": "SP Z/L", "username": "_joana__darc_"}, {"verified": false, "name": "Be", "id": "731653316229382144", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1732, "tweet_count": 16547, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "beatrizbozz"}, {"verified": false, "name": "ALCALD\u00cdA DE SIBAT\u00c9", "id": "180051612", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 892, "tweet_count": 9102, "listed_count": 17}, "location": "Sibat\u00e9, Cundinamarca", "username": "ALCALDIASIBATE"}, {"verified": false, "name": "Ema ilincheta", "id": "847468297461170177", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 747, "tweet_count": 9012, "listed_count": 0}, "location": " Bragado Buenos Aires", "username": "emailincheta"}, {"verified": false, "name": "Pichulo_Tania\ud83d\ude0d", "id": "1058010121748598784", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 139, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "location": "Bragado, Argentina", "username": "pichulotania"}, {"verified": false, "name": "wHeRe Is My MiNd", "id": "57188975", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 3041, "tweet_count": 98163, "listed_count": 20}, "location": "SP SP SP SP", "username": "SoyRach"}, {"verified": false, "name": "pauloleonhart", "id": "1074610987980984321", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1870, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "pauloleonhart"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7202385, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "name": "Mollynda\ud83c\udf3c", "id": "1424019456", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 530, "tweet_count": 69808, "listed_count": 0}, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "username": "LoveDaln"}, {"verified": false, "name": "Gilberto Jos\u00e9 de Brito", "id": "745550448", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 303, "tweet_count": 34381, "listed_count": 0}, "location": "campo grande do piau\u00ed", "username": "gjbcgp"}, {"verified": true, "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "public_metrics": {"followers_count": 451860, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "username": "revistaforum"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd79 \ud835\udd8a \ud835\udd91 \ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd97 \ud835\udd8e \ud835\udd8a \ud83c\udf39\ud83c\udfce", "id": "633259922", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 351, "tweet_count": 59049, "listed_count": 15}, "location": "P FKN R\ud83d\udccd", "username": "Nelmarie_21"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "id": "1177019082824126468", "author_id": "1066254332176285697", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "id": "1177270837646413830", "author_id": "3155682418", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "id": "1177112756975276032", "author_id": "359357059", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177245452598747136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "del Pacifico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GjYrg4ceGo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugoortizpuebla/status/1177245452598747136", "display_url": "twitter.com/Hugoortizpuebl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177297696853549063"], "created_at": "2019-09-26T19:03:38.000Z", "id": "1177297696853549063", "author_id": "355791177", "text": "\u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas el alza del IVA, la eliminaci\u00f3n de subsidios a combustibles, la feudal reforma laboral o el suicida ingreso a Alianza del Pacifico ? \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/GjYrg4ceGo", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 44, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177297333702275073"], "created_at": "2019-09-26T19:02:12.000Z", "id": "1177297333702275073", "author_id": "477070593", "text": "Diniz \u00e9 o caralho! \nNem inventem @SaoPauloFC, @rai10oficial !\nParem de palha\u00e7ada de querer mudar o estilo de jogo toda hora. \nOs t\u00e9cnicos mais vitoriosos no Brasil nos \u00faltimos tempos s\u00e3o os mais defensivos mesmo, pragm\u00e1ticos. \n\nO Aguirre conhece o elenco. Poderia voltar sim !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "RichardM_A", "id": "70542142"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 267, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177245452598747136"], "created_at": "2019-09-26T15:36:02.000Z", "id": "1177245452598747136", "author_id": "155009404", "text": "El riesgo pa\u00eds subi\u00f3 ayer 15 puntos. Lleg\u00f3 a  678 pts, despu\u00e9s de la emisi\u00f3n de deuda por 2000 millones el pasado Martes. Esto acompa\u00f1ado de una baja en el precio del barril de petr\u00f3leo.\n\nPor eso es c\u00f3mico cuando @RichardM_A dice que los mercados conf\u00edan en el Ecuador.", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 16, "like_count": 289, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172270026503708672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XVcZDJZ2kb", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsolidarios/status/1172270026503708672", "display_url": "twitter.com/blogsolidarios\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823743296659456"], "created_at": "2019-09-14T10:45:45.000Z", "id": "1172823743296659456", "author_id": "324428623", "text": "M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fizeram esta cirurgia - at\u00e9 mesmo o sargento que matou Che -  , se livram da cegueira e enxergam o futuro pela luz da  integra\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina! https://t.co/XVcZDJZ2kb", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177238455597748225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177281677590179840"], "created_at": "2019-09-26T17:59:59.000Z", "id": "1177281677590179840", "author_id": "420255555", "text": "@matteosalvinimi Ma il Cinquestelle \u00e8 compatto sullo Ius Soli? Quanti migranti voterebbero Cinquestelle? I voti dei nuovi cittadini italiani andrebbero al PD. Se il Cinquestelle vota lo ius soli, si suicida. Gi\u00e1 non \u00e8 messo bene...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["979841312697483264"], "created_at": "2018-03-30T22:02:28.000Z", "id": "979841312697483264", "author_id": "3437392601", "text": "Soy la peor persona del mundo y vos la mejor, no te merezco\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177293680001961985"], "created_at": "2019-09-26T18:47:41.000Z", "id": "1177293680001961985", "author_id": "4118215092", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177261207230832640"], "created_at": "2019-09-26T16:38:38.000Z", "id": "1177261207230832640", "author_id": "3315830939", "text": "no meu atestado de \u00f3bito vai t\u00e1 escrito: se irritou com sua rinite e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "id": "1177020038282457089", "author_id": "789465914387337216", "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "271265802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rudyaldana", "id": "271265802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177294915933474816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177295606672441344"], "created_at": "2019-09-26T18:55:20.000Z", "id": "1177295606672441344", "author_id": "729211337109295108", "text": "@rudyaldana Yo la am\u00e9 pero el sentimientobde culpa un d\u00eda bien al otro lloraba q le iba a decir a los hijos, cada miercoles me cortaba el domingo ped\u00eda lloraba y rogaba hasta q me hart\u00e9, conoc\u00ed a alguien y no le dije es enga\u00f1o lo se, pero desapareci\u00f3 un mes la otra me daba paz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7093, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "Ibama"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ync1OMiiua", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/09/oleo-que-atinge-praias-do-nordeste-e-petroleo-e-nao-e-brasileiro-diz-ibama.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/09/oleo-que-atinge-praias-do-nordeste-e-petroleo-e-nao-e-brasileiro-diz-ibama.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269361171673088"], "created_at": "2019-09-26T17:11:02.000Z", "id": "1177269361171673088", "author_id": "14594813", "text": "\u00d3leo que atinge praias do Nordeste \u00e9 petr\u00f3leo e n\u00e3o \u00e9 brasileiro, diz Ibama https://t.co/ync1OMiiua", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 41, "like_count": 1232, "quote_count": 40}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177294272044793856"], "created_at": "2019-09-26T18:50:02.000Z", "id": "1177294272044793856", "author_id": "242644151", "text": "La viol\u00e8ncia estructural d'aquest estat feixista impossibilita cap acord ni cap sortida dialogada. Espero que la gent d'@Esquerra_ERC talleu d'arrel aquesta estrat\u00e8gia su\u00efcida que ens dur\u00e0 a tots al pedregar", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "1049287962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177256934929571847"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177282802318004225"], "created_at": "2019-09-26T18:04:27.000Z", "id": "1177282802318004225", "author_id": "266294761", "text": "@z0nnadeprom3sas te matas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177286441287610368"], "created_at": "2019-09-26T18:18:55.000Z", "id": "1177286441287610368", "author_id": "61097151", "text": "El vandalismo universitario, que embrutece y atenta contra los derechos de los ciudadanos, necesita autoridad que los encarcele, que prime la libertad de c\u00e1tedra sobre la raz\u00f3n y el orden", "public_metrics": {"retweet_count": 2333, "reply_count": 1811, "like_count": 5632, "quote_count": 520}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "608833278322294784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3832, "type": "Organization", "normalized_text": "Debt"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JKDlVL8p7L", "expanded_url": "https://twitter.com/luissecco/status/608833278322294784", "display_url": "twitter.com/luissecco/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["608836131816353792"], "created_at": "2015-06-11T03:20:20.000Z", "id": "608836131816353792", "author_id": "3020529329", "text": "Excelente para evitar ciclos de crecimiento liderados por endeudamiento. (Debt led) https://t.co/JKDlVL8p7L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarnik"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/VAZTMhWvob", "expanded_url": "https://twitter.com/LovecraftMR/status/1177028924276203521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAZTMhWvob", "media_key": "3_1177028920073494528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177028924276203521"], "created_at": "2019-09-26T01:15:38.000Z", "id": "1177028924276203521", "author_id": "96808832", "text": "Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires), se prepar\u00f3 un c\u00f3ctel de barbit\u00faricos, maquill\u00f3 a sus mu\u00f1ecas para la ocasi\u00f3n y escribi\u00f3 en una pizarra: \u201cNo quiero ir m\u00e1s que hasta el fondo\u201d. https://t.co/VAZTMhWvob", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "id": "1177242555160940545", "author_id": "42696696", "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3539, "type": "Place", "normalized_text": "PRD"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ykx53oHHFp", "expanded_url": "https://t.co/Ykx53oHHFp", "display_url": "t.co/Ykx53oHHFp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273367235153920"], "created_at": "2019-09-26T17:26:58.000Z", "id": "1177273367235153920", "author_id": "233420122", "text": "Y sucedi\u00f3 todo, \u201ccasualmente\u201d @padresolalinde , en un Edo gobernado por el PRD y un Municipio cuyo Alcalde fue \u201campliamente \u201c recomendado por @lopezobrador_   Y con un grupo de j\u00f3venes ENVIADOS \u201cno sabemos por QUI\u00c9N\u201d a una misi\u00f3n \u201csuicida\u201d como \u201ccarne de ca\u00f1\u00f3n\u201d. Eso no cuenta? https://t.co/Ykx53oHHFp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZeO98y5xGX", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/vegana-queda-traumada-vida-comer-error-pan-relleno-salchicha_0_Usx8UxVR.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569521739", "display_url": "clarin.com/viste/vegana-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/viste/vegana-queda-traumada-vida-comer-error-pan-relleno-salchicha_0_Usx8UxVR.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569521739"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177288933002096641"], "created_at": "2019-09-26T18:28:49.000Z", "id": "1177288933002096641", "author_id": "8105922", "text": "Vegana queda traumada de por vida al comer, por error, un pan relleno con salchicha https://t.co/ZeO98y5xGX", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 597, "like_count": 1393, "quote_count": 581}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177031872720855040"], "created_at": "2019-09-26T01:27:21.000Z", "id": "1177031872720855040", "author_id": "751471278968758272", "text": "Quem, no mundo, matou mais comunistas? Os comunistas.\nBasta isso para fazer entender que NENHUM DELES PRESTA.", "public_metrics": {"retweet_count": 1225, "reply_count": 86, "like_count": 7079, "quote_count": 30}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964591894417408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 263, "end": 274, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Jdw7JBtaKI", "expanded_url": "https://twitter.com/atvpe/status/1176964591894417408", "display_url": "twitter.com/atvpe/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177039354952335362"], "created_at": "2019-09-26T01:57:05.000Z", "id": "1177039354952335362", "author_id": "224916991", "text": "No me extra\u00f1a que esta informaci\u00f3n no haya rebotado pero es grave lo que denuncia el congresista Del Castillo y confirma lo que se habla en redacciones:Vizcarra habr\u00eda traicionado a PPK y conspirado. La pregunta es:qui\u00e9nes son los otros congresistas que menciona Del Castillo? \ud83d\udc47 https://t.co/Jdw7JBtaKI", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 728, "like_count": 583, "quote_count": 46}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "404724420", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VirgilioZanni", "id": "404724420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177243577929388032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243755180625920"], "created_at": "2019-09-26T15:29:18.000Z", "id": "1177243755180625920", "author_id": "624359831", "text": "@VirgilioZanni \u00c8 su fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "301040923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177292185508691968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7507, "type": "Organization", "normalized_text": "AIU"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Allyson Felix"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Yohann Diniz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177292187089985536"], "created_at": "2019-09-26T18:41:45.000Z", "id": "1177292187089985536", "author_id": "301040923", "text": "(7)R\u00e9cord de inscritos 2043 por 2034 de Londres\n(8)Enorme operaci\u00f3n antidopaje por AIU. \n(9)Allyson Felix mayor n\u00famero de medallas (16)\n(10)Yohann Diniz es el campe\u00f3n vigente de m\u00e1s edad, de 39 a\u00f1os, al ganar la el 50k en 2017.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3086681676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "0d5909f1f9a4455", "id": "3086681676"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MiquelGimenezG1", "id": "3245455319"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "GenCat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177290812201345024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177291647660544000"], "created_at": "2019-09-26T18:39:36.000Z", "id": "1177291647660544000", "author_id": "542154267", "text": "@0d5909f1f9a4455 @MiquelGimenezG1 Eso es lo que todo el mundo sabe. Pero S\u00e1nchez le dijo directamente a ERC en el Congreso que en cuanto GenCat se salga de la Constituci\u00f3n se aplicar\u00e1n todos los art\u00edculos.\nLo de 155 es complejo y acotado. Lo de excepci\u00f3n es directo y simple. Con revuelta Sitio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Sontecomapan"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/uHiXPdaBJo", "expanded_url": "http://www.e-veracruz.mx/nota/2019-09-26/estado/nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco", "display_url": "e-veracruz.mx/nota/2019-09-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-veracruz.mx/nota/2019-09-26/estado/nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273114625040389"], "created_at": "2019-09-26T17:25:57.000Z", "id": "1177273114625040389", "author_id": "158533984", "text": "#Estado | \ud83d\udea8Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida, en Catemaco\n\nCon una soga en el cuello se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1os de su domicilio, en la comunidad de Sontecomapan\n\nhttps://t.co/uHiXPdaBJo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1075709031686262785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeRuedasM11", "id": "1075709031686262785"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.348, "type": "Person", "normalized_text": "Petardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177182688832294912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236829696929794"], "created_at": "2019-09-26T15:01:46.000Z", "id": "1177236829696929794", "author_id": "3481107449", "text": "@JorgeRuedasM11 @elespectador Petardo. Le qued\u00f3 grande el estudio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176874618843467776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZNRomCJlfc", "expanded_url": "https://twitter.com/diogoalrosa/status/1176874618843467776", "display_url": "twitter.com/diogoalrosa/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177279527514443777"], "created_at": "2019-09-26T17:51:26.000Z", "id": "1177279527514443777", "author_id": "920318786900766725", "text": "OL\u00c1 DIOGO DESCULPA N\u00c3O TER VISTO O TWEET ANTES AMO TE https://t.co/ZNRomCJlfc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6885, "type": "Place", "normalized_text": "do Norte"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Wa9xL1DwIb", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/09/26/deputado-do-pdt-declara-apoio-ao-regime-comunista-da-coreia-do-norte/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/09/26/dep\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/09/26/deputado-do-pdt-declara-apoio-ao-regime-comunista-da-coreia-do-norte/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177288404230447105"], "created_at": "2019-09-26T18:26:43.000Z", "id": "1177288404230447105", "author_id": "945809862390370304", "text": "Deputado do PDT declara apoio ao Regime Comunista da Cor\u00e9ia do Norte https://t.co/Wa9xL1DwIb", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 168, "like_count": 334, "quote_count": 49}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177289649615712271"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AT0p3mvvSz", "expanded_url": "https://twitter.com/rfma191/status/1177289649615712271", "display_url": "twitter.com/rfma191/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177290413042016256"], "created_at": "2019-09-26T18:34:42.000Z", "id": "1177290413042016256", "author_id": "1169705712844464129", "text": "\"Podem me tirar da rua mas n\u00e3o tiram a rua de mim\"\ud83d\ude4f https://t.co/AT0p3mvvSz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "id": "1176533058356490241", "author_id": "164763964", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "id": "1176533051838533633", "author_id": "164763964", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MQN3n5GsUo", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1177258166557511681", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 180, "tag": "cierredelcongresoya"}, {"start": 181, "end": 201, "tag": "cierredelcongresoya"}, {"start": 202, "end": 222, "tag": "cierredelcongresoya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177258166557511681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177259759927472128"], "created_at": "2019-09-26T16:32:53.000Z", "id": "1177259759927472128", "author_id": "608253492", "text": "el perro @Mauriciomulder dando sus \u00faltimos ladridos... delincuente de porqueria... la gente te repudia si a ti @Mauriciomulder viuda del delincuente suicida AG\n#cierredelcongresoya\n#cierredelcongresoya\n#cierredelcongresoya https://t.co/MQN3n5GsUo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 136, "end": 140, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Mancini"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8631, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/I2f3GYLL3Q", "expanded_url": "https://blogdomenon.blogosfera.uol.com.br/2019/09/26/sao-paulo-acerta-em-demitir-cuca-e-deveria-contratar-fernando-diniz/", "display_url": "blogdomenon.blogosfera.uol.com.br/2019/09/26/sao\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdomenon.blogosfera.uol.com.br/2019/09/26/sao-paulo-acerta-em-demitir-cuca-e-deveria-contratar-fernando-diniz/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287176373047297"], "created_at": "2019-09-26T18:21:50.000Z", "id": "1177287176373047297", "author_id": "8791982", "text": "O pior seria manter Mancini\nS\u00e3o Paulo acerta em demitir Cuca e deveria contratar Fernando Diniz https://t.co/I2f3GYLL3Q via @UOLEsporte @UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 73, "like_count": 68, "quote_count": 14}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SWXxmLszIU", "expanded_url": "https://twitter.com/gaypixar/status/1176930917945958401", "display_url": "twitter.com/gaypixar/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287802830168064"], "created_at": "2019-09-26T18:24:19.000Z", "id": "1177287802830168064", "author_id": "1024075963129372672", "text": "Todos!!!\nWill Smith em qualquer filme&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;PERFEITO https://t.co/SWXxmLszIU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "146904949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177227555277086720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177289255552503809"], "created_at": "2019-09-26T18:30:06.000Z", "id": "1177289255552503809", "author_id": "862170318", "text": "@gracepenafort Vigilen a este viejo que no se volvi\u00f3 sabio, sino m\u00e1s pelotudo. Cuando se entere del resultado de las elecciones del 27 de octubre, se suicida. A los que lo quieren, vigilenlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Brandoni"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/J4g1UP0KoX", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/26/luis-brandoni-si-no-hay-fraude-ganamos-en-primera-vuelta/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/26/luis-brandoni-si-no-hay-fraude-ganamos-en-primera-vuelta/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177227555277086720"], "created_at": "2019-09-26T14:24:55.000Z", "id": "1177227555277086720", "author_id": "146904949", "text": "Aca Brandoni en modo \"mesa de necochea\" https://t.co/J4g1UP0KoX", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 207, "like_count": 866, "quote_count": 55}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iTOAbTQ0Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecaJedi/status/1177256529512345602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTOAbTQ0Hz", "media_key": "3_1177256515092320256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177256529512345602"], "created_at": "2019-09-26T16:20:03.000Z", "id": "1177256529512345602", "author_id": "749356828446842880", "text": "\u00bfCual es vuestra pel\u00edcula favorita\nde Star Wars de la nueva \u00e9poca? https://t.co/iTOAbTQ0Hz", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 151, "like_count": 117, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "888209840044158976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gra_Lopez_48", "id": "888209840044158976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176874373745119233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176880574646181888"], "created_at": "2019-09-25T15:26:09.000Z", "id": "1176880574646181888", "author_id": "2383169022", "text": "@Gra_Lopez_48 No existe el macrismo como ideolog\u00eda.Son antiperonistas.Nada m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 39, "probability": 0.8066, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.7169, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/jAVXrPcUkk", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/arana-tras-archivamiento-del-adelanto-de-elecciones-la-ciudadania-debe-salir-a-las-calles/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/arana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287477415096325"], "created_at": "2019-09-26T18:23:02.000Z", "id": "1177287477415096325", "author_id": "225232891", "text": "Luego de que la Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n archivara el proyecto de adelanto de elecciones, el congresista sostuvo que la mayor\u00eda parlamentaria pretende \"asaltar la autonom\u00eda\" del TC.\nhttps://t.co/jAVXrPcUkk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "id": "1177245517698555904", "author_id": "764714010", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 77, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Oliva"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5626, "type": "Organization", "normalized_text": "SAT"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TfJ5rZOxWk", "expanded_url": "https://twitter.com/AirSuplyy/status/1177231213599154177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TfJ5rZOxWk", "media_key": "3_1177231205856493569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177231213599154177"], "created_at": "2019-09-26T14:39:27.000Z", "id": "1177231213599154177", "author_id": "234285851", "text": "Ella es Claudia Oliva, la funcionaria del SAT, que inscribi\u00f3 a @lopezobrador_ y a @BeatrizGMuller en empresas fantasmas, solo estos funcionarios con su llave fiscal pueden hacer estos procesos.. Ya se fug\u00f3... Para variar https://t.co/TfJ5rZOxWk", "public_metrics": {"retweet_count": 3344, "reply_count": 619, "like_count": 2828, "quote_count": 248}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/q9h8y0axv8", "expanded_url": "https://bit.ly/2mWfw5c", "display_url": "bit.ly/2mWfw5c"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/gIOAYiD2Ux", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1177273261081714688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIOAYiD2Ux", "media_key": "3_1177273255134203904"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 106, "tag": "roma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273261081714688"], "created_at": "2019-09-26T17:26:32.000Z", "id": "1177273261081714688", "author_id": "78567974", "text": "Il panico, le urla, l'accoltellamento e il suicidio nel tunnel della metro B alla stazione Tiburtina #roma \nGUARDA LE FOTO\nhttps://t.co/q9h8y0axv8 https://t.co/gIOAYiD2Ux", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "id": "1177005816873979905", "author_id": "1074468328163500033", "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"], "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z", "id": "1177088247052328960", "author_id": "1569003564", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1921970977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177280204630347776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "DOCAT"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "Teolog\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177280507240996864"], "created_at": "2019-09-26T17:55:20.000Z", "id": "1177280507240996864", "author_id": "1921970977", "text": "Creo en Dios y toda la cosa, pero leyendo el DOCAT en la clase de Teolog\u00eda, me quedo bruta con las cosas que presenta la iglesia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3488, "type": "Organization", "normalized_text": "Conadep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005355148218369"], "created_at": "2019-09-25T23:41:59.000Z", "id": "1177005355148218369", "author_id": "159210352", "text": "Todav\u00eda no ganaron y ya empezaron a comprar medios de comunicaci\u00f3n. Lo m\u00e1s triste de la Conadep del periodismo son los periodistas q se llenan la boca hablando de su supuesta defensa de la pluralidad y la diversidad de voces pero agregan un pero invalidando esas premisas", "public_metrics": {"retweet_count": 1145, "reply_count": 73, "like_count": 2464, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eJ2KYO5W6U", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269663090335744"], "created_at": "2019-09-26T17:12:14.000Z", "id": "1177269663090335744", "author_id": "853028928251998208", "text": "As crian\u00e7as est\u00e3o se tornando estat\u00edsticas. Imensur\u00e1vel a dor dessa e de tantas outras fam\u00edlias... https://t.co/eJ2KYO5W6U", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177281723501092865"], "created_at": "2019-09-26T18:00:10.000Z", "id": "1177281723501092865", "author_id": "1141294506", "text": "o debate ontem na aulas de biologia sobre o homem ser broxa ou n\u00e3o quando tomar paradas p academia me fez chorar de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "217273306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pancetti", "id": "217273306"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "dirkjanjanssen", "id": "149837041"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "pedestre", "id": "145083962"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "argenbici", "id": "778428154964828160"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "lasbicibles", "id": "834771307866755073"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "bicimama", "id": "718097734809600001"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "Ignacio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177203374548234247"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177280267725234176"], "created_at": "2019-09-26T17:54:23.000Z", "id": "1177280267725234176", "author_id": "3805465840", "text": "@Pancetti @dirkjanjanssen @pedestre @argenbici @lasbicibles @bicimama Ignacio, te invito a que te muevas en bici, un mes, o no, una semana, para poder realmente ver las necesidades dela ciudadan\u00eda que elige ese medio para moverse. Yo estuve una semana caminando y un d\u00eda en Bici, y me pareci\u00f3 suicida la experiencia. Ojal\u00e1 realmente cambie la ciudad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177238452766535680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177238455597748225"], "created_at": "2019-09-26T15:08:14.000Z", "id": "1177238455597748225", "author_id": "270839361", "text": "Se pensano di regalare la cittadinanza per tenere in piedi il governo abusivo dei traditori e dei poltronari hanno sbagliato di grosso, troveranno l\u2019opposizione totale della Lega e della maggioranza degli italiani!", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 168, "like_count": 1548, "quote_count": 15}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177129979173396480"], "created_at": "2019-09-26T07:57:11.000Z", "id": "1177129979173396480", "author_id": "331020996", "text": "Pedro S\u00e1nchez, el m\u00e1s irresponsable de los responsables, cree que esto es una cosa de la izquierda a la izquierda del PSOE y que no va con \u00e9l. Pero no venimos a recomponer el espacio que est\u00e1 a su izquierda, venimos a recomponer el proyecto de la Espa\u00f1a democr\u00e1tica.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 29, "like_count": 161, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8384632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tatato", "id": "8384632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177276161874944003"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278345505103872"], "created_at": "2019-09-26T17:46:44.000Z", "id": "1177278345505103872", "author_id": "1144047560", "text": "@tatato T\u00f4 curioso com essa lista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "827757519548383232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ItsRihannaNigg4", "id": "827757519548383232"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/WhFCQGOiWB", "expanded_url": "https://twitter.com/LosttInTheWorld/status/1177276771634487297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhFCQGOiWB", "media_key": "3_1177276737710952448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177276271983767553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177276771634487297"], "created_at": "2019-09-26T17:40:29.000Z", "id": "1177276771634487297", "author_id": "905884538", "text": "@ItsRihannaNigg4 o auge vc ficar por dentro dos tweets de uma pessoa que vc n\u00e3o gosta kkkkkkkkk dei block pra livrar a coitada desse grande sofrimento https://t.co/WhFCQGOiWB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 45, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QZ9CBmwfPU", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeduca/status/1177128334553206784", "display_url": "twitter.com/diarioeduca/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177128334553206784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177131838969733120"], "created_at": "2019-09-26T08:04:35.000Z", "id": "1177131838969733120", "author_id": "444942573", "text": "Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia suicida https://t.co/QZ9CBmwfPU", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "id": "1177192363585880065", "author_id": "4421287576", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Cande"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.3364, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "Kitty"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/aQcKWrgQ5k", "expanded_url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/cande-tinelli-tatuo-kitty-muerta-frente-mostro-como-quedo_124124", "display_url": "ciudad.com.ar/espectaculos/c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/cande-tinelli-tatuo-kitty-muerta-frente-mostro-como-quedo_124124"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177203839293952000"], "created_at": "2019-09-26T12:50:41.000Z", "id": "1177203839293952000", "author_id": "16550433", "text": "\u00a1HELLO, TATTOO! Cande Tinelli se tatu\u00f3 una Kitty \"muerta\" en la frente y mostr\u00f3 c\u00f3mo le qued\u00f3 https://t.co/aQcKWrgQ5k", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 75, "like_count": 32, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1137554200576045056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OFANTSTICOJASP2", "id": "1137554200576045056"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "aamandapbaptis", "id": "912503385772974081"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "rhuan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176587116622569474"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176587461033693185"], "created_at": "2019-09-24T20:01:25.000Z", "id": "1176587461033693185", "author_id": "708755064622546944", "text": "@OFANTSTICOJASP2 @aamandapbaptis @luizguiprado ela quis dizer homofobia por quererem deixar escancarado que quem matou o rhuan foram l\u00e9sbicas, entende? como se o problema tivesse em casais homoafetivos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "SHLAK187", "id": "4877590949"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "ManceWarner", "id": "1054637334"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}, {"start": 130, "end": 137, "username": "FiteTV", "id": "94089529"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/T9kQeqpUdq", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1177279728694255617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9kQeqpUdq", "media_key": "7_1177278700582244352"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "NGI4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177279728694255617"], "created_at": "2019-09-26T17:52:14.000Z", "id": "1177279728694255617", "author_id": "700513098243796994", "text": "Tope suicida by @TremontCZW to @SHLAK187 and @ManceWarner \n\n(Two different angles)\n#NGI4 | @GCWrestling_  \n\nShow available now at @FiteTV \nNew users use promo code \u201c4vweyzv\u201d to Get $15 in Credits https://t.co/T9kQeqpUdq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "dirkjanjanssen", "id": "149837041"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "pedestre", "id": "145083962"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.397, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PTKMDUrlca", "expanded_url": "https://twitter.com/Pancetti/status/1177203374548234247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTKMDUrlca", "media_key": "3_1177203306881593344"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PTKMDUrlca", "expanded_url": "https://twitter.com/Pancetti/status/1177203374548234247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTKMDUrlca", "media_key": "3_1177203346215751680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177203374548234247"], "created_at": "2019-09-26T12:48:50.000Z", "id": "1177203374548234247", "author_id": "217273306", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Excelente, la Ciudad est\u00e1 cambiando.!!! \n@dirkjanjanssen @pedestre https://t.co/PTKMDUrlca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "970134626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245973971644416"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ekQzGHZlaz", "expanded_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/", "display_url": "prevensuic.org/informaci%C3%B\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177245977918488576"], "created_at": "2019-09-26T15:38:07.000Z", "id": "1177245977918488576", "author_id": "970134626", "text": "Nadie que es feliz se suicida. Quien se suicida no quiere morir, y mucho menos matarse. Quiere dejar de sufrir y no ve esperanza de hacerlo. Por eso ve la muerte como \u00fanica salida.\nhttps://t.co/ekQzGHZlaz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gh4PO0C8oh", "expanded_url": "https://twitter.com/KonohaUniverse/status/1135854739508342785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gh4PO0C8oh", "media_key": "7_1135853647940771842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1135854739508342785"], "created_at": "2019-06-04T10:24:07.000Z", "id": "1135854739508342785", "author_id": "925512004584050688", "text": "https://t.co/gh4PO0C8oh", "public_metrics": {"retweet_count": 1068, "reply_count": 27, "like_count": 2775, "quote_count": 491}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "119773237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "becarioenhoth", "id": "119773237"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "CRCiencia", "id": "275935864"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "ale_g0409", "id": "265228729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176948416691298307"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240144929144832"], "created_at": "2019-09-26T15:14:57.000Z", "id": "1177240144929144832", "author_id": "738240218", "text": "@becarioenhoth @CRCiencia @ale_g0409 una as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/patef6TsZE", "expanded_url": "https://twitter.com/theforevermilly/status/1177264933085622273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/patef6TsZE", "media_key": "3_1177264927557541888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177264933085622273"], "created_at": "2019-09-26T16:53:27.000Z", "id": "1177264933085622273", "author_id": "308569219", "text": "Siento el balazo https://t.co/patef6TsZE", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 49}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jKlVqzCHlv", "expanded_url": "https://twitter.com/AgustinLaje/status/1176620687462674437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jKlVqzCHlv", "media_key": "3_1176620606122582017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176620687462674437"], "created_at": "2019-09-24T22:13:27.000Z", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "id": "1176620687462674437", "author_id": "175273213", "text": "Qu\u00e9 tristeza... a @GretaThunberg, el nuevo t\u00edtere de la progres\u00eda global, le \u201crobaron la infancia\u201d. https://t.co/jKlVqzCHlv", "public_metrics": {"retweet_count": 4435, "reply_count": 1795, "like_count": 11666, "quote_count": 1703}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "Brenda_Strong", "id": "334296829"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rideGeek"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Alice Young"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "DesperateHousewives"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/L6PGA8HYPY", "expanded_url": "https://twitter.com/efemeridegeek/status/1177276575861157889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6PGA8HYPY", "media_key": "3_1177276572451127298"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Efem\u00e9rideGeek"}, {"start": 86, "end": 106, "tag": "DesperateHousewives"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177276575861157889"], "created_at": "2019-09-26T17:39:43.000Z", "id": "1177276575861157889", "author_id": "1146431617247977476", "text": "#Efem\u00e9rideGeek 26 de septiembre de 2004 se suicida Mary Alice Young (@Brenda_Strong). #DesperateHousewives https://t.co/L6PGA8HYPY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 123, "end": 135, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/R6aEVAshiK", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1176689855142727680", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176689855142727680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176691659364610048"], "created_at": "2019-09-25T02:55:28.000Z", "id": "1176691659364610048", "author_id": "723558785638367235", "text": "Al contrario me saco el sombrero con @JaimeChincha que al no ser constitucionalista le saco y le dio clases al fujiaprista @CARLOSMESIA https://t.co/R6aEVAshiK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177059932920827904"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3DrlWgRfrD", "expanded_url": "https://twitter.com/luanaqmf/status/1177059932920827904", "display_url": "twitter.com/luanaqmf/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177276027669757952"], "created_at": "2019-09-26T17:37:32.000Z", "id": "1177276027669757952", "author_id": "3416773767", "text": "Mulher de cabelo curto fica 100% com cara de assassina https://t.co/3DrlWgRfrD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oylW83dFeM", "expanded_url": "https://t.co/oylW83dFeM", "display_url": "t.co/oylW83dFeM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177257551655833601"], "created_at": "2019-09-26T16:24:07.000Z", "id": "1177257551655833601", "author_id": "2737941", "text": "Yo lo que todav\u00eda no entiendo es como tantos partidos se pelean el voto conservador cuando el voto no conservador (y que odia estos extremos) es mayor\u00eda o al menos fue mayor\u00eda en las elecciones pasadas. \nEse voto se lo dejan todo al PAC. \nEs estrategia suicida. https://t.co/oylW83dFeM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177250230737219585"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4VqlWSm4go", "expanded_url": "https://twitter.com/let_me_breathe1/status/1177250230737219585", "display_url": "twitter.com/let_me_breathe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177262137481289729"], "created_at": "2019-09-26T16:42:20.000Z", "id": "1177262137481289729", "author_id": "857245139122745348", "text": "Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.co/4VqlWSm4go", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1083238765877956610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abigortex", "id": "1083238765877956610"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 248, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176911529033093120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963053029662721"], "created_at": "2019-09-25T20:53:53.000Z", "id": "1176963053029662721", "author_id": "1494453025", "text": "@abigortex @MetroCDMX Pues lo \u00fanico que s\u00e9 es q por culpa de esta pendeja suicida llegu\u00e9 tarde a mi trabajo. Y eso me va a costar 400 pesos para la quincena. Estos hijos de la chingada deber\u00edan de suicidarse en su casa o en alg\u00fan cerro de Iztapalapa. Si se quieren suicidar q no afecten a los dem\u00e1s. \ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8059, "type": "Other", "normalized_text": "GAMEPLAY"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.397, "type": "Organization", "normalized_text": "champ"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/TY7HNIgekz", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=uhCOzvW_lBA", "display_url": "youtube.com/watch?v=uhCOzv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177277112782340097"], "created_at": "2019-09-26T17:41:51.000Z", "id": "1177277112782340097", "author_id": "179979480", "text": "eu sei que mesmo algo como GAMEPLAY cai muito na quest\u00e3o de gosto mas...\nquando uma caralhada de gente odeia jogar contra o champ se soma com os mains da vers\u00e3o antiga rejeitando a nova...\ninfelizmente o diagn\u00f3stico \u00e9 fracasso\n\nhttps://t.co/TY7HNIgekz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/PHSk1uHrhh", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1177255551979393031/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHSk1uHrhh", "media_key": "7_1177255134084182018"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "PeroKeikoNuncaFueGobierno"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Fujimori"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "EstoNoVa"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "EstoSiVa"}, {"start": 198, "end": 206, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "KeikoFujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177255551979393031"], "created_at": "2019-09-26T16:16:10.000Z", "id": "1177255551979393031", "author_id": "771351819171790848", "text": "#PeroKeikoNuncaFueGobierno\n\" La se\u00f1ora #Fujimori me revisaba el proyecto de ley art\u00edculo por art\u00edculo y me dec\u00eda #EstoNoVa O #EstoSiVa, esto me conviene y esto no me conviene\" \nEsta es la siniestra #Se\u00f1oraK #KeikoFujimori, quien decid\u00eda cuales leyes le conven\u00eda y cu\u00e1les No https://t.co/PHSk1uHrhh", "public_metrics": {"retweet_count": 646, "reply_count": 79, "like_count": 982, "quote_count": 74}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "ZeroSuicidioPol", "id": "986231508171198464"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCSE"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O8bTvC5pGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A_azulyverde/status/1177150251293184000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8bTvC5pGQ", "media_key": "3_1177150245291139072"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoang"}, {"start": 252, "end": 275, "tag": "protegeaquienteprotege"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150251293184000"], "created_at": "2019-09-26T09:17:44.000Z", "id": "1177150251293184000", "author_id": "3661865656", "text": "Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCCSE! Nos representar\u00e1 M\u00f3nica, PN y psic\u00f3loga. Gracias @ZeroSuicidioPol! @A_azulyverde #polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoang #protegeaquienteprotege \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/O8bTvC5pGQ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177274889780285445"], "created_at": "2019-09-26T17:33:01.000Z", "id": "1177274889780285445", "author_id": "241265297", "text": "#Errej\u00f3n no habla de programa, ni parece necesitarlo; todo est\u00e1 supeditado a entrar en el gobierno a ver lo que se puede hacer, si se puede (sin tilde, condicional).", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 10, "like_count": 175, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 171, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Carlos Salamero"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "CRPS"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00ednez Campos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IYWGN659y7", "expanded_url": "https://twitter.com/FundManantial/status/1177185375544119298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYWGN659y7", "media_key": "3_1177185370078949376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185375544119298"], "created_at": "2019-09-26T11:37:19.000Z", "id": "1177185375544119298", "author_id": "580003101", "text": "\"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que preguntar a la gente para poder prevenirlo\", Carlos Salamero CRPS Mart\u00ednez Campos de la Red de atenci\u00f3n social a personas con enfermedad mental @ComunidadMadrid https://t.co/IYWGN659y7", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1175925722399027200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cicloqrepete", "id": "1175925722399027200"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177272315249344517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177275012404920320"], "created_at": "2019-09-26T17:33:30.000Z", "id": "1177275012404920320", "author_id": "985282210554089473", "text": "@cicloqrepete @DamaresAlves N\u00e3o devemos baixar a cabe\u00e7a nos rebaixar pela nossa f\u00e9 temos o direito de escolha agora aceitar tudo que n\u00f3s \u00e9 jogado n\u00e3o podemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.3786, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177229089209536512"], "created_at": "2019-09-26T14:31:01.000Z", "id": "1177229089209536512", "author_id": "204364133", "text": "Como yo no cambio lo que digo y me reafirm\u00f3 para que sigan llorando,ayer me REI hasta no m\u00e1s poder del v\u00eddeo de las gomelitas de la Javeriana, pero ahora es un pecado reirse y hacen show, saben peor es re\u00edrse y hacer chistes maricas de alguien que se suicida en mi universidad .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177263458410270720"], "created_at": "2019-09-26T16:47:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "metroB"}, {"start": 21, "end": 31, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "guardiagiurata"}, {"start": 257, "end": 268, "tag": "terrorismo"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "Daesh"}]}, "id": "1177263458410270720", "author_id": "3097157673", "text": "Alla fermata #metroB #Tiburtina un uomo forse straniero accoltella e ferisce gravemente una #guardiagiurata, la disarma e si suicida con la sua pistola. Tutto da chiarire ma x modalit\u00e0 e luogo scelto somiglia terribilmente ad azione di un pazzo ispirato al #terrorismo di #Daesh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "278540840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CasTrXx_", "id": "278540840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177271926236024832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177272589967941632"], "created_at": "2019-09-26T17:23:52.000Z", "id": "1177272589967941632", "author_id": "1142233540320485377", "text": "@CasTrXx_ @_______vn7 Gritou, as pessoas mudam diariamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.3826, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/oylj4NCmUr", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunnoMeloCBN/status/1177266688687054849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oylj4NCmUr", "media_key": "3_1177265386401751041"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 142, "tag": "BASTA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177266688687054849"], "created_at": "2019-09-26T17:00:25.000Z", "id": "1177266688687054849", "author_id": "142099412", "text": "Mais uma v\u00edtima de feminic\u00eddio no DF. A 23\u00ba neste ano. Foi morta a facadas na Fercal. O covarde do assassino ainda se matou em seguida. #BASTA https://t.co/oylj4NCmUr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Juancho"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/pUh6xxtzJ1", "expanded_url": "https://t.co/pUh6xxtzJ1", "display_url": "t.co/pUh6xxtzJ1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269827662204928"], "created_at": "2019-09-26T17:12:54.000Z", "id": "1177269827662204928", "author_id": "353978937", "text": "Hola Juancho. Ya estoy escribiendo un memo a mi ej\u00e9rcito personal de mercenarios que consegu\u00ed en Israel a mitad de precio para que no se atrevan a hacerte nada. Duerme tranquilo. https://t.co/pUh6xxtzJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177266737521274880"], "created_at": "2019-09-26T17:00:37.000Z", "id": "1177266737521274880", "author_id": "255733077", "text": "Quien no odia la vida?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1131680200733995008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/iyoNJkbCk8", "expanded_url": "https://twitter.com/vahv__/status/1131680200733995008", "display_url": "twitter.com/vahv__/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177267827587334144"], "created_at": "2019-09-26T17:04:57.000Z", "id": "1177267827587334144", "author_id": "140568292", "text": "Te pareces a la china de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/iyoNJkbCk8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ZeJ4gB5TpS", "expanded_url": "https://twitter.com/pm14CR/status/1176675998043136000", "display_url": "twitter.com/pm14CR/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176915326308667399"], "created_at": "2019-09-25T17:44:14.000Z", "id": "1176915326308667399", "author_id": "712079953337126912", "text": "No hay punto de comparaci\u00f3n, Alan era un estadista, brillante y culto, NO SEAN MALOS NO LLEGA NI AL NIVEL DE SUS ZAPATOS. https://t.co/ZeJ4gB5TpS", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 15, "like_count": 113, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Emanuel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177269017993764868"], "created_at": "2019-09-26T17:09:41.000Z", "id": "1177269017993764868", "author_id": "717804086373040129", "text": "Emanuel postou foto com a minha tia, me fez lembrar de tudo agr t\u00f4 aqui chorando... essa dor nn passa Deus, d\u00f3i muito\ud83d\ude2d\ud83d\ude07", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "id": "1176321933920657408", "author_id": "67656004", "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "author_id": "369645502", "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176968245905113088"], "created_at": "2019-09-25T21:14:31.000Z", "id": "1176968245905113088", "author_id": "3123644872", "text": "Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "799042251393470464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Neiferreirajun2", "id": "799042251393470464"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "Dlds17", "id": "1274739172150935552"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177261240319717376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262784943407105"], "created_at": "2019-09-26T16:44:55.000Z", "id": "1177262784943407105", "author_id": "927984954088321029", "text": "@Neiferreirajun2 @gugachacra @DLDS17 Eu quero q libere as drogas pq cada um tem direito de fazer oq quiser com o SEU PR\u00d3PRIO CORPO. Se eu quiser meter hero\u00edna em mim e morrer, eh uma escolha minha. Agora, a \u00c1gatha n\u00e3o escolheu morrer. E a guerra \u00e0s drogas matou a menina. E ai? O que \u00e9 pior? Acordem galera.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1140405517560569863"], "created_at": "2019-06-16T23:47:17.000Z", "id": "1140405517560569863", "author_id": "1055977383885488128", "text": "Tengo una teor\u00eda, si al final tengo tu amor habla de como una persona se suicida por amor", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 399, "quote_count": 22}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "169694396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lianaruna16", "id": "169694396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177254387279945729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177268205611626498"], "created_at": "2019-09-26T17:06:27.000Z", "id": "1177268205611626498", "author_id": "313297840", "text": "@lianaruna16 Ahh claro, hay que re\u00edrse para no matarse JAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/9aHqXVuBns", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDbwYD", "display_url": "dlvr.it/RDbwYD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175541346406289409"], "created_at": "2019-09-21T22:44:32.000Z", "id": "1175541346406289409", "author_id": "561184772", "text": "Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti, risolvere sovraffollamento e carenze https://t.co/9aHqXVuBns", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2957590547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177267931727708161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.552, "type": "Place", "normalized_text": "malha"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8033, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ+"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177267935519354883"], "created_at": "2019-09-26T17:05:23.000Z", "id": "1177267935519354883", "author_id": "2957590547", "text": "Fui curta e grossa eu vou pra malha nao pra ca\u00e7ar e ainda mandei nao sou l\u00e9sbica,  tenho mt respeito por elas e qualquer outro LGBTQ+, mas eu sou bem resolvida comigo msm e so preso meu conforto. \nAh va se fude, e aprenda a cuida da sua propria vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "Cabelo"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XlW220CAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadraoSuicBR/status/823952268320010241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlW220CAl6", "media_key": "3_823952165081415680"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XlW220CAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadraoSuicBR/status/823952268320010241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlW220CAl6", "media_key": "3_823952208098115584"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XlW220CAl6", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadraoSuicBR/status/823952268320010241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlW220CAl6", "media_key": "3_823952234249646081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["823952268320010241"], "created_at": "2017-01-24T17:55:03.000Z", "id": "823952268320010241", "author_id": "863374399", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida indicado ao Oscar de melhor Maquiagem e Cabelo!!! Mas do que merecido\ud83d\ude0d https://t.co/XlW220CAl6", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 255, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5YToSyvCzz", "expanded_url": "http://noticieroflash.com/nacionales/hechos/2530-soldado-se-suicida-en-brigada-militar", "display_url": "noticieroflash.com/nacionales/hec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "NoticiasNacionalesGuatemala"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "Sucesos"}, {"start": 38, "end": 46, "tag": "Soldado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177244553788776449"], "created_at": "2019-09-26T15:32:28.000Z", "id": "1177244553788776449", "author_id": "1126583892956405760", "text": "#NoticiasNacionalesGuatemala #Sucesos #Soldado con impacto de bala... https://t.co/5YToSyvCzz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8595, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177251390869114882"], "created_at": "2019-09-26T15:59:38.000Z", "id": "1177251390869114882", "author_id": "709170071353106432", "text": "Estou feliz com o Coringa do Leto aparecendo em Aves de Rapina atrav\u00e9s de cenas deletadas de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nAo menos isso indica que Warner ainda o quer como Coringa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Google maps"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177253058709000192"], "created_at": "2019-09-26T16:06:16.000Z", "id": "1177253058709000192", "author_id": "71304458", "text": "Google maps colocou trajeto de moto agora finalmente, mas continua bem zoado o tempo que botam e diminui quase nada pro de carro. Tava 31 minutos pra carro e 29 de moto agora. Fiz em 19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nkyP4iuKrm", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1177260815801573378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nkyP4iuKrm", "media_key": "3_1177260813343711232"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "RadioSavana"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "resilienza19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177260815801573378"], "created_at": "2019-09-26T16:37:05.000Z", "id": "1177260815801573378", "author_id": "1100776937004457984", "text": "#RadioSavana \n\nRoma ore 18: risorsa accoltella vigilante e si spara nel tunnel della metro. La vittima \u00e8 stata pi\u00f9 volte colpita al collo e si trova in ospedale in gravi condizioni. \n\nEnnesimo atto ostile contro un Italiano.  \n\n#resilienza19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/nkyP4iuKrm", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 19, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177255773044428801"], "created_at": "2019-09-26T16:17:03.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "id": "1177255773044428801", "author_id": "1702319893", "text": "Brisa se levant\u00f3 y puso ARJONA. Me fui a dormir otra vez llorando ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/vGe6uURIuO", "expanded_url": "https://twitter.com/chinaseee/status/1131680200733995008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGe6uURIuO", "media_key": "3_1131679967832629248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1131680200733995008"], "created_at": "2019-05-23T21:56:00.000Z", "id": "1131680200733995008", "author_id": "929678014375452672", "text": "auch https://t.co/vGe6uURIuO", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 5}, "lang": "de"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.2468, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238806057160709"], "created_at": "2019-09-26T15:09:38.000Z", "id": "1177238806057160709", "author_id": "753889050185068544", "text": "coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito lindo \ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/d1UVXvx9Yy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=KySXVq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KySXVqqnjBE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176208360355618821"], "created_at": "2019-09-23T18:55:00.000Z", "id": "1176208360355618821", "author_id": "3291123752", "text": "OOOOW! J\u00e1 viram nosso v\u00eddeo sobre o elenco do pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida? \n\nhttps://t.co/d1UVXvx9Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "185919971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soldado_do_amor", "id": "185919971"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "o_jurunense", "id": "16951381"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 246, "probability": 0.3317, "type": "Other", "normalized_text": "EB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176134685740666880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177266646794346499"], "created_at": "2019-09-26T17:00:15.000Z", "id": "1177266646794346499", "author_id": "175195875", "text": "@soldado_do_amor @o_jurunense Cara, se vc \u00e9 militar sabe q n\u00e3o existe a\u00e7\u00e3o militar com as caracter\u00edsticas da q aparecem no filme. Quem era o comandante? Como deixou um cara com arma longa descontrolado daquela maneira? \nA\u00e7\u00e3o equivocada foi a do EB q matou dois caras por  erro de informa\u00e7\u00e3o. Essa a\u00ed \u00e9 o caos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176866133149773825"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/R1dJZkz288", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/carlos-loret-de-mola/el-presidente-rinde-su-bandera-anticorrupcion", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/carlos\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8Oqh64wbhX", "expanded_url": "https://twitter.com/aracelibs/status/1176866133149773825", "display_url": "twitter.com/aracelibs/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177246792942940161"], "created_at": "2019-09-26T15:41:22.000Z", "id": "1177246792942940161", "author_id": "79300016", "text": "El presidente exhibe el verdadero alcance de su lucha anticorrupci\u00f3n: si es de los suyos, tolera, justifica, defiende y les aplaude.\nY disfrazando de su derecho de r\u00e9plica, ataca, ofende y acusa sin pruebas a ciudadanos a quienes no les da el mismo derecho\nhttps://t.co/R1dJZkz288 https://t.co/8Oqh64wbhX", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5295, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/23bSapsGjT", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/projetil-que-matou-agatha-e-de-fuzil-mas-nao-podera-ser-comparado-a-armas-de-pms.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/projetil-que-matou-agatha-e-de-fuzil-mas-nao-podera-ser-comparado-a-armas-de-pms.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170951403913217"], "created_at": "2019-09-26T10:40:00.000Z", "id": "1177170951403913217", "author_id": "14594813", "text": "Pol\u00edcia Civil concluiu que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dizer o calibre da bala achada no corpo da menina (via @folha_cotidiano) \n\nhttps://t.co/23bSapsGjT", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 277, "like_count": 449, "quote_count": 156}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176981247756840961"], "created_at": "2019-09-25T22:06:11.000Z", "id": "1176981247756840961", "author_id": "440950135", "text": "Sem querer encher lingui\u00e7a com o caso da menina Agatha, mas algu\u00e9m tem d\u00favidas de que o tiro que a matou tenha sa\u00eddo da arma de um policial? Pra que a porra do exame de bal\u00edstica se todo mundo viu, todo mundo sabe...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "id": "1176970875486298112", "author_id": "875801195368955904", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "Atan\u00e1sio"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Calvino"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177264733977755648"], "created_at": "2019-09-26T16:52:39.000Z", "geo": {"place_id": "9531d4e3bbafc09d"}, "id": "1177264733977755648", "author_id": "30678740", "text": "Precisamos parar de ter como modelo de pastor os pastores de terno e gravata de grandes igrejas e resgatar Paulo, Atan\u00e1sio, Policarpo e at\u00e9 Calvino e Lutero como modelos. Homens que enfrentaram o sofrimento ou a persegui\u00e7\u00e3o, mas encontraram em Cristo for\u00e7as pra continuar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "id": "1172881860541714432", "author_id": "332642789", "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol\nGuerrero"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta\nGuerrero"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177244501167022081"], "created_at": "2019-09-26T15:32:15.000Z", "id": "1177244501167022081", "author_id": "78473551", "text": "Agora um poema:\n\nGuerrero reclamou\nGol do Gabigol\nGuerrero quis treta\nGol de Arrascaeta\nGuerrero deu chilique\nGol do Bruno Henrique", "public_metrics": {"retweet_count": 3844, "reply_count": 250, "like_count": 12442, "quote_count": 251}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176677984645931008"], "created_at": "2019-09-25T02:01:07.000Z", "id": "1176677984645931008", "author_id": "2246243018", "text": "\u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1 doente ou \u00e9 su\u00edcida, isso \u00e9 extremamente s\u00e9rio e desrespeitoso com o zayn..", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1569003564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177248923313954818"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177263497740259331"], "created_at": "2019-09-26T16:47:45.000Z", "id": "1177263497740259331", "author_id": "1017312927047614464", "text": "@baaggggg @_mxtvv \u00bfPor que siempre todo lo tomas as\u00ed? Jajajaa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45409867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Dlds17", "id": "1274739172150935552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177255124911230977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177261240319717376"], "created_at": "2019-09-26T16:38:46.000Z", "id": "1177261240319717376", "author_id": "799042251393470464", "text": "@gugachacra @DLDS17 \"Sou saudavel.\" e quero que libere as drogas pq outros que se danem.\nPensamento  nao \u00e9 muito diferente do principe saudita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/V1C42YFMLs", "expanded_url": "https://twitter.com/Zanfa/status/1177262089326538753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1C42YFMLs", "media_key": "3_1177262087908802560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177262089326538753"], "created_at": "2019-09-26T16:42:09.000Z", "id": "1177262089326538753", "author_id": "9668212", "text": "Chorei de desgosto nessa cena\n\nPor Rodrigo Hlatki feat Luiz Ferraz https://t.co/V1C42YFMLs", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 316, "quote_count": 2}, "lang": "sl"}, {"in_reply_to_user_id": "1159104065441292289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177145283718918145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177149187152130048"], "created_at": "2019-09-26T09:13:31.000Z", "id": "1177149187152130048", "author_id": "15529326", "text": "@Terra_Pianeta Perch\u00e8 l'inerzia, la vilt\u00e0 e la miopia mostrata dai governi di tutto il mondo, il negazionismo suicida, la strenua difesa di comodit\u00e0 e privilegi ci sta portando all'estinzione, passando da una drammatica esasperazione delle disuguaglianza e limitazioni dei diritti umani.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UN4yel6Hq8", "expanded_url": "https://twitter.com/alswolf/status/1177166730294190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UN4yel6Hq8", "media_key": "3_1177166709465260032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "FFF"}, {"start": 5, "end": 13, "tag": "Palermo"}, {"start": 14, "end": 28, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 29, "end": 45, "tag": "FridayForFuture"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "ClimateStrike"}, {"start": 126, "end": 140, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 181, "end": 194, "tag": "dirittiumani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177166730294190080"], "created_at": "2019-09-26T10:23:13.000Z", "id": "1177166730294190080", "author_id": "15529326", "text": "#FFF #Palermo #ClimateAction #FridayForFuture #ClimateStrike \n\ud83c\udf0d\ud83c\udf33\ud83d\udd25\ud83c\udf0a\ud83d\udc9a\n\nCi saremo.\nPer il clima, per la Terra, per l'umanit\u00e0.\nIl #ClimateChange esaspera le disuguaglianze e comprime i #dirittiumani, drammaticamente. \nLa miope inerzia dei governi \u00e8 suicida.\nDobbiamo agire *ora* https://t.co/UN4yel6Hq8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nvWtNny4HH", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177250230737219585"], "created_at": "2019-09-26T15:55:01.000Z", "id": "1177250230737219585", "author_id": "1172187016685117446", "text": "https://t.co/nvWtNny4HH es una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Sirve tanto para consulta propia como para personas preocupadas por familiares y amigos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177048956192395264"], "created_at": "2019-09-26T02:35:14.000Z", "id": "1177048956192395264", "author_id": "975423798177615874", "text": "Que les parece si despu\u00e9s de los ex\u00e1menes compramos un pan de muerto con mu\u00f1equitos adentro, y al que le salga uno, se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177018557672173568"], "created_at": "2019-09-26T00:34:26.000Z", "id": "1177018557672173568", "author_id": "712079953337126912", "text": "Alan Garcia, nos guste o no, era un ser fuera de serie, un estadista brillante, un hombre culto, termin\u00f3 su vida bajo sus reglas, hay que tener mucho coraje para hacer lo que \u00e9l hizo, y no soy aprista soy peruana y no puedo dejar de admirar a quienes aman a mi patria.", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 252, "like_count": 1140, "quote_count": 31}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177196584142016512"], "created_at": "2019-09-26T12:21:51.000Z", "id": "1177196584142016512", "author_id": "723294815627141120", "text": "j\u00e1 perceberam que quem se suicida est\u00e1 sempre deixando um pedido de ajuda em algum lugar?\ndepress\u00e3o vai ser a DOEN\u00c7A que mais vai matar pq simplesmente ningu\u00e9m olha para dor do outro. as pessoas est\u00e3o t\u00e3o frias.... isso \u00e9 triste demais. ningu\u00e9m enxerga.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3052829325", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Regushhh", "id": "1197221463872413697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177258572297711616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177258662848532480"], "created_at": "2019-09-26T16:28:32.000Z", "id": "1177258662848532480", "author_id": "3123644872", "text": "@Regushhh Pues ya somos dos xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3512, "type": "Person", "normalized_text": "Jer\u00f4nimo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.3112, "type": "Person", "normalized_text": "Almeida"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IlRdpjVd7o", "expanded_url": "https://youtu.be/Sjzom7bfBuM", "display_url": "youtu.be/Sjzom7bfBuM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Sjzom7bfBuM&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177252365520580608"], "created_at": "2019-09-26T16:03:30.000Z", "id": "1177252365520580608", "author_id": "837719549810212867", "text": "Daqui a pouquinho \u00e0s 13:30 uma palestra online sobre suic\u00eddio com o psiquiatra Jer\u00f4nimo de Almeida.\n\nhttps://t.co/IlRdpjVd7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/w954IrgbXk", "expanded_url": "https://t.co/w954IrgbXk", "display_url": "t.co/w954IrgbXk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177239231145697288"], "created_at": "2019-09-26T15:11:19.000Z", "id": "1177239231145697288", "author_id": "242730842", "text": "Por Dios!!! Qu\u00e9 irresponsabilidad, qu\u00e9 ocurrencia!!! Qu\u00e9 peligro!!!! https://t.co/w954IrgbXk", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 515, "like_count": 523, "quote_count": 91}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/sM15K4Z3Gs", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1177258166557511681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sM15K4Z3Gs", "media_key": "7_1177258058839445505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177258166557511681"], "created_at": "2019-09-26T16:26:33.000Z", "id": "1177258166557511681", "author_id": "248692867", "text": "[LO \u00daLTIMO] Congresistas se retiran de la sesi\u00f3n de la comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/sM15K4Z3Gs", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 87, "like_count": 257, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177259151904452609"], "created_at": "2019-09-26T16:30:28.000Z", "id": "1177259151904452609", "author_id": "3361732635", "text": "Acho mt engra\u00e7ado uma gamera q fala \"ta, mas se matar vai resolver em qu\u00ea?\"\nMainha j\u00e1 at\u00e9 falou\nU\u00e9, resolve TUDO kkkkkk\nN\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio, n\u00e3o?\nO mundo vai continuar com problema mas quem se matou n\nPode at\u00e9 ter problema mas v\u00e3o ser outros em outro lugar\nOu lugar nenhum tbm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175456684099158021"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175469591092486146"], "created_at": "2019-09-21T17:59:24.000Z", "id": "1175469591092486146", "author_id": "953995126875058176", "text": "@jairbolsonaro @exercitooficial Orgulho: matar crian\u00e7a de 8 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176859062400630784"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GSuuYnHYlA", "expanded_url": "https://twitter.com/EnInfantil/status/1176859062400630784", "display_url": "twitter.com/EnInfantil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177257755532562433"], "created_at": "2019-09-26T16:24:55.000Z", "id": "1177257755532562433", "author_id": "3123644872", "text": "\u00bfMe explica alguien por qu\u00e9 sigo viva? https://t.co/GSuuYnHYlA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177047611506876421"], "created_at": "2019-09-26T02:29:53.000Z", "id": "1177047611506876421", "author_id": "65372761", "text": "Mucha gente tuvo que desencantarse del borracho de Toledo, luego se vieron burlados por el ignorante de Humala. Ahora esos mismos viven enamorados del idiota de Vizcarra. El problema de este pa\u00eds es que hay demasiados idiotas con derecho a voto.", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 63, "like_count": 496, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "992902200019095554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176962493689815040"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/422LJZBqBe", "expanded_url": "https://twitter.com/OWHotTakes/status/1176964123713777667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/422LJZBqBe", "media_key": "3_1176964108639506433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176964123713777667"], "created_at": "2019-09-25T20:58:08.000Z", "id": "1176964123713777667", "author_id": "992902200019095554", "text": "https://t.co/422LJZBqBe", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 352, "quote_count": 10}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LQzGz03cGs", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177248501199179777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQzGz03cGs", "media_key": "7_1177248433645793281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177248501199179777"], "created_at": "2019-09-26T15:48:09.000Z", "id": "1177248501199179777", "author_id": "1066254332176285697", "text": "sakura mais uma vez se mostrando forte e habilidosa https://t.co/LQzGz03cGs", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 22, "like_count": 1605, "quote_count": 140}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177249969897693185"], "created_at": "2019-09-26T15:53:59.000Z", "id": "1177249969897693185", "author_id": "1058010121748598784", "text": "Nose q hacer si pegarme un tiro o seguir viviendo un tiempito mass, la canchaa de su madreeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe herdeiro"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8akhKCeUVk", "expanded_url": "https://glo.bo/2lSphkT", "display_url": "glo.bo/2lSphkT"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/F4HfS012A9", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1177249105577275392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4HfS012A9", "media_key": "3_1177249103811448834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177249105577275392"], "created_at": "2019-09-26T15:50:33.000Z", "id": "1177249105577275392", "author_id": "54341363", "text": "Pr\u00edncipe herdeiro saudita assume responsabilidade por morte de jornalista, mas nega envolvimento https://t.co/8akhKCeUVk https://t.co/F4HfS012A9", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 25, "like_count": 83, "quote_count": 44}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nKaT8GP1gT", "expanded_url": "https://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855836880252935"], "created_at": "2019-09-25T13:47:51.000Z", "id": "1176855836880252935", "author_id": "19593634", "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006. \nhttps://t.co/nKaT8GP1gT", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil", "id": "246e1d0ed5e0ff7e"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Turim, Piemonte", "id": "419060023b8455e1"}, {"full_name": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "id": "f879e41db043d14c"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal", "id": "90a5d505052f7bae"}, {"full_name": "Oklahoma City, OK", "id": "9531d4e3bbafc09d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177296314830401536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177296314830401536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177296314830401536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177296071120343040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177296071120343040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177296071120343040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177295612787773442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177295612787773442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177295612787773442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177295383954935809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177295383954935809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177295383954935809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177295123136372736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177295123136372736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177295123136372736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177294246346444800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177294246346444800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177294246346444800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177293609567215618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177293609567215618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177293609567215618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177268318224429056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177268318224429056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177268318224429056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177292937581010944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177292937581010944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177292937581010944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177291884076699660", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177291884076699660", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177291884076699660].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177267528143462402", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177267528143462402", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177267528143462402].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788819181835808770", "value": "788819181835808770", "detail": "User has been suspended: [788819181835808770].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177250377747587072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177250377747587072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177250377747587072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161632611124596736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161632611124596736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161632611124596736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177241476591509505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177241476591509505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177241476591509505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118802132759715840", "value": "1118802132759715840", "detail": "User has been suspended: [1118802132759715840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177226596077506561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177226596077506561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177226596077506561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177053371628511232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177053371628511232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177053371628511232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177255598162882562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177255598162882562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177255598162882562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "337254818", "value": "337254818", "detail": "User has been suspended: [337254818].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176638457172627457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176638457172627457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176638457172627457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "185919971", "value": "185919971", "detail": "User has been suspended: [185919971].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176134685740666880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176134685740666880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176134685740666880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2349066426", "value": "2349066426", "detail": "User has been suspended: [2349066426].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177264840974503937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177264840974503937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177264840974503937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177262163800592386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177262163800592386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177262163800592386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4337741836", "value": "4337741836", "detail": "User has been suspended: [4337741836].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177065720401858560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177065720401858560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177065720401858560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093488812506992640", "value": "1093488812506992640", "detail": "User has been suspended: [1093488812506992640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176900631619088384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176900631619088384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176900631619088384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172856943444221964", "value": "1172856943444221964", "detail": "User has been suspended: [1172856943444221964].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177261518343327746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177261518343327746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177261518343327746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1059525583359631364", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059525583359631364].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059525583359631364", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177236575597551621", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177236575597551621].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177236575597551621", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177254568553603074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177254568553603074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177254568553603074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177299184988426243", "oldest_id": "1177254930597462023", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61aw0n9wfz99mmpdrko3cij5xfh"}}