{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477324776284161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:43:46.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936951022118895617", "id": "1176477324776284161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176282852960473090"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.876, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.4632, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 275, "tag": "PacoteAntiCrimeJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vhC1RRW7BM", "expanded_url": "https://twitter.com/daninunes85/status/1176282852960473090", "display_url": "twitter.com/daninunes85/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477318086299653"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:43:45.000Z", "text": "Em SP um primo em um surto psic\u00f3tico matou queimada sua prima (crian\u00e7a), no RJ o Tribunal do Crime um cara acusado de abuso sexual de uma garota de 11 anos, descobriram que a menina havia mentido e mataram a menina, s\u00f3 vi no SBT ninguem mais se manifestou.\n#PacoteAntiCrimeJ\u00e1 https://t.co/vhC1RRW7BM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357607463", "id": "1176477318086299653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176477251707252736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:43:29.000Z", "text": "te ech\u00e9 de menos al despertar desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "244461189", "id": "1176477251707252736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477241687060481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:43:26.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158191776", "id": "1176477241687060481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176477163316568071"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:43:08.000Z", "text": "O cara se enforcou na orla de araruama que loucura cara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "700516137059151872", "id": "1176477163316568071"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176477160057556994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:43:07.000Z", "text": "Aviso de gatilho: dura\u00e7\u00e3o suicida\n\nT\u00f4 em crise de ansiedade a duas semanas, o que \u00e9 horr\u00edvel,\n\nmas pelo menos a sensa\u00e7\u00e3o de querer desaparecer passou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41806792", "id": "1176477160057556994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176475551424483328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal do"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.5948, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 292, "tag": "PacoteAntiCrimeJ\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477109134512129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:42:55.000Z", "text": "@Welling04505601 Em SP um primo em um surto psic\u00f3tico matou queimada sua prima (crian\u00e7a), no RJ o Tribunal do Crime um cara acusado de abuso sexual de uma garota de 11 anos, descobriram que a menina havia mentido e mataram a menina, s\u00f3 vi no SBT ninguem mais se manifestou.\n#PacoteAntiCrimeJ\u00e1", "in_reply_to_user_id": "1131664988718936067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357607463", "id": "1176477109134512129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.876, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.4632, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 275, "tag": "PacoteAntiCrimeJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8PldkpCgaP", "expanded_url": "https://t.co/8PldkpCgaP", "display_url": "t.co/8PldkpCgaP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477090444718081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:42:50.000Z", "text": "Em SP um primo em um surto psic\u00f3tico matou queimada sua prima (crian\u00e7a), no RJ o Tribunal do Crime um cara acusado de abuso sexual de uma garota de 11 anos, descobriram que a menina havia mentido e mataram a menina, s\u00f3 vi no SBT ninguem mais se manifestou.\n#PacoteAntiCrimeJ\u00e1 https://t.co/8PldkpCgaP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357607463", "id": "1176477090444718081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176473129079758849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yayobuenfil", "id": "820507341892321280"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/UkZ82gkgfr", "expanded_url": "https://twitter.com/Yayobuenfil/status/1176473129079758849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UkZ82gkgfr", "media_key": "3_1176473123060879360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477042914865153"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:42:39.000Z", "text": "RT @Yayobuenfil: Por favor dios s\u00e1lvame de cometer este acto suicida https://t.co/UkZ82gkgfr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161721098", "id": "1176477042914865153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476951105757184"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T12:42:17.000Z", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388741304", "id": "1176476951105757184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "Vodka"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476908776767488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:42:07.000Z", "text": "Caf\u00e9 com Vodka uma mistura suicida que eu gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932093408", "id": "1176476908776767488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476480982925316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natalieaqj", "id": "855916103075344384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476695404191744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:41:16.000Z", "text": "@natalieaqj E se realmente foi um policial que matou, espero que ele seja preso por um bom tempo (de prefer\u00eancia pra sempre rs), tem \u00e9 que matar bandido, n\u00e3o crian\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "1150930142442770432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150930142442770432", "id": "1176476695404191744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476685006512133"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:41:14.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269746253", "id": "1176476685006512133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476608196227072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:40:55.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745049942805340160", "id": "1176476608196227072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476550369337344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:40:42.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904704085382881280", "id": "1176476550369337344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176403679353757696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fededelprete", "id": "526341596"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "paologandolfi", "id": "81808899"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "paola_demicheli", "id": "461306712"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "Legambiente", "id": "55404019"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "Kyoto_Club", "id": "252580188"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "AMoDo4", "id": "908804397848780800"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Legambici", "id": "1342114820"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "europaverde_it", "id": "1115192245861404672"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "RossellaMuroni", "id": "3405754877"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "europeangreens", "id": "29958529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476516613574657"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:40:34.000Z", "text": "@fededelprete @paologandolfi @paola_demicheli @Legambiente @Kyoto_Club @AMoDo4 @Legambici @SergioCosta_min @europaverde_it @RossellaMuroni @europeangreens Giusto! Per questo l'approccio fiscale di Legambiente \u00e8 suicida. I veri SAD della non mobilit\u00e0  insostenibile contabilmente o non esistono o non lo sono adeguatamente. Poi i vari Ponti, Beria, Ramella ti fanno a pezzi...\nMai accettare il frame del nemico", "in_reply_to_user_id": "526341596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182946159", "id": "1176476516613574657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476352213598208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:39:54.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742776359366348800", "id": "1176476352213598208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476301164785664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:39:42.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68134348", "id": "1176476301164785664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476283200577536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:39:38.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814079210469937152", "id": "1176476283200577536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476267891318785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:39:34.000Z", "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1945417908", "id": "1176476267891318785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476102824550400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:38:55.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848841782", "id": "1176476102824550400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476083471953921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:38:50.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031157037", "id": "1176476083471953921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176471282424172544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SonnallySilvia", "id": "974423209067114496"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YKDRfAWxsP", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476027138256897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:38:37.000Z", "text": "RT @SonnallySilvia: Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/YKDRfAWxsP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006", "id": "1176476027138256897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475961946202112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:38:21.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1579128200", "id": "1176475961946202112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318133071765505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Petrovarius", "id": "1003236954350260224"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MarciaSchnaider", "id": "507715353"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475889548320768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:38:04.000Z", "text": "@Petrovarius @MarciaSchnaider A pobre menina vem sofrendo lavagem cerebral , que come\u00e7ou em casa e  agora as ONGs e os pais tiram o m\u00e1ximo proveito disso. Depois que passar a onda ela ser\u00e1 descartada e a\u00ed? Vamos rezar que n\u00e3o termine em drogas ou suicida. \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "1003236954350260224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046583315812225026", "id": "1176475889548320768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475832757444609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:37:51.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711113234", "id": "1176475832757444609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475797688856576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:37:42.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820298454", "id": "1176475797688856576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475797105926146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:37:42.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170165234", "id": "1176475797105926146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475789241573377"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:37:40.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812956112689463298", "id": "1176475789241573377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176177857200103427"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "victoria3rm", "id": "2603688518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475774683156481"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:37:37.000Z", "text": "RT @victoria3rm: Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499155773", "id": "1176475774683156481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176475530440388609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:36:38.000Z", "text": "eu tive um impulso suicida hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920105029700407296", "id": "1176475530440388609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "Ilisp_org", "id": "4871942260"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6iqOXeX8PF", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475325238317056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:35:50.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/6iqOXeX8PF via @ilisp_org", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220137479", "id": "1176475325238317056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176475313137737729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:35:47.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/6iqOXeX8PF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220137479", "id": "1176475313137737729", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6iqOXeX8PF", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475301049753600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:35:44.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131902262761197568", "id": "1176475301049753600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176462199365275648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fmarcalvaro", "id": "275460372"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "Ed_Portic", "id": "870193922"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475228786106368"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T12:35:27.000Z", "text": "RT @fmarcalvaro: El company @SintesOlivella explica molt b\u00e9 el sentit del llibre \u201cAssaig general d\u2019una revolta\u201d (@Ed_Portic / @G_Gutenberg)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265890798", "id": "1176475228786106368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475214152179718"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:35:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53241151", "id": "1176475214152179718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475211925004290"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:35:23.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782872742299336704", "id": "1176475211925004290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475155205427201"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:35:09.000Z", "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976841450", "id": "1176475155205427201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176475084644655104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:34:52.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28201738", "id": "1176475084644655104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474705752141824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:33:22.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191603616", "id": "1176474705752141824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474606074564609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:32:58.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923644123", "id": "1176474606074564609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474504228495366"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:32:34.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796890248991096833", "id": "1176474504228495366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176435050621087744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HaruJiggly", "id": "74634966"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474486964666368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:32:30.000Z", "text": "@HaruJiggly Depois do que fizeram com ela em Esquadr\u00e3o Suicida fica dif\u00edcil. Ela \u00e9 melhor desenvolvida nas hq's entre os anos 90 e 2000 - mas \u00e9 igualmente irritante \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "74634966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374836102", "id": "1176474486964666368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176474472083349505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:32:26.000Z", "text": "Tr\u00eas mulheres que moram sozinhas passaram duas semanas dividindo quarto com um banheiro s\u00f3 e ningu\u00e9m se matou. Se isso n\u00e3o \u00e9 prova de amizade, n\u00e3o sei o que \u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42241336", "id": "1176474472083349505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176462199365275648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fmarcalvaro", "id": "275460372"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "Ed_Portic", "id": "870193922"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474424318550016"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T12:32:15.000Z", "text": "RT @fmarcalvaro: El company @SintesOlivella explica molt b\u00e9 el sentit del llibre \u201cAssaig general d\u2019una revolta\u201d (@Ed_Portic / @G_Gutenberg)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870193922", "id": "1176474424318550016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474387941396480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:32:06.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1435477850", "id": "1176474387941396480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8595, "type": "Place", "normalized_text": "Bella Vista"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.8809, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/cOoaOlMw9U", "expanded_url": "http://cibao.news/http-cibao-news-11/", "display_url": "cibao.news/http-cibao-new\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474333419581440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:31:53.000Z", "text": "Nena oriunda de Pastor, Bella Vista, es retornada a casa luego de rescatada de la via del tren NY donde murio su padre suicida, video en: https://t.co/cOoaOlMw9U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53921657", "id": "1176474333419581440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474325941141504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:31:51.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801582766529855488", "id": "1176474325941141504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474318693445632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:31:50.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2536323911", "id": "1176474318693445632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176455995213717504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cantarranasur", "id": "403160520"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Adriastea", "id": "243034005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474075964878852"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:30:52.000Z", "text": "@cantarranasur @Adriastea Mano y seguiremos pasando, y ella tambi\u00e9n pasar\u00e1. No entend\u00ed lo de la visi\u00f3n prejuiciada y suicida, pero de algo me habr\u00e9 perdido.", "in_reply_to_user_id": "403160520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149533494", "id": "1176474075964878852"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474023657652224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:30:39.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1857847340", "id": "1176474023657652224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474023154372609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:30:39.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287601236", "id": "1176474023154372609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 112, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}, {"start": 113, "end": 125, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/AWOIPw2iOd", "expanded_url": "http://ow.ly/hGSr30pAYau", "display_url": "ow.ly/hGSr30pAYau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473980317970434"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:30:29.000Z", "text": "Los expertos solicitan la implantaci\u00f3n de un Plan de Prevenci\u00f3n de la conducta suicida #Suicidio @consaludmental #SaludMental https://t.co/AWOIPw2iOd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "395175843", "id": "1176473980317970434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473975028953096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:30:28.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117506505601896449", "id": "1176473975028953096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473944116858881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:30:20.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018633687271911424", "id": "1176473944116858881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473827976417280"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T12:29:53.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914", "id": "1176473827976417280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176412586553819136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LotufoGabriel", "id": "843189937554051072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473795227525121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:29:45.000Z", "text": "@LotufoGabriel Se vc n\u00e3o me matou dando aula de mat, eu confio em voc\u00ea kk", "in_reply_to_user_id": "843189937554051072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920832653657559040", "id": "1176473795227525121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473761341747200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:29:37.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914585381093462016", "id": "1176473761341747200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176473744480583680"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:29:33.000Z", "text": "#LecceSette - Cronaca, Suicida a 15 anni, choc a Taviano https://t.co/sGW1l6AOqa", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LecceSette"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sGW1l6AOqa", "expanded_url": "http://www.leccesette.it/dettaglio.asp?id_dett=64687&id_rub=58", "display_url": "leccesette.it/dettaglio.asp?\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444416775", "id": "1176473744480583680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176473666714054656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:29:14.000Z", "text": "Acordar com a not\u00edcia de um jovem que se suicidou essa madrugada na pontinha me deixou triste \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2941150216", "id": "1176473666714054656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176315208245153792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "renat4g", "id": "902837832875732992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473490532253696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:28:32.000Z", "text": "@renat4g Pra vc ver como s\u00e3o as coisas,se realmente foi uma PM que matou ela ele tem q pagar mas \"nego\" esqueci que traficante tambm tem fuzil que vcs q fuma maconha que patrocina tr\u00e1ficante atira,mas se pegar em civil sempre vai ser a pol\u00edcia pq as balas de traficante desvia dos civis", "in_reply_to_user_id": "902837832875732992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965776198960930818", "id": "1176473490532253696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473382256304129"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:28:06.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112613967", "id": "1176473382256304129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176473181168779264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:27:18.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57991343", "id": "1176473181168779264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176473129079758849"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:27:06.000Z", "text": "Por favor dios s\u00e1lvame de cometer este acto suicida https://t.co/UkZ82gkgfr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "820507341892321280", "id": "1176473129079758849", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UkZ82gkgfr", "expanded_url": "https://twitter.com/Yayobuenfil/status/1176473129079758849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UkZ82gkgfr", "media_key": "3_1176473123060879360"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176470690943385600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thiago_Schadeck", "id": "1149441573106700290"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472981700321286"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:26:31.000Z", "text": "@Thiago_Schadeck @sxavierfilho Sendo realistas. Estamos falando do Rio. Os 4 ultimos governadores presos, o velho oeste brasileiro. Governador vendendo a pol\u00edtica de passar fogo a todo custo. Sem clubismo.Mas at\u00e9 agora n\u00e3o se sabe quem matou as outras 4 crian\u00e7as q foram alvejadas. Vc acredita msm na balistica?", "in_reply_to_user_id": "1149441573106700290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779000856805044224", "id": "1176472981700321286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472957666910208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:26:25.000Z", "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37246036", "id": "1176472957666910208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472923512721408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:26:17.000Z", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001595577677774848", "id": "1176472923512721408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176448813822808065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472783456522241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:25:44.000Z", "text": "RT @meunomeehmaria: pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 fre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827485161", "id": "1176472783456522241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472694050742272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:25:22.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435115295", "id": "1176472694050742272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176471619927269376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Caroline_Ponce_", "id": "1082964402482151424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472686245163012"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:25:20.000Z", "text": "@Caroline_Ponce_ Miga, a menina namorava o vizinho mas a m\u00e3e n\u00e3o aprovava dai ela n\u00e3o sabia porque, dai um dia brigaram um monte e a m\u00e3e dela se matou e depois ela achou uma carta e l\u00e1 estava que ela era irm\u00e3 do menino que ela namorava", "in_reply_to_user_id": "1082964402482151424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073971110138572806", "id": "1176472686245163012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176472167854292994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "David_RMadrid8", "id": "981164982"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.8076, "type": "Other", "normalized_text": "Jocker Hipster"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472654783664128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:25:13.000Z", "text": "@David_RMadrid8 Hombre con que mejore lo de despu\u00e9s me vale, el del escuadr\u00f3n suicida un Jocker Hipster me da asco.", "in_reply_to_user_id": "981164982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148989498753212417", "id": "1176472654783664128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472593169358849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:24:58.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88596102", "id": "1176472593169358849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472586701684737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:24:57.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434220633", "id": "1176472586701684737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176471736214282240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pap1pap", "id": "46643607"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472502966673408"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:24:37.000Z", "text": "@pap1pap si certo un aspirante suicida", "in_reply_to_user_id": "46643607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "545883686", "id": "1176472502966673408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176437497183842310"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472217191886848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:23:29.000Z", "text": "RT @carlatoscan: @ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183336827", "id": "1176472217191886848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472213693894657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:23:28.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363215124", "id": "1176472213693894657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472171541073920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:23:18.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995681551", "id": "1176472171541073920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472105703092224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:23:02.000Z", "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190893533", "id": "1176472105703092224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472015198404609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:22:40.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061227022733729792", "id": "1176472015198404609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176322531055362051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_rafaeuu", "id": "290961225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471959896547328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:22:27.000Z", "text": "@_rafaeuu Tu n\u00e3o entendeu a brisa, por isso \u00e9 suicida eles t\u00e3o se matando cada vez q lan\u00e7am um filme ueudhdhd", "in_reply_to_user_id": "290961225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3019240011", "id": "1176471959896547328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471959284211716"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:22:27.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934586957052764166", "id": "1176471959284211716"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176471192464740352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "viteucu", "id": "720476823981813760"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471949607878657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:22:25.000Z", "text": "@obsessedjoker_ @viteucu @nutshatter Pessoal pegou um loco pra idolo mas se esquece que o coringa dele foi o menos coringa kkk\n\nEsquadrao suicida foi ruim mas fiel ao personagem", "in_reply_to_user_id": "4590955587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175178838", "id": "1176471949607878657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471924236591104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:22:19.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061227022733729792", "id": "1176471924236591104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471850798465024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:22:01.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213303541", "id": "1176471850798465024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.3994, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471617418989568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:21:06.000Z", "text": "Ai gente amo a dc pra crlh, a harley ent\u00e3o muito mais, mas o filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2567589337", "id": "1176471617418989568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176452539119755264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.3927, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471480726708226"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:20:33.000Z", "text": "@brunnamoreiras Depois do esquadr\u00e3o suicida prefiro nem me iludir \ud83d\ude16", "in_reply_to_user_id": "1040928363995717633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66806637", "id": "1176471480726708226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471433087787008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:20:22.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641192720", "id": "1176471433087787008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176469388096147456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elascomciro12", "id": "1065655748141694982"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471397952032768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:20:13.000Z", "text": "@elascomciro12 A cada 45 minutos uma pessoa se suicida no Brasil", "in_reply_to_user_id": "1065655748141694982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1176151096009605122", "id": "1176471397952032768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471359838457857"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:20:04.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45153372", "id": "1176471359838457857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176471282424172544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:19:46.000Z", "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/YKDRfAWxsP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "974423209067114496", "id": "1176471282424172544", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YKDRfAWxsP", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176444619929849857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/XIKGiEhnDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_brasil/status/1176444619929849857", "display_url": "twitter.com/dw_brasil/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471199662129153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:19:26.000Z", "text": "Se quem usa droga il\u00edcita d\u00e1 dinheiro pra alinentar esses genocidas que mataram Agatha e quem matou Agatha foi a PM, ent\u00e3o a PM \u00e9 genocida e controla o tr\u00e1fico de drogas na favela? https://t.co/XIKGiEhnDQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51612048", "id": "1176471199662129153", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470970573479937"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:18:31.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127858069889851393", "id": "1176470970573479937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176452243798859776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470968736329728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:18:31.000Z", "text": "RT @revolturas: Las enfermedades mentales van acorde con los tiempos. Lo q hoy se vive crea determinadas patolog\u00edas psicol\u00f3gicas. El suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719849657", "id": "1176470968736329728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334908450643968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cabrandd", "id": "1085670545352470530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470914709577730"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:18:18.000Z", "text": "RT @cabrandd: o suicida estava prestes a pular\nas pessoas se apressaram pra pegar o celular\nas mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra espera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798199167650828290", "id": "1176470914709577730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176470874209357825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:18:08.000Z", "text": "\u25ba Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/WOrZIcqTby https://t.co/bZoy9v4BYX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "id": "1176470874209357825", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WOrZIcqTby", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bZoy9v4BYX", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176470874209357825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bZoy9v4BYX", "media_key": "3_1176470870153469952"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176238505606955010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470867368435713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:18:07.000Z", "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682037349", "id": "1176470867368435713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Espectador"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fHk84CmLgt", "expanded_url": "https://blogs.elespectador.com/politica/bernardo-congote/se-suicida-universitario", "display_url": "blogs.elespectador.com/politica/berna\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470699713748992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:17:27.000Z", "text": "\u00a1\u00bfPor qu\u00e9 se suicida un universitario?! | Blogs El Espectador https://t.co/fHk84CmLgt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300268711", "id": "1176470699713748992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470684047937537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:17:23.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3675096077", "id": "1176470684047937537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176469714392031233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RogerAguiarBr", "id": "936906348775772160"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RFalomesmo", "id": "1058358018432253952"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "guilhermecirne", "id": "28205620"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470681502060545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:17:22.000Z", "text": "@RogerAguiarBr @RFalomesmo @guilhermecirne @GMonteiroRJ @felipeneto @jeanwyllys_real Curioso q na versao da policia eles foram alvejados por balas de todas as dire\u00e7\u00f5es e atiraram de volta, mas nenhum policial ou bandido se feriu nessa chuva de balas, s\u00f3 a crian\u00e7a na van, ngm foi preso tb, deve ter sido o vento q matou ela \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "936906348775772160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3911082855", "id": "1176470681502060545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6969, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "New York Post"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.3867, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/7cH1z2io0Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2mRSBbh", "display_url": "bit.ly/2mRSBbh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470573377085442"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:16:57.000Z", "text": "La madre de una ni\u00f1a del Bronx de 5 a\u00f1os, cuyo padre suicida salt\u00f3 frente a un tren que se aproximaba mientras la sosten\u00eda el lunes por la ma\u00f1ana le dijo al New York Post que est\u00e1 agradecida de Dios por la milagrosa supervivencia de su hija. https://t.co/7cH1z2io0Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16688641", "id": "1176470573377085442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176470388890583046"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:16:13.000Z", "text": "hay que ser suicida para escuchar arjona a esta hora la puta que te re pario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "815674517699919878", "id": "1176470388890583046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470285744246784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:15:48.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110906921874268161", "id": "1176470285744246784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176286745085841408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MfsjwMykvu", "expanded_url": "https://twitter.com/TiaoMarreta13/status/1176286745085841408", "display_url": "twitter.com/TiaoMarreta13/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470179603202048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:15:23.000Z", "text": "Lacombe \u00e9 um defensor de bandidos fardados.\nA estrat\u00e9gia mais assertiva para a PM \u00e9 a correta elucida\u00e7\u00e3o dos fatos. Se houve troca de tiros \u00e9 uma coisa; mas, se houve imprud\u00eancia, despreparo, excesso, e ficar comprovado que a PM matou \u00c1gatha, ent\u00e3o a puni\u00e7\u00e3o tem de ser exemplar. https://t.co/MfsjwMykvu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983311716787326976", "id": "1176470179603202048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470152067584000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:15:16.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155580449454022663", "id": "1176470152067584000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470126272614403"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:15:10.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250694822", "id": "1176470126272614403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1071013802857119744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ghoulish_92", "id": "759111099136573440"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013795701682176"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013799497555968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470113115082752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:15:07.000Z", "text": "RT @ghoulish_92: Padres haciendo chistes homof\u00f3bicos frente a su familia// Cuando su hijo se suicida https://t.co/kJhJfqYDpH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759111099136573440", "id": "1176470113115082752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470105397649409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:15:05.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801211859181387776", "id": "1176470105397649409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469971905462277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:14:33.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91989624", "id": "1176469971905462277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469866074820609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:14:08.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715146018", "id": "1176469866074820609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176469641675165696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:13:14.000Z", "text": "Estamos tan mal q si hay uno q se suicida \"porq le dicen q lo haga\"... va preso el q le dijo \ud83d\ude02\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402480808", "id": "1176469641675165696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469589108170754"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:13:02.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313045494", "id": "1176469589108170754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469564126892032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:12:56.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734726309637697536", "id": "1176469564126892032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318814188908544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469561622847490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:12:55.000Z", "text": "RT @ObsCinema: Novo Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1\u00a0Homem das Bolinhas,\u00a0o mais bizarro dos vil\u00f5es de Batman; explicamos personagem.\u00a0\u00a0https://t.co/9D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "id": "1176469561622847490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469429825261569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:12:24.000Z", "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920252509", "id": "1176469429825261569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469310543450112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:11:56.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176209837811818496", "id": "1176469310543450112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176469292268904448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:11:51.000Z", "text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/tMzWbP54EZ https://t.co/6riElou9In", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170311118", "id": "1176469292268904448", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tMzWbP54EZ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "curiosodigital.com.do/madre-le-agrad\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6riElou9In", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1176469292268904448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6riElou9In", "media_key": "3_1176469278960357377"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469128330326020"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:11:12.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070266271063830528", "id": "1176469128330326020"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176469045295665152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:10:52.000Z", "text": "Bom dia pra quem se matou de estudar geometria e tirou 3 https://t.co/cMIql6o0PE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154157633970036738", "id": "1176469045295665152", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cMIql6o0PE", "expanded_url": "https://twitter.com/daijahaolucas/status/1176469045295665152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cMIql6o0PE", "media_key": "3_1176469042124722176"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176469028795236352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:10:48.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/JYhl7552sL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458904281", "id": "1176469028795236352", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JYhl7552sL", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176469012395515906"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:10:44.000Z", "text": "Vi a foto do menino que se enforcou, mds imagina o que se passava na cabe\u00e7a dele pra fazer isso \ud83e\udd7a\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4365491835", "id": "1176469012395515906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468988278247424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:10:39.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821810737790197760", "id": "1176468988278247424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176463074137706497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "martafana", "id": "493947848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468904383864833"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:10:19.000Z", "text": "@martafana Un (politicamente) suicida.", "in_reply_to_user_id": "493947848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771388495474651136", "id": "1176468904383864833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468901116436490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:10:18.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584771512", "id": "1176468901116436490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468891901542400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:10:16.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756082795", "id": "1176468891901542400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176468638519439362"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176468817523986432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:09:58.000Z", "text": "@BrabonaRJ Cara kkk esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o \u00e1pice, nem vejo mais pq eu falo tudo", "in_reply_to_user_id": "1045852979620917248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346643164", "id": "1176468817523986432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468697449488384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:09:29.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357068457", "id": "1176468697449488384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468565047894016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:08:58.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304465972", "id": "1176468565047894016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468552758509573"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:08:55.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66223821", "id": "1176468552758509573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176466349104742402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bergssa", "id": "891269496001974273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468403411927042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:08:19.000Z", "text": "RT @Bergssa: @MiriamLeitaoCom \u00d1 entendo, queriam derrubar o governo com luta armada e agora vem defender que \u00f1 se combate \u00e0 viol\u00eancia com r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900332936", "id": "1176468403411927042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468379135283201"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:08:13.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124169115", "id": "1176468379135283201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176468339973132288"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:08:04.000Z", "text": "IL MITTELEUROPEO: EUROPA SUICIDA di Giovanni Bertei https://t.co/6N9WiFgot2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2224618849", "id": "1176468339973132288", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6N9WiFgot2", "expanded_url": "https://ilmitteleuropeo.blogspot.com/2019/09/europa-suicida-di-giovanni-bertei.html?spref=tw", "display_url": "ilmitteleuropeo.blogspot.com/2019/09/europa\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176274927495864320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176468333312532480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:08:03.000Z", "text": "RT @saravsc_: N julgo ngm q suicida pq eu n fa\u00e7o pq n tenho coragem, \u00e9 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754416723663675392", "id": "1176468333312532480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468139732873216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:07:16.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125785534578741248", "id": "1176468139732873216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468110251122691"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:07:09.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184834521", "id": "1176468110251122691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468038834671617"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:06:52.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434594608", "id": "1176468038834671617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4486, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/IlzBVXmSLo", "expanded_url": "https://bandnewsfmrio.com.br/editorias-detalhes/witzel-defende-politica-de-seguranca-e-respon", "display_url": "bandnewsfmrio.com.br/editorias-deta\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572668530180653056/E_MF1o1W?format=jpg&name=orig", "width": 1920, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572668530180653056/E_MF1o1W?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "R\u00e1dio BandNews Rio de Janeiro FM - 90,3 (Rio de Janeiro)", "description": "Informa\u00e7\u00f5es exclusivas, conte\u00fado dos colunistas e reportagens da Equipe de reportagem do Rio de Janeiro.Em 20 minutos tudo pode mudar", "unwound_url": "https://www.band.uol.com.br/bandnews-fm/rio-de-janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468035630194688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:06:52.000Z", "text": "N\u00e3o se sabe nem quem eram os suspeitos, nem se de fato eram traficantes. O Estado atira e mata, julga e condena, depois cria uma pol\u00eamica para se isentar de suas responsabilidades. Quem matou \u00c1gatha estava com uma arma na m\u00e3o, governador. https://t.co/IlzBVXmSLo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92361439", "id": "1176468035630194688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Ajena"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468003216642048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:06:44.000Z", "text": "Diego Arria no lleva tatuajes eso nos qued\u00f3 claro a todos en el mirror-selfie-seminude que nos arruin\u00f3 varias semanas a muchos v\u00edctimas del S\u00edndrome de Verg\u00fcenza Ajena en grado de peligrosidad suicida. Gracias Diego nunca olvidaremos esa mierda mamaguevo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "133432846", "id": "1176468003216642048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176467999315976192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:06:43.000Z", "text": "Las ballenas se suicidan como una queja terrible por el modo en que les envenenamos el mar, un sitio donde ya no vale la pena vivir.\u00a0El suicida se atreve a expresar, del modo m\u00e1s rotundo y dram\u00e1tico, su\u00a0inconformidad con un mundo\u00a0muy mal construido. https://t.co/Ggdg7dWyQ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47471246", "id": "1176467999315976192", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ggdg7dWyQ0", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/opinion/suicidio-en-la-javeriana-columna-882452", "display_url": "elespectador.com/opinion/suicid\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176466921551814658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marylarys", "id": "75696309"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9288, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/dRVIVtQyRj", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/sao-paulo/noticia/brasil-registra-o-maior-numero-de-homicidios-da-historia-em-2016-7-pessoas-foram-assassinadas-por-hora-no-pais.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467911524986886"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:06:22.000Z", "text": "@Marylarys @dilmabr Nem um pouco. Foi na era PT que mas se matou pessoas no Brasil, mas como sempre, para a esquerda, qualquer coisa que seja a favor da \"causa\" \u00e9 bem vinda.\n\nhttps://t.co/dRVIVtQyRj", "in_reply_to_user_id": "75696309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273002852", "id": "1176467911524986886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176290513777020930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/0l5bGXyKiU", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=i&source=web&cd=&ved=2ahUKEwjEyYWvtenkAhVaHrkGHd1LDlQQzPwBegQIARAB&url=https%3A%2F%2Fwww.muyinteresante.es%2Fcuriosidades%2Fpreguntas-respuestas%2Fcual-es-la-enfermedad-del-suicida-831476084603&psig=AOvVaw11NcN3dvYexZKdahD9Yec6&ust=1569413056228840", "display_url": "google.com/url?sa=i&sourc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467795992862721"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-24T12:05:54.000Z", "text": "@belettapaula https://t.co/0l5bGXyKiU", "in_reply_to_user_id": "145062157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124069794", "id": "1176467795992862721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176254194992500738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Fabibiel", "id": "43175439"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467786031345666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:05:52.000Z", "text": "@bchartsnet @Fabibiel \u00c9 uma an\u00e1lise equivocada em colocar a culpa no Governador pelanatuacao da pol\u00edcia. N\u00e3o \u00e9 a medir a vez que morre um inocente. Se a pol\u00edcia errou, tem que ser punida. Se n\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou a crian\u00e7a, o assunto \u00e9 encerrado. Ningu\u00e9m fala dos bandidos.", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767706499", "id": "1176467786031345666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176466349104742402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bergssa", "id": "891269496001974273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467759959592963"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:05:46.000Z", "text": "RT @Bergssa: @MiriamLeitaoCom \u00d1 entendo, queriam derrubar o governo com luta armada e agora vem defender que \u00f1 se combate \u00e0 viol\u00eancia com r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59791079", "id": "1176467759959592963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176467592518799360"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:05:06.000Z", "text": "Ci sono voluti 40 anni, una morta suicida, la paura delle sanzioni; ci vorranno spazi separati, ma le donne iraniane potranno entrare allo stadio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2491289936", "id": "1176467592518799360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467466400292868"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:04:36.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882590959439106048", "id": "1176467466400292868"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176466349104742402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Bergssa", "id": "891269496001974273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467404509106177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:04:21.000Z", "text": "RT @Bergssa: @MiriamLeitaoCom \u00d1 entendo, queriam derrubar o governo com luta armada e agora vem defender que \u00f1 se combate \u00e0 viol\u00eancia com r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034386485", "id": "1176467404509106177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176432472751509504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 83, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Verdade Incoveniente"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Al Gore"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467386591002624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:04:17.000Z", "text": "@lpbragancabr J\u00e1 acreditei muito nesse terrorismo. Assisti uma \"Verdade Incoveniente\" de Al Gore, eu quase criava uma foguete pra fugir do planeta \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Depois descubro que o pilantra comprou uma casa frente ao mar onde disse anteriormente que o mar acabaria com tudo. Que safado suicida.", "in_reply_to_user_id": "728281672731471873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2471648327", "id": "1176467386591002624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467358434627584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:04:10.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018568022305525761", "id": "1176467358434627584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467234849509376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:03:41.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360556372", "id": "1176467234849509376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467221171920897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:03:37.000Z", "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60362450", "id": "1176467221171920897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176391314172256256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467211252379648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:03:35.000Z", "text": "RT @publico_es: En el borrador de protocolo se maneja proporcionar apoyo psicol\u00f3gico a quienes trabajan en violencia de g\u00e9nero o pornograf\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252", "id": "1176467211252379648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467180487172097"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:03:28.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193155035", "id": "1176467180487172097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176466689426432000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176467089944711168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:03:06.000Z", "text": "@agamburd obvvvvio! Yo soy una suicida en las relaciones, me mando igual, lo digo como sobreviviente de algo que nos pasa a todos", "in_reply_to_user_id": "96456490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072593559", "id": "1176467089944711168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833282170277893"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xfischer", "id": "50163413"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "PratesClaudemir", "id": "1114999510571388928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176467081270878209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:03:04.000Z", "text": "@xfischer @PratesClaudemir Essa coisa nem sabe se foi a pol\u00edcia que matou a crian\u00e7a. Deveria ter vergonha usar a dor para se auto promover.\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "in_reply_to_user_id": "50163413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357134119", "id": "1176467081270878209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466998731186178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:02:44.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931880735136501760", "id": "1176466998731186178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466925074944001"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:02:27.000Z", "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120275729", "id": "1176466925074944001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320903627624450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466841637728258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:02:07.000Z", "text": "RT @vitu_http: Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida achando um lixo mas ao mesmo tempo eu adoro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973530798463873029", "id": "1176466841637728258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "PartitoDemocratico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466834297643008"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:02:05.000Z", "text": "Pure Rosy Bindi?\nMa non dovevano virare a sx?\nA questo punto \u00e8 evidente che il #PartitoDemocratico sia impegnato in un massiccio endorsement suicida per il nuovo partito di @Matteorenzi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3026099110", "id": "1176466834297643008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176420661394333696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vitornasc", "id": "1217789677975019520"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4826, "type": "Place", "normalized_text": "europ\u00e9ia"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466776428818433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:01:51.000Z", "text": "@vitornasc Sim no caso dela \u00e9 o mais provavel. Falo de assassinato se ela n\u00e3o fosse europ\u00e9ia, pq s\u00f3 no Brasil a gente matou 300 ambientalistas na \u00faltima d\u00e9cada.", "in_reply_to_user_id": "131008734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131149479", "id": "1176466776428818433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466722485760001"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T12:01:38.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847076678580953088", "id": "1176466722485760001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466580882042881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:01:05.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345597758", "id": "1176466580882042881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176271480105123840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466565186949122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:01:01.000Z", "text": "RT @felipebarcc: @wilsonwitzel Foi tua pm que matou a menina, a mesma pm que deixa miliciano reinar com terror na zona oeste, tu que \u00e9 culp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079944292116897792", "id": "1176466565186949122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466561156206593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:01:00.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77294620", "id": "1176466561156206593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176369563874861056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.6591, "type": "Place", "normalized_text": "sudeste"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "India"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/vsfJn5BXlc", "expanded_url": "https://youtu.be/c13YxgRQ6Eg", "display_url": "youtu.be/c13YxgRQ6Eg", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518650810107936768/F79RJs9Q?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518650810107936768/F79RJs9Q?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El oc\u00e9ano de pl\u00e1stico que invade India | El Espectador", "description": "Los habitantes de Taimur Nagar, ciudad de India, deben caminar todos los d\u00edas sobre los escombros de basura que antes eran un canal de aguas residuales. El p...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=c13YxgRQ6Eg&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466532886622208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:00:53.000Z", "text": "@ActualidadRT En este tema los conservadores o derecha,como quieran,hacen agua mal. Desconocer el cambio clim\u00e1tico es suicida. Pero no reconocer q los principales responsables se llaman China y el sudeste asi\u00e1tico es de necios. India es el primer contaminador de oc\u00e9anos.https://t.co/vsfJn5BXlc", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2671239595", "id": "1176466532886622208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Guido Palomba"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/94zzq8PZH3", "expanded_url": "http://associacaopaulistamedicina.org.br/noticia/um-potencial-suicida-precisa-de-alguem-que-compreenda-o-mundo-dele-diz-guido-palomba", "display_url": "associacaopaulistamedicina.org.br/noticia/um-pot\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466496819802112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:00:45.000Z", "text": "Um potencial suicida precisa de algu\u00e9m que compreenda o mundo dele, diz Guido Palomba https://t.co/94zzq8PZH3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80375062", "id": "1176466496819802112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466398048083968"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T12:00:21.000Z", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816121626", "id": "1176466398048083968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/v8spLXmo0N", "expanded_url": "http://terceravia.mx/2017/03/la-tristeza-suicida-poemas-alejandra-pizarnik/", "display_url": "terceravia.mx/2017/03/la-tri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466374035673089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:00:15.000Z", "text": "La tristeza suicida: poemas de Alejandra Pizarnik https://t.co/v8spLXmo0N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126629783", "id": "1176466374035673089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176461340078161921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466349104742402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:00:09.000Z", "text": "@MiriamLeitaoCom \u00d1 entendo, queriam derrubar o governo com luta armada e agora vem defender que \u00f1 se combate \u00e0 viol\u00eancia com rigor \ud83e\udd14 Sim sei!! O Comunismo/Socialismo executou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas que foram contra o regime e agora vem dar 1 li\u00e7\u00e3o, vejam a Venezuela j\u00e1 matou + de 8000", "in_reply_to_user_id": "16814640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "891269496001974273", "id": "1176466349104742402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176432507249668096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176466327244103683"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:00:04.000Z", "text": "El ..........SUICIDA INGLES....... https://t.co/XIFsj90xlU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026224845", "id": "1176466327244103683", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/XIFsj90xlU", "expanded_url": "https://twitter.com/Suanzes/status/1176432507249668096", "display_url": "twitter.com/Suanzes/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Pascal"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "Pascal"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/QlZ4x2qEnw", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Et9bFcmBH5U", "display_url": "youtube.com/watch?v=Et9bFc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Et9bFcmBH5U"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466312500932610"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:00:01.000Z", "text": "Pascal gira.\n2B gira.\nPascal se suicida.\n\n\u00daltimo recordatorio de que deber\u00edas verte los Mejores Momentos de Nier: Automata.\n\nLink: https://t.co/QlZ4x2qEnw\n\n&lt;3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028376311436402689", "id": "1176466312500932610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466289373667329"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:59:55.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083673700883484672", "id": "1176466289373667329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466264883179520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:59:49.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118039468", "id": "1176466264883179520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466232687648768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:59:42.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212601059", "id": "1176466232687648768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176303483756171264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466178379788288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:59:29.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: O lend\u00e1rio (e oscarizado!) Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 exibido j\u00e1 j\u00e1 na @RedeGlobo! \ud83e\udd70\ud83d\udc95 https://t.co/dTfkizbCs7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083235773749567488", "id": "1176466178379788288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466117784756224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:59:14.000Z", "text": "uma menina do curso do Henrique se suicidou no domingo... e eu fico muito pensativa quanto a posi\u00e7\u00e3o do coordena\u00e7\u00e3o do curso quanto a isso visto que n\u00e3o \u00e9 um curso nem um pouco acess\u00edvel e os professores em maioria s\u00e3o uns belos filhos da puta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "334360088", "id": "1176466117784756224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176462199365275648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fmarcalvaro", "id": "275460372"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "Ed_Portic", "id": "870193922"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465970807939072"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T11:58:39.000Z", "text": "RT @fmarcalvaro: El company @SintesOlivella explica molt b\u00e9 el sentit del llibre \u201cAssaig general d\u2019una revolta\u201d (@Ed_Portic / @G_Gutenberg)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272108812", "id": "1176465970807939072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465747293421568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:57:46.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300162759", "id": "1176465747293421568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465743011024897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:57:45.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72984113", "id": "1176465743011024897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176465641454342144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:57:21.000Z", "text": "Hoje derrubaram alguma coisa nos trilhos, e as pessoas do meu vag\u00e3o automaticamente criaram um suicida\n\"Ah mas pra que se matar agora? Por que n\u00e3o se mata depois? Eu preciso chegar no emprego!\" \n... Era s\u00f3 um objeto\n\"Ah, acontece...\"\nN\u00f3s estamos mortos e ningu\u00e9m percebeu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "174521674", "id": "1176465641454342144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176465635624280064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:57:19.000Z", "text": "\u00bb Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/Zr2dCy0J34 https://t.co/ldnjYooqAX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "id": "1176465635624280064", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Zr2dCy0J34", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ldnjYooqAX", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176465635624280064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldnjYooqAX", "media_key": "3_1176465631580971010"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465622261219338"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:57:16.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942349999538614272", "id": "1176465622261219338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176465409844961280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tchapatata", "id": "362506197"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "pcamoes999", "id": "295702052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465620323512321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:57:16.000Z", "text": "@tchapatata @pcamoes999 Ya, suicidou se e ainda escondeu a arma \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude18", "in_reply_to_user_id": "362506197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775986363082674176", "id": "1176465620323512321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465495970783234"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:56:46.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166874699", "id": "1176465495970783234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176463861723127808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tchapatata", "id": "362506197"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "pcamoes999", "id": "295702052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465479269007361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:56:42.000Z", "text": "@tchapatata @pcamoes999 Sem arma. Pegou na pistola , matou se e ainda a escondeu. Fds a moral dos tripas \u00e9 uma del\u00edcia \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "in_reply_to_user_id": "362506197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775986363082674176", "id": "1176465479269007361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465471660535808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:56:40.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726334536", "id": "1176465471660535808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465129107611648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:55:19.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296024438", "id": "1176465129107611648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465088607346690"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:55:09.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305182372", "id": "1176465088607346690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3866, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465058530037760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:55:02.000Z", "text": "1. Mour\u00e3o defendeu a a\u00e7\u00e3o policial que matou \u00c1gatha. \u00c9 a barb\u00e1rie institucionalizada! O Presidente em exerc\u00edcio \"normalizou\" a morte de 1 crian\u00e7a e ainda chamou a fam\u00edlia da v\u00edtima de mentirosa! E n\u00e3o se ouve panelas, n\u00e3o se v\u00ea indigna\u00e7\u00e3o nas ruas (salvo na comunidade atingida).", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64092076", "id": "1176465058530037760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465039823462400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:54:57.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239990687", "id": "1176465039823462400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176465038137274369"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:54:57.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145795582520373249", "id": "1176465038137274369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464951436894210"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:54:36.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184394678", "id": "1176464951436894210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464950547623938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:54:36.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4826912836", "id": "1176464950547623938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464932205936640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:54:32.000Z", "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938473998110855168", "id": "1176464932205936640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176464899561705474"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:54:24.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060938531638517760", "id": "1176464899561705474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464848789676032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:54:12.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301251893", "id": "1176464848789676032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464814186610688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:54:04.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1420861015", "id": "1176464814186610688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176464789469634560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:53:58.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/LTfELlBKbU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233898074", "id": "1176464789469634560", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LTfELlBKbU", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464777968832512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:53:55.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804656572555268096", "id": "1176464777968832512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464736378085376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:53:45.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262221458", "id": "1176464736378085376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464651414061057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:53:25.000Z", "text": "A m\u00eddia em peso criticando a Policia pela bala que matou a menina Agatha. E se a bala n\u00e3o for de arma de uso policial, v\u00e3o dizer o que?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379974507", "id": "1176464651414061057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464639762345984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:53:22.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102512868", "id": "1176464639762345984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464637233119233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:53:21.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130102505277411328", "id": "1176464637233119233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176420260569899008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luissuarezherna", "id": "378697867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464327672520706"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:52:08.000Z", "text": "@luissuarezherna Estado suicida.", "in_reply_to_user_id": "378697867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162419068097433601", "id": "1176464327672520706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464314124910592"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-24T11:52:04.000Z", "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788454275877834752", "id": "1176464314124910592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176455153190412288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "ClaudioNazoa", "id": "188912845"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464244314914816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:51:48.000Z", "text": "@cmrondon @ClaudioNazoa Deberiamos juzgarlo por su trabajo, pero de forma suicida criticamos por criticar...", "in_reply_to_user_id": "76947892", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "115686464", "id": "1176464244314914816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464145161609218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:51:24.000Z", "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064000163243597824", "id": "1176464145161609218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176260450348130304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kuribohR6", "id": "879453349380337665"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "JuK49", "id": "838364507990806528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463998310658048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:50:49.000Z", "text": "@kuribohR6 @JuK49 Jajajajaja. Juka se suicida porque se aburre xD", "in_reply_to_user_id": "879453349380337665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1119279950316568577", "id": "1176463998310658048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176463968803663872"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:50:42.000Z", "text": "Me gusta la din\u00e1mica de tener un personaje emo suicida con dependencia emocional, un demonio que suelta anacronismos y tiene un sentido del humor bastante bizarro y un antiguo sacerdote m\u00e1s bueno que el pan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917809520084160513", "id": "1176463968803663872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463933344866304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:50:34.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842163934056579073", "id": "1176463933344866304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463930677444608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:50:33.000Z", "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766826204254973952", "id": "1176463930677444608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463855469387776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:50:15.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "id": "1176463855469387776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463807532716032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:50:04.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111859264", "id": "1176463807532716032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176463717887827968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:49:42.000Z", "text": "ontem vi o motorista que se matou aqui na garagem, ele estava rindo,brincando com os outros motorista,\n ele vivia brincando falava que era o melhor motorista da empresa, hoje recebo essa noticia horr\u00edvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908166624070565888", "id": "1176463717887827968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463567727427584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:49:06.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107197636", "id": "1176463567727427584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176155016618553350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.2719, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463565966008321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:49:06.000Z", "text": "RT @fpcoliveira: Dudu, tu apoia que os pais da menina \u00c1gatha fa\u00e7am como o Stallone no filme e se vinguem de quem matou a filha deles? S\u00f3 pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340318950", "id": "1176463565966008321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463426358587392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:48:33.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196417331", "id": "1176463426358587392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463378811936768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:48:21.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057715397795942400", "id": "1176463378811936768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176225130827177991"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.732, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463360939851777"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:48:17.000Z", "text": "RT @Malapalabrero: Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "id": "1176463360939851777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463356028424192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:48:16.000Z", "text": "Assisti ontem um peda\u00e7o de Esquadr\u00e3o Suicida, e a vontade \u00e9 sempre a mesma: que esse filme fosse desfeito para que o Jared Leto tivesse a oportunidade de desinterpretar o Coringa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2666886164", "id": "1176463356028424192", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463302152642562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:48:03.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33680671", "id": "1176463302152642562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463239569379328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:47:48.000Z", "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311453502", "id": "1176463239569379328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463109625647104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:47:17.000Z", "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556713709", "id": "1176463109625647104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176463066898358272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:47:07.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1577191560", "id": "1176463066898358272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462884936835073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:46:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621299036", "id": "1176462884936835073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462806465556480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:46:05.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085114574335102976", "id": "1176462806465556480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462793450708992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:46:02.000Z", "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731957826684375040", "id": "1176462793450708992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462743882358787"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:45:50.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182918234", "id": "1176462743882358787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 39, "end": 59, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "Investiga\u00e7\u00e3o Criminal"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1,"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462674328268800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:45:33.000Z", "text": "Tem uma s\u00e9rie na Netflix que se chama \"Investiga\u00e7\u00e3o Criminal\", \u00e9 tipo um csi brasileiro. Da\u00ed tem um epis\u00f3dio sobre o caso da Elo\u00e1, que namorava o Lindemberg e inconformado com o t\u00e9rmino do namoro, ele a matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058573527060807680", "id": "1176462674328268800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324444689764353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carvalhogui92", "id": "833514523529244672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462611166236673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:45:18.000Z", "text": "RT @Carvalhogui92: Da n\u00e3o,eu me amarro em esquadr\u00e3o suicida. Sempre vejo quando passa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251212353", "id": "1176462611166236673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462595265613825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:45:14.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279233001", "id": "1176462595265613825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462508913246210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:44:54.000Z", "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420699850", "id": "1176462508913246210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176462460401979392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:44:42.000Z", "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da libriana mais raiz que conhe\u00e7o, vov\u00f3.  S\u00f3 queria t\u00e1 em casa fazendo o bolinho de banana que ela tanto gosta. Se a crise n\u00e3o me matou ontem \u00e9 hoje que eu morro de saudade, viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160503538381983744", "id": "1176462460401979392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462360095186944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:44:18.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045743210205728769", "id": "1176462360095186944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462217744650241"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:43:44.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4567918288", "id": "1176462217744650241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176447186680332288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462201168809987"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:43:41.000Z", "text": "@Cecillia @Leoni_a_jato Que Pa\u00eds maluco estamos vivendo. O estado se oferecendo para pagar o enterro de uma crian\u00e7a que ele matou, enquanto deveria estar oferecendo escolas, sa\u00fade, conforto e um futuro para ela.", "in_reply_to_user_id": "14499351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "734505070335807489", "id": "1176462201168809987"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Ed_Portic", "id": "870193922"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/qb0hMj73Xu", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026", "status": 403, "unwound_url": "http://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462199365275648"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T11:43:40.000Z", "text": "El company @SintesOlivella explica molt b\u00e9 el sentit del llibre \u201cAssaig general d\u2019una revolta\u201d (@Ed_Portic / @G_Gutenberg): \u201cEl llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida\u201d via @elnacionalcat https://t.co/qb0hMj73Xu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "275460372", "id": "1176462199365275648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462143648083971"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:43:27.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298348622", "id": "1176462143648083971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462138321309697"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:43:26.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572147434", "id": "1176462138321309697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176462115504369666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:43:20.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/1dTsGVj6nn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825329929", "id": "1176462115504369666", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1dTsGVj6nn", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461807826984966"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:42:07.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960141584997208064", "id": "1176461807826984966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176274309863673856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/qgz1wuo24e", "expanded_url": "https://twitter.com/New_Delia/status/1176274309863673856", "display_url": "twitter.com/New_Delia/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461750398570496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:41:53.000Z", "text": "Exterm\u00ednio de uma na\u00e7\u00e3o , assim dominar\u00e3o o pa\u00eds e uma nova fase do socialismo se implantar\u00e1 , f\u00f3rmula antiga , Stalin fez isso , matou milh\u00f5es pela fome !! Lament\u00e1vel !! https://t.co/qgz1wuo24e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916055322552397824", "id": "1176461750398570496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461711618052096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:41:44.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194982862", "id": "1176461711618052096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176369219929288705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461647021596674"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T11:41:28.000Z", "text": "@AlvisiConci Che ci sia dietro Morisi? Il tafazzismo non basta a spiegare un comportamento cos\u00ec stupidamente suicida", "in_reply_to_user_id": "869873746559062017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "745207130207170560", "id": "1176461647021596674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461634182832130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:41:25.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692669570", "id": "1176461634182832130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461253222588419"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:39:55.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85112878", "id": "1176461253222588419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461241411342336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:39:52.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109261164649869324", "id": "1176461241411342336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176461005032960001"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T11:38:55.000Z", "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228492024", "id": "1176461005032960001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460978222972928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:38:49.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584109675", "id": "1176460978222972928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460831237779461"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:38:14.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114142849925296128", "id": "1176460831237779461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176303483756171264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460791408713728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:38:04.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: O lend\u00e1rio (e oscarizado!) Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 exibido j\u00e1 j\u00e1 na @RedeGlobo! \ud83e\udd70\ud83d\udc95 https://t.co/dTfkizbCs7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888967561060253697", "id": "1176460791408713728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460761092300800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:37:57.000Z", "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436890303", "id": "1176460761092300800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460590593843200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:37:17.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4923730889", "id": "1176460590593843200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176332455164428288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AldoushJose", "id": "374847033"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Carnota"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460586688884737"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:37:16.000Z", "text": "@AldoushJose @Roby_Monaco Carnota es o se hace? Tiene instrucci\u00f3n este hombre?.Es periodista kamikaze me parece porque se suicida con las boludeses que dice.Investiga o googlea al menos y quedas menos pelotudo.", "in_reply_to_user_id": "374847033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1168829748614705153", "id": "1176460586688884737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460572851953664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:37:12.000Z", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286919546", "id": "1176460572851953664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176460222816296960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:35:49.000Z", "text": "Tem dias que a gente acorda naquele pique...pique suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979192367126282240", "id": "1176460222816296960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460181472985094"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:35:39.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128633219354693632", "id": "1176460181472985094"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460141891375104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:35:30.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131530044235501568", "id": "1176460141891375104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176459776345161735"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:34:02.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098994696058269703", "id": "1176459776345161735"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176448813822808065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176459529149718528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:33:03.000Z", "text": "RT @meunomeehmaria: pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 fre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974429476837904386", "id": "1176459529149718528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176459464314146816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:32:48.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956912991244570624", "id": "1176459464314146816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176459450149986304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:32:45.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525221733", "id": "1176459450149986304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176459143751880704"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:31:32.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52541370", "id": "1176459143751880704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176457281065684992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.4532, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176459102253395969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:31:22.000Z", "text": "@PatrickC_Araujo @dilmabr N\u00e3o, t\u00f4 vendo a assaltante d bancos mesmo, a terrorista q recebe milh\u00f5es da anistia, a assassina q matou milh\u00f5es nas filas do SUS. Posso ficar o dia todo te informando se quiser...", "in_reply_to_user_id": "319397846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3325926651", "id": "1176459102253395969", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176459024356859905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:31:03.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169059424121565184", "id": "1176459024356859905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458931578781702"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:30:41.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085661615708622848", "id": "1176458931578781702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458921168515072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:30:39.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952493979", "id": "1176458921168515072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458883717632003"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:30:30.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042882679635566592", "id": "1176458883717632003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458866101559296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:30:25.000Z", "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54368455", "id": "1176458866101559296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "nodejesdever"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "food"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "nodejesdever"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/M3kxpiik7r", "expanded_url": "https://is.gd/5sSCIt", "display_url": "is.gd/5sSCIt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458795213606912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:30:08.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201den EEUU (Video) \n El inc\u00f3modo momento fue captado el pasado fin de https://t.co/M3kxpiik7r #food #nodejesdever", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121573502786658304", "id": "1176458795213606912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176458756353380352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:29:59.000Z", "text": "SUICIDA\n- La plata o la vida.\n- La vida. Venga, valiente, hazlo. \n- No me presione, es mi primer d\u00eda de atracador.\n- Mala suerte. Ya lo hago yo, dame eso.\n- \u00bfEst\u00e1 ud loco? \u00a1Que este cuchillo tiene mucho peligro y se puede hacer da\u00f1o!\n#Desaf\u00edoDosPalabrasUnTuit #D\u00eda75\n#microcuento https://t.co/TE7NQFqNAE", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 259, "tag": "Desaf\u00edoDosPalabrasUnTuit"}, {"start": 260, "end": 266, "tag": "D\u00eda75"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "microcuento"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TE7NQFqNAE", "expanded_url": "https://t.co/TE7NQFqNAE", "display_url": "t.co/TE7NQFqNAE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1133980697079832576", "id": "1176458756353380352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458709809160194"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:29:48.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028040150100701184", "id": "1176458709809160194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458603923988481"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:29:23.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922496788220796933", "id": "1176458603923988481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458591726968833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:29:20.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "id": "1176458591726968833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176281148017774594"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaraPiovani", "id": "4364572343"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4768, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458563021156352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:29:13.000Z", "text": "@MaraPiovani Pessoal, pq vcs acham que nas comunidades as fam\u00edlias sempre falam que foi bala da pol\u00edcia que matou um inocente? Se falarem o contr\u00e1rio no outro dia est\u00e3o mortos, sempre foi assim, Lacombe est\u00e1 certo tem que investigar, inquisi\u00e7\u00e3o sem julgamento, sabemos o que \u00e9!!!", "in_reply_to_user_id": "4364572343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1108424331019857920", "id": "1176458563021156352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458553000955904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:29:11.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983790589064949761", "id": "1176458553000955904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310954381971456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458436030205952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:28:43.000Z", "text": "RT @BRJaredLeto: Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493454694", "id": "1176458436030205952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458354245427200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:28:23.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368476077", "id": "1176458354245427200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458254844616704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:28:00.000Z", "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742889768065859584", "id": "1176458254844616704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176458167628312577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:27:39.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/JzuGelk4F8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328428247", "id": "1176458167628312577", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JzuGelk4F8", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176227539724963840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xaviermcelorrio", "id": "317107318"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458081280188416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:27:18.000Z", "text": "RT @xaviermcelorrio: Greta Thunberg es una ni\u00f1a sobreexpuesta, s\u00ed y habla con una rabia propia de la ira adolescente que dice verdades inc\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4556149515", "id": "1176458081280188416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176458056886030336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:27:12.000Z", "text": "Madre agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/3KtOU7Iyf9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903077110536916992", "id": "1176458056886030336", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3KtOU7Iyf9", "expanded_url": "http://www.dominicanoenelexterior.com/index.php/internacionales/19-estados-unidos/12327-madre-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida#.XYn9f6Zly80.twitter", "display_url": "dominicanoenelexterior.com/index.php/inte\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457956432449536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:26:49.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida seria um filme mto foda se nao tivesse cagado o coringa e se n\u00e3o tivesse essa guerra contra os alien\u00edgenas. Mas de resto....caralho, seria uma puta filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1104519859763855360", "id": "1176457956432449536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457915315695616"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:26:39.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3938028862", "id": "1176457915315695616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176455417981014016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176457895468326912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:26:34.000Z", "text": "Fui checar se estava tudo bem com ele e ontem fez dez anos q o ex dele se matou?", "in_reply_to_user_id": "983061289630097408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983061289630097408", "id": "1176457895468326912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457857958600704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:26:25.000Z", "text": "Tenho medo pelo meu filho nesse nosso retrocesso,governo suicida.. Que Deus proteja todos n\u00f3s.\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4890271606", "id": "1176457857958600704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457810101579776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:26:14.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007545127001313280", "id": "1176457810101579776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457782767304704"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:26:07.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467731014", "id": "1176457782767304704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176455908592902149"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LogicWorms", "id": "1090927856203517952"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Magnetic Field"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Magnetic"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Detector"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "app"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "detect"}, {"start": 82, "end": 98, "tag": "Electromagnetic"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "field"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Download"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457661170290688"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T11:25:38.000Z", "text": "RT @LogicWorms: #Magnetic Field #Detector is the best #app if you want to #detect #Electromagnetic #field in your surroundings.\n#Download i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101834030088110080", "id": "1176457661170290688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176456504913944576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Extrunxador", "id": "1361043784683905030"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7331, "type": "Product", "normalized_text": "xbox"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "hur dur"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.5135, "type": "Product", "normalized_text": "xbox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457595328126976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:25:22.000Z", "text": "@Extrunxador \u201cTodo o dia uma morte do xbox diferente\u201d pelo que vi \u00e9 assim desde o original ahahahah espero eu que n\u00e3o mas se for 18 minutos de ve + 1 minuto de last + 1 minuto de Batman s\u00f3 espere pelo \u201c hur dur matou o xbox\u201d", "in_reply_to_user_id": "91382534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "195025264", "id": "1176457595328126976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457517481771008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:25:04.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078663919256899587", "id": "1176457517481771008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176456832765878273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ovagaston", "id": "2614368627"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Casarse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457465287839745"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:24:51.000Z", "text": "@ovagaston Casarse es suicida jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "2614368627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144207413", "id": "1176457465287839745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176457445457240064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:24:47.000Z", "text": "Madre agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/32nnxL1kUh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903077110536916992", "id": "1176457445457240064", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/32nnxL1kUh", "expanded_url": "http://www.dominicanoenelexterior.com/index.php/internacionales/19-estados-unidos/12327-madre-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida#.XYn8_EAUtRM.twitter", "display_url": "dominicanoenelexterior.com/index.php/inte\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457410531266561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:24:38.000Z", "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078758197039718401", "id": "1176457410531266561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176457404457869312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:24:37.000Z", "text": "Madre agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/YHEOrwWphF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903077110536916992", "id": "1176457404457869312", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YHEOrwWphF", "expanded_url": "http://www.dominicanoenelexterior.com/index.php/internacionales/19-estados-unidos/12327-madre-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida#.XYn883SvadA.twitter", "display_url": "dominicanoenelexterior.com/index.php/inte\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176238505606955010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457314699792384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:24:16.000Z", "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051585694316064770", "id": "1176457314699792384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457267241246720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:24:04.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514726415", "id": "1176457267241246720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176164658354499585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Fdez_Ib", "id": "1072570935402737664"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "opsomschile", "id": "1375058696"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "SenameTarapaca", "id": "3308363603"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "Gore_Tarapaca", "id": "1281610321"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "Saludtarapaca", "id": "432756680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457262556164096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:24:03.000Z", "text": "RT @Manuel_Fdez_Ib: @opsomschile @SenameTarapaca @Gore_Tarapaca @Saludtarapaca Algunos temas a analizar ser\u00e1n:\n\u2705Salud mental y conducta sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524487840", "id": "1176457262556164096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457221586202624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:23:53.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195511228", "id": "1176457221586202624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457195346649089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:23:47.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770710182", "id": "1176457195346649089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457116556681216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:23:28.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030629280986877952", "id": "1176457116556681216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456963774930944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:22:52.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107108520", "id": "1176456963774930944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456936830787585"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:22:45.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016499504848297984", "id": "1176456936830787585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176456790269202433"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-24T11:22:10.000Z", "text": "K ermozo 2do kuatri-mestre \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735892064634818561", "id": "1176456790269202433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456748938465282"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:22:01.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3567748941", "id": "1176456748938465282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456679992516609"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T11:21:44.000Z", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202528235", "id": "1176456679992516609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456582923792385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:21:21.000Z", "text": "Eu nem terminei o filme pq dormi no meio dele kkkkkkk mas agora posso afirmar com propriedade que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a maior aberra\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do cinema, bjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "352583112", "id": "1176456582923792385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176185078654951424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456538900353025"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T11:21:11.000Z", "text": "@nzingaretti @pdnetwork Lei ha l'inconscio suicida. \"Un'italia pi\u00f9 verde\", praticamente il colore della Lega.", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "313813519", "id": "1176456538900353025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456235320795138"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:19:58.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271016007", "id": "1176456235320795138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176238714445586433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176456182468435968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:19:46.000Z", "text": "Quero um time pra ganhar, n\u00e3o um suicida caralho https://t.co/PpbIuv2Zs6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002319156732186624", "id": "1176456182468435968", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PpbIuv2Zs6", "expanded_url": "https://twitter.com/_sccpnews/status/1176238714445586433", "display_url": "twitter.com/_sccpnews/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176455908592902149"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LogicWorms", "id": "1090927856203517952"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Magnetic Field"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Magnetic"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Detector"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "app"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "detect"}, {"start": 82, "end": 98, "tag": "Electromagnetic"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "field"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Download"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456054542151680"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T11:19:15.000Z", "text": "RT @LogicWorms: #Magnetic Field #Detector is the best #app if you want to #detect #Electromagnetic #field in your surroundings.\n#Download i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963337426205732864", "id": "1176456054542151680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456046119936001"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:19:13.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137526012", "id": "1176456046119936001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456015673548802"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:19:06.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90435850", "id": "1176456015673548802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176417405641383936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marioheb", "id": "149533494"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Adriastea", "id": "243034005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455995213717504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:19:01.000Z", "text": "@marioheb @Adriastea Yo entiendo y celebro lo que dice Greta, Mario. Y m\u00e1s celebro el impacto que tiene. Pero lo que dice el trino es cierto. Lo hemos dicho desde abajo mil veces, en todos los tonos y hemos pasado. El trino no es contra Greta, es contra visi\u00f3n prejuiciada y suicida.", "in_reply_to_user_id": "149533494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "403160520", "id": "1176455995213717504", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176455908592902149"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LogicWorms", "id": "1090927856203517952"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Magnetic Field"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Magnetic"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Detector"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "app"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "detect"}, {"start": 82, "end": 98, "tag": "Electromagnetic"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "field"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Download"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455981909368834"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T11:18:58.000Z", "text": "RT @LogicWorms: #Magnetic Field #Detector is the best #app if you want to #detect #Electromagnetic #field in your surroundings.\n#Download i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553201139", "id": "1176455981909368834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176368131775893506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maitelaprincesa", "id": "498277320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455912812363778"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T11:18:41.000Z", "text": "RT @maitelaprincesa: Operaci\u00f3 Judas...Espanya com a nou messies sacrificant-se... Operaci\u00f3 Judas... El tra\u00efdor a Crist que es su\u00efcida\nOpera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1427217866", "id": "1176455912812363778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "Magnetic Field"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 211, "end": 226, "probability": 0.3099, "type": "Organization", "normalized_text": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 229, "end": 247, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "JacksonWang1stAlbum"}, {"start": 250, "end": 262, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Magnetic"}, {"start": 16, "end": 25, "tag": "Detector"}, {"start": 38, "end": 42, "tag": "app"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "detect"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Electromagnetic"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "field"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "Download"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 173, "end": 179, "tag": "Greta"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "Internacional"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "ADonadoPedaco"}, {"start": 210, "end": 227, "tag": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 228, "end": 248, "tag": "JacksonWang1stAlbum"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "Silvio"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/wU0lSTFt3y", "expanded_url": "http://bit.ly/2Gh36x6", "display_url": "bit.ly/2Gh36x6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455908592902149"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T11:18:40.000Z", "text": "#Magnetic Field #Detector is the best #app if you want to #detect #Electromagnetic #field in your surroundings.\n#Download it Now: https://t.co/wU0lSTFt3y\n#Esquadr\u00e3o Suicida\n#Greta\n#Internacional\n#ADonadoPedaco\n#BULLETTOTHEHEART\n#JacksonWang1stAlbum\n#Silvio Santos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1090927856203517952", "id": "1176455908592902149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455699016142848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:17:50.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900424790531612673", "id": "1176455699016142848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455613917859840"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-24T11:17:30.000Z", "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896196945", "id": "1176455613917859840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455612714094593"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:17:30.000Z", "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043618377405812737", "id": "1176455612714094593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176455052539695105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JorgeF98339646", "id": "1060273858438201347"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "sbobadilla_dip", "id": "2793618401"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "maxxtro43", "id": "1564429644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455569735147520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:17:19.000Z", "text": "RT @JorgeF98339646: @sbobadilla_dip @maxxtro43 Esta esperando haber si se \"suicida\" antes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564429644", "id": "1176455569735147520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455507902652417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:17:05.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380424780", "id": "1176455507902652417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455493100945410"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:17:01.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432412560", "id": "1176455493100945410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455492262125569"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:17:01.000Z", "text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930022574", "id": "1176455492262125569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455487921020928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:17:00.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374847161", "id": "1176455487921020928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455317518991360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:16:19.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052509448097464321", "id": "1176455317518991360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455176569479168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:15:46.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841574293", "id": "1176455176569479168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455166259847169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:15:43.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4786993186", "id": "1176455166259847169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455145770618880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:15:38.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158341953", "id": "1176455145770618880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455143010832384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:15:38.000Z", "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903217685177225216", "id": "1176455143010832384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176455065730781185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:15:19.000Z", "text": "O pessoal aqui falando sobre uma mo\u00e7a que se matou e dai mostraram uma foto dela e o pessoal:\n\n- Nossa, linda, como que pode fazer isso, linda desse jeito.\n\nS\u00e9rio, vai tomar no cu pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781625573688958977", "id": "1176455065730781185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176241729273552901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sbobadilla_dip", "id": "2793618401"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "maxxtro43", "id": "1564429644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455052539695105"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:15:16.000Z", "text": "@sbobadilla_dip @maxxtro43 Esta esperando haber si se \"suicida\" antes", "in_reply_to_user_id": "2793618401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060273858438201347", "id": "1176455052539695105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176454487327858688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455011955597312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:15:06.000Z", "text": "que si, luego Anne tiene estres post-traumatico y se suicida no sin antes dejarle a Carl el ni\u00f1o, pero quiero recordar esa escena donde el simbionte aparece por el telefono", "in_reply_to_user_id": "2723793260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723793260", "id": "1176455011955597312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455005710311424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:15:05.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4443163647", "id": "1176455005710311424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.3903, "type": "Organization", "normalized_text": "GNR"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "paisaominuto"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "paisaominuto"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CsNoC5Lkl8", "expanded_url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1326919/militar-da-gnr-suicidou-se-com-a-arma-de-servico", "display_url": "noticiasaominuto.com/pais/1326919/m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454992900894720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:15:02.000Z", "text": "Militar da GNR suicidou-se com a arma de servi\u00e7o https://t.co/CsNoC5Lkl8 #paisaominuto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771943484", "id": "1176454992900894720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454967185596416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:14:56.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55411389", "id": "1176454967185596416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176231519754604544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmelojorda", "id": "28522618"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454937598922752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:14:49.000Z", "text": "@carmelojorda @ONU_es Nada me extra\u00f1ar\u00eda si esta ni\u00f1a se suicida, la est\u00e1n sometiendo a un estr\u00e9s innecesario y abusivo. Donde est\u00e1n los defensores de la ni\u00f1ez, que callan frente a esta crueldad?", "in_reply_to_user_id": "28522618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934015418280243200", "id": "1176454937598922752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176300716195012608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "EL_GATO_RICO"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/9mcqmVzcpq", "expanded_url": "https://youtu.be/1-rTl4ZEJ-s", "display_url": "youtu.be/1-rTl4ZEJ-s", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1-rTl4ZEJ-s&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454924311367680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:14:46.000Z", "text": "@LOUDgg https://t.co/9mcqmVzcpq\nEL_GATO_RICO me matou capa lindo !\nVai l\u00e1 no meu novo canal perdi o outro come\u00e7ando do zero ! Ja se inscreve deixa o like e ative o sininho fam\u00edlia !", "in_reply_to_user_id": "1073430373978333184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175342699916013568", "id": "1176454924311367680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176454909673312256"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T11:14:42.000Z", "text": "\u0417\u0430\u043c\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0414\u041f \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0434\u0435\u043b\u0430 \u043e \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/oD907wcT9p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3106808623", "id": "1176454909673312256", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oD907wcT9p", "expanded_url": "https://informburo.kz/novosti/zamnachalnika-dp-pavlodarskoy-oblasti-otstranili-ot-dolzhnosti-iz-za-dela-o-dovedenii-do-suicida.html", "display_url": "informburo.kz/novosti/zamnac\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454883974815748"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:14:36.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51547321", "id": "1176454883974815748"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454862583795713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:14:31.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385105151", "id": "1176454862583795713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454838844104704"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T11:14:25.000Z", "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570785021", "id": "1176454838844104704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454617137385473"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:13:32.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285099554", "id": "1176454617137385473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454590167965696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:13:26.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124016379412262912", "id": "1176454590167965696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176175007522672640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "loud_voltan", "id": "1159217536430419968"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "EL_GATO_RICO"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/9mcqmVzcpq", "expanded_url": "https://youtu.be/1-rTl4ZEJ-s", "display_url": "youtu.be/1-rTl4ZEJ-s", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1-rTl4ZEJ-s&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454580735041537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:13:24.000Z", "text": "@loud_voltan https://t.co/9mcqmVzcpq\nEL_GATO_RICO me matou capa lindo !\nVai l\u00e1 no meu novo canal perdi o outro come\u00e7ando do zero ! Ja se inscreve deixa o like e ative o sininho fam\u00edlia !", "in_reply_to_user_id": "1159217536430419968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175342699916013568", "id": "1176454580735041537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454490691702784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:13:02.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111965626", "id": "1176454490691702784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/GC1BJUG8K6", "expanded_url": "https://twitter.com/canalsigmatrix/status/1176454466448568321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GC1BJUG8K6", "media_key": "16_1176447260420399104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454466448568321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:12:56.000Z", "text": "Pessoal falando de Esquadr\u00e3o Suicida e eu me lembrei que esse foi um dos \u00fanicos filmes que cheguei a dormir no cinema e acordar em outro momento da hist\u00f3ria \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Era melhor eu ter passado 2 horas assistindo ao trailer. https://t.co/GC1BJUG8K6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103789239127429123", "id": "1176454466448568321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176454455971196928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:12:54.000Z", "text": "el de historia poco m\u00e1s se suicida en la clase dios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780928833528664065", "id": "1176454455971196928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "EL_GATO_RICO"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9mcqmVzcpq", "expanded_url": "https://youtu.be/1-rTl4ZEJ-s", "display_url": "youtu.be/1-rTl4ZEJ-s", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1-rTl4ZEJ-s&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454448232747009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:12:52.000Z", "text": "https://t.co/9mcqmVzcpq\nEL_GATO_RICO me matou capa lindo !\nVai l\u00e1 no meu novo canal perdi o outro come\u00e7ando do zero ! Ja se inscreve deixa o like e ative o sininho fam\u00edlia !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175342699916013568", "id": "1176454448232747009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454297812381696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:12:16.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2623964607", "id": "1176454297812381696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454242611150848"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T11:12:03.000Z", "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386414101", "id": "1176454242611150848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454186021658625"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:11:50.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310980210", "id": "1176454186021658625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308988390051840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ste_Merengue7", "id": "848537403577053184"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4245, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454164219596800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:11:44.000Z", "text": "RT @Ste_Merengue7: [23/9 22:32] Rickson: Est\u00e1 passando o filme das suas amigas na globo\n[23/9 22:32] Rickson: Esquadr\u00e3o suicida.\n\nRid\u00edculo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832336622607806465", "id": "1176454164219596800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454151586406407"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:11:41.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911713818", "id": "1176454151586406407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454123547443201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:11:35.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010631448834043905", "id": "1176454123547443201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454030480068609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:11:12.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871329903", "id": "1176454030480068609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176453977589895168"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-24T11:11:00.000Z", "text": "\ud83d\ude10 https://t.co/qQFGmdcj9N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478071022", "id": "1176453977589895168", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/qQFGmdcj9N", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453958153510917"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:10:55.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112283337928966144", "id": "1176453958153510917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453935994998784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:10:50.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908839271825641473", "id": "1176453935994998784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453872493223936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:10:35.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222533516", "id": "1176453872493223936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453783372599296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:10:14.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37318224", "id": "1176453783372599296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453771330822150"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:10:11.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37318224", "id": "1176453771330822150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453758626217984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:10:08.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37318224", "id": "1176453758626217984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4tYcb0O6ar", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYn5eCnXD44.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453673192501248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:09:47.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/4tYcb0O6ar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604797286", "id": "1176453673192501248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453622084833281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:09:35.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938088201658535937", "id": "1176453622084833281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453549515059200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:09:18.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864623502", "id": "1176453549515059200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176453423732015105"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T11:08:48.000Z", "text": "Fra qualche centinaio di anni, un linguista tenter\u00e0 di studiare il criterio con il quale #Salvini, nei suoi post, usa i virgolettati e le maiuscole.\nTroveranno quel linguista morto suicida nel suo letto.", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390814414", "id": "1176453423732015105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453246392705025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:08:06.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719358781344362497", "id": "1176453246392705025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453189052325890"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:07:52.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169023463924875272", "id": "1176453189052325890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453180802129926"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:07:50.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907850954", "id": "1176453180802129926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176453160703078402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:07:45.000Z", "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155296575", "id": "1176453160703078402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452994277228545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:07:05.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364621474", "id": "1176452994277228545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452994004639745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:07:05.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165067699787063296", "id": "1176452994004639745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452872046882816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:06:36.000Z", "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455244169", "id": "1176452872046882816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452862857175040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:06:34.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965439644", "id": "1176452862857175040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309209366966272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YandraSillva1", "id": "1254077294420865026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452814178070529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:06:22.000Z", "text": "RT @YandraSillva1: esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991468834883358720", "id": "1176452814178070529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452799435026432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:06:19.000Z", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148884470", "id": "1176452799435026432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452673874382848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:05:49.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833394739294662657", "id": "1176452673874382848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176352542806204416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4yy4XEMa5S", "expanded_url": "https://twitter.com/ArmasLiberdade/status/1176452651128631296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yy4XEMa5S", "media_key": "16_1176452642991747072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452651128631296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:05:44.000Z", "text": "@LeitadasL0en Vai acabar igual o outro la que se matou https://t.co/4yy4XEMa5S", "in_reply_to_user_id": "172574068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034133177676312578", "id": "1176452651128631296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452430059511808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:04:51.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295206915", "id": "1176452430059511808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176452246747435009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176452247745695744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:04:07.000Z", "text": "Pero un suicida es un ser, encerrado en la desesperanza, que no encontr\u00f3 lugar posiblemente porque personas \u2018perfectas\u2019 le negaron una oportunidad en el mundo.", "in_reply_to_user_id": "138239734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138239734", "id": "1176452247745695744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176452243798859776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:04:07.000Z", "text": "Las enfermedades mentales van acorde con los tiempos. Lo q hoy se vive crea determinadas patolog\u00edas psicol\u00f3gicas. El suicidio es una de ellas. \u2018Hijo\u2019 de la modernidad es alimentado por exclusi\u00f3n y desesperanza. El componente de la cultura es definitivo en la decisi\u00f3n del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "138239734", "id": "1176452243798859776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176449982653698048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176452202665320448"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T11:03:57.000Z", "text": "A la recta de Seriny\u00e0, en canvi, la setmana passada no v\u00e0reu poder CA\u00c7AR el conductor o conductors que avan\u00e7aven en plan su\u00efcida. Que curi\u00f3s. https://t.co/wNmXRvG6Q6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134455762", "id": "1176452202665320448", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/wNmXRvG6Q6", "expanded_url": "https://twitter.com/Cati_Tarragona/status/1176449982653698048", "display_url": "twitter.com/Cati_Tarragona\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405261378117632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FAM63", "id": "130169225"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452119152533504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:03:37.000Z", "text": "RT @FAM63: 2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738631827842301954", "id": "1176452119152533504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451833088401408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:02:29.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003324915", "id": "1176451833088401408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451827321266176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:02:27.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075166591753568256", "id": "1176451827321266176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176451750334738433"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:02:09.000Z", "text": "\ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al monstruo sin hacer nada ni cuando era f\u00e1cil e indoloro para parar esta marcha suicida\".\n\n\ud83d\udc4c Brillante como siempre @CarlosEstebanRD. https://t.co/K7j06EPSsZ", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "1138406986582806529", "id": "1176451750334738433", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K7j06EPSsZ", "expanded_url": "https://eltorotv.com/opinion/tribunas/greta-y-los-cdr-20190924", "display_url": "eltorotv.com/opinion/tribun\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451746102751235"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:02:08.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289954086", "id": "1176451746102751235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451737424670720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:02:06.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132683944145633280", "id": "1176451737424670720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fuHSLtoxsV", "expanded_url": "http://bit.ly/2l0TnlP", "display_url": "bit.ly/2l0TnlP"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/1T1qYKS7XT", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddom/status/1176451487746199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1T1qYKS7XT", "media_key": "3_1176451485405777921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451487746199553"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:01:06.000Z", "text": "EEUU: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida  https://t.co/fuHSLtoxsV https://t.co/1T1qYKS7XT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302482986", "id": "1176451487746199553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451458566430720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:00:59.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701117370052567041", "id": "1176451458566430720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451395664384003"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:00:44.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735487303385153541", "id": "1176451395664384003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451147340636160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:59:45.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734020282420199424", "id": "1176451147340636160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176451105330475008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:59:35.000Z", "text": "S\u00f3 queria ter a coragem desse pessoal que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169949782506442753", "id": "1176451105330475008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176317912707149824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LianeMGoncalves", "id": "469542574"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "seh_m", "id": "1341785793619177475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451090994405377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:59:32.000Z", "text": "@LianeMGoncalves @Seh_m Passou esquadr\u00e3o suicida,se n\u00e3o me engano", "in_reply_to_user_id": "469542574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "906326160195407874", "id": "1176451090994405377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451065753083904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:59:26.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110839973", "id": "1176451065753083904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450942247538689"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:58:56.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4106129183", "id": "1176450942247538689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450878091538433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:58:41.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196124725", "id": "1176450878091538433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176254194992500738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450852917338113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:58:35.000Z", "text": "@bchartsnet Quem matou a menina foi essa pol\u00edtica nazista do governador. Pouco importa se a bala saiu de arma da pol\u00edcia ou de um traficante. Essa pol\u00edtica de confrontamento burro \u00e9 a culpada por essas muitas mortes que v\u00eam ocorrendo.", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070311410851303427", "id": "1176450852917338113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450822080802817"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-24T10:58:28.000Z", "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4155031576", "id": "1176450822080802817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pride_JA", "id": "370665278"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Nikolai"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "shadowman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450620775178240"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:57:40.000Z", "text": "@Pride_JA por lo que entendi Nikolai mata a los personajes y se suicida porque nosotros causamos esto no? Si reinicia el universo no volveria a pasar todo? Y que paso con shadowman? Estaba adentro de la llave de invocacion pero exploto xd", "in_reply_to_user_id": "370665278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167377427", "id": "1176450620775178240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7374, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "NYPost"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/s76zrh6rwA", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/09/madre-le-agradece-dios-que-su-hija-de-5.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/09/madre-\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3pC1uunVmv", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1176450610922737664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pC1uunVmv", "media_key": "3_1176450606392913920"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3pC1uunVmv", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1176450610922737664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pC1uunVmv", "media_key": "3_1176450606392852481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450610922737664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:57:37.000Z", "text": "Madre le agradece a Dios que su hija de 5 a\u00f1os escap\u00f3 de la muerte a manos de un padre suicida\n\nLa madre de una ni\u00f1a  del Bronx de 5 a\u00f1os cuyo padre suicida salt\u00f3 frente a un tren  le dijo al NYPost que est\u00e1 agradecida con Dios   https://t.co/s76zrh6rwA https://t.co/3pC1uunVmv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815012067", "id": "1176450610922737664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450573777985536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:57:28.000Z", "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199804361", "id": "1176450573777985536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450560683327489"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:57:25.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159632621", "id": "1176450560683327489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450471353036800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:57:04.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405902027", "id": "1176450471353036800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450373051006976"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T10:56:40.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115859422", "id": "1176450373051006976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176190862809804800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Iagokmkz", "id": "924955670469898242"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "tr\u00e1f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450289924263936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:56:21.000Z", "text": "RT @Iagokmkz: @gduvivier Me deixe ver se entendi. Se vc planta e/ou distribui consome. Vc  n\u00e3o estaria indiretamente colaborando com o tr\u00e1f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402148797", "id": "1176450289924263936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176450176782950401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:55:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e brabo gostei desse filme rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486571356", "id": "1176450176782950401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176449776595980288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:54:18.000Z", "text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3230651644", "id": "1176449776595980288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176449701866065920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:54:00.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703411120850210816", "id": "1176449701866065920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176449560673230848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:53:27.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996382465844563969", "id": "1176449560673230848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176449541228380160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:53:22.000Z", "text": "setembro amarelo: a\n\ntodo mundo: voc\u00ea \u00e9 linde, voc\u00ea \u00e9 especial. muita gente te ama, n\u00e3o tire sua vida.\n\nresto do ano, sempre: ue mano kkkkkkkk elu tava tao bem e se matou???? que pena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082388828709629952", "id": "1176449541228380160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176449463990333441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:53:04.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026797311844904960", "id": "1176449463990333441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176449147936935936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:51:48.000Z", "text": "\u00c9 uma pena v\u00ea que todas as vezes que morre um inocente em confronto entre policiais e bandidos a bala que matou o inocente \u00e9 automaticamente jogada a culpa nos policiais. Os bandidos n\u00e3o atiram tamb\u00e9m? N\u00e3o se... https://t.co/LBatYL01ef", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69912150", "id": "1176449147936935936", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/LBatYL01ef", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000188856430/posts/3007471342602465/", "display_url": "facebook.com/10000018885643\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176296566585470981"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176449108900548608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:51:39.000Z", "text": "@jeanwyllys_real Vc tem?\nOs usu\u00e1rios de droga recreativa como vc matou essa crian\u00e7a.\nVcs financiam o tr\u00e1fico.\nVc n\u00e3o tem id\u00e9ia do qie acontece nas comunidades.\nUm BBB  oportunista que usa a dor para se promover e que cospe merda o tempo inteiro.", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "877138047057498112", "id": "1176449108900548608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176449048649318401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:51:25.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2854097031", "id": "1176449048649318401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329714119643138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448915195011073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:50:53.000Z", "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910141964921769989", "id": "1176448915195011073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448899428626432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:50:49.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869322393", "id": "1176448899428626432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176448851982598145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:50:38.000Z", "text": "Pombogira malvada q matou um rapaz\nSe eu mato vou preso\nA senhora mata e n\u00e3o vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2453606634", "id": "1176448851982598145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "Diretor"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Z2f8Um1EsC", "expanded_url": "https://glo.bo/2moPeYU", "display_url": "glo.bo/2moPeYU"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/UF4kNqKlRq", "expanded_url": "https://twitter.com/revistamonet/status/1176448814137389056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UF4kNqKlRq", "media_key": "3_1176448804326977536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448814137389056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:50:29.000Z", "text": "Diretor anuncia in\u00edcio das filmagens de 'Esquadr\u00e3o Suicida' com metade do elenco https://t.co/Z2f8Um1EsC https://t.co/UF4kNqKlRq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "8166502", "id": "1176448814137389056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176447886323789824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176448813822808065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:50:29.000Z", "text": "pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 frescura sofre quieto at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais...\n\npobre s\u00f3 n\u00e3o se suicida com mais frequ\u00eancia pq tem q sustentar fam\u00edlia https://t.co/pjyQhJ8NKV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "956551339303145474", "id": "1176448813822808065", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pjyQhJ8NKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_Nxtch/status/1176447886323789824", "display_url": "twitter.com/Young_Nxtch/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448753802326017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:50:14.000Z", "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25860830", "id": "1176448753802326017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448751680073728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:50:14.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003008684493017089", "id": "1176448751680073728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448613838401536"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-24T10:49:41.000Z", "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856810969", "id": "1176448613838401536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448612278185985"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:49:41.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118569553", "id": "1176448612278185985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448487359221762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:49:11.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159918492411453441", "id": "1176448487359221762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448425979568128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:48:56.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4052486181", "id": "1176448425979568128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448346606768129"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:48:37.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895953561779150848", "id": "1176448346606768129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448289434198016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:48:24.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327850104", "id": "1176448289434198016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/MAe0kI0eUO", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1017216", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448182303301634"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:47:58.000Z", "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/MAe0kI0eUO v\u00eda @_infoLibre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111665426", "id": "1176448182303301634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176448060408434688"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-24T10:47:29.000Z", "text": "https://t.co/ahYOP6Pb6U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277150932", "id": "1176448060408434688", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ahYOP6Pb6U", "expanded_url": "http://aprovinciadopara.com.br/lamentavelmente-a-jovem-arquiteta-lidia-basile-suicidou-se-na-tarde-de-hoje/", "display_url": "aprovinciadopara.com.br/lamentavelment\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447774730182656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:46:21.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931128174", "id": "1176447774730182656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447708946685953"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:46:05.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923655660", "id": "1176447708946685953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176447670396837891"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:45:56.000Z", "text": "porque t\u00e3o falando daquela merda de esquadr\u00e3o suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "491735133", "id": "1176447670396837891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447533016604674"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:45:23.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868148617", "id": "1176447533016604674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447524351238144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:45:21.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121664542", "id": "1176447524351238144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176447472656429061"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:45:09.000Z", "text": "Gente, se voc\u00eas fossem professores e um aluno matou quase dois meses de aula chegasse pra aula de revis\u00e3o como se nada tivesse acontecido: o que voc\u00eas fariam? Meu cachorro t\u00e1 perguntando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3427139837", "id": "1176447472656429061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8JgMDGZwL5", "expanded_url": "https://twitter.com/canalsigmatrix/status/1176447271405113344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8JgMDGZwL5", "media_key": "16_1176447260420399104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447271405113344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:44:21.000Z", "text": "Pessoal falando de Esquadr\u00e3o Suicida e eu me lembrei que esse foi um dos \u00fanicos filmes que cheguei a dormir no cinema e acordar em outro momento da hist\u00f3ria \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Era melhor eu ter passado 2 horas assistindo ao trailer. https://t.co/8JgMDGZwL5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103789239127429123", "id": "1176447271405113344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447236256993280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:44:13.000Z", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028112170385588224", "id": "1176447236256993280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447222873034753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:44:09.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136878599011733510", "id": "1176447222873034753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447203763732481"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:44:05.000Z", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461216071", "id": "1176447203763732481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176437936457441280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447188664279040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:44:01.000Z", "text": "@paulo_twigs \u00e9 a frase que a arlequina fala no esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1345842774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272589861", "id": "1176447188664279040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447149556609024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T10:43:52.000Z", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120977462148632577", "id": "1176447149556609024"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Vanea80290281", "id": "936951022118895617", "name": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 421, "tweet_count": 30390, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Edi_P_Benevides", "id": "357607463", "name": "Eleja boas atitudes e n\u00e3o promessas de que ter\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 471, "tweet_count": 34452, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "daninunes85", "id": "2706990088", "name": "DaniNunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1252, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "location": "interior de sp "}, {"verified": false, "username": "pxxurrxy", "id": "244461189", "name": "blondie \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 138, "tweet_count": 18610, "listed_count": 4}, "location": "Iru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CarlosSotero_", "id": "158191776", "name": "Carlos Sotero", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 450, "tweet_count": 29932, "listed_count": 7}, "location": "Belo Horizonte - MG, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sitevolts", "id": "2963868999", "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PivantiGui", "id": "700516137059151872", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 694, "tweet_count": 6859, "listed_count": 2}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "MayFPBarros", "id": "41806792", "name": "May Barros no catarse \u2728 (she / her) (ela / dela)", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 4893, "tweet_count": 120804, "listed_count": 30}, "location": "Brazil, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "adrianpnov", "id": "161721098", "name": "Me dicen \"El Negro\"", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 521, "tweet_count": 15147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yayobuenfil", "id": "820507341892321280", "name": "Yayo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 254, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "mmontesdorado", "id": "388741304", "name": "Tutor a la classe dels DOFINS", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 490, "tweet_count": 153364, "listed_count": 4}, "location": "Platja de Barquino, costat mar"}, {"verified": false, "username": "santiagoespot", "id": "274929169", "name": "Santiago Espot", "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "falabiaa", "id": "2932093408", "name": "Bandida filha de crente", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 866, "tweet_count": 20039, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, RJ"}, {"verified": false, "username": "lcnataide", "id": "1150930142442770432", "name": "Luan 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2033, "tweet_count": 7327, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zaratedo", "id": "269746253", "name": "Agenda 19:29Y que Dios nos coja CONFENSADOS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 123, "tweet_count": 95003, "listed_count": 1}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": true, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529", "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica"}, {"verified": false, "username": "belinha1311", "id": "745049942805340160", "name": "Belle", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 132, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Jaineg", "id": "904704085382881280", "name": "Jaine", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 141, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502", "name": "Querido Jeito \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "abelarda1912", "id": "3182946159", "name": "Massimo Ciuffini", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 278, "tweet_count": 7166, "listed_count": 6}, "location": "Architetto"}, {"verified": false, "username": "fededelprete", "id": "526341596", "name": "Federico Del Prete", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 874, "tweet_count": 7098, "listed_count": 48}, "location": "Milano, Italia"}, {"verified": false, "username": "lanaxl_", "id": "742776359366348800", "name": "ylana7 \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1130, "tweet_count": 30461, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "and_rebelo", "id": "68134348", "name": "Andr\u00e9 Rebelo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 62, "tweet_count": 4077, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173", "name": "Sargento Fahur", "public_metrics": {"followers_count": 671985, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Aires611", "id": "814079210469937152", "name": "cadu", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 365, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dbatcatss", "id": "1945417908", "name": "st james", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1257, "tweet_count": 85245, "listed_count": 10}, "location": "in a haunted club."}, {"verified": false, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026", "name": "Cami\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2685, "tweet_count": 9734, "listed_count": 7}, "location": "Sign of the Times live in Arg\u2661"}, {"verified": false, "username": "legalicenmedici", "id": "848841782", "name": "LEGALICEN MEDICINAL \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf31!!", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1470, "tweet_count": 88703, "listed_count": 2}, "location": "En todo el mundo RT \u267b\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933", "name": "Radio Villa Francia", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "location": " Villa Francia, Chile. "}, {"verified": false, "username": "MauroJunior___", "id": "3031157037", "name": "Mauro Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 244, "tweet_count": 13519, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AdsumP", "id": "1578098006", "name": "Nivaldo TM", "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 18542, "tweet_count": 598446, "listed_count": 134}, "location": "Pindorama"}, {"verified": false, "username": "SonnallySilvia", "id": "974423209067114496", "name": "Sonnally Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 434, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "location": "Alagoa Nova, Brasil"}, {"verified": false, "username": "deiavales", "id": "1579128200", "name": "Andrea Vales\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1066, "tweet_count": 7976, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "telmamelo17", "id": "1046583315812225026", "name": "telma melo", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 390, "tweet_count": 16210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Petrovarius", "id": "1003236954350260224", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Petro", "public_metrics": {"followers_count": 14729, "following_count": 9583, "tweet_count": 110560, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "nomastonteras", "id": "711113234", "name": "AMAS", "public_metrics": {"followers_count": 5545, "following_count": 6080, "tweet_count": 331270, "listed_count": 34}, "location": "Las Condes, Chile"}, {"verified": false, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "SupCastellon", "id": "820298454", "name": "Sup Castell\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 622, "tweet_count": 60583, "listed_count": 44}}, {"verified": true, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775", "name": "SUP", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo_Duart", "id": "170165234", "name": "Rodrigo Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 2051, "tweet_count": 57770, "listed_count": 3}, "location": "Natal"}, {"verified": false, "username": "Lucychic15", "id": "812956112689463298", "name": "Lucy Lu", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 151, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}, "location": "Wurcia"}, {"verified": false, "username": "pazborisb", "id": "133045551", "name": "Paz Boris", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "elenisonelove", "id": "499155773", "name": "Elenis \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 732, "tweet_count": 21952, "listed_count": 2}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "victoria3rm", "id": "2603688518", "name": "Victoria RM", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 540, "tweet_count": 17689, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "rebecaness", "id": "920105029700407296", "name": "rebeca, n\u00e3o beca", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 353, "tweet_count": 10130, "listed_count": 2}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcoslmsantana", "id": "220137479", "name": "Marcos L M Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 3203, "tweet_count": 74079, "listed_count": 18}, "location": "Aracaju - SE"}, {"verified": false, "username": "SilasAlbuquerq5", "id": "1131902262761197568", "name": "Silas Albuquerque\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1216, "tweet_count": 8697, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798", "name": "Mar\u00e7al Sintes", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 992, "tweet_count": 8618, "listed_count": 118}}, {"verified": true, "username": "fmarcalvaro", "id": "275460372", "name": "Francesc-Marc \u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 77992, "following_count": 5859, "tweet_count": 45826, "listed_count": 857}, "location": "Catalunya "}, {"verified": false, "username": "viviosorio", "id": "53241151", "name": "virginia osorio", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1177, "tweet_count": 9715, "listed_count": 0}, "location": "CARACAS, EL SILENCIO"}, {"verified": false, "username": "manriquehector", "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "username": "esa_rizada", "id": "782872742299336704", "name": "\ud83c\udf27\ufe0fNurri", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 672, "tweet_count": 89903, "listed_count": 13}, "location": "\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "OrainaAstindu", "id": "2976841450", "name": "OrainaAstindu", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 790, "tweet_count": 19514, "listed_count": 2}, "location": "Free Euskal Herria"}, {"verified": true, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961", "name": "El Salto", "public_metrics": {"followers_count": 207407, "following_count": 2536, "tweet_count": 122080, "listed_count": 4017}}, {"verified": false, "username": "eflorencio", "id": "28201738", "name": "Jetzt geht's los", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 549, "tweet_count": 23823, "listed_count": 2}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Zoeritto", "id": "191603616", "name": "when the moon hits your eye like a big pizza pie", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1096, "tweet_count": 242482, "listed_count": 79}, "location": "she/they"}, {"verified": false, "username": "ladyapocalypso", "id": "2923644123", "name": "awkward is my awesome", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 991, "tweet_count": 21629, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "FernPinheiroo", "id": "796890248991096833", "name": "\u22c8 fernando\ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3627, "tweet_count": 16465, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds (MA) Brasil"}, {"verified": false, "username": "oliveiratony_", "id": "2374836102", "name": "Tony-O!\u2728\u2796 Neutro/Bom (e insolente)", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2538, "tweet_count": 7073, "listed_count": 2}, "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"verified": true, "username": "HaruJiggly", "id": "74634966", "name": "LIQUID Haru", "public_metrics": {"followers_count": 148528, "following_count": 2463, "tweet_count": 64014, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "username": "matusalenial", "id": "42241336", "name": "Ms. Chanandler Bong", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 308, "tweet_count": 17655, "listed_count": 5}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "Ed_Portic", "id": "870193922", "name": "P\u00f2rtic", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1154, "tweet_count": 11105, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "crr1964", "id": "1435477850", "name": "Julio C.Rodriguez R.", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 281, "tweet_count": 2704, "listed_count": 1}, "location": "Nueva Esparta, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "cibaonews", "id": "53921657", "name": "Walker Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 2561, "tweet_count": 62958, "listed_count": 40}, "location": "WASAP 809 390 6390    "}, {"verified": false, "username": "Heisenteller_", "id": "801582766529855488", "name": "Messias", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1196, "tweet_count": 5870, "listed_count": 2}, "location": "Silent Hill"}, {"verified": false, "username": "tavares_lis", "id": "2536323911", "name": "Lis Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 177, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "luquinha", "id": "106957547", "name": "luquinhas", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marioheb", "id": "149533494", "name": "/me", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 190, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "location": "Paris"}, {"verified": false, "username": "cantarranasur", "id": "403160520", "name": "Nelson C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 995, "tweet_count": 99930, "listed_count": 37}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "alvsje_", "id": "1857847340", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 564, "tweet_count": 33872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ro__ds", "id": "287601236", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 3092, "tweet_count": 75671, "listed_count": 8}, "location": "Coruscant"}, {"verified": false, "username": "isanidad", "id": "395175843", "name": "iSanidad", "public_metrics": {"followers_count": 22097, "following_count": 4602, "tweet_count": 103953, "listed_count": 468}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SinPerdn4", "id": "1117506505601896449", "name": "SinPerd\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "liztwists", "id": "1018633687271911424", "name": "liz", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1179, "tweet_count": 51800, "listed_count": 12}, "location": "paolla oliveira."}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004", "name": "S\u00e9rgio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "R_Agasi9469", "id": "1423252914", "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 3568, "tweet_count": 215223, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "marealuizavs", "id": "920832653657559040", "name": "Marilu", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 79, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LotufoGabriel", "id": "843189937554051072", "name": "Lotu", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 181, "tweet_count": 4785, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mcerezo_", "id": "914585381093462016", "name": "maiteeeeeeeeeee", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 129, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}, "location": "Asturias, Principado de Asturi"}, {"verified": false, "username": "BortoneMauro", "id": "444416775", "name": "Mauro Bortone", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 644, "tweet_count": 120261, "listed_count": 53}, "location": "Salento"}, {"verified": false, "username": "me_thaianelopes", "id": "2941150216", "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 140, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "Basttos2", "id": "965776198960930818", "name": "Thiago com H", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 463, "tweet_count": 3890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renat4g", "id": "902837832875732992", "name": "AK", "public_metrics": {"followers_count": 11394, "following_count": 924, "tweet_count": 35088, "listed_count": 11}, "location": "Mr. Morale & The Big Steppers"}, {"verified": false, "username": "rockeroapata", "id": "112613967", "name": "Alfredo Cifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1225, "tweet_count": 29472, "listed_count": 3}, "location": "San Bernardo"}, {"verified": false, "username": "galisagi", "id": "57991343", "name": "gi", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 158, "tweet_count": 24011, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArthurRiul", "id": "779000856805044224", "name": "Arthur Riul \u02e2\u1da0\u1d9c . Vida Longa ao Rei \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 252, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Thiago_Schadeck", "id": "1149441573106700290", "name": "Thiago Schadeck", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 262, "tweet_count": 6689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meadmiravcjulia", "id": "37246036", "name": "A Julia na gaita e a bicharada no vocal", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 716, "tweet_count": 52730, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "location": "futirinhasfc@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "KiriSharkRIOT", "id": "1001595577677774848", "name": "Nicky\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1610, "tweet_count": 57986, "listed_count": 2}, "location": "Camp Half-Blood \ud83d\udcda Slytherin\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "username": "CarolPivante", "id": "2827485161", "name": "Pivante", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 238, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 371, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"verified": false, "username": "benepinto27", "id": "3435115295", "name": "Bruno.P.Bene", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 805, "tweet_count": 31207, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "anterogreco", "id": "55729783", "name": "Antero Greco", "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "beresilveiraa", "id": "1073971110138572806", "name": "Berenice", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 179, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Caroline_Ponce_", "id": "1082964402482151424", "name": "\ud83c\udf38 Caroline \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 83, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EFenomeno07", "id": "1148989498753212417", "name": "El Fenomeno07", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 251, "tweet_count": 21634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "David_RMadrid8", "id": "981164982", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd90 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 4943, "tweet_count": 186125, "listed_count": 20}, "location": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd87\u00e9"}, {"verified": false, "username": "evaristoc", "id": "88596102", "name": "Galo Jacar\u00e9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 3184, "tweet_count": 53773, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "obluesdogato", "id": "3434220633", "name": "Lucas, o apertador de 13 na urna", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 698, "tweet_count": 15836, "listed_count": 1}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_cristiano73", "id": "545883686", "name": "Cristiano73", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 256, "tweet_count": 69829, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "pap1pap", "id": "46643607", "name": "pap1pap", "public_metrics": {"followers_count": 10330, "following_count": 544, "tweet_count": 158105, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "EdemarMotta", "id": "183336827", "name": "Edemar Motta", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1372, "tweet_count": 210542, "listed_count": 8}, "location": "Casimiro de Abreu, RJ"}, {"verified": false, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976", "name": "#LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brendofogaca_", "id": "363215124", "name": "brendooo", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 291, "tweet_count": 7792, "listed_count": 1}, "location": "Sorocaba - Sp/Florian\u00f3polis SC"}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "id": "45409867", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1551243, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "location": "New York, NY"}, {"verified": false, "username": "bctripe", "id": "995681551", "name": "Beto\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 683, "tweet_count": 32909, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dandaraaziza", "id": "190893533", "name": "Dandara Aziza", "public_metrics": {"followers_count": 6955, "following_count": 1236, "tweet_count": 8795, "listed_count": 22}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552", "name": "Tati Nefertari", "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "CtaOpinion", "id": "1061227022733729792", "name": "Luchadora", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4444, "tweet_count": 24577, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 "}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "silvajuniort", "id": "3019240011", "name": "Junior Borges", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 452, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_rafaeuu", "id": "290961225", "name": "Rafaeu", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 704, "tweet_count": 23905, "listed_count": 0}, "location": "053"}, {"verified": false, "username": "LeonHelsinki", "id": "934586957052764166", "name": "Helsinki from le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630", "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242365, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8030}}, {"verified": false, "username": "PotionsSeller", "id": "2175178838", "name": "Evillcat", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 40, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "notibalance", "id": "213303541", "name": "NotiBalance", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 230, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "lmjmuller", "id": "2567589337", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 896, "tweet_count": 58953, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "luiizhenrikee", "id": "66806637", "name": "euqirneH ziuL", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 572, "tweet_count": 77697, "listed_count": 9}, "location": "Ner\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brunnamoreirab", "id": "1040928363995717633", "name": "Brunna", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 695, "tweet_count": 10564, "listed_count": 0}, "location": "062"}, {"verified": false, "username": "yuri_sanmartin", "id": "2641192720", "name": "Yuri San Martin", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 546, "tweet_count": 13789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APsicopreta", "id": "1176151096009605122", "name": "Aline Maia Psicopreta em territ\u00f3rio de Favela", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 19, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elascomciro12", "id": "1065655748141694982", "name": "Mulheres com Ciro \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4794, "following_count": 404, "tweet_count": 6360, "listed_count": 17}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "digodigo42", "id": "45153372", "name": "Non Plus Ultra", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1508, "tweet_count": 57044, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ElenaraLelex", "id": "51612048", "name": "ElenaraLelex", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1774, "tweet_count": 63177, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": true, "username": "dw_brasil", "id": "6135602", "name": "DW Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190012, "following_count": 188, "tweet_count": 64506, "listed_count": 1617}, "location": "Bonn, Alemanha"}, {"verified": false, "username": "Z2Sup", "id": "1127858069889851393", "name": "SupMadridGacZ2", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 764, "tweet_count": 3003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariluzZuluagaS", "id": "2719849657", "name": "Mariluz Zuluaga", "public_metrics": {"followers_count": 3608, "following_count": 1824, "tweet_count": 6750, "listed_count": 16}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "revolturas", "id": "138239734", "name": "Gloria H", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "caroulinest", "id": "798199167650828290", "name": "coral", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 159, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "location": "tbm queria saber"}, {"verified": false, "username": "cabrandd", "id": "1085670545352470530", "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 429, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, PR"}, {"verified": false, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135", "name": "EP | Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}}, {"verified": false, "username": "JanainaCruz88", "id": "1682037349", "name": "Jana\u00edna Fontoura", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 263, "tweet_count": 7916, "listed_count": 1}, "location": "Canoas/RS"}, {"verified": true, "username": "Trensurb", "id": "42453250", "name": "Trensurb S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "location": "Porto Alegre/RS"}, {"verified": false, "username": "JULIOJEFO", "id": "300268711", "name": "juliojefo", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 804, "tweet_count": 1330, "listed_count": 1}, "location": "Fonseca Guajira"}, {"verified": false, "username": "tikanega2", "id": "3675096077", "name": "@tikanegra", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 421, "tweet_count": 30625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanushkaushka", "id": "3911082855", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud83e\udd802\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 9389, "listed_count": 3}, "location": " URSAL \u262d"}, {"verified": false, "username": "maxwellreyes1", "id": "16688641", "name": "Maxwell Reyes \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 162, "tweet_count": 46003, "listed_count": 24}, "location": "Santiago, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "nokeresaber", "id": "815674517699919878", "name": "zurdo", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1028, "tweet_count": 37252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "supsabadell", "id": "1110906921874268161", "name": "SUP SABADELL", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 0, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}, "location": "Sabadell, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ramedvasconcel1", "id": "983311716787326976", "name": "Rafael de Medeiros Vasconcelos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 92, "tweet_count": 42360, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "id": "206222507", "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "AUltimaVoz", "id": "1155580449454022663", "name": "A Ultima Voz", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 586, "tweet_count": 15437, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JosbelBri", "id": "250694822", "name": "Jb", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 344, "tweet_count": 35262, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ghoulish_92", "id": "759111099136573440", "name": "Mar y Vienen", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 383, "tweet_count": 28257, "listed_count": 41}, "location": "Flotando en el vac\u00edo"}, {"verified": false, "username": "Sekhemet_1999", "id": "801211859181387776", "name": "Mavi \ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 736, "tweet_count": 15978, "listed_count": 0}, "location": "Um mero ponto no universo "}, {"verified": false, "username": "REGINAOUTEIRO", "id": "91989624", "name": "REGINA DINIZ OUTEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1379, "tweet_count": 140413, "listed_count": 15}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "biartez", "id": "715146018", "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 453, "tweet_count": 40383, "listed_count": 3}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "natystankoo", "id": "2402480808", "name": "China", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 393, "tweet_count": 14914, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jaliscaa", "id": "313045494", "name": "Constanza", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 404, "tweet_count": 11998, "listed_count": 1}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "peluveliz", "id": "734726309637697536", "name": "Elizabeth Veliz", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 122, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "slytheer", "id": "4920252509", "name": "ta", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 376, "tweet_count": 12567, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "30secondstospn", "id": "39160660", "name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "location": "Dragonstone"}, {"verified": false, "username": "Rayane58471390", "id": "1176209837811818496", "name": "Rayane", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "location": "Ativa o sino ai alek"}, {"verified": false, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118", "name": "Curioso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116233, "listed_count": 18}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana"}, {"verified": false, "username": "ssergi30", "id": "1070266271063830528", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ssergi30\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #OrgullosoDeSerEspa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 3340, "tweet_count": 151891, "listed_count": 8}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "daijahaolucas", "id": "1154157633970036738", "name": "gio is back?", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 344, "tweet_count": 5435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EvangelistaLee", "id": "458904281", "name": "Evangelista Lee", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 154, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "location": "Pontes Gestal"}, {"verified": false, "username": "otalita42", "id": "4365491835", "name": "Talita", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 260, "tweet_count": 17816, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nicolerojasr24", "id": "821810737790197760", "name": "Nicole Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 332, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RebeccaMilani2", "id": "771388495474651136", "name": "Rebecca", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 548, "tweet_count": 7673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martafana", "id": "493947848", "name": "Marta Fana", "public_metrics": {"followers_count": 35248, "following_count": 1301, "tweet_count": 40169, "listed_count": 212}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "buddhahspace", "id": "584771512", "name": "berenda", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 441, "tweet_count": 146061, "listed_count": 8}, "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "allexrhodes", "id": "756082795", "name": "Love, Alex (Taylor's Version) \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 3382, "tweet_count": 16205, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Salvatoreannny", "id": "346643164", "name": "Maze\ud83d\udd25\ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2034, "tweet_count": 22688, "listed_count": 2}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DxxBx_021", "id": "1045852979620917248", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 330, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}, "location": "BXD x RJ"}, {"verified": false, "username": "Payobul", "id": "357068457", "name": "Payoskii", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 674, "tweet_count": 2611, "listed_count": 2}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Albanotfound_", "id": "304465972", "name": "Alba", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 703, "tweet_count": 72995, "listed_count": 10}, "location": "Algeciras, C\u00e1diz. "}, {"verified": false, "username": "nirlamarques", "id": "66223821", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10025, "following_count": 10020, "tweet_count": 146013, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo,SP Brasi"}, {"verified": false, "username": "antiidiotautil", "id": "900332936", "name": "Brasileiro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #Lulanacadeia \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 3919, "tweet_count": 104948, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Bergssa", "id": "891269496001974273", "name": "Berg", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2454, "tweet_count": 59389, "listed_count": 0}, "location": "Salvador,Brasil-Miami,EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "ufisaray", "id": "1124169115", "name": "Pajarita de Dios", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1011, "tweet_count": 50008, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "delsette1", "id": "2224618849", "name": "Gabriele Del Sette", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 109, "tweet_count": 43943, "listed_count": 2}, "location": "Collesalvetti, Toscana"}, {"verified": false, "username": "nichollas_nunes", "id": "754416723663675392", "name": "\u0274\u026a\u1d04\u1d0b", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 198, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}, "location": "Diamantina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "saravilhosa_", "id": "1076561627619749888", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 670, "tweet_count": 10312, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "SupUccm", "id": "1125785534578741248", "name": "SupMadridUCCM", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 303, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pjohnlocke", "id": "3184834521", "name": "J. Locke", "public_metrics": {"followers_count": 8148, "following_count": 5541, "tweet_count": 94872, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "apasosdecaracol", "id": "434594608", "name": "Yvannia", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 560, "tweet_count": 44770, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "isabelerangel", "id": "92361439", "name": "Isabele Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 316, "tweet_count": 138, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "khunnanyar_Mamm", "id": "133432846", "name": "PsyKhunn", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 758, "tweet_count": 36633, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "NathaliaVasquez", "id": "47471246", "name": "Nathalia V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 505, "tweet_count": 19374, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "jorgesabino2000", "id": "2273002852", "name": "Jorge Sabino", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 172, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "location": "Anhumas"}, {"verified": false, "username": "Marylarys", "id": "75696309", "name": "\ud83d\udea9 Larissa Nogueira\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 14294, "following_count": 6910, "tweet_count": 34541, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "nayato31", "id": "124069794", "name": "\u00a3\u20ac\u03c0\u00a9\u00a5\u03c0!o\u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1721, "tweet_count": 13279, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "belettapaula", "id": "145062157", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "CristianoWFerre", "id": "767706499", "name": "Cristiano W Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 250, "tweet_count": 32031, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431746, "following_count": 1687, "tweet_count": 58193, "listed_count": 969}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mrsouzar", "id": "59791079", "name": "Darly Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 5634, "tweet_count": 134520, "listed_count": 6}, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fantazita", "id": "2491289936", "name": "nonsonounasignora", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 760, "tweet_count": 26833, "listed_count": 24}, "location": "Siberia"}, {"verified": false, "username": "XandyKlein7", "id": "882590959439106048", "name": "Xandy Klein \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 382, "tweet_count": 11353, "listed_count": 0}, "location": "Universal-Viana"}, {"verified": false, "username": "zeeuda", "id": "3034386485", "name": "Zeuda \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 4571, "tweet_count": 58665, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "udirleisantiago", "id": "2471648327", "name": "F\u00e9, Caf\u00e9, Livros & Pol\u00edtica. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1089, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873", "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 743878, "following_count": 345, "tweet_count": 2715, "listed_count": 1136}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "CarmenGloriaUg1", "id": "1018568022305525761", "name": "Carmen Gloria Ugarte \ud83c\udf33 38%", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 310, "tweet_count": 21133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garimpodeacoes", "id": "360556372", "name": "Eloi Moccellin", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 4338, "tweet_count": 410871, "listed_count": 42}, "location": "Araraquara, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vvrodriguez", "id": "60362450", "name": "Vinicius AbeLINDO Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 660, "tweet_count": 136801, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301", "name": "Bruno Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "RosaKempin", "id": "3387499252", "name": "Amaya51", "public_metrics": {"followers_count": 10406, "following_count": 10045, "tweet_count": 383139, "listed_count": 70}, "location": "D\u00e8nia - Madrid"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "miltonbarraza7", "id": "3193155035", "name": "milton barraza", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 828, "tweet_count": 20919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Babi_Lumbardini", "id": "1072593559", "name": "\ua731\u1d00\u0299\u0280\u026a\u0274\u1d07\u0280\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 244, "tweet_count": 22108, "listed_count": 1}, "location": "\u00bf?"}, {"verified": false, "username": "AdeliaBrunelli", "id": "357134119", "name": "Adelia Brunelli", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 429, "tweet_count": 17042, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Bolsoblack", "id": "931880735136501760", "name": "Elias \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \u269c\ufe0f\u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 333, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cybernerbi", "id": "120275729", "name": "Armando GM", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 128, "tweet_count": 14227, "listed_count": 1}, "location": "Malascalles"}, {"verified": false, "username": "isabelafmaria", "id": "973530798463873029", "name": "isinha (:", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 567, "tweet_count": 12244, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pretoilustra", "id": "2750632923", "name": "V I T U", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 357, "tweet_count": 24775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fameht", "id": "3026099110", "name": "\u1d1b\u029c\u1d07\u1d0d\u1d00\ua730", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 243, "tweet_count": 31017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "biotook", "id": "3131149479", "name": "Took Comunista", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 871, "tweet_count": 2147, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bot4nist", "id": "131008734", "name": "I am Groot", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1088, "tweet_count": 154524, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "PROWRESTLING220", "id": "847076678580953088", "name": "\u30eb\u30da\u30eb\u30ab\u30fc\u30ea\u30a2", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 9748, "listed_count": 23}, "location": "\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab"}, {"verified": false, "username": "lucianosimaogpi", "id": "1345597758", "name": "Luciano Sim\u00e3o Campos", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 101, "tweet_count": 4987, "listed_count": 0}, "location": "Gurupi-TO"}, {"verified": false, "username": "amandafariasrb", "id": "1079944292116897792", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 509, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sorentheweak", "id": "420263304", "name": "candidato padre", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 97, "tweet_count": 45214, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DougAlves_", "id": "77294620", "name": "Atlante Paraense", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 501, "tweet_count": 20272, "listed_count": 18}, "location": "Ananindeua - Par\u00e1"}, {"verified": false, "username": "54cer0571", "id": "2671239595", "name": "\ud83c\udf97hiPatIA\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4572, "tweet_count": 240892, "listed_count": 18}, "location": "me fui al carajo..."}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "username": "apm_sp", "id": "80375062", "name": "APM", "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 1744, "tweet_count": 9234, "listed_count": 83}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Traguinyol", "id": "816121626", "name": "Roger ||*|| \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1038, "tweet_count": 10132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "santurkita", "id": "126629783", "name": "Ana Lucia Salerno", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 494, "tweet_count": 4158, "listed_count": 1}, "location": "venezuela"}, {"verified": true, "username": "miriamleitao", "id": "16814640", "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3078554, "following_count": 1163, "tweet_count": 47846, "listed_count": 7084}}, {"verified": false, "username": "GuardillaVivo", "id": "1026224845", "name": "Guardilla", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2824, "tweet_count": 162276, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Suanzes", "id": "211699719", "name": "Pablo R. Suanzes", "public_metrics": {"followers_count": 47670, "following_count": 1088, "tweet_count": 118389, "listed_count": 1672}, "location": "Bruxelles"}, {"verified": false, "username": "KohakuZeta", "id": "1028376311436402689", "name": "Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 80, "tweet_count": 5801, "listed_count": 0}, "location": "Tenerife, Islas Canarias."}, {"verified": false, "username": "OscarOrteg2", "id": "1083673700883484672", "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 3262, "tweet_count": 239227, "listed_count": 2}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "kxitos", "id": "118039468", "name": "Peter", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1200, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "location": "Alicante"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "VasquezAurea", "id": "2212601059", "name": "Aurea Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 473, "tweet_count": 27883, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "sieralovesmen", "id": "1083235773749567488", "name": "sieralovesmen", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 434, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "mellois4h", "id": "334360088", "name": "isinha sm 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 519, "tweet_count": 12119, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "navigattora", "id": "272108812", "name": "Endavant! continuem! \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1453, "tweet_count": 20384, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MoniTeje", "id": "300162759", "name": "CUESTIONA LO QUE ESTA OCURRIENDO", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 1341, "tweet_count": 137407, "listed_count": 53}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "belllamendes", "id": "72984113", "name": "Bella", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2731, "tweet_count": 81429, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "youwinbeatriz", "id": "174521674", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 92, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "location": "Brazil , Sao Paulo"}, {"verified": false, "username": "XimeLealA", "id": "942349999538614272", "name": "Ximena 38% Leal Ahumada", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 3800, "tweet_count": 209950, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "p_rocess", "id": "775986363082674176", "name": "TheProcess", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1220, "tweet_count": 4526, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javoxdd", "id": "2166874699", "name": "Javu", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 313, "tweet_count": 72544, "listed_count": 2}, "location": "https://n9.cl/h54k9"}, {"verified": false, "username": "eviegrimhxlde", "id": "726334536", "name": "iana", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 3973, "tweet_count": 34191, "listed_count": 9}, "location": "Forks, WA"}, {"verified": false, "username": "nickifames", "id": "3296024438", "name": "math canvas", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 317, "tweet_count": 109541, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "guimaraesccarol", "id": "305182372", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91 \ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 105, "tweet_count": 31409, "listed_count": 21}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Charles_Baka", "id": "64092076", "name": "Bakalarczyk, Charles", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1830, "tweet_count": 33817, "listed_count": 4}, "location": "Miss\u00f5es, S\u00e3o Luiz Gonzaga"}, {"verified": false, "username": "superdeadfriend", "id": "239990687", "name": "lili \u263b", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1172, "tweet_count": 136166, "listed_count": 11}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "Segundogmcgmai1", "id": "1145795582520373249", "name": "Segundogmc@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 175, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frajav2", "id": "2184394678", "name": "Ra Javier Ragui", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1443, "tweet_count": 59790, "listed_count": 0}, "location": "temutiago. "}, {"verified": false, "username": "Antonio20283008", "id": "4826912836", "name": "Antonio Viana", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 255, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Paolete0", "id": "938473998110855168", "name": "badgall\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 689, "tweet_count": 3705, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vikthus", "id": "328048839", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "location": "Wakanda"}, {"verified": false, "username": "AliCrowell_", "id": "1060938531638517760", "name": "@Psychrowell_ \u00ab\u2014 New account!", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 107, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}, "location": "Nueva York, USA. "}, {"verified": false, "username": "Sole_mart", "id": "301251893", "name": "Sole", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2160, "tweet_count": 17811, "listed_count": 0}, "location": "Talca, Chile"}, {"verified": false, "username": "lopehan", "id": "1420861015", "name": "rodrigo quijada", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 985, "tweet_count": 21969, "listed_count": 24}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "nickfisnack", "id": "233898074", "name": "Nick_Fisnack", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1538, "tweet_count": 12727, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "smaIIady", "id": "804656572555268096", "name": "saah \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 5002, "tweet_count": 283677, "listed_count": 52}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ronald_C_Stern", "id": "262221458", "name": "Ronald C. Stern", "public_metrics": {"followers_count": 18439, "following_count": 21159, "tweet_count": 151767, "listed_count": 155}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MsfRep", "id": "379974507", "name": "Manuel  S. Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 333, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "pafranvi", "id": "102512868", "name": "Fran Aros #AprueboDeSalida", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 486, "tweet_count": 15820, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Claudiopastor38", "id": "1130102505277411328", "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB", "public_metrics": {"followers_count": 11214, "following_count": 11235, "tweet_count": 146127, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OpenEye95053629", "id": "1162419068097433601", "name": "Open Eyes \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 3531, "tweet_count": 260849, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SaVaageAf", "id": "788454275877834752", "name": "biliber", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 299, "tweet_count": 22331, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576", "name": "L'Encyclop\u00e9die", "public_metrics": {"followers_count": 177555, "following_count": 599, "tweet_count": 42311, "listed_count": 426}}, {"verified": false, "username": "gomasluxor", "id": "115686464", "name": "Gomas Luxor", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1792, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "cmrondon", "id": "76947892", "name": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2913376, "following_count": 3312, "tweet_count": 173528, "listed_count": 7627}, "location": "Miami"}, {"verified": false, "username": "onerdapaixonado", "id": "1064000163243597824", "name": "@onerdapaixonado", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 4970, "tweet_count": 49359, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pr0m1sTeR", "id": "1119279950316568577", "name": "Pr0m1sTeR", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 526, "tweet_count": 1436, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "kuribohR6", "id": "879453349380337665", "name": "Kuriboh", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 505, "tweet_count": 2153, "listed_count": 5}, "location": "A\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "StxlenDxnce", "id": "917809520084160513", "name": "Astr0", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 514, "tweet_count": 60026, "listed_count": 1}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "liciawebber", "id": "842163934056579073", "name": "al\u00edcia \u2b50\ufe0f #SinaisDoOutroLado", "public_metrics": {"followers_count": 17533, "following_count": 1638, "tweet_count": 29107, "listed_count": 70}, "location": "\ud83d\udc8d"}, {"verified": false, "username": "Fabio_Martins20", "id": "766826204254973952", "name": "Fabio Martins", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1102, "tweet_count": 13061, "listed_count": 5}, "location": "Alvorada, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yellowlucia", "id": "126845298", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa,Portugal"}, {"verified": false, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053", "name": "Pepe William Munny", "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 6082, "tweet_count": 378108, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MarcuSardinha", "id": "1111859264", "name": "Sucram", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 680, "tweet_count": 4573, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pireskeyla_", "id": "908166624070565888", "name": "Keyla\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 61, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "inhado", "id": "107197636", "name": "dubl\u00ea de marido \ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 825, "tweet_count": 191035, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SerafimmeloF", "id": "2340318950", "name": "Serafimmelo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 463, "tweet_count": 36448, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507", "name": "Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 996, "tweet_count": 90777, "listed_count": 38}, "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"verified": false, "username": "odenismar", "id": "196417331", "name": "Denismar Osvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 189, "tweet_count": 6095, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande MS"}, {"verified": false, "username": "EAzinho", "id": "1057715397795942400", "name": "\u00cazinho", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 498, "tweet_count": 12909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "id": "2588812315", "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2744, "tweet_count": 287306, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941", "name": "Luis Torres Montero", "public_metrics": {"followers_count": 19897, "following_count": 2083, "tweet_count": 74799, "listed_count": 268}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "pheduarte", "id": "2666886164", "name": "Pedro Henrique Evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 683, "tweet_count": 11626, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "milakleye", "id": "33680671", "name": "A tal da Cami.", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 808, "tweet_count": 88896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fergoiburu", "id": "311453502", "name": "maria fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 299, "tweet_count": 9856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465", "name": "Fernando Maidana Benegas", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "PutasIndignadas", "id": "556713709", "name": "PutasIndignadas", "public_metrics": {"followers_count": 13515, "following_count": 654, "tweet_count": 54006, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "canuto6969", "id": "1577191560", "name": "Hasta los mism\u00edsimos", "public_metrics": {"followers_count": 9431, "following_count": 10377, "tweet_count": 253221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "acdj69", "id": "621299036", "name": "Ana  Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 598, "tweet_count": 64988, "listed_count": 10}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "LeoLopes_LJIA", "id": "1085114574335102976", "name": "L\u00e9o Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 165, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pedrinhomac6", "id": "731957826684375040", "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4957, "tweet_count": 67032, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "soyeldiecisiete", "id": "182918234", "name": "Concepto", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 4784, "tweet_count": 20300, "listed_count": 2}, "location": "Cayman Islands"}, {"verified": false, "username": "oielays", "id": "1058573527060807680", "name": "Lays In\u00e1cio Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 108, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DomingosTha", "id": "251212353", "name": "Pocahontas \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 618, "tweet_count": 44261, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Carvalhogui92", "id": "833514523529244672", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e \u2663\ufe0f\u2666\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1134, "tweet_count": 22270, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "rchamode", "id": "279233001", "name": "Ricardo Chamorro Delmo", "public_metrics": {"followers_count": 12637, "following_count": 2420, "tweet_count": 60401, "listed_count": 183}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "VictorSagava", "id": "420699850", "name": "\ud83c\udf52Victor Sagava\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1106, "tweet_count": 14117, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "d0nathay", "id": "1160503538381983744", "name": "T H A Y", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 426, "tweet_count": 6920, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AreniGama", "id": "1045743210205728769", "name": "Areni Gama", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1061, "tweet_count": 7363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArashiKishu8", "id": "4567918288", "name": "ArashiKishu8 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1768, "tweet_count": 27029, "listed_count": 8}, "location": "Polis "}, {"verified": false, "username": "MilvaVieito", "id": "734505070335807489", "name": "Milva Vieito", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 793, "tweet_count": 62157, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Cecillia", "id": "14499351", "name": "Cec\u00edlia Olliveira", "public_metrics": {"followers_count": 188952, "following_count": 3708, "tweet_count": 30029, "listed_count": 1135}, "location": "RJ/MG"}, {"verified": false, "username": "Juninhogaroto", "id": "298348622", "name": "Juninho Garoto", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 66, "tweet_count": 28642, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "massiel_garcias", "id": "572147434", "name": "massiel garcia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1024, "tweet_count": 15484, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IngridAndreza1", "id": "825329929", "name": "Ingrid Andreza", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "location": "Rio grande do sul"}, {"verified": false, "username": "MacielGonzagaA", "id": "960141584997208064", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MACIEL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3602, "tweet_count": 12748, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Hurrica04144496", "id": "916055322552397824", "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 3798, "tweet_count": 43345, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "New_Delia", "id": "108036617", "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 6832, "tweet_count": 452217, "listed_count": 58}, "location": "Austin, TX"}, {"verified": false, "username": "umiinori_", "id": "1194982862", "name": "\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294 \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud835\udd69", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 66, "tweet_count": 16927, "listed_count": 4}, "location": "In a red dress and alone \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "username": "RobertoLocate14", "id": "745207130207170560", "name": "Roberto Locatelli", "public_metrics": {"followers_count": 11919, "following_count": 7924, "tweet_count": 339827, "listed_count": 45}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017", "name": "Cosetta Resistenza for Ukraine.", "public_metrics": {"followers_count": 19065, "following_count": 6016, "tweet_count": 428335, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "sgpcuca", "id": "1692669570", "name": "sandra guimaraes ", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evandro_bv", "id": "85112878", "name": "Antonio Evandro", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2002, "tweet_count": 70496, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edl"}, {"verified": false, "username": "Mc_Mengaoficial", "id": "1109261164649869324", "name": "Mc Meng\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1679, "tweet_count": 84580, "listed_count": 0}, "location": "Berlim, Alemanha"}, {"verified": false, "username": "MensPolemica", "id": "228492024", "name": "Rachele", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 215, "tweet_count": 7702, "listed_count": 3}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196", "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 3169, "tweet_count": 206141, "listed_count": 38}, "location": "dove capita"}, {"verified": false, "username": "SuidanG", "id": "584109675", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 1236, "tweet_count": 59567, "listed_count": 37}, "location": "MDZ"}, {"verified": false, "username": "IsmaelS21890249", "id": "1114142849925296128", "name": "Ismael Silva", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 248, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}, "location": "G\u00e1lia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabsgns", "id": "888967561060253697", "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f S\u026a\u029f\u1d20\u1d07\u026a\u0280\u1d00 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 572, "tweet_count": 10188, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "davIbracrf", "id": "1436890303", "name": "davi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 761, "tweet_count": 38390, "listed_count": 0}, "location": "23/11/2019, Lima "}, {"verified": false, "username": "tailorzando", "id": "4923730889", "name": "mai \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 389, "tweet_count": 22735, "listed_count": 0}, "location": "a toca dos weasley"}, {"verified": false, "username": "EndiabladoEl", "id": "1168829748614705153", "name": "El Endiablado", "public_metrics": {"followers_count": 9782, "following_count": 10068, "tweet_count": 65367, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AldoushJose", "id": "374847033", "name": "Aldoush", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 4975, "tweet_count": 271752, "listed_count": 34}, "location": "Utop\u00eda"}, {"verified": false, "username": "jotacreys", "id": "286919546", "name": "Juan Carlos Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 321, "tweet_count": 17438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gilbert_1777", "id": "3116837321", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "location": "Ac\u00e1. "}, {"verified": false, "username": "lgorshow", "id": "979192367126282240", "name": "Igor Santhiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 262, "tweet_count": 28610, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Terra "}, {"verified": false, "username": "xmore492", "id": "1128633219354693632", "name": "\u00d7 + 4 9 2", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 41, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA \ud83c\udf34"}, {"verified": false, "username": "ColellaRicardo", "id": "1131530044235501568", "name": "Ricardo Colella", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1844, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "location": "Limeira,  SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Grazy206", "id": "1098994696058269703", "name": "G r a z y 3 3", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1406, "tweet_count": 42420, "listed_count": 1}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_r3ckl3ss", "id": "974429476837904386", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc \u262d\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 398, "tweet_count": 41913, "listed_count": 3}, "location": "He/Him"}, {"verified": false, "username": "Mari_Celi23", "id": "956912991244570624", "name": "Araceli", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3031, "tweet_count": 329242, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "beatrizrdolive", "id": "1525221733", "name": "\u00c9 13 NA CABE\u00c7A!", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2935, "tweet_count": 43312, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ariadne_64", "id": "52541370", "name": "Ariadne Conte", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1672, "tweet_count": 25781, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GivaCuritiba", "id": "3325926651", "name": "Giva: Deus, Fam\u00edlia, P\u00e1tria.", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1050, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PatrickCamposPT", "id": "319397846", "name": "Patrick Campos", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1168, "tweet_count": 8080, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "carlosm71202186", "id": "1169059424121565184", "name": "carlos maia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedroba46088728", "id": "1085661615708622848", "name": "IB\u00c9RICA GUERRERA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1368, "tweet_count": 68421, "listed_count": 3}, "location": "Radio de AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA"}, {"verified": false, "username": "RockChildRock", "id": "298563210", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user"}, {"verified": false, "username": "Baptista1560S", "id": "1952493979", "name": "Daniel Godinho \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 934, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "DonMigs3", "id": "1042882679635566592", "name": "Don Migs", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1274, "tweet_count": 34109, "listed_count": 0}, "location": "Algum lugar do passado."}, {"verified": false, "username": "myjacques", "id": "54368455", "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2030, "tweet_count": 73817, "listed_count": 40}, "location": "Meiembipe - Abya Yala"}, {"verified": false, "username": "DOLARIZADOS1", "id": "1121573502786658304", "name": "DOLARIZADOS", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1386, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "location": "Sucre - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "PelaezGris", "id": "1133980697079832576", "name": "Gris Pel\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 480, "tweet_count": 608, "listed_count": 4}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Armando56871425", "id": "1028040150100701184", "name": "A.Rod87", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 624, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VSevilla5169", "id": "922496788220796933", "name": "Manuel Reyes M.", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2534, "tweet_count": 76167, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "CesarMendeess", "id": "1108424331019857920", "name": "Cesar Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1449, "tweet_count": 7955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaraPiovani", "id": "4364572343", "name": "Leo\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4961, "following_count": 502, "tweet_count": 138921, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "dlusicll", "id": "983790589064949761", "name": "Dinka", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 920, "tweet_count": 4588, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "giuliaforpeace", "id": "2493454694", "name": "giulia", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 21, "tweet_count": 112096, "listed_count": 0}, "location": "Vicenza, Veneto"}, {"verified": false, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157", "name": "Jared Leto Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "LuisMartinLP", "id": "368476077", "name": "Luis Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 5001, "tweet_count": 287724, "listed_count": 96}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "LuisHenriqueMV1", "id": "742889768065859584", "name": "LuisHenriquemv", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1297, "tweet_count": 57008, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "acquavasos", "id": "328428247", "name": "Acqua vasos Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1460, "tweet_count": 45312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisarbuniel", "id": "4556149515", "name": "Llu\u00eds Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 4999, "tweet_count": 41634, "listed_count": 47}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "xaviermcelorrio", "id": "317107318", "name": "Xavier.M.Celorrio", "public_metrics": {"followers_count": 5327, "following_count": 1280, "tweet_count": 7532, "listed_count": 197}, "location": "Barcelona "}, {"verified": false, "username": "DomiExterior", "id": "903077110536916992", "name": "DominicanoExterior", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 3101, "tweet_count": 27030, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "SaraBarcelos__", "id": "1104519859763855360", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 384, "tweet_count": 11051, "listed_count": 1}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "sauriaibericus", "id": "3938028862", "name": "Mr.Haddock\ud83c\udfde\ufe0f\u2604\ufe0f\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 602, "tweet_count": 5031, "listed_count": 1}, "location": "Mosteiros, A\u00e7ores"}, {"verified": false, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848", "name": "Operador Nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "username": "allfaice", "id": "983061289630097408", "name": "Allfaice", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 462, "tweet_count": 16213, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Joaogui_aninha", "id": "4890271606", "name": "Ana Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 142, "tweet_count": 39076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaraLui34947952", "id": "1007545127001313280", "name": "Mar\u00eda Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 552, "tweet_count": 17737, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luminmei", "id": "467731014", "name": "Mei", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 348, "tweet_count": 55545, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "username": "unseenchat", "id": "1101834030088110080", "name": "Hidden UnSeen Chat for WhatsApp", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 4238, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "location": "Reino Unido"}, {"verified": false, "username": "LogicWorms", "id": "1090927856203517952", "name": "Free Android APPLICATIONS", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 3424, "tweet_count": 4937, "listed_count": 2}, "location": "Calif\u00f3rnia, USA"}, {"verified": false, "username": "dyegors", "id": "195025264", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1275, "tweet_count": 53808, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Extrunxa", "id": "91382534", "name": "E\u274etrunxador", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 250, "tweet_count": 19662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElMarqus7", "id": "1078663919256899587", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El_Marqu\u00e9s_de_Badaj\u00f3 (Z) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1768, "tweet_count": 13055, "listed_count": 0}, "location": "Badajoz, Spain"}, {"verified": false, "username": "pipina80", "id": "144207413", "name": "Gabriela Pipi", "public_metrics": {"followers_count": 10235, "following_count": 481, "tweet_count": 107413, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ovagaston", "id": "2614368627", "name": "Gast\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1049, "tweet_count": 92828, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "byphel", "id": "1078758197039718401", "name": "cau\u00e3 \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 11, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crisnascente98", "id": "1051585694316064770", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1253, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Letsfindaway", "id": "514726415", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 290, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "location": "Mi lugar en el mundo"}, {"verified": false, "username": "SeremiSalud_I", "id": "524487840", "name": "Seremi Salud Tarapac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12780, "following_count": 524, "tweet_count": 29696, "listed_count": 57}, "location": "Iquique, Chile"}, {"verified": false, "username": "Manuel_Fdez_Ib", "id": "1072570935402737664", "name": "Manuel Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 157, "tweet_count": 4078, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cintia643", "id": "195511228", "name": "cinderella", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 530, "tweet_count": 34983, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AurelioSeneca", "id": "770710182", "name": "Marco Aur\u00e9lio S\u00e9neca\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 0, "tweet_count": 185325, "listed_count": 2}, "location": "Amazonas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RoniVilar", "id": "1030629280986877952", "name": "RoniVilar", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1845, "tweet_count": 232373, "listed_count": 0}, "location": "Parnamirim, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Eduardorosalug", "id": "107108520", "name": "Eduardo Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 538, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Betochino97", "id": "1016499504848297984", "name": "Alberto Chino Ordo\u00f1ez\ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 407, "tweet_count": 39375, "listed_count": 2}, "location": "CABA, Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "ajacquelineok", "id": "735892064634818561", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 179, "tweet_count": 2974, "listed_count": 2}, "location": "San Luis, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CFerezim", "id": "3567748941", "name": "CF\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 260, "tweet_count": 21136, "listed_count": 0}, "location": "Sp"}, {"verified": false, "username": "jordiplaness", "id": "202528235", "name": "Jordi Planas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 493, "tweet_count": 64971, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "l_gmauro", "id": "352583112", "name": "L\u00e9o \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1389, "tweet_count": 29464, "listed_count": 2}, "location": "Minas uai"}, {"verified": false, "username": "olindocervi", "id": "313813519", "name": "Ollie Savio", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 691, "tweet_count": 21765, "listed_count": 16}, "location": "Oblast di Niznij Novgorod, Rus"}, {"verified": true, "username": "nzingaretti", "id": "403544693", "name": "Nicola Zingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587206, "following_count": 1792, "tweet_count": 17914, "listed_count": 1558}}, {"verified": false, "username": "Xparki", "id": "1271016007", "name": "Iator Separza", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 428, "tweet_count": 45994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Matheuzin_977", "id": "1002319156732186624", "name": "sales\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 406, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "location": "Hollyudi"}, {"verified": false, "username": "_sccpnews", "id": "3786057795", "name": "SCCP News", "public_metrics": {"followers_count": 338667, "following_count": 631, "tweet_count": 73590, "listed_count": 313}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "teamofIndore", "id": "963337426205732864", "name": "Team Of Indore", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 16, "tweet_count": 116934, "listed_count": 80}, "location": "Indore, India"}, {"verified": false, "username": "perkins_1970", "id": "137526012", "name": "Maddox  \u2720\u2720nnDnn\u2720\u2720  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1805, "tweet_count": 8033, "listed_count": 1}, "location": "Tabarnia"}, {"verified": false, "username": "stefanysasso", "id": "90435850", "name": "Stefany Sasso", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1121, "tweet_count": 35654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hameeduom41", "id": "2553201139", "name": "Hameed Kahn", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 2599, "tweet_count": 9670, "listed_count": 0}, "location": "Islamabad"}, {"verified": false, "username": "Roger_Lluriach", "id": "1427217866", "name": "Roger Lluriach Moll", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1471, "tweet_count": 125907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maitelaprincesa", "id": "498277320", "name": "luisa lanas: \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2369, "tweet_count": 45449, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "West99307638", "id": "900424790531612673", "name": "West", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2518, "tweet_count": 163114, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "killian_24__", "id": "2896196945", "name": "kikss \ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1312, "tweet_count": 29445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisfig71202428", "id": "1043618377405812737", "name": "no es sequia es saqueo", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118841, "listed_count": 0}, "location": "Nueva York, USA"}, {"verified": false, "username": "maxxtro43", "id": "1564429644", "name": "Matita \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 10629, "following_count": 11029, "tweet_count": 137402, "listed_count": 1}, "location": "Temuquense en Magallanes."}, {"verified": false, "username": "JorgeF98339646", "id": "1060273858438201347", "name": "Jorge jfp\ud83e\udd16\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 7183, "following_count": 6127, "tweet_count": 29594, "listed_count": 2}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "GretiY", "id": "380424780", "name": "St Anger  [Nip Nip]", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 288, "tweet_count": 38436, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Alber_ML", "id": "432412560", "name": "Alber", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 853, "tweet_count": 42788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IPadillaPerez", "id": "930022574", "name": "Isabel Padilla\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 361, "tweet_count": 15939, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "_infoLibre", "id": "603884167", "name": "infoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 378205, "following_count": 955, "tweet_count": 225420, "listed_count": 5177}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "TomasSmegma", "id": "374847161", "name": "Tom\u00e1s Smegma", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 4016, "tweet_count": 255574, "listed_count": 58}, "location": "Palermo Pedorro"}, {"verified": false, "username": "IgnezRoberto", "id": "1052509448097464321", "name": "jrimbeto/jrimbeto", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 637, "tweet_count": 5651, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oksanasmine", "id": "2841574293", "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 281, "tweet_count": 19169, "listed_count": 0}, "location": "Resende, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AllehhDrew", "id": "4786993186", "name": "Dona Do Auge \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2152, "tweet_count": 57325, "listed_count": 1}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "elemarps", "id": "158341953", "name": "Elemar P Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2662, "tweet_count": 22269, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "JonathaSoares20", "id": "903217685177225216", "name": "Jonatha.", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 122, "tweet_count": 7408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliano_dsds", "id": "781625573688958977", "name": "JUJUBA", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 271, "tweet_count": 20392, "listed_count": 0}, "location": "Crici\u00fama, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lemfern", "id": "2723793260", "name": "Lemmy Abelard (Dylan Best Venom)", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 451, "tweet_count": 257031, "listed_count": 46}, "location": "La Canonja, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SalviaRogerio", "id": "4443163647", "name": "Rog\u00e9rio Kardec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1072, "tweet_count": 16763, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "noticiaaominuto", "id": "771943484", "name": "Not\u00edcias ao Minuto", "public_metrics": {"followers_count": 35282, "following_count": 1, "tweet_count": 604048, "listed_count": 419}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "ABLyra", "id": "55411389", "name": "Rayssa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1400, "tweet_count": 39620, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danielmar980", "id": "934015418280243200", "name": "LeoDan \ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 497, "tweet_count": 4864, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carmelojorda", "id": "28522618", "name": "Carmelo Jord\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 36457, "following_count": 1478, "tweet_count": 63871, "listed_count": 497}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "FvnhtHm37QIiSrH", "id": "1175342699916013568", "name": "\u01f2\u21e2\u0fca\u13e3\u13c2\u13aa\u13d2\u13aa\u13a0\u13aa\u0fd0", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184", "name": "LOUD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1607161, "following_count": 72, "tweet_count": 26896, "listed_count": 369}}, {"verified": true, "username": "informburo_kz", "id": "3106808623", "name": "informburo.kz", "public_metrics": {"followers_count": 17599, "following_count": 47, "tweet_count": 67904, "listed_count": 73}, "location": "Kazakhstan"}, {"verified": false, "username": "carilobaOK", "id": "51547321", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7aL-O-B-A\ud83c\udf7a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6132, "following_count": 3071, "tweet_count": 166684, "listed_count": 47}, "location": "Salta, Argentina, el infierno"}, {"verified": false, "username": "treinadordavis", "id": "3385105151", "name": "TRI CAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 86, "tweet_count": 10472, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Rio Grande do Norte"}, {"verified": false, "username": "FagliaNomix", "id": "570785021", "name": "FagliaNomix \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 561, "tweet_count": 5087, "listed_count": 1}, "location": "Brescia, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "haclum72", "id": "1285099554", "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez.", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4999, "tweet_count": 441175, "listed_count": 14}, "location": "En el albero."}, {"verified": false, "username": "JLuissup", "id": "1124016379412262912", "name": "Jos\u00e9_LuisSUP", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 36, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela, Spain"}, {"verified": true, "username": "loud_voltan", "id": "1159217536430419968", "name": "VOLTAN \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 1104290, "following_count": 800, "tweet_count": 4564, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626", "name": "Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 25462, "following_count": 8219, "tweet_count": 138060, "listed_count": 93}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reyno de Espa\u00f1a \u274c\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "canalsigmatrix", "id": "1103789239127429123", "name": "Sigmatrix | Filiphe", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 248, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "agusbrasil1", "id": "780928833528664065", "name": "agu\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 247, "tweet_count": 40123, "listed_count": 1}, "location": "Salinas, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "AmparoDelacru13", "id": "2623964607", "name": "Amparo", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298322, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CaipraGem", "id": "386414101", "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 394, "tweet_count": 39662, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "pistolera666", "id": "310980210", "name": "paka criminal", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 416, "tweet_count": 24822, "listed_count": 5}, "location": "Hollow Bastion"}, {"verified": false, "username": "clara_anaa8", "id": "832336622607806465", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 402, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ste_Merengue7", "id": "848537403577053184", "name": "F\u00eanix\u2022 \u26a1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 851, "tweet_count": 27446, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios,RJ."}, {"verified": false, "username": "VickyAranci", "id": "911713818", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 547, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiasFerrarezi", "id": "1010631448834043905", "name": "Julio Cesar Dias Ferrarezi", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 497, "tweet_count": 8918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeonalPablo", "id": "2871329903", "name": "Pablo Castro", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 273, "tweet_count": 39347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MyLavigne______", "id": "478071022", "name": "I LOVE AVRIL LAVIGNE", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 712, "tweet_count": 7208, "listed_count": 0}, "location": "Brazill *--* SP"}, {"verified": false, "username": "ea1wg", "id": "1112283337928966144", "name": "\ud83d\udde3\u00a1TONI AL ECONOMATO!", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1365, "tweet_count": 109090, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8/ El Mo\u00f1o de Paca "}, {"verified": false, "username": "louuuuuren", "id": "908839271825641473", "name": "@", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2090, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Morrison_VE", "id": "1222533516", "name": "ADRI\u00c1N CASTELLANOS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1497, "tweet_count": 17181, "listed_count": 32}, "location": "de CARAKISTAN a MARACAY "}, {"verified": false, "username": "SANDOKANVAN", "id": "37318224", "name": "THE KING OF RODRIGAZO \u21aa", "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 7359, "tweet_count": 140514, "listed_count": 37}, "location": "Plymouth, England"}, {"verified": false, "username": "AdemicioG", "id": "2604797286", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 4817, "tweet_count": 4634, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SergioHorta18", "id": "938088201658535937", "name": "Sergio Horta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 982, "tweet_count": 28517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daniel_nieve", "id": "864623502", "name": "dani nieve", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 2526, "tweet_count": 92823, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "AraldoMetallo", "id": "2390814414", "name": "Onore al Metallo", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 495, "tweet_count": 3394, "listed_count": 4}, "location": "Cassino, Lazio"}, {"verified": false, "username": "fabiano_bazilio", "id": "719358781344362497", "name": "fabiano bazilio Bolsonaro at\u00e9 2026", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1071, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariado91507325", "id": "1169023463924875272", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 129, "tweet_count": 7287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Deker669", "id": "2907850954", "name": "H\u00e9ctor\ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 207, "tweet_count": 64043, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "werneckyas", "id": "155296575", "name": "YAS CRIA DO CPX CHP WERNECK", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 337, "tweet_count": 24184, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "isaralbq", "id": "3364621474", "name": "big duro \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1256, "tweet_count": 50195, "listed_count": 1}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "2571Luck", "id": "1165067699787063296", "name": "luck mont 2571", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 78, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jupaquinn", "id": "2455244169", "name": "Juan Aguilar Quintanilla", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 178, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeffermanjj", "id": "1965439644", "name": "Jefferson Sebastiao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3535, "tweet_count": 261482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Adrianareish", "id": "991468834883358720", "name": "Sou feliz assim", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1359, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pqp_Yandra", "id": "1025731111605989376", "name": "Maya \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 862, "tweet_count": 19926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Catalina2013", "id": "148884470", "name": "Mariana\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2756, "tweet_count": 42165, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Noxxento", "id": "833394739294662657", "name": "\ud83c\udf42Dounoxo Outonal\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 469, "tweet_count": 150826, "listed_count": 0}, "location": "Galiza(Medio do Monte)"}, {"verified": false, "username": "ArmasLiberdade", "id": "1034133177676312578", "name": "Armas da Liberdade", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1137, "tweet_count": 20569, "listed_count": 1}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AndreaPaderne", "id": "295206915", "name": "Andreea", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 346, "tweet_count": 88618, "listed_count": 9}, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "belbosCk", "id": "134455762", "name": "bel bosCk i bagu\u00e9 \u261a", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 3134, "tweet_count": 124718, "listed_count": 49}, "location": "La Garrotxa"}, {"verified": false, "username": "Cati_Tarragona", "id": "1178559738", "name": "CatInfo Tgn-Ebre", "public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 253, "tweet_count": 44189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jocesbol2", "id": "738631827842301954", "name": "Selito/\u2764\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 555, "tweet_count": 133647, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FAM63", "id": "130169225", "name": "Francisco Almeda", "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 3967, "tweet_count": 292509, "listed_count": 36}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "elarvaro", "id": "3003324915", "name": "el arvaro\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 807, "tweet_count": 50300, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "Michell69330944", "id": "1075166591753568256", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "beygood1997", "id": "289954086", "name": "miss m \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 564, "tweet_count": 41147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ely_Innecco", "id": "1132683944145633280", "name": "Elizabeth Innecco", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 92, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "actualidaddom", "id": "3302482986", "name": "ActualidadDominicana", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 230, "tweet_count": 15959, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "joaoarjr44", "id": "701117370052567041", "name": "Jo\u00e3o Rodrigues 38 \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 921, "tweet_count": 29650, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SupSalamanca", "id": "735487303385153541", "name": "SUP SALAMANCA", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 258, "tweet_count": 3747, "listed_count": 1}, "location": "Salamanca, Spain"}, {"verified": false, "username": "rayssa_panttoja", "id": "734020282420199424", "name": "rayssa\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 204, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perverso157", "id": "1169949782506442753", "name": "Menor D", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 340, "tweet_count": 6096, "listed_count": 0}, "location": "Complexo da Lama Fria\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "Maxy_LMart", "id": "906326160195407874", "name": "Maxy", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 200, "tweet_count": 10392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LianeMGoncalves", "id": "469542574", "name": "Liane Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 635, "tweet_count": 24130, "listed_count": 3}, "location": "Sapucaia do Sul RS"}, {"verified": false, "username": "ErnaniAvila", "id": "110839973", "name": "LA", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 23, "tweet_count": 24170, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "hernandezavi64", "id": "4106129183", "name": "jose manuel hernande", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 118, "tweet_count": 25851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bluiz2010", "id": "196124725", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 10095, "following_count": 10553, "tweet_count": 211946, "listed_count": 2}, "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep"}, {"verified": false, "username": "anibal_teles", "id": "1070311410851303427", "name": "Anibal Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 834, "tweet_count": 33841, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Caraciusaurat", "id": "4155031576", "name": "404Patate", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1106, "tweet_count": 9243, "listed_count": 0}, "location": "Toulouse, France"}, {"verified": false, "username": "YoNumeros", "id": "3167377427", "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 132, "tweet_count": 4284, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Pride_JA", "id": "370665278", "name": "Josalb", "public_metrics": {"followers_count": 49910, "following_count": 160, "tweet_count": 25644, "listed_count": 37}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "notinotasnet", "id": "2815012067", "name": "dre santos", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "location": "Brooklyn, NY"}, {"verified": false, "username": "0800VAISEFODER", "id": "199804361", "name": "M I C H A E L", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 488, "tweet_count": 88249, "listed_count": 37}, "location": "Curitiba/PR"}, {"verified": false, "username": "loshibiscos", "id": "159632621", "name": "Do\u00f1itanopodi!!!", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 506, "tweet_count": 15813, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "svx815", "id": "405902027", "name": "Silvix.", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 754, "tweet_count": 21881, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "XB_yanX", "id": "115859422", "name": "B-yan", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 69, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ingrydlourenco1", "id": "3402148797", "name": "Ingryd Louren\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 578, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "Iagokmkz", "id": "924955670469898242", "name": "Papai do Oliver \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 48, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Raiane_louca", "id": "2486571356", "name": "princesinha \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1845, "tweet_count": 61193, "listed_count": 0}, "location": "Complexo do Alem\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "_iiuG", "id": "3230651644", "name": "Guizinho \ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 474, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592", "name": "IMA", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 161, "tweet_count": 4406, "listed_count": 1}, "location": "High"}, {"verified": false, "username": "dariosailor86", "id": "703411120850210816", "name": "dario oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 5004, "tweet_count": 334505, "listed_count": 207}}, {"verified": false, "username": "Netoveras4", "id": "996382465844563969", "name": "Netoveras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 928, "tweet_count": 26770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "okktsvoir", "id": "1082388828709629952", "name": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1740, "tweet_count": 26085, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "RaizSujeito", "id": "1026797311844904960", "name": "Sujeito Raiz 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 5593, "tweet_count": 15226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jvmouran", "id": "69912150", "name": "Jos\u00e9 Moura", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 63, "tweet_count": 12872, "listed_count": 5}, "location": "\u00dcT: -23.430071,-46.478683"}, {"verified": false, "username": "olgacysribeiro1", "id": "877138047057498112", "name": "Olga Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 167, "tweet_count": 1545, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys", "public_metrics": {"followers_count": 1031914, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}}, {"verified": false, "username": "fabiopdmf", "id": "2854097031", "name": "FABIO FM", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 358, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}, "location": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mdaxxxa", "id": "910141964921769989", "name": "Victor Mandarinas", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 900, "tweet_count": 20933, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "id": "124172948", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316243, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Luis953Luis", "id": "2869322393", "name": "Luis Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 211, "tweet_count": 25163, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SanBaianaBolach", "id": "2453606634", "name": "Dora Aventureira", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1717, "tweet_count": 14620, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "revistamonet", "id": "8166502", "name": "Revista MONET", "public_metrics": {"followers_count": 74053, "following_count": 815, "tweet_count": 53825, "listed_count": 416}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Young_Nxtch", "id": "4726429757", "name": "voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 303, "tweet_count": 37722, "listed_count": 1}, "location": "Fim do mundo"}, {"verified": false, "username": "trisltz", "id": "25860830", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 10671, "following_count": 6103, "tweet_count": 251739, "listed_count": 88}, "location": "Itapetininga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lucia_98__", "id": "1003008684493017089", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 621, "tweet_count": 3739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HalalWalker", "id": "856810969", "name": "Carr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 334, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agustin_ruka", "id": "118569553", "name": "Ruka \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1214, "tweet_count": 31675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreaMoroMito3", "id": "1159918492411453441", "name": "Andrea Moro Mito 18", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1078, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sup_Lugo", "id": "4052486181", "name": "SupLugo", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 593, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}, "location": "Lugo, Galicia"}, {"verified": false, "username": "DegolladaG", "id": "895953561779150848", "name": "porkoz", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1477, "tweet_count": 38890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jreinaldoandrad", "id": "2327850104", "name": "Jose Reinaldo ", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 6182, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sube1470", "id": "111665426", "name": "susana alaniz", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 486, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlossantosven", "id": "277150932", "name": "Carlos Santos Vencedor", "public_metrics": {"followers_count": 17579, "following_count": 17215, "tweet_count": 12425, "listed_count": 13}, "location": "Bel\u00e9m - pa"}, {"verified": false, "username": "xparraa", "id": "931128174", "name": "Ximena Parra", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3393, "tweet_count": 310693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blinblitz", "id": "923655660", "name": "bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 689, "tweet_count": 27565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hanotarou", "id": "491735133", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 300, "tweet_count": 78668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pontevedrasup", "id": "2868148617", "name": "SUP Pontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 550, "tweet_count": 4961, "listed_count": 11}, "location": "Pontevedra"}, {"verified": false, "username": "Beatriz_585", "id": "1121664542", "name": "Bett.", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1445, "tweet_count": 16953, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "Netopster", "id": "3427139837", "name": "Netu\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 347, "tweet_count": 13047, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rulka_", "id": "1028112170385588224", "name": "jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1062, "tweet_count": 34745, "listed_count": 0}, "location": "Piau\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CarlosA68860376", "id": "1136878599011733510", "name": "Carlos A.R.", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 142, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}, "location": "Zamora"}, {"verified": false, "username": "Alejandro_DebH", "id": "461216071", "name": "Dark Energy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 486, "tweet_count": 222185, "listed_count": 53}, "location": "1 AU"}, {"verified": false, "username": "paralherme", "id": "1272589861", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 937, "tweet_count": 39437, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CastillaSup", "id": "1120977462148632577", "name": "SUP Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 198, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "author_id": "2371185948", "id": "1176305508720009217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176282852960473090"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:51:01.000Z", "text": "Se fooooleu*, o v\u00e9io nobla. E msm assim n\u00e3o aprende, a vergonha! https://t.co/O8ZsGiF6AX", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 30, "like_count": 184, "quote_count": 11}, "author_id": "2706990088", "id": "1176282852960473090", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/O8ZsGiF6AX", "expanded_url": "https://twitter.com/daninunes85/status/1176282852960473090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8ZsGiF6AX", "media_key": "3_1176282847876960256"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6feBbRqu5f", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1176314206485962752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6feBbRqu5f", "media_key": "7_1176313825517346817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176345889599873025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:01:30.000Z", "text": "MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsabilidade do cineasta ensinar ao p\u00fablico moralidades ou a diferen\u00e7a entre o certo e errado\u201d https://t.co/6feBbRqu5f", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 167, "quote_count": 7}, "author_id": "2963868999", "id": "1176345889599873025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176473129079758849"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:27:06.000Z", "text": "Por favor dios s\u00e1lvame de cometer este acto suicida https://t.co/UkZ82gkgfr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "820507341892321280", "id": "1176473129079758849", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UkZ82gkgfr", "expanded_url": "https://twitter.com/Yayobuenfil/status/1176473129079758849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UkZ82gkgfr", "media_key": "3_1176473123060879360"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "author_id": "274929169", "id": "1176138973846167553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176473222709202944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natalieaqj", "id": "855916103075344384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476480982925316"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:40:25.000Z", "text": "@natalieaqj Fia, aguarda o caso dessa menina \"abafar\", quando acontecer, tem uma chance de uns 70% de noticiaram sem holofotes que n\u00e3o foi um policial quem atirou", "in_reply_to_user_id": "855916103075344384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150930142442770432", "id": "1176476480982925316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176451750334738433"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:02:09.000Z", "text": "\ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al monstruo sin hacer nada ni cuando era f\u00e1cil e indoloro para parar esta marcha suicida\".\n\n\ud83d\udc4c Brillante como siempre @CarlosEstebanRD. https://t.co/K7j06EPSsZ", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "1138406986582806529", "id": "1176451750334738433", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K7j06EPSsZ", "expanded_url": "https://eltorotv.com/opinion/tribunas/greta-y-los-cdr-20190924", "display_url": "eltorotv.com/opinion/tribun\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "author_id": "369645502", "id": "1176309417752649729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176403679353757696"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T07:51:08.000Z", "text": "Il pi\u00f9 pericoloso tra i \"sussidi ambientalmente dannosi\" da eliminare subito in #Italia \u00e8 il posto #automobile su suolo pubblico che ognuno di noi in quanto residente immagina di poter occupare sempre, comunque e dovunque, per diritto inalienabile.\n#GreenNewDeal #automobile https://t.co/59f6nl6w86", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "Italia"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "automobile"}, {"start": 249, "end": 262, "tag": "GreenNewDeal"}, {"start": 263, "end": 274, "tag": "automobile"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/59f6nl6w86", "expanded_url": "https://twitter.com/fededelprete/status/1176403679353757696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/59f6nl6w86", "media_key": "3_1176403663973171201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "526341596", "id": "1176403679353757696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "author_id": "255300173", "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176219530852478976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T19:39:23.000Z", "text": "A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "1038114846250881026", "id": "1176219530852478976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "author_id": "352141933", "id": "1176088924915142656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176471282424172544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:19:46.000Z", "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/YKDRfAWxsP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "974423209067114496", "id": "1176471282424172544", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YKDRfAWxsP", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176318133071765505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:11:12.000Z", "text": "Educada para odiar.\nDe onde vem tanto \u00f3dio expresso na fisionomia dessa menina? https://t.co/piZJ09fOoI", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 388, "like_count": 1178, "quote_count": 95}, "author_id": "1003236954350260224", "id": "1176318133071765505", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/piZJ09fOoI", "expanded_url": "https://twitter.com/Petrovarius/status/1176318133071765505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/piZJ09fOoI", "media_key": "7_1176317392227655680"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "author_id": "3517444829", "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "author_id": "125565775", "id": "1176434196589502465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "author_id": "133045551", "id": "1176400354461851648", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176177857200103427"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T16:53:48.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.co/WHVzlhr94N", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2603688518", "id": "1176177857200103427", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WHVzlhr94N", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Ed_Portic", "id": "870193922"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "G_Gutenberg", "id": "412102042"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/qb0hMj73Xu", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026", "status": 403, "unwound_url": "http://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462199365275648"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T11:43:40.000Z", "text": "El company @SintesOlivella explica molt b\u00e9 el sentit del llibre \u201cAssaig general d\u2019una revolta\u201d (@Ed_Portic / @G_Gutenberg): \u201cEl llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida\u201d via @elnacionalcat https://t.co/qb0hMj73Xu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "275460372", "id": "1176462199365275648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "author_id": "87586196", "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HrKMhQW8XY", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176405910278660097"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:00:00.000Z", "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida. \n\nhttps://t.co/HrKMhQW8XY", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "90725961", "id": "1176405910278660097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3246, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176435050621087744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T09:55:47.000Z", "text": "n\u00e3o consigo gostar da arlequina", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 22, "like_count": 252, "quote_count": 1}, "author_id": "74634966", "id": "1176435050621087744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "author_id": "106957547", "id": "1176309081658810368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176417405641383936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marioheb", "id": "149533494"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Adriastea", "id": "243034005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455995213717504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:19:01.000Z", "text": "@marioheb @Adriastea Yo entiendo y celebro lo que dice Greta, Mario. Y m\u00e1s celebro el impacto que tiene. Pero lo que dice el trino es cierto. Lo hemos dicho desde abajo mil veces, en todos los tonos y hemos pasado. El trino no es contra Greta, es contra visi\u00f3n prejuiciada y suicida.", "in_reply_to_user_id": "149533494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "403160520", "id": "1176455995213717504", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "author_id": "500290601", "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "author_id": "67656004", "id": "1176321933920657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.37, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iJawqzxWXa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331719768559616"], "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "text": "\u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/iJawqzxWXa\n\n#\u30c8\u30da\u30d6\u30ed", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1176331719768559616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176412586553819136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:26:31.000Z", "text": "Pdp que ser professor ia ser daora, mas os caras falam que eu sou muito ignorante para isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "843189937554051072", "id": "1176412586553819136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176314217525329921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Basttos2", "id": "965776198960930818"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315208245153792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:59:35.000Z", "text": "@Basttos2 Inclusive, quem mayor a \u00c1gatha foi a POL\u00cdCIA MILITAR, n\u00e3o foi o maconheiro que apontou um fuzil e atirou numa crian\u00e7a, foi um MILITAR.", "in_reply_to_user_id": "902837832875732992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902837832875732992", "id": "1176315208245153792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176429077735063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArthurRiul", "id": "779000856805044224"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470690943385600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:17:25.000Z", "text": "@ArthurRiul @sxavierfilho J\u00e1 fizeram o exame de bal\u00edstica?\nO tiro saiu mesmo da arma do policial?", "in_reply_to_user_id": "779000856805044224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149441573106700290", "id": "1176470690943385600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "author_id": "901894147115806721", "id": "1176324789289570304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176447886323789824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176448813822808065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:50:29.000Z", "text": "pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 frescura sofre quieto at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais...\n\npobre s\u00f3 n\u00e3o se suicida com mais frequ\u00eancia pq tem q sustentar fam\u00edlia https://t.co/pjyQhJ8NKV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "956551339303145474", "id": "1176448813822808065", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pjyQhJ8NKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_Nxtch/status/1176447886323789824", "display_url": "twitter.com/Young_Nxtch/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "author_id": "55729783", "id": "1175858813615923201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176464046704517122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beresilveiraa", "id": "1073971110138572806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471619927269376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:21:06.000Z", "text": "@beresilveiraa Me conte ent\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1073971110138572806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082964402482151424", "id": "1176471619927269376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176472000761610240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EFenomeno07", "id": "1148989498753212417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176472167854292994"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:23:17.000Z", "text": "@EFenomeno07 El nuevo de la pel\u00edcula tiene pinta de que sera gracioso pero no creo que llegue a su nivel", "in_reply_to_user_id": "1148989498753212417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981164982", "id": "1176472167854292994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176471375281905664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_cristiano73", "id": "545883686"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176471736214282240"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T12:21:34.000Z", "text": "@_cristiano73 non credo che l'opzione sia sul tavolo. Un comune limitrofo che se ne fotte poi di eventuali veti \"ufficiosi\" della provincia o regione lo trovano eh.", "in_reply_to_user_id": "545883686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "46643607", "id": "1176471736214282240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176345589770072064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlexisFonteyne", "id": "852253471101378567"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176437497183842310"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:05:31.000Z", "text": "@ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro. Quem est\u00e1 ao volante j\u00e1 matou um trabalhador.", "in_reply_to_user_id": "1002801667", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "author_id": "2843475976", "id": "1176437497183842310", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "author_id": "45409867", "id": "1175071018773356552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "author_id": "212954552", "id": "1176270126225797120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322531055362051"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:28:41.000Z", "text": "DC j\u00e1 tem fama de fazer filme ruim, mas esse esquadr\u00e3o suicida... meu deus que bagulho bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "290961225", "id": "1176322531055362051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V1e3KsRXrK", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z1", "display_url": "atres.red/sbo8z1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176122797816537088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T13:15:00.000Z", "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/V1e3KsRXrK", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "82084630", "id": "1176122797816537088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176103204771307520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 266, "username": "APsicopreta", "id": "1176151096009605122"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "PraCegoVer"}, {"start": 160, "end": 176, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5C7Kfod3ab", "expanded_url": "https://twitter.com/elascomciro12/status/1176469388096147456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5C7Kfod3ab", "media_key": "3_1176469374447865856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469388096147456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:12:14.000Z", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a e o suic\u00eddio vem sendo tratado como uma prioridade pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade.\n\n#PraCegoVer Sou um peso morto pra minha fam\u00edlia.\n\n#SetembroAmarelo procure ajuda e tratamento com um profissional\n\n\u270a\ud83c\udf39\ud83d\udc9b Parceria com a psic\u00f3loga @APsicopreta https://t.co/5C7Kfod3ab", "in_reply_to_user_id": "1065655748141694982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1065655748141694982", "id": "1176469388096147456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sAgQh9mRup", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_brasil/status/1176444619929849857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAgQh9mRup", "media_key": "13_1176444376752513024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176444619929849857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:33:49.000Z", "text": "Witzel sobre a morte de \u00c1gatha: \"Voc\u00ea \u00e9 diretamente respons\u00e1vel, voc\u00ea tirou a vida dessa menina. Voc\u00ea que usa maconha e cheira coca\u00edna d\u00e1 dinheiro para alimentar esses genocidas.\" https://t.co/sAgQh9mRup", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 187, "like_count": 273, "quote_count": 116}, "author_id": "6135602", "id": "1176444619929849857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176452243798859776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:04:07.000Z", "text": "Las enfermedades mentales van acorde con los tiempos. Lo q hoy se vive crea determinadas patolog\u00edas psicol\u00f3gicas. El suicidio es una de ellas. \u2018Hijo\u2019 de la modernidad es alimentado por exclusi\u00f3n y desesperanza. El componente de la cultura es definitivo en la decisi\u00f3n del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "138239734", "id": "1176452243798859776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176334908450643968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:52.000Z", "text": "o suicida estava prestes a pular\nas pessoas se apressaram pra pegar o celular\nas mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\n\"por favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1085670545352470530", "id": "1176334908450643968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 255, "probability": 0.6428, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/IKdnTzM2cO", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1176238505606955010/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IKdnTzM2cO", "media_key": "7_1176238128476106764"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176238505606955010"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:54:47.000Z", "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/IKdnTzM2cO", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250", "id": "1176238505606955010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/NKuFbqWk2d", "expanded_url": "https://twitter.com/PopZonebr/status/1176261825433915392", "display_url": "twitter.com/PopZonebr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176286745085841408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:06:29.000Z", "text": "Esse Lacombe foi quem tentou me desqualificar perante a Globo? Imbecil, demitido, retirado de seu pr\u00f3prio programa, NO ULTIMO EPIS\u00d3DIO, pelo patrocinador! lacaio. https://t.co/NKuFbqWk2d", "public_metrics": {"retweet_count": 804, "reply_count": 405, "like_count": 5263, "quote_count": 71}, "author_id": "206222507", "id": "1176286745085841408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1071013802857119744"], "lang": "es", "created_at": "2018-12-07T12:09:23.000Z", "text": "Padres haciendo chistes homof\u00f3bicos frente a su familia// Cuando su hijo se suicida https://t.co/kJhJfqYDpH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "759111099136573440", "id": "1071013802857119744", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013795701682176"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kJhJfqYDpH", "expanded_url": "https://twitter.com/shadow_man92/status/1071013802857119744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJhJfqYDpH", "media_key": "3_1071013799497555968"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9DCImazkmp", "expanded_url": "https://bit.ly/2ld9pZB", "display_url": "bit.ly/2ld9pZB"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/zQ6cb0RGJW", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1176318814188908544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQ6cb0RGJW", "media_key": "3_1176318812779679745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318814188908544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:13:54.000Z", "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1\u00a0Homem das Bolinhas,\u00a0o mais bizarro dos vil\u00f5es de Batman; explicamos personagem.\u00a0\u00a0https://t.co/9DCImazkmp https://t.co/zQ6cb0RGJW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633", "id": "1176318814188908544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "39160660", "id": "1176333520488357888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "author_id": "887421028724617218", "id": "1175133335187836929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176463074137706497"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T11:47:09.000Z", "text": "La butto l\u00ec, ma non \u00e8 che per caso c'\u00e8 qualcuno che ha voglia di proporre l'ora di geopolitica al posto di religione a scuola?", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 70, "like_count": 583, "quote_count": 13}, "author_id": "493947848", "id": "1176463074137706497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176461340078161921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466349104742402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:00:09.000Z", "text": "@MiriamLeitaoCom \u00d1 entendo, queriam derrubar o governo com luta armada e agora vem defender que \u00f1 se combate \u00e0 viol\u00eancia com rigor \ud83e\udd14 Sim sei!! O Comunismo/Socialismo executou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas que foram contra o regime e agora vem dar 1 li\u00e7\u00e3o, vejam a Venezuela j\u00e1 matou + de 8000", "in_reply_to_user_id": "16814640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "891269496001974273", "id": "1176466349104742402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176274927495864320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:19:31.000Z", "text": "N julgo ngm q suicida pq eu n fa\u00e7o pq n tenho coragem, \u00e9 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1076561627619749888", "id": "1176274927495864320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176455092565893120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4394, "type": "Organization", "normalized_text": "PTnaONU"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "PTnaONU"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/aqdfhcvWmr", "expanded_url": "https://twitter.com/Marylarys/status/1176466921551814658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqdfhcvWmr", "media_key": "3_1176466917395238912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466921551814658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T12:02:26.000Z", "text": "@dilmabr Saudades #PTnaONU https://t.co/aqdfhcvWmr", "in_reply_to_user_id": "131574396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75696309", "id": "1176466921551814658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "author_id": "145062157", "id": "1176290513777020930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3216, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Poppovic"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Ys7KRtHjZT", "expanded_url": "https://twitter.com/EltonArcenio/status/1176176476481294341/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ys7KRtHjZT", "media_key": "7_1176176210327625736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176254194992500738"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:57:08.000Z", "text": "Jornalista Lacombe tenta limpar a barra do governador e sua pol\u00edtica assassina no caso da menina \u00c1gatha e \u00e9 colocado em seu devido lugar por Silvia Poppovic. https://t.co/Ys7KRtHjZT", "public_metrics": {"retweet_count": 3301, "reply_count": 925, "like_count": 14822, "quote_count": 1330}, "author_id": "788794760764985344", "id": "1176254194992500738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176432472751509504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T09:45:33.000Z", "text": "A a\u00e7\u00e3o humana \u00e9 apenas uma das vari\u00e1veis que afeta o clima. Tudo no planeta, e fora dele, afeta o clima. Qualquer um que afirma que h\u00e1 um estudo cient\u00edfico definitivo que comprova que h\u00e1 uma crise clim\u00e1tica, e que s\u00f3 a a\u00e7\u00e3o humana \u00e9 causadora dessa crise, est\u00e1 mentindo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2166, "reply_count": 352, "like_count": 11843, "quote_count": 126}, "author_id": "728281672731471873", "id": "1176432472751509504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "author_id": "87347301", "id": "1176318500438204416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 149, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176391314172256256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:02:00.000Z", "text": "En el borrador de protocolo se maneja proporcionar apoyo psicol\u00f3gico a quienes trabajan en violencia de g\u00e9nero o pornograf\u00eda infantil | Por @Danialri\nhttps://t.co/SdkxXP59Hq", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "17676713", "id": "1176391314172256256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320903627624450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:13.000Z", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida achando um lixo mas ao mesmo tempo eu adoro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2750632923", "id": "1176320903627624450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176325416379932674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176420661394333696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:58:37.000Z", "text": "@bioformigoni Assassinada n\u00e3o, eu acho que ela pode \u00e9 se matar...", "in_reply_to_user_id": "3131149479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131008734", "id": "1176420661394333696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6178, "type": "Place", "normalized_text": "zona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176271480105123840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:05:49.000Z", "text": "@wilsonwitzel Foi tua pm que matou a menina, a mesma pm que deixa miliciano reinar com terror na zona oeste, tu que \u00e9 culpado. Se acha que drogado \u00e9 culpado vai na puc prender os filhos dos teus amigos que t\u00e3o cheirando tudo que podem", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "420263304", "id": "1176271480105123840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/2cJ8Euxhgy", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176369563874861056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cJ8Euxhgy", "media_key": "13_1176199444074848256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176369563874861056"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-24T05:35:34.000Z", "text": "\"Ustedes han robado mis sue\u00f1os y mi ni\u00f1ez con sus palabra vac\u00edas\", les dice a los l\u00edderes mundiales la activista de 16 a\u00f1os Greta Thunberg https://t.co/2cJ8Euxhgy", "public_metrics": {"retweet_count": 669, "reply_count": 99, "like_count": 1255, "quote_count": 49}, "author_id": "100731315", "id": "1176369563874861056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176461340078161921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:40:15.000Z", "text": "Sinal de arma com os dedos e \"mirar na cabecinha\" n\u00e3o s\u00e3o pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica, s\u00e3o apologia da viol\u00eancia feita por autoridades. \nA coluna:\nhttps://t.co/NxGmYgcWfB", "public_metrics": {"retweet_count": 453, "reply_count": 600, "like_count": 3399, "quote_count": 60}, "author_id": "16814640", "id": "1176461340078161921", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NxGmYgcWfB", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/bolsonaro-e-witzel-erram-na-seguranca.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/bolsonaro-e-witzel-erram-na-seguranca.html"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176432507249668096"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-24T09:45:41.000Z", "text": "https://t.co/PTxtglK1r2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "author_id": "211699719", "id": "1176432507249668096", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PTxtglK1r2", "expanded_url": "https://twitter.com/Suanzes/status/1176432507249668096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTxtglK1r2", "media_key": "3_1176432501033750530"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dTfkizbCs7", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1171428932115025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTfkizbCs7", "media_key": "16_1171428913001549826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176303483756171264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:12:59.000Z", "text": "O lend\u00e1rio (e oscarizado!) Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 exibido j\u00e1 j\u00e1 na @RedeGlobo! \ud83e\udd70\ud83d\udc95 https://t.co/dTfkizbCs7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "1249923061", "id": "1176303483756171264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "author_id": "328048839", "id": "1176308829790834689", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "author_id": "1064905112009752576", "id": "1176435077586345986", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Pizarro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 8, "end": 25, "tag": "AlPuntoYSeguimos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455153190412288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:15:40.000Z", "text": "#AlAire #AlPuntoYSeguimos Miguel Pizarro \"yo creo que siempre hay sectores del pa\u00eds, para el que el perfil de uno no es el m\u00e1s agradable. Ese tipo de ruido y ataques solo se le puede responder es con trabajo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 44, "like_count": 855, "quote_count": 20}, "author_id": "76947892", "id": "1176455153190412288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176260450348130304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T22:21:59.000Z", "text": "Resumen de la scrim de hoy. https://t.co/LHVQwRAxmW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "879453349380337665", "id": "1176260450348130304", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/LHVQwRAxmW", "expanded_url": "https://twitter.com/kuribohR6/status/1176260450348130304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHVQwRAxmW", "media_key": "3_1176260446405500928"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/LHVQwRAxmW", "expanded_url": "https://twitter.com/kuribohR6/status/1176260450348130304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHVQwRAxmW", "media_key": "3_1176260446405505025"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "author_id": "126845298", "id": "1176333595667062785", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175920113280835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3201, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/lD64qglI9b", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1175920113280835584", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176155016618553350"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T15:23:02.000Z", "text": "Dudu, tu apoia que os pais da menina \u00c1gatha fa\u00e7am como o Stallone no filme e se vinguem de quem matou a filha deles? S\u00f3 para eu saber aqui, porque achei oportuno o timing do tweet. https://t.co/lD64qglI9b", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "346976507", "id": "1176155016618553350"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7598, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176225130827177991"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:01:39.000Z", "text": "Cierre el Congreso, Presidente @MartinVizcarraC si traman as\u00ed para traerse abajo el TC, imag\u00ednese lo que preparan para darle el golpe. No sea suicida. Ya tuvimos uno.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "17942941", "id": "1176225130827177991", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "479494465", "id": "1176176604432818178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176324444689764353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:36:17.000Z", "text": "Da n\u00e3o,eu me amarro em esquadr\u00e3o suicida. Sempre vejo quando passa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833514523529244672", "id": "1176324444689764353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176274309863673856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:17:04.000Z", "text": "Que nome se d\u00e1 a isto?\ud83d\ude20\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/Fzjl96oFAW", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 75, "like_count": 215, "quote_count": 23}, "author_id": "108036617", "id": "1176274309863673856", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Fzjl96oFAW", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/internacional/fome-mata-numero-recorde-de-criancas-na-venezuela-diz-nyt-19122017", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581619713532387329/pKLrzT9k?format=jpg&name=orig", "width": 460, "height": 305}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581619713532387329/pKLrzT9k?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fome mata n\u00famero recorde de crian\u00e7as na Venezuela, diz NYT\u00a0", "description": "Jornal passou meses apurando a crise no pa\u00eds latino-americano", "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/fome-mata-numero-recorde-de-criancas-na-venezuela-diz-nyt-29062022"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176369218079600640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176369219929288705"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T05:34:12.000Z", "text": "che da i veri avversari.\nCon uscita di Renzi pensavo fosse finita, invece no.\n\u00c8 peggio.\nOra sono tutti incazzati perch\u00e9 \u00e8 uscito.\nIo non capisco pi\u00f9 niente sinceramente\n\u00c8 uscito Renzi e sono entrate Bindi Lorenzin Boldrini.\nCambio alla pari o no?\nGli avversari sono le ds \nCapito?", "in_reply_to_user_id": "869873746559062017", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 24, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "author_id": "869873746559062017", "id": "1176369219929288705", "geo": {"place_id": "0643d4146ba6d804"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176235034300338176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176419667583361024"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T08:54:40.000Z", "text": "Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchiona e irretita dalle loro cazzate pi\u00f9 immonde? https://t.co/EeOOqMGQCh", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "4818612196", "id": "1176419667583361024", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EeOOqMGQCh", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikInt/status/1176235034300338176", "display_url": "twitter.com/SputnikInt/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3922, "type": "Other", "normalized_text": "Carnota"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3144, "type": "Organization", "normalized_text": "GAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332455164428288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:08:07.000Z", "text": "Carnota es IGNORANTE.\nNo sabe q en Italia, gente de clase media,\npaga en CUOTAS la tarifa de GAS\nen INVIERNO.\nNo entiende el costo de la ENERG\u00cdA es\nCARO?\nSi no quer\u00e9s pag\u00e1r la tarifa,\nacostumbrate a\niluminarte con velas \ny calefaccion\u00e1 con le\u00f1a en salamandra,\nMARMOTA.", "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 93, "like_count": 1362, "quote_count": 22}, "author_id": "374847033", "id": "1176332455164428288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "3116837321", "id": "1176139067047784448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176456225447391232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176457281065684992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:24:07.000Z", "text": "@GivaJO_1975 @dilmabr Ta se vendo no espelho?", "in_reply_to_user_id": "3325926651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "319397846", "id": "1176457281065684992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "author_id": "298563210", "id": "1173346412916105216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176281148017774594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:44:14.000Z", "text": "Lacombe \u00e9 um canalha, insinuar q os pais colocaram a Aghata na linha de tiro pra se protegerem... se eu sou a Silvia ali, avan\u00e7ava nele ao vivo", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 53, "like_count": 389, "quote_count": 5}, "author_id": "4364572343", "id": "1176281148017774594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310954381971456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:42:40.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "author_id": "3389473157", "id": "1176310954381971456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176208264163397633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/aYIt3gfpfR", "expanded_url": "https://twitter.com/jitorreblanca/status/1176208264163397633", "display_url": "twitter.com/jitorreblanca/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176227539724963840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:11:13.000Z", "text": "Greta Thunberg es una ni\u00f1a sobreexpuesta, s\u00ed y habla con una rabia propia de la ira adolescente que dice verdades inc\u00f3modas. Solo Trump, China y los negacionistas deben arrepentirse de su ceguera suicida y ecocida. No ella ni los j\u00f3venes que reclaman un giro radical https://t.co/aYIt3gfpfR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "317107318", "id": "1176227539724963840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "author_id": "715476691460558848", "id": "1174072037368901632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176455417981014016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T11:16:43.000Z", "text": "Sonhar q seu amigo se mata na sua frente, n\u00e3o recomendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983061289630097408", "id": "1176455417981014016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "Magnetic Field"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 211, "end": 226, "probability": 0.3099, "type": "Organization", "normalized_text": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 229, "end": 247, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "JacksonWang1stAlbum"}, {"start": 250, "end": 262, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Magnetic"}, {"start": 16, "end": 25, "tag": "Detector"}, {"start": 38, "end": 42, "tag": "app"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "detect"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Electromagnetic"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "field"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "Download"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 173, "end": 179, "tag": "Greta"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "Internacional"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "ADonadoPedaco"}, {"start": 210, "end": 227, "tag": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 228, "end": 248, "tag": "JacksonWang1stAlbum"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "Silvio"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/wU0lSTFt3y", "expanded_url": "http://bit.ly/2Gh36x6", "display_url": "bit.ly/2Gh36x6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455908592902149"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T11:18:40.000Z", "text": "#Magnetic Field #Detector is the best #app if you want to #detect #Electromagnetic #field in your surroundings.\n#Download it Now: https://t.co/wU0lSTFt3y\n#Esquadr\u00e3o Suicida\n#Greta\n#Internacional\n#ADonadoPedaco\n#BULLETTOTHEHEART\n#JacksonWang1stAlbum\n#Silvio Santos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1090927856203517952", "id": "1176455908592902149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176450648512126977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pipina80", "id": "144207413"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176456832765878273"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:22:21.000Z", "text": "@pipina80 Jajaja se habr\u00e1 dado cuenta?", "in_reply_to_user_id": "144207413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2614368627", "id": "1176456832765878273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176162094703620101"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "opsomschile", "id": "1375058696"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SenameTarapaca", "id": "3308363603"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Gore_Tarapaca", "id": "1281610321"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "Saludtarapaca", "id": "432756680"}], "urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/neNt5df8kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Fdez_Ib/status/1176164658354499585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/neNt5df8kQ", "media_key": "3_1176164648992858113"}, {"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/neNt5df8kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Fdez_Ib/status/1176164658354499585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/neNt5df8kQ", "media_key": "3_1176164648980291584"}, {"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/neNt5df8kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Fdez_Ib/status/1176164658354499585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/neNt5df8kQ", "media_key": "3_1176164648980234242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176164658354499585"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T16:01:21.000Z", "text": "@opsomschile @SenameTarapaca @Gore_Tarapaca @Saludtarapaca Algunos temas a analizar ser\u00e1n:\n\u2705Salud mental y conducta suicida en adolescentes privados de libertad.\n\u2705Prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n de riesgo suicida.\n\u2705Factores de riesgo y protectores frente al suicidio.\n\u2705Abordaje de casos de riesgo de suicidio. https://t.co/neNt5df8kQ", "in_reply_to_user_id": "1072570935402737664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072570935402737664", "id": "1176164658354499585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185078654951424"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-23T17:22:29.000Z", "text": "Ora un partito nuovo e un manifesto di tutto il @pdnetwork per costruire un\u2019Italia pi\u00f9 verde, giusta e competitiva", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 277, "like_count": 861, "quote_count": 45}, "author_id": "403544693", "id": "1176185078654951424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9118, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Gil \nManoel"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Fagner"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Sornoza"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho \nBoselli"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3416, "type": "Person", "normalized_text": "Gustagol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176238714445586433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:55:37.000Z", "text": "Meu Corinthians de quarta \n\nC\u00e1ssio \nAvelar\nGil \nManoel \nFagner \nSornoza \nVital \nPedrinho \nBoselli \nLove \nGustagol", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 86, "like_count": 962, "quote_count": 53}, "author_id": "3786057795", "id": "1176238714445586433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176269623840432129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adriastea", "id": "243034005"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "cantarranasur", "id": "403160520"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176417405641383936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:45:40.000Z", "text": "@Adriastea @cantarranasur No es s\u00f3lo Greta, son un grupo de j\u00f3venes de m\u00faltiples nacionalidades que lideran la iniciativa, pero ustedes caen en la vieja trampa de la desinformaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "243034005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149533494", "id": "1176417405641383936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176368131775893506"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T05:29:53.000Z", "text": "Operaci\u00f3 Judas...Espanya com a nou messies sacrificant-se... Operaci\u00f3 Judas... El tra\u00efdor a Crist que es su\u00efcida\nOperaci\u00f3 Judas... L'arquetip de la maldat al cristianisme.\nOperaci\u00f3 Judas... Estem governats per putos psic\u00f2pates, anem amb compte. S\u00f3n bojos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "498277320", "id": "1176368131775893506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176241729273552901"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sbobadilla_dip", "id": "2793618401"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "maxxtro43", "id": "1564429644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176455052539695105"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:15:16.000Z", "text": "@sbobadilla_dip @maxxtro43 Esta esperando haber si se \"suicida\" antes", "in_reply_to_user_id": "2793618401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060273858438201347", "id": "1176455052539695105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ftLSF8HKug", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176390901570199552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftLSF8HKug", "media_key": "3_1176390900299251712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176390901570199552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:00:21.000Z", "text": "'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF8HKug", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "603884167", "id": "1176390901570199552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176454315088764934"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "She-Venom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176454487327858688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:13:01.000Z", "text": "Nunca se especifica cuando fue concebido, osea \u00bfya dais por echo que ha sido una violacion? Cuando en el comic de She-Venom estan superempalagosos.", "in_reply_to_user_id": "2723793260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723793260", "id": "1176454487327858688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176169586464624647"}], "entities": {"mentions": [{"start": 271, "end": 278, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yWdr3umqHy", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1176169586464624647", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176231519754604544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:27:02.000Z", "text": "El ni\u00f1o debe ser protegido contra toda forma d abandono, crueldad y explotaci\u00f3n. No ser\u00e1 objeto d trata. No trabajar\u00e1 antes d una edad m\u00ednima; ni se le permitir\u00e1 una ocupaci\u00f3n que perjudique su salud o su educaci\u00f3n o impida su desarrollo f\u00edsico, mental o moral\n\u00bfOs suena @ONU_es? https://t.co/yWdr3umqHy", "public_metrics": {"retweet_count": 1259, "reply_count": 111, "like_count": 2510, "quote_count": 38}, "author_id": "28522618", "id": "1176231519754604544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7087, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AnwFsvwsaW", "expanded_url": "https://youtu.be/qxKsX1wYJTA", "display_url": "youtu.be/qxKsX1wYJTA"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/c6M5zGZovQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LOUDgg/status/1176300716195012608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6M5zGZovQ", "media_key": "7_1176300563237081088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176300716195012608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:02:00.000Z", "text": "O DIA QUE O BRASIL IMPRESSIONOU O MUNDO NO TORNEIO DE FREE FIRE!!\n\ud83d\udc49 https://t.co/AnwFsvwsaW https://t.co/c6M5zGZovQ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 201, "quote_count": 4}, "author_id": "1073430373978333184", "id": "1176300716195012608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176175007522672640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T16:42:28.000Z", "text": "Quem tem coragem??? https://t.co/waCAYfZ4vu", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 63, "like_count": 468, "quote_count": 7}, "author_id": "1159217536430419968", "id": "1176175007522672640", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/waCAYfZ4vu", "expanded_url": "https://twitter.com/loud_voltan/status/1176175007522672640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/waCAYfZ4vu", "media_key": "3_1176174967769059328"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/waCAYfZ4vu", "expanded_url": "https://twitter.com/loud_voltan/status/1176175007522672640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/waCAYfZ4vu", "media_key": "3_1176174967764840448"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/waCAYfZ4vu", "expanded_url": "https://twitter.com/loud_voltan/status/1176175007522672640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/waCAYfZ4vu", "media_key": "3_1176174967777398784"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/waCAYfZ4vu", "expanded_url": "https://twitter.com/loud_voltan/status/1176175007522672640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/waCAYfZ4vu", "media_key": "3_1176174967773253633"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "Rickson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308988390051840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:34:52.000Z", "text": "[23/9 22:32] Rickson: Est\u00e1 passando o filme das suas amigas na globo\n[23/9 22:32] Rickson: Esquadr\u00e3o suicida.\n\nRid\u00edculo \u00e9 apelido para descrever meu irm\u00e3o Kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848537403577053184", "id": "1176308988390051840", "geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309209366966272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:44.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025731111605989376", "id": "1176309209366966272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176452245417857024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176452246747435009"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:04:07.000Z", "text": "Las redes est\u00e1n inundadas de instigadores al suicidio. No es f\u00e1cil recibir ep\u00edtetos, descalificaciones, sobrenombres, burlas. Estos promotores del suicidio deber\u00edan tener sanci\u00f3n social porque la cultura ayuda a crear patolog\u00edas. Nadie espera un mundo sin cr\u00edticas o diferencias.", "in_reply_to_user_id": "138239734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "138239734", "id": "1176452246747435009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176449982653698048"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T10:55:07.000Z", "text": "Ca\u00e7at un motorista que circulava a 187 km/h a l\u2019#N420, a #Caseres, en un tram limitat a 90 km/h https://t.co/Q1cPLwNKEK", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "N420"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Caseres"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q1cPLwNKEK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cati_Tarragona/status/1176449982653698048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1cPLwNKEK", "media_key": "3_1176449926831755265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1178559738", "id": "1176449982653698048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176404370725978119"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176405261378117632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:57:25.000Z", "text": "2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\n\"La divisi\u00f3n pone en peligro la posibilidad de gobernar pero frena la temida abstenci\u00f3n. Esperemos que el efecto movilizador compense el efecto divisor\"", "in_reply_to_user_id": "130169225", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "130169225", "id": "1176405261378117632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "author_id": "182573469", "id": "1176123699386298368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176308928860364800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "seh_m", "id": "1341785793619177475"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "grobo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176317912707149824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:10:19.000Z", "text": "@Seh_m que ta rolando? (minha tv n\u00e3o pega a grobo)", "in_reply_to_user_id": "56947955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469542574", "id": "1176317912707149824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176117669768114176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190862809804800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T17:45:28.000Z", "text": "@gduvivier Me deixe ver se entendi. Se vc planta e/ou distribui consome. Vc  n\u00e3o estaria indiretamente colaborando com o tr\u00e1fico de drogas?\nNo dia que vc (distribuidor) n\u00e3o tivesse o produto. O usu\u00e1ria procuraria a boca mais pr\u00f3xima. Logo vc (distribuidor) matou indiretamente v\u00e1rias vitimas", "in_reply_to_user_id": "25704704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "924955670469898242", "id": "1176190862809804800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176242612006731776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:11:06.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "944660500914286592", "id": "1176242612006731776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176295874915393536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176296566585470981"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:45:30.000Z", "text": "O sujeito que - pelos privil\u00e9gios de que goza (acesso a fontes de informa\u00e7\u00e3o de qualidade e cient\u00edficas)- deveria ter uma vis\u00e3o mais sofisticada da complexidade da viol\u00eancia e do tr\u00e1fico de drogas ilegais destila um senso comum rasteiro e exibe uma imagin\u00e1rio racista.", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 14, "like_count": 526, "quote_count": 2}, "author_id": "111123176", "id": "1176296566585470981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176329714119643138"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:57:13.000Z", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1176329714119643138", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176447886323789824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:46:48.000Z", "text": "Minha m\u00e3e disse uma verdade: pobre e trabalhador n\u00e3o tem tempo pra ter depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "4726429757", "id": "1176447886323789824"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"value": "1131664988718936067", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131664988718936067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131664988718936067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176475551424483328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176475551424483328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176475551424483328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176471192464740352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176471192464740352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176471192464740352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176452539119755264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176452539119755264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176452539119755264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936906348775772160", "value": "936906348775772160", "detail": "User has been suspended: [936906348775772160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176469714392031233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176469714392031233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176469714392031233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176468638519439362", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176468638519439362", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176468638519439362].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "96456490", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [96456490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96456490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176466689426432000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176466689426432000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176466689426432000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "50163413", "value": "50163413", "detail": "User has been suspended: [50163413].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175833282170277893", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175833282170277893", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175833282170277893].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "362506197", "value": "362506197", "detail": "User has been suspended: [362506197].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176465409844961280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176465409844961280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176465409844961280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "362506197", "value": "362506197", "detail": "User has been suspended: [362506197].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176463861723127808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176463861723127808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176463861723127808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "378697867", "value": "378697867", "detail": "User has been suspended: [378697867].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176420260569899008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176420260569899008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176420260569899008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176447186680332288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176447186680332288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176447186680332288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176456504913944576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176456504913944576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176456504913944576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2793618401", "value": "2793618401", "detail": "User has been suspended: [2793618401].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176241729273552901", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176241729273552901", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176241729273552901].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176352542806204416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176352542806204416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176352542806204416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1345842774", "value": "1345842774", "detail": "User has been suspended: [1345842774].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176437936457441280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176437936457441280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176437936457441280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176477324776284161", "oldest_id": "1176447149556609024", "result_count": 441, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vunuzl5ig74fi3x60mpa7ocxp"}}