{"data": [{"author_id": "1143694808168509440", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:45:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178078203157581824", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178078203157581824"]}, {"author_id": "396113086", "created_at": "2019-09-28T22:44:46.000Z", "id": "1178078120697577472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que as pessoas quando comentam alguma coisa sobre a outra pessoa que se suicidou, n\u00e3o escuta o absurdo que t\u00e1 falando e nem lembra que tem fam\u00edlia e isso pode acontecer com qualquer um.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178078120697577472"]}, {"author_id": "516592477", "created_at": "2019-09-28T22:42:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178036609477775360"}], "id": "1178077641208995841", "in_reply_to_user_id": "126743458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gastonchavez @EVengador Y tu a un suicida y mira como termino", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gastonchavez", "id": "126743458"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "EVengador", "id": "310958931"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178077641208995841"]}, {"author_id": "48226112", "created_at": "2019-09-28T22:42:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177752493067051009"}], "id": "1178077567343050752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Neneto: @andrizek Um presidente brasileiro se matou com arma de fogo. N\u00e3o gente, n\u00e3o estou dando ideia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Neneto", "id": "22700615"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178077567343050752"]}, {"author_id": "746009644255055872", "created_at": "2019-09-28T22:40:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Diavolo"}]}, "id": "1178077034569961473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se dan cuenta de lo mala que eran los guardias de mayor rango de Diavolo?\n2 tipos con stands malisimos\n1 gordo suicida \n2 psic\u00f3patas que quer\u00edan traicionarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178077034569961473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-28T22:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178076901904207886", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178076901904207886"]}, {"author_id": "172793116", "created_at": "2019-09-28T22:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177737758883942401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Sea Stars"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "AllHandsOnDeck"}]}, "id": "1178076819972661249", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZeroLuchas: Doble Tope Suicida de Team Sea Stars! \n@ashley__vox @DelmiExo @TeamSeaStars \n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178076819972661249"]}, {"author_id": "1593591042", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178076553177116673", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178076553177116673"]}, {"author_id": "29119465", "created_at": "2019-09-28T22:37:24.000Z", "id": "1178076265825406976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ia postar o refr\u00e3o de trampoline nos stories mas fiquei com medo de parecer muito suicida a\u00ed postei outro trecho kkkk bjs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178076265825406976"]}, {"author_id": "772222904998256640", "created_at": "2019-09-28T22:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178076234036764674", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178076234036764674"]}, {"author_id": "2793240117", "created_at": "2019-09-28T22:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178071397635112961"}], "id": "1178076165774426112", "in_reply_to_user_id": "2163662340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TropicalFay \u00bfQu\u00e9 putas con la parte del gato volador suicida? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178076165774426112"]}, {"author_id": "280385602", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BEeCRqB92O", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigotorresb/status/1178076032445927424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEeCRqB92O", "media_key": "3_1178076018608877568"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.2912, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:36:28.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1178076032445927424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn revelou que \u00e9 f\u00e3 da Arlequina. Imagina o que esse cara vai fazer com a Margot em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/BEeCRqB92O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178076032445927424"]}, {"author_id": "309416752", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JdyKVmkZ8Z", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302", "display_url": "eltiempo.com/bogota/distrit\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:36:18.000Z", "id": "1178075991975038976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo https://t.co/JdyKVmkZ8Z v\u00eda @eltiempo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178075991975038976"]}, {"author_id": "1137117536049405953", "created_at": "2019-09-28T22:36:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178075544954572802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 112, "end": 132, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pablo Kuczynski"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "id": "1178075919216513025", "in_reply_to_user_id": "1137117536049405953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sebastianpinera O Peru enfrenta uma s\u00e9ria crise pol\u00edtica e institucional. Dos \u00faltimos ex-presidentes do pa\u00eds:\n\nPedro Pablo Kuczynski (2016-2018) \u00e9 acusado de corrup\u00e7\u00e3o e est\u00e1 em pris\u00e3o domiciliar\n\nAlan Garc\u00eda (1985-1990 e 2006-2011), se suicidou em abril, quando ia ser preso por corrup\u00e7\u00e3o.\n\n+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178075919216513025"]}, {"author_id": "2855174135", "created_at": "2019-09-28T22:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178070827784458240"}], "id": "1178075874379345931", "in_reply_to_user_id": "634424969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fernando1711995 Escuadr\u00f3n suicida bien", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernando1711995", "id": "634424969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178075874379345931"]}, {"author_id": "1325874428", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mzdkJbRLI0", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-16-se-suicida-despues-de-que-companera-publicara-mensajes-de-texto-explicitos-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:35:49.000Z", "id": "1178075869010649089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 16 se suicida despu\u00e9s de que compa\u00f1era publicara mensajes de texto expl\u00edcitos con otro chico https://t.co/mzdkJbRLI0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178075869010649089"]}, {"author_id": "1284303558", "created_at": "2019-09-28T22:35:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178075841223385089", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178075841223385089"]}, {"author_id": "56733955", "created_at": "2019-09-28T22:35:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178075782599647234", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178075782599647234"]}, {"author_id": "787714178635227136", "created_at": "2019-09-28T22:33:01.000Z", "id": "1178075165869121536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ontem na palestra sobre sa\u00fade mental, a palestrante falou algo muito interessante e que talvez a gente \"n\u00e3o preste aten\u00e7\u00e3o\" na correria do dia a dia.\n\n- Quando voc\u00ea se disp\u00f5e a ajudar algu\u00e9m com idea\u00e7\u00e3o suicida (que pensa em se matar), n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 falar \"vai l\u00e1 pro psic\u00f3logo mano\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178075165869121536"]}, {"author_id": "400173113", "created_at": "2019-09-28T22:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1178075068611604480", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178075068611604480"]}, {"author_id": "762416215218270213", "created_at": "2019-09-28T22:32:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178058881995624448"}], "id": "1178074971010154497", "in_reply_to_user_id": "763935548398448640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_manugermano N\u00e3o suicida pf", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_manugermano", "id": "763935548398448640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178074971010154497"]}, {"author_id": "334808548", "created_at": "2019-09-28T22:32:13.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1178074965024923648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu to de boa tomando banho ouvindo m\u00fasica no aleat\u00f3rio, ai toca flamingos, pronto matou a mule, nao sei se saia mais \u00e1gua do chuveiro ou l\u00e1grima dos meus olhos kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178074965024923648"]}, {"author_id": "1158736205229559808", "created_at": "2019-09-28T22:31:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}]}, "id": "1178074888822759425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Odin me hizo la del suicida... Pero todo no pas\u00f3 a mayores\ud83d\udc1f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178074888822759425"]}, {"author_id": "52610025", "created_at": "2019-09-28T22:31:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178074772200144896", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178074772200144896"]}, {"author_id": "1616604768", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/WGjLA1BTg4", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1177967633368571904", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8425, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:30:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177967633368571904"}], "id": "1178074534139830272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Realmente? Puxa, o policial que matou \u00c1gatha n\u00e3o pensou nisso. O governador do Rio tamb\u00e9m n\u00e3o. Matam sem pena, sem pensar. Depois d\u00e1-se um jeito de n\u00e3o se identificar a origem da bala. https://t.co/WGjLA1BTg4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178074534139830272"]}, {"author_id": "367387581", "created_at": "2019-09-28T22:30:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178074428657283084", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178074428657283084"]}, {"author_id": "992881881799692290", "created_at": "2019-09-28T22:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178073540379238400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "fujing"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6443, "type": "Person", "normalized_text": "meixuan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "allforgfriend", "id": "1247651251543818247"}]}, "id": "1178074408205856768", "in_reply_to_user_id": "962154015458037760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@allforgfriend a fujing quase me matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d chorei a semana TODA achando que ela n\u00e3o ia debutar, mas quando anunciaram dela eu surtei tantoSJSKJSKS \n\neu SEI que o debut de meixuan tava certo, mas aquele dia tudo se tornou real sabe? n\u00e3o sei explicar, mas \u00e9 um dos dias mais especiais pra mim :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178074408205856768"]}, {"author_id": "3238075367", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IjpJ9XPuHk", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1177150889309671424", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:29:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177150889309671424"}], "id": "1178074254396596226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "cuando piensas que es tu compa pero en verdad no es tu compa es un parasito come cerebros y te transforma en un caracol zombie suicida https://t.co/IjpJ9XPuHk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178074254396596226"]}, {"author_id": "1070718422177210368", "created_at": "2019-09-28T22:27:33.000Z", "id": "1178073788019347457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Creo que irme hasta norte sola a esta hora es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178073788019347457"]}, {"author_id": "24363548", "created_at": "2019-09-28T22:26:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178073445650911237", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178073445650911237"]}, {"author_id": "3179881514", "created_at": "2019-09-28T22:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045488093941762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1178073347323768832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: O diretor James Gunn revelou que a Arlequina \u00e9 um dos seus personagens favoritos.\n\nO novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178073347323768832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "sp2"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "sp2"}]}, "author_id": "171302114", "created_at": "2019-09-28T22:25:02.000Z", "id": "1178073154083704832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#sp2 Empres\u00e1rio matou morador de rua e n\u00e3o est\u00e1 preso. Ele \u00e9 rico n\u00e9?  A justi\u00e7a \u00e9 diferente. Se fosse um pobre...  A justi\u00e7a enxerga sim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178073154083704832"]}, {"author_id": "1050068231069868032", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178073007463583744", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178073007463583744"]}, {"author_id": "1095121819", "created_at": "2019-09-28T22:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178072975658102790", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178072975658102790"]}, {"author_id": "832790581910736897", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5chFGN4gqK", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcerejeira/status/1177726289345687552", "display_url": "twitter.com/danielcerejeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:22:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177726289345687552"}], "id": "1178072574493958147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rato suic\u00edda https://t.co/5chFGN4gqK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178072574493958147"]}, {"author_id": "124832497", "created_at": "2019-09-28T22:22:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177978836836917254"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "Fanfic"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "Fanfic"}]}, "id": "1178072401915064321", "in_reply_to_user_id": "507546113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CamiWalMelo Voc\u00ea acha uma pessoa como eu que tem pensamento de suicida vai ler Fanfic com final ruim?? Kkkk to fora kkk amo filmes e Fanfic de romance com drama que sempre acabar final feliz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178072401915064321"]}, {"author_id": "883820925170446337", "created_at": "2019-09-28T22:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178069349212577795"}], "id": "1178072104689897473", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techera_danny: se agita algo en el pueblo suicida ?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "techera_danny", "id": "867606152648982529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178072104689897473"]}, {"author_id": "971516415579652097", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178072104597671937", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178072104597671937"]}, {"author_id": "219743812", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GGcXvqpe3W", "expanded_url": "https://www.howtodofor.com/bimba-suicida-a-10-anni-lettera-choc-alla-madre-volevi-che-non-fossi-mai-nata-ora-sarai-felice/?utm_source=facebook_fb01a&utm_medium=facebook_fb01a_nunzia&utm_campaign=fb01a_398807_nunzia", "display_url": "howtodofor.com/bimba-suicida-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:19:34.000Z", "id": "1178071781854330881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bimba suicida a 10 anni, lettera choc alla madre: \u00abVolevi che non fossi mai nata, ora sarai felice\u00bb https://t.co/GGcXvqpe3W", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178071781854330881"]}, {"author_id": "1119062590527889408", "created_at": "2019-09-28T22:18:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178069349212577795"}], "id": "1178071394611007490", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @techera_danny: se agita algo en el pueblo suicida ?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "techera_danny", "id": "867606152648982529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178071394611007490"]}, {"author_id": "1139675429927903232", "created_at": "2019-09-28T22:17:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178071255817359360", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178071255817359360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SantaFeRadio"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/InDfBFTvxq", "expanded_url": "https://buff.ly/2njDjMA", "display_url": "buff.ly/2njDjMA"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lx8T98iVKX", "expanded_url": "https://twitter.com/SantaFeRadio1/status/1178071139035291649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lx8T98iVKX", "media_key": "3_1178071137705697285"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "SantaFeRadio"}]}, "author_id": "992795310", "created_at": "2019-09-28T22:17:01.000Z", "id": "1178071139035291649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SantaFeRadio\nUna persona se suicida cada cuarenta segundos. https://t.co/InDfBFTvxq https://t.co/lx8T98iVKX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178071139035291649"]}, {"author_id": "904099836475125766", "created_at": "2019-09-28T22:16:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178071114662236165", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178071114662236165"]}, {"author_id": "3335249541", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:16:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178071009662029824", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178071009662029824"]}, {"author_id": "1138986438148669441", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:16:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178070976946462720", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178070976946462720"]}, {"author_id": "33517641", "created_at": "2019-09-28T22:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "id": "1178070943807262722", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178070943807262722"]}, {"author_id": "850379959285805056", "created_at": "2019-09-28T22:15:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178070847690608641", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178070847690608641"]}, {"author_id": "930464333955559425", "created_at": "2019-09-28T22:15:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178070239944118272"}], "id": "1178070825620115458", "in_reply_to_user_id": "162143332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@s0fly99 crise de existencia, jovem alcoolatra e suicida, pensamentos negativos... so braba nesse album", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "s0fly99", "id": "1222721997781786626"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178070825620115458"]}, {"author_id": "791396248842604544", "created_at": "2019-09-28T22:15:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178070255681392640"}], "id": "1178070630828249088", "in_reply_to_user_id": "376389094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VeganaMutante @sogoodtobefake Lol, vamos a compararlo con uno que explota a miles de ni\u00f1os y con otro que hace una serie sobre el morbo de una adolescente que se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178070630828249088"]}, {"author_id": "930464333955559425", "created_at": "2019-09-28T22:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178070243345870849"}], "id": "1178070573739597824", "in_reply_to_user_id": "968239198523228160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@akechibae jovem alcoolatra e suicida feelings", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178070573739597824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "RockInRio"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}]}, "author_id": "57367379", "created_at": "2019-09-28T22:14:43.000Z", "id": "1178070559474798594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por quanto tempo voc\u00ea cantou \u201cFlores\u201d sem saber que era sobre um suicida em seu caix\u00e3o #RockInRio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178070559474798594"]}, {"author_id": "727906015006629892", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:14:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178070377626505217", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178070377626505217"]}, {"author_id": "861979773140119553", "created_at": "2019-09-28T22:13:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "piris"}]}, "id": "1178070371712557061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "piris suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178070371712557061"]}, {"author_id": "453287706", "created_at": "2019-09-28T22:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177933764242132997"}], "id": "1178070312879054848", "in_reply_to_user_id": "299612820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fafafava El gendarme \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\nEn mi defensa mi abuelo ten\u00eda el apellido de la madre porque hab\u00eda que protegerlo del legado de su pap\u00e1 el anarquista suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fafafava", "id": "299612820"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178070312879054848"]}, {"author_id": "1089578692060368898", "created_at": "2019-09-28T22:13:23.000Z", "id": "1178070223569727489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178070223569727489"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 32, "tag": "SeVanGiraDespedida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MyjhdnY", "id": "1418136042"}]}, "author_id": "206289726", "created_at": "2019-09-28T22:12:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178069618830843905"}], "id": "1178070037841743880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MyjhdnY: #SeVanGiraDespedida  Cada vez que yo digo que el n\u00facleo duro, que los sigue c\u00f3mo secta suicida, son en su mayor\u00eda psiqui\u00e1trico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178070037841743880"]}, {"author_id": "2843475976", "created_at": "2019-09-28T22:12:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178069982237863936", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178069982237863936"]}, {"author_id": "291574887", "created_at": "2019-09-28T22:11:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177524838614876161"}], "id": "1178069738087473152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guillermo_Yori: \"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillermo_Yori", "id": "221559286"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178069738087473152"]}, {"author_id": "3435896139", "created_at": "2019-09-28T22:11:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178069681938321408", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178069681938321408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "SeVanGiraDespedida"}]}, "author_id": "1418136042", "created_at": "2019-09-28T22:10:59.000Z", "id": "1178069618830843905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#SeVanGiraDespedida  Cada vez que yo digo que el n\u00facleo duro, que los sigue c\u00f3mo secta suicida, son en su mayor\u00eda psiqui\u00e1tricos... muchos me responden \"me niego a creer que haya tantos enfermos psiqui\u00e1tricos\" y yo me niego a aceptar que maten una mujer por d\u00eda...pero igual pasa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178069618830843905"]}, {"author_id": "892414606710370305", "created_at": "2019-09-28T22:10:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177943736157913088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "Loja"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4191, "type": "Place", "normalized_text": "Yanzatza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jofranzu", "id": "403820409"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JosesitPalacios", "id": "1388513670"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "id": "1178069509606957056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jofranzu: @JosesitPalacios @MashiRafael En los a\u00f1os ochenta ir de Loja a Zamora, Yanzatza...constitu\u00eda una aventura suicida. Y eso que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178069509606957056"]}, {"author_id": "867606152648982529", "created_at": "2019-09-28T22:09:54.000Z", "id": "1178069349212577795", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se agita algo en el pueblo suicida ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178069349212577795"]}, {"author_id": "2573488236", "created_at": "2019-09-28T22:09:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "id": "1178069255922814977", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178069255922814977"]}, {"author_id": "1918410416", "created_at": "2019-09-28T22:09:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "id": "1178069228315971584", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178069228315971584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Suburra"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Lele"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Suburra"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "62595441", "created_at": "2019-09-28T22:09:07.000Z", "id": "1178069149827948545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como assim o Lele n\u00e3o aguentou a press\u00e3o e se matou\ud83d\ude25\ud83d\ude2a\n#Suburra #Netflix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178069149827948545"]}, {"author_id": "2505172926", "created_at": "2019-09-28T22:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045947567325189"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN"}]}, "id": "1178068949889699840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: GENTE! \n\nEstava assistindo o filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida' de 2016 e me deparei com essa refer\u00eancia, JOHN OSTRANDER!\n\nPa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178068949889699840"]}, {"author_id": "350545334", "created_at": "2019-09-28T22:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178068947813490695", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178068947813490695"]}, {"author_id": "937504837188685825", "created_at": "2019-09-28T22:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1178068843035537414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya perd\u00ed la cuenta de las veces que me he visto Escuadr\u00f3n Suicida, me encantaaaaaaaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178068843035537414"]}, {"author_id": "58169728", "created_at": "2019-09-28T22:07:36.000Z", "id": "1178068766523047936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se dos 209 milh\u00f5es de brasileiros desarmados, somente 2 milh\u00f5es ousassem de forma suicida, enfrentar e tirar na unha os bandidos do poder, n\u00e3o seria poss\u00edvel sequer conter tamanha f\u00faria popular... Imagine se a popula\u00e7\u00e3o inteira se levantasse?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178068766523047936"]}, {"author_id": "1101827604007604224", "created_at": "2019-09-28T22:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "id": "1178068671853481985", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178068671853481985"]}, {"author_id": "198198835", "created_at": "2019-09-28T22:05:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178068184815063040", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178068184815063040"]}, {"author_id": "2211009437", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:04:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178067872435888128", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067872435888128"]}, {"author_id": "188062786", "created_at": "2019-09-28T22:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178067820338438144", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067820338438144"]}, {"author_id": "1330101768", "created_at": "2019-09-28T22:03:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178067657867825152", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178067657867825152"]}, {"author_id": "1020395440322359303", "created_at": "2019-09-28T22:02:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "id": "1178067455538847747", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067455538847747"]}, {"author_id": "4840565992", "created_at": "2019-09-28T22:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045488093941762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1178067421132984322", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: O diretor James Gunn revelou que a Arlequina \u00e9 um dos seus personagens favoritos.\n\nO novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067421132984322"]}, {"author_id": "871837730786992129", "created_at": "2019-09-28T22:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178062488895676421"}], "id": "1178067378363654144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuanaFernandesv: e o menino q se matou no shopping, que tristeza, aperta o cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar \ud83d\ude1e", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuanaFernandesv", "id": "1490749817928261635"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067378363654144"]}, {"author_id": "915379354678566913", "created_at": "2019-09-28T22:01:33.000Z", "id": "1178067246255673345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carai que bulho doido essa parada que me falaram aqui do cara que se suicidou dentro do Shopping", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067246255673345"]}, {"author_id": "8941692", "created_at": "2019-09-28T22:01:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178066897256042497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4784, "type": "Person", "normalized_text": "Sonae"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "sport zone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "karlus", "id": "734733"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "BrunoFigueiredo", "id": "790613"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "vanessasilva", "id": "14985579"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "diraquel", "id": "29956706"}]}, "id": "1178067232657723393", "in_reply_to_user_id": "734733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@karlus @BrunoFigueiredo @vanessasilva @diraquel I see. Pensava genuinamente que eram uma white label da Sonae mesmo. Se n\u00e3o era isso ent\u00e3o ficarem agarrados a vender s\u00f3 na sport zone foi um bocadinho suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067232657723393"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "VazaJato"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/YUcaEKF6wj", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/", "display_url": "falandoverdades.com.br/janot-que-denu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "author_id": "1138965305760374784", "created_at": "2019-09-28T22:00:43.000Z", "id": "1178067037735866368", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 24, "like_count": 415, "quote_count": 6}, "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. Com a #VazaJato vieram pol\u00edticos, jornalistas, at\u00e9 Temer assumiu. Agora Janot, o suicida, reconhece que Dilma \u00e9 honesta. Estranho, n\u00e9?\nhttps://t.co/YUcaEKF6wj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067037735866368"]}, {"author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-09-28T22:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177747601497743360"}], "id": "1178067001543188480", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @GonzaloRamirezT @DivaQuintanil Que....??? Todav\u00eda le deben al gordo suicida ....???Mejor \u00e9chale tierrita ....!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GonzaloRamirezT", "id": "312954844"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178067001543188480"]}, {"author_id": "959052316304388097", "created_at": "2019-09-28T22:00:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178062488895676421"}], "id": "1178066896635211777", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuanaFernandesv: e o menino q se matou no shopping, que tristeza, aperta o cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar \ud83d\ude1e", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuanaFernandesv", "id": "1490749817928261635"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178066896635211777"]}, {"author_id": "308164448", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/2m5Zl9n4wr", "expanded_url": "https://twitter.com/puntacable/status/1178066856176807936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2m5Zl9n4wr", "media_key": "3_1177592979403489293"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "KKKlan"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Colorado Springs"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.2926, "type": "Other", "normalized_text": "Flip"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.7343, "type": "Organization", "normalized_text": "Ku Klux Klan"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:00:00.000Z", "id": "1178066856176807936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfac Estreno: El Infiltrado KKKlan\n\nEn 1979, Ron se convierte en el primer polic\u00eda negro de Colorado Springs, pero sus superiores no le reciben de buen grado. Ron y su compa\u00f1ero Flip, jud\u00edo, afrontan una misi\u00f3n casi suicida: infiltrarse en el Ku Klux Klan local.\n\n22:00 HS | MAX https://t.co/2m5Zl9n4wr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178066856176807936"]}, {"author_id": "1067835672294232065", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:59:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178066846832087046", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178066846832087046"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Paris13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mpdelagontrie", "id": "48731776"}]}, "author_id": "557527165", "created_at": "2019-09-28T21:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176880987785109506"}], "id": "1178066845162774529", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mpdelagontrie: Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1178066845162774529"]}, {"author_id": "763606710", "created_at": "2019-09-28T21:58:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177969737940246528"}], "id": "1178066592556617729", "in_reply_to_user_id": "1494658207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kimpkat Msis um pensando em morrer ?? mais um suicida ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178066592556617729"]}, {"author_id": "1093868025932070912", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:58:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178066575485739009", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178066575485739009"]}, {"author_id": "239123563", "created_at": "2019-09-28T21:58:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178066497459118082", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178066497459118082"]}, {"author_id": "831490946546163712", "created_at": "2019-09-28T21:57:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}]}, "id": "1178066255124815872", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178066255124815872"]}, {"author_id": "4725995116", "created_at": "2019-09-28T21:57:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178066123083919361", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178066123083919361"]}, {"author_id": "572810149", "entities": {"urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/hD6q7z3nVU", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1178065812428656641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hD6q7z3nVU", "media_key": "3_1178065784888872960"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/hD6q7z3nVU", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1178065812428656641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hD6q7z3nVU", "media_key": "3_1178065784888872962"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/hD6q7z3nVU", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1178065812428656641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hD6q7z3nVU", "media_key": "3_1178065784893050880"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177793602312949760"}], "id": "1178065812428656641", "in_reply_to_user_id": "20282000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MadameTempestad ... era yunta de casi todos los corruptos, hoy fugados y pronto capturados.... y tambi\u00e9n del suicida que se quito la vida por que mas pudo su orgullo q enfrentar a la justicia como lo hacen los verdaderos hombres y pol\u00edticos, un pobre diablo como los que quedan...gente del mal... https://t.co/hD6q7z3nVU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178065812428656641"]}, {"author_id": "940763651522383873", "created_at": "2019-09-28T21:55:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1178065720099377153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178065720099377153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "723148820666789889", "created_at": "2019-09-28T21:55:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178065700998569984", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178065700998569984"]}, {"author_id": "53282527", "created_at": "2019-09-28T21:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178065004597137408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edisonlsm", "id": "37973014"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "R0GERlO", "id": "91936966"}]}, "id": "1178065486506057729", "in_reply_to_user_id": "37973014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edisonlsm @R0GERlO Vc iria na sess\u00e3o de 00:01 at\u00e9 do Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o vale", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178065486506057729"]}, {"author_id": "753924452908408832", "created_at": "2019-09-28T21:54:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178065101951291394"}], "id": "1178065444584001536", "in_reply_to_user_id": "753924452908408832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esas frases fueron justo el d\u00eda que eso pas\u00f3. Pero semanas y meses m\u00e1s tarde segu\u00ed escuchando esas frases y otras del tipo \"no s\u00e9 para que viene a clase si a nadie nos cae bien\" y \"yo no entiendo porque no se suicida ya con el asco que da\"\n\nQu\u00e9 majos mis compa\u00f1eros no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178065444584001536"]}, {"author_id": "899731437397659648", "created_at": "2019-09-28T21:54:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178065405354618880", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178065405354618880"]}, {"author_id": "533499339", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qoMIWzp5n8", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/28/rory-storm-la-misteriosa-estrella-de-rock-que-murio-junto-a-su-madre-en-un-supuesto-pacto-suicida/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:53:44.000Z", "id": "1178065278216876038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida https://t.co/qoMIWzp5n8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178065278216876038"]}, {"author_id": "495301028", "created_at": "2019-09-28T21:52:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177719066246680577"}], "id": "1178064966634676226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HFCardonaG: \"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades  ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticism\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HFCardonaG", "id": "140933970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178064966634676226"]}, {"author_id": "230720182", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VJuflXW4wd", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/28/rory-storm-la-misteriosa-estrella-de-rock-que-murio-junto-a-su-madre-en-un-supuesto-pacto-suicida/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:52:03.000Z", "id": "1178064855905030144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida - Infobae https://t.co/VJuflXW4wd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178064855905030144"]}, {"author_id": "1089250151405899776", "created_at": "2019-09-28T21:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "id": "1178064774116057090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem tiver com Depress\u00e3o,N\u00e3o se suicida!!!\u2764\u2764\u2764\u2764\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nTodas \u00e1s pessoas do mundo s\u00e3o  importantes  pra todos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178064774116057090"]}, {"author_id": "1048396349027356672", "created_at": "2019-09-28T21:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "id": "1178064597972115456", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178064597972115456"]}, {"author_id": "2367834092", "created_at": "2019-09-28T21:50:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "id": "1178064481387192320", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178064481387192320"]}, {"author_id": "20859450", "created_at": "2019-09-28T21:50:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "id": "1178064438148161537", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178064438148161537"]}, {"author_id": "836820757", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/uvRDHJB8mc", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/28/rory-storm-la-misteriosa-estrella-de-rock-que-murio-junto-a-su-madre-en-un-supuesto-pacto-suicida/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:50:20.000Z", "id": "1178064423505846275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida https://t.co/uvRDHJB8mc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178064423505846275"]}, {"author_id": "412132105", "created_at": "2019-09-28T21:50:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1178064415675031553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Get\u00falio Vargas se suicidou com uma arma ou com veneno, quando deu um tiro na cabe\u00e7a?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178064415675031553"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "SeVanGiraDespedida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/EQeatPVh8G", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoenuntema/status/1178060039615107075", "display_url": "twitter.com/nachoenuntema/\u2026"}]}, "author_id": "887117667404042240", "created_at": "2019-09-28T21:49:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178060039615107075"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1178064294375837701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Miedo???? Jajaja!!! El pueblo argentino no se suicida\n#SeVanGiraDespedida https://t.co/EQeatPVh8G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178064294375837701"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "GHVIP28S"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP28S"}]}, "author_id": "615507278", "created_at": "2019-09-28T21:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178061950242185216"}], "id": "1178064195134382081", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChaplinTV: Me lo creo, pero se va a joder porque hasta sus defensores saben que ir contra Adara es un movimiento suicida. \n\n#GHVIP28S h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178064195134382081"]}, {"author_id": "101348410", "created_at": "2019-09-28T21:48:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}]}, "id": "1178063889503789056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos comandos do clube um bombista suicida, mas n\u00e3o h\u00e1 sumo! \u00c9 um chorrilho de explica\u00e7\u00f5es aos trope\u00e7\u00f5es, desculpas esfarrapadas e apontar a um rumo indefinido. \u00c9 triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063889503789056"]}, {"author_id": "1031636850874757120", "created_at": "2019-09-28T21:48:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178063661656690688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1178063874202963969", "in_reply_to_user_id": "1031636850874757120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arthurolvn esquadrao suicida: 25% no rt e 750 milhoes na bilheteria, isso ai eh um exemplo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063874202963969"]}, {"author_id": "4440746501", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:47:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178063826182385667", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063826182385667"]}, {"author_id": "138258995", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/3f52RSw7TD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10219972838852296&id=1262433572", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:47:39.000Z", "id": "1178063746566119424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gato suicida! https://t.co/3f52RSw7TD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178063746566119424"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:47:10.000Z", "id": "1178063626005032960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178063626005032960"]}, {"author_id": "714624691114262528", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/aZUfSz7kBD", "expanded_url": "https://twitter.com/Exagerardez/status/1177779488500924418", "display_url": "twitter.com/Exagerardez/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:46:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177779488500924418"}], "id": "1178063499697774594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alto suicida el choripanero sabiendo que la gente de esas marchas son mogolicos clase 1, pero se entiende que la necesidad es m\u00e1s fuerte cuando el de arriba se caga en cada uno de los de ah\u00ed https://t.co/aZUfSz7kBD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178063499697774594"]}, {"author_id": "2701679799", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178063484988338177", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063484988338177"]}, {"author_id": "867187705", "created_at": "2019-09-28T21:45:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "alvaro"}]}, "id": "1178063265261187072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Meu deus, um menino se suicidou no shopping mestre alvaro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063265261187072"]}, {"author_id": "974009167425015808", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178063131156852736", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063131156852736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "GHVIP28S"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP28S"}]}, "author_id": "1284400316", "created_at": "2019-09-28T21:44:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178061950242185216"}], "id": "1178063032762671104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChaplinTV: Me lo creo, pero se va a joder porque hasta sus defensores saben que ir contra Adara es un movimiento suicida. \n\n#GHVIP28S h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178063032762671104"]}, {"author_id": "395614841", "created_at": "2019-09-28T21:44:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178058907543060481"}], "id": "1178062993294286849", "in_reply_to_user_id": "2569850641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@joaozinhodutra_ Se n\u00e3o matou ningu\u00e9m \u00e9 sucesso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaozinhodutra_", "id": "2569850641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062993294286849"]}, {"author_id": "606761372", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:44:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178062979193081857", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062979193081857"]}, {"author_id": "297131894", "created_at": "2019-09-28T21:44:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178029498236903424"}], "id": "1178062977033031686", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cesarolse: Recuerden que el suicida dice que \"est\u00e1 bien\" hasta el \u00faltimo momento. No crean en los \"estoy bien\" de la gente.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cesarolse", "id": "77624379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178062977033031686"]}, {"author_id": "2652756894", "created_at": "2019-09-28T21:44:24.000Z", "id": "1178062929058512897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara\u00ed o menor se matou no shopping", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062929058512897"]}, {"author_id": "1001070577606709250", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:44:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178062850314657794", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062850314657794"]}, {"author_id": "941624174451273728", "created_at": "2019-09-28T21:43:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Mestre \u00c1lvaro"}]}, "id": "1178062766105649153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nossa mano uma pessoa se suicidou msm no Mestre \u00c1lvaro? Pqp q situa\u00e7\u00e3o triste...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062766105649153"]}, {"author_id": "2419372771", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3BNPofMeYL", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12339"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:42:49.000Z", "id": "1178062533380300800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30de\u30b8\u304b\u3088\u3002\n\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u304cCMLL\u3092\u89e3\u96c7\uff01\uff1f\u4eca\u5f8c\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u51fa\u5834\u306e\u5f71\u97ff\u306f\u2026 https://t.co/3BNPofMeYL", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178062533380300800"]}, {"author_id": "953642890000990209", "created_at": "2019-09-28T21:42:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "shopping"}]}, "id": "1178062488895676421", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "e o menino q se matou no shopping, que tristeza, aperta o cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062488895676421"]}, {"author_id": "1082074621", "created_at": "2019-09-28T21:41:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1178062096510136321", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178062096510136321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "GHVIP28S"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VUkKYVAVXV", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiasg47/status/1177940044193128448", "display_url": "twitter.com/sofiasg47/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP28S"}]}, "author_id": "3689941877", "created_at": "2019-09-28T21:40:30.000Z", "id": "1178061950242185216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Me lo creo, pero se va a joder porque hasta sus defensores saben que ir contra Adara es un movimiento suicida. \n\n#GHVIP28S https://t.co/VUkKYVAVXV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178061950242185216"]}, {"author_id": "2980761044", "created_at": "2019-09-28T21:40:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178052718591696896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Leal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TristanLL1", "id": "946203302"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Antonio__Diaz", "id": "85627573"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Samsa2111", "id": "1098092994"}, {"start": 129, "end": 139, "username": "mundotoro", "id": "56437273"}]}, "id": "1178061863940235264", "in_reply_to_user_id": "946203302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TristanLL1 @Antonio__Diaz @Samsa2111 Leal, es un pegapases con un valor suicida. Me preocupa que os tom\u00e9is en serio lo que dice @mundotoro (tanto pagas, tanto vales).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178061863940235264"]}, {"author_id": "3347069019", "created_at": "2019-09-28T21:40:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "id": "1178061831656607744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cara\u00ed. maluco se matou dentro do shopping mestre \u00c1lvaro, os maluco tao inovando no suic\u00eddio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178061831656607744"]}, {"author_id": "1056499393", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XAHGh3VolL", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-16-se-suicida-despues-de-que-companera-publicara-mensajes-de-texto-explicitos-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:40:00.000Z", "id": "1178061821372071936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Esto es sumamente triste... \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\nhttps://t.co/XAHGh3VolL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178061821372071936"]}, {"author_id": "901855922372444160", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:39:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178061761578196994", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178061761578196994"]}, {"author_id": "109399660", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TcctsJLYt4", "expanded_url": "https://youtu.be/NRtWInxI1pg", "display_url": "youtu.be/NRtWInxI1pg"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Into The Wild"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:38:52.000Z", "id": "1178061538499928065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No juegues nunca con un suicida ....\nLP - Into The Wild [Official Music Video] https://t.co/TcctsJLYt4", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178061538499928065"]}, {"author_id": "225629195", "created_at": "2019-09-28T21:38:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178059544569798658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Bing Bong"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Twiteira_Alone", "id": "225876849"}]}, "id": "1178061410884050949", "in_reply_to_user_id": "225876849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Twiteira_Alone Se for pra colocar um no altar favor colocar o Bing Bong pq ele se matou pra salvar a p\u00e1tria....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178061410884050949"]}, {"author_id": "3313525737", "created_at": "2019-09-28T21:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1178061346463735816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O menino se suicidou no mestre \u00c1lvaro \ud83d\ude14 meu Deus....isso me deixa muito triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178061346463735816"]}, {"author_id": "712513808", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:37:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178061173553598465", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178061173553598465"]}, {"author_id": "187772627", "created_at": "2019-09-28T21:37:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178047008009080832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guido__ce", "id": "537665233"}]}, "id": "1178061147179819008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guido__ce: Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la produc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178061147179819008"]}, {"author_id": "3538805777", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:36:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178060997229252610", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178060997229252610"]}, {"author_id": "4884852321", "created_at": "2019-09-28T21:36:10.000Z", "id": "1178060856858415108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralyo o cara se matou", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1178060856858415108"]}, {"author_id": "1685472584", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Itzm3CC0mL", "expanded_url": "https://twitter.com/daorahein/status/1178060488585945088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itzm3CC0mL", "media_key": "3_1178060334071980032"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:34:42.000Z", "id": "1178060488585945088", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "Eu fazendo piada suicida // as pessoas que gostam de mim https://t.co/Itzm3CC0mL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178060488585945088"]}, {"author_id": "1074806658344411136", "created_at": "2019-09-28T21:34:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178059756294037504"}], "id": "1178060443161640960", "in_reply_to_user_id": "187590700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@saahlindas2 sah eu e minha m\u00e3e fomos pro shopping falando sobre isso, o caso do cara q se matou no viaduto da\u00ed coisa d 1 hora depois ela quase presencia outro caso, se n fosse eu insistindo pra que ela me esperasse ela tinha descido antes e visto tudo cm mh filha pq chegamos l\u00e1 10min dps", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "saahlindas2", "id": "187590700"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178060443161640960"]}, {"author_id": "389558632", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gDq0nHcADT", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1177929419286966272", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:32:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177978080771612673"}], "id": "1178060037421490181", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bernabeu_soler: Vergonzoso, repugnante, cobarde y suicida proceder progre... https://t.co/gDq0nHcADT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178060037421490181"]}, {"author_id": "1041662521499779072", "created_at": "2019-09-28T21:32:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "id": "1178059977870716933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "um cara se suicidou no shopping mestre \u00c1lvaro agora a tarde q doidera \ud83d\ude35", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059977870716933"]}, {"author_id": "742004678897065984", "created_at": "2019-09-28T21:32:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178005549289545728"}], "id": "1178059961953406977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PaoliSteph: @silasribeiro16 @EvanFaint @NiDeOliveira71 Aborto \u00e9 remo\u00e7\u00e3o de feto ou embri\u00e3o. N\u00e3o tem crian\u00e7a no lance. Assassinato de be\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "silasribeiro16", "id": "69444422"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "EvanFaint", "id": "1034616885088854016"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "NiDeOliveira71", "id": "85228830"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059961953406977"]}, {"author_id": "2389304208", "created_at": "2019-09-28T21:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178011500604248064"}], "id": "1178059916247883781", "in_reply_to_user_id": "904813699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shaunalilo Pra quem \u00e9 suicida o lugar \u00e9 perfeito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shaunalilo", "id": "904813699"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059916247883781"]}, {"author_id": "2925117010", "created_at": "2019-09-28T21:32:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045947567325189"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN"}]}, "id": "1178059884300029953", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: GENTE! \n\nEstava assistindo o filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida' de 2016 e me deparei com essa refer\u00eancia, JOHN OSTRANDER!\n\nPa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059884300029953"]}, {"author_id": "980241244851929089", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:31:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178059797587009538", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059797587009538"]}, {"author_id": "576522871", "created_at": "2019-09-28T21:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178059723121287168", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178059723121287168"]}, {"author_id": "1049455054107934720", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:31:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178059679169159175", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178059679169159175"]}, {"author_id": "1176856398619168768", "created_at": "2019-09-28T21:31:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "id": "1178059577998352384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ser\u00e1 se s\u00f3 descobrem quem matou a marina no \u00faltimo epis\u00f3dio?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059577998352384"]}, {"author_id": "920148877780635653", "created_at": "2019-09-28T21:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1178059559476350978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse coringa do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma MERDAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059559476350978"]}, {"author_id": "1088553033926098945", "created_at": "2019-09-28T21:30:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178059552610234368", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178059552610234368"]}, {"author_id": "200596427", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qcbyIccNO6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000989688925/posts/2584525741590390/", "display_url": "facebook.com/10000098968892\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "GOLPE"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:30:21.000Z", "id": "1178059395822997504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um Juiz miliciano. Um presidente irrespons\u00e1vel. um procurador que desejava se enriquecer e se tornar pol\u00edtico. um procurador geral assassino-suicida. AGORA A LAVA JATO EXIGE QUE LULA, UM PRESO POLITICO DO GOLPE,... https://t.co/qcbyIccNO6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059395822997504"]}, {"author_id": "1129125186844995584", "created_at": "2019-09-28T21:30:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1178059331763425280", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178059331763425280"]}, {"author_id": "302495603", "created_at": "2019-09-28T21:29:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178059280643248128", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178059280643248128"]}, {"author_id": "150071900", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nIt7aqSbtB", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1178030033941811203", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:29:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178030033941811203"}], "id": "1178059119653261312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que pena que Janot n\u00e3o se matou antes de abrir caminho pro golpe! \ud83d\ude11 https://t.co/nIt7aqSbtB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059119653261312"]}, {"author_id": "3048520259", "created_at": "2019-09-28T21:28:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1178059030687817728", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059030687817728"]}, {"author_id": "1076227089555226624", "created_at": "2019-09-28T21:28:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178058714881953792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "SaveThePerf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kauafrg", "id": "1117583900841250816"}]}, "id": "1178058987201290242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kauafrg: gnt se for pra cancelar a s\u00e9rie, ok, mas mostra qm matou o Nolan, qm \u00e9 o professor e de um final digno pra pll tp\n#SaveThePerf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178058987201290242"]}, {"author_id": "254033542", "created_at": "2019-09-28T21:28:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178014006407249921"}], "id": "1178058894494568449", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1 Ele s\u00f3 n\u00e3o matou porque se tivesse matado, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178058894494568449"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "SaveThePerfectionists"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FBHTXU1yyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EllenCr88047525/status/1178058174420733959/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBHTXU1yyQ", "media_key": "16_1178058165163892736"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 42, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "SaveThePerfectionists"}]}, "author_id": "1082301076819374080", "created_at": "2019-09-28T21:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178058174420733959"}], "id": "1178058866090823680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EllenCr88047525: #SaveThePerfectionists E SE FOI ELA QUE MATOU O PR\u00d3PRIO FILHO?NUNCA VAMOS SABER https://t.co/FBHTXU1yyQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178058866090823680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 136, "tag": "SaveThePerfectionists"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 115, "end": 135, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "SaveThePerfectionists"}]}, "author_id": "1117583900841250816", "created_at": "2019-09-28T21:27:39.000Z", "id": "1178058714881953792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gnt se for pra cancelar a s\u00e9rie, ok, mas mostra qm matou o Nolan, qm \u00e9 o professor e de um final digno pra pll tp\n#SaveThePerfectionists", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178058714881953792"]}, {"author_id": "1469501880", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/ryG2MCpPxO", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782?fbclid=IwAR30DuLmfWQ7xbS7Emn9cCJebOu0Pq566IXMlaDHGQo1P5Wk3zdl9Cxj_M0", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "volitrito", "id": "1098949052"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:27:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170293757440344064"}], "id": "1178058658845847552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @volitrito: https://t.co/ryG2MCpPxO", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178058658845847552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "SaveThePerfectionists"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FBHTXU1yyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EllenCr88047525/status/1178058174420733959/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBHTXU1yyQ", "media_key": "16_1178058165163892736"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "SaveThePerfectionists"}]}, "author_id": "1110699492557422592", "created_at": "2019-09-28T21:25:30.000Z", "id": "1178058174420733959", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SaveThePerfectionists E SE FOI ELA QUE MATOU O PR\u00d3PRIO FILHO?NUNCA VAMOS SABER https://t.co/FBHTXU1yyQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178058174420733959"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 157, "tag": "niunomas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "author_id": "2366746843", "created_at": "2019-09-28T21:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177592605854568450"}], "id": "1178057964776837121", "in_reply_to_user_id": "145741832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GloriaAlvarez85 Cada vez que Gloria habla, un historiador llora, un sociologo se suicida, un antrop\u00f3logo se infarta y un economista convulsiona. \n\n#niunomas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178057964776837121"]}, {"author_id": "1059393990187999233", "created_at": "2019-09-28T21:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176467582838300675"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Monta\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TimeOutMexico", "id": "313618831"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LaFeriaDeChapu", "id": "111348704"}]}, "id": "1178057542406160384", "in_reply_to_user_id": "313618831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TimeOutMexico @LaFeriaDeChapu Monta\u00f1a suicida!!! No gracias, a\u00fan quiero vivir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178057542406160384"]}, {"author_id": "322740489", "created_at": "2019-09-28T21:22:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178055617518473217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vagazoide", "id": "930216258468970496"}]}, "id": "1178057401813078017", "in_reply_to_user_id": "133015888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Vagazoide E se os meninos que o Anakin matou tivessem uma arma?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178057401813078017"]}, {"author_id": "867459076351041536", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178057318447112193", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178057318447112193"]}, {"author_id": "1082070261283913735", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178057237400621061", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178057237400621061"]}, {"author_id": "1080046619301736448", "created_at": "2019-09-28T21:20:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178030548486217728"}], "id": "1178056889776648193", "in_reply_to_user_id": "177345928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@CMPunk @BrunnerTristan Toupee Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CMPunk", "id": "177345928"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "BrunnerTristan", "id": "1405699443639336963"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1178056889776648193"]}, {"author_id": "780172236229455872", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/M1U993n8DT", "expanded_url": "https://twitter.com/Laucomycat/status/1178056625321476096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M1U993n8DT", "media_key": "3_1178056623274618881"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilverGeek2", "id": "951129997456101376"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jokermovie", "id": "1038128227485532160"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "SimpsonitoMX", "id": "196865629"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "DCUniverseClub", "id": "1530885734"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "WBPicturesLatam", "id": "436258074"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "Yukiro_C", "id": "780170859336069120"}, {"start": 138, "end": 149, "username": "Barbonsexy", "id": "780206403503861760"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "Patocuackkac", "id": "1141764001866665985"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178053428406190080"}], "geo": {"place_id": "6d31e9257b83e23c"}, "id": "1178056625321476096", "in_reply_to_user_id": "951129997456101376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SilverGeek2 @jokermovie @DCcomicsMX @SimpsonitoMX @DCUniverseClub @WBPicturesLatam @WBPictures_Mx @wbpictures @WarnerChannelLA @Yukiro_C @Barbonsexy @Manuel47009515 @Ko_ookaynk @Patocuackkac . Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/M1U993n8DT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178056625321476096"]}, {"author_id": "1142800682577268736", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178056615213314048", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178056615213314048"]}, {"author_id": "1097279040883511298", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:17:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178056226829144066", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178056226829144066"]}, {"author_id": "1174037526933311488", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:17:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178056194960887808", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178056194960887808"]}, {"author_id": "37758139", "created_at": "2019-09-28T21:16:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1178055944267341824", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178055944267341824"]}, {"author_id": "493310329", "created_at": "2019-09-28T21:16:26.000Z", "geo": {"place_id": "2edb6e240797c549"}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia kirchner"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.2918, "type": "Other", "normalized_text": "Bs"}]}, "id": "1178055893407154176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Volvi\u00f3 amenazar con suicidarse Florencia kirchner, si no la dejan vokver a Bs As a cantar todo.\nSi no se suicida, la suicidan.\nLa compadezco.\nElevemos una plegaria por ella, es la hija de una madre perversa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178055893407154176"]}, {"author_id": "1145128000691867648", "created_at": "2019-09-28T21:15:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}]}, "id": "1178055612883767303", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178055612883767303"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hlDaTCPyuN", "expanded_url": "http://bit.ly/2nBVQDR", "display_url": "bit.ly/2nBVQDR"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 88, "end": 110, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}]}, "author_id": "143545821", "created_at": "2019-09-28T21:15:12.000Z", "id": "1178055580465926144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Nicaragua | La menor fue despedida por compa\u00f1eros de estudios, tambi\u00e9n autoridades del Ministerio de Educaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/hlDaTCPyuN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178055580465926144"]}, {"author_id": "82733402", "created_at": "2019-09-28T21:14:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1178055425910038533", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178055425910038533"]}, {"author_id": "986758164476583936", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}], "id": "1178055222578561024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178055222578561024"]}, {"author_id": "791410498919104512", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:13:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178055078495870977", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178055078495870977"]}, {"author_id": "899290713107640320", "created_at": "2019-09-28T21:13:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1178055053124526084", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178055053124526084"]}, {"author_id": "2848867617", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/aSJeiz5vxd", "expanded_url": "https://twitter.com/Jordipascual73/status/1177609506374803461", "display_url": "twitter.com/Jordipascual73\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Artifex00", "id": "1064264983033376770"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:12:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177880661623005186"}], "id": "1178054783908888577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Artifex00: Ostia un suicida!!! https://t.co/aSJeiz5vxd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178054783908888577"]}, {"author_id": "1065019934550437888", "created_at": "2019-09-28T21:11:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178046196855779328"}], "id": "1178054664425746434", "in_reply_to_user_id": "237793213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hologr4m5 Meu deus eu pensava que ia ser uma esquadr\u00e3o suicida da vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178054664425746434"]}, {"author_id": "838288633824161792", "created_at": "2019-09-28T21:11:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "leticia"}]}, "id": "1178054620343656450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "leticia julgou tanto minhas comidas veganas e se matou no meu hamb\u00farguer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178054620343656450"]}, {"author_id": "2535393576", "created_at": "2019-09-28T21:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178053430264373255"}], "id": "1178054533701918720", "in_reply_to_user_id": "3515513242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jununes16 @gaypixar vc se matou pra achar esse video e agora n para de aparecer", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jununes16", "id": "3515513242"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "gaypixar", "id": "4705214962"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178054533701918720"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:10:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177866939034677248"}], "id": "1178054459408171008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178054459408171008"]}, {"author_id": "1938434365", "created_at": "2019-09-28T21:10:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Kemper"}]}, "id": "1178054458867163137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los asesinos seriales eran mejores que los asesinos en masa.\nEstos son aburridos, feos, virgos,  solo existen en EEUU porque cualquier mog*lico puede comprar un arsenal y la mayoria se suicida en el acto de lo beta que son.\n\nAh Ed Kemper ese profesionalismo se puede ver", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178054458867163137"]}, {"author_id": "3235444053", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:10:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "id": "1178054395247955969", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178054395247955969"]}, {"author_id": "839157414477848577", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:10:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178054297700974594", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178054297700974594"]}, {"author_id": "280385602", "created_at": "2019-09-28T21:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045488093941762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1178054258945658885", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: O diretor James Gunn revelou que a Arlequina \u00e9 um dos seus personagens favoritos.\n\nO novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178054258945658885"]}, {"author_id": "2758697128", "created_at": "2019-09-28T21:09:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178026773835059200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_yasmim_", "id": "1128488843731177473"}]}, "id": "1178054101915115520", "in_reply_to_user_id": "1128488843731177473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@a_yasmim_ A per\u00edcia n\u00e3o provou que o tiro que matou \u00c1gatha foi da pol\u00edcia, por que est\u00e1 propagando fake news? Agora \u00e9 crime fake news! J\u00e1 n\u00e3o basta defender assassinato de beb\u00eas, ainda tem a cara de pau de dizer que se preocupa com a morte da menina \u00c1gatha! Voc\u00ea luta pra matar beb\u00eas!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178054101915115520"]}, {"author_id": "4325679448", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:08:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178053925892759552", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178053925892759552"]}, {"author_id": "1001338680068460545", "created_at": "2019-09-28T21:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "id": "1178053773945688064", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178053773945688064"]}, {"author_id": "801118622286487552", "created_at": "2019-09-28T21:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045947567325189"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN"}]}, "id": "1178053468919095296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: GENTE! \n\nEstava assistindo o filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida' de 2016 e me deparei com essa refer\u00eancia, JOHN OSTRANDER!\n\nPa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178053468919095296"]}, {"author_id": "3081351574", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178053052701515777", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178053052701515777"]}, {"author_id": "2821678432", "created_at": "2019-09-28T21:05:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178045544939307008"}], "id": "1178053035362328576", "in_reply_to_user_id": "2821678432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy tratando de entender esto y yo creo que ella se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178053035362328576"]}, {"author_id": "101078314", "created_at": "2019-09-28T21:03:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178052657870540800", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178052657870540800"]}, {"author_id": "699305769003565056", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/89krkVj5zb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:01:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177945087050842112"}], "id": "1178052174892457984", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @informativost5: Los padres golpearon al ni\u00f1o por tener roto su uniforme escolar  https://t.co/89krkVj5zb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178052174892457984"]}, {"author_id": "2667226428", "created_at": "2019-09-28T21:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1178052060941606912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano e o cara que se suicidou no shopping que eu trabalhava, t\u00f4 t\u00e3o chocada e triste que Deus conforte a fam\u00edlia dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178052060941606912"]}, {"author_id": "1561779690", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:01:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178052039676514306", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178052039676514306"]}, {"author_id": "1017801457796636672", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:00:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178051974106886151", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178051974106886151"]}, {"author_id": "122710356", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tLjUfs1Z7q", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 150, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:00:19.000Z", "id": "1178051834835017728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/tLjUfs1Z7q a trav\u00e9s de @laSextaTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178051834835017728"]}, {"author_id": "778889377695068160", "created_at": "2019-09-28T20:59:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1178051680895750145", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178051680895750145"]}, {"author_id": "700821766814482432", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:59:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178051665716563969", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178051665716563969"]}, {"author_id": "824060219558871040", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178051496912531458", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178051496912531458"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 278, "tag": "IT"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nFrn3nhL90", "expanded_url": "https://twitter.com/soloxserindio/status/1178051280654258177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFrn3nhL90", "media_key": "3_1178051271787520001"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.5492, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Curry"}]}, "author_id": "4820389271", "created_at": "2019-09-28T20:58:07.000Z", "id": "1178051280654258177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "IT: Cap\u00edtulo 2.\nEl cast completo se luce en la pel\u00edcula excepto Stanley que se suicida al inicio de esta segunda parte. Para m\u00ed el CGI es brutal, el desenlace entre Richie y Eddie es emotivo. Si bien no me asust\u00f3 esta pel\u00edcula me encant\u00f3 sin desmerecer al maestro Tim Curry. #IT https://t.co/nFrn3nhL90", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178051280654258177"]}, {"author_id": "1006547903912038402", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/X01hyyuyJ2", "expanded_url": "https://t.co/X01hyyuyJ2", "display_url": "t.co/X01hyyuyJ2"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:57:40.000Z", "id": "1178051169278713856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "d\u00e9jenme soy suicida https://t.co/X01hyyuyJ2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178051169278713856"]}, {"author_id": "981928954910126080", "created_at": "2019-09-28T20:57:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "id": "1178051147266965507", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178051147266965507"]}, {"author_id": "1158223114528051200", "created_at": "2019-09-28T20:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}]}, "id": "1178050779036487680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rodrigo Janot disse que s\u00f3 n\u00e3o atirou no mequetrefe Gilmar Mendes porque a m\u00e3o de Deus o impediu... kkkk... A\u00ed me veio a mem\u00f3ria a m\u00e3o de Deus do Maradona... Ele n\u00e3o atirou porque, como todo petista foi covarde 2x: n\u00e3o atirou e nem se suicidou... \u00e9 meu! Quem tem c* tem medo....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178050779036487680"]}, {"author_id": "2646662941", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/VR5KOQkjv2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12339"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6308, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:56:02.000Z", "id": "1178050759302115328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u304cCMLL\u3092\u89e3\u96c7\uff01\uff1f\u4eca\u5f8c\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u51fa\u5834\u306e\u5f71\u97ff\u306f\u2026 https://t.co/VR5KOQkjv2", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178050759302115328"]}, {"author_id": "96225807", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7XbuArE4Fo", "expanded_url": "http://newsweekespanol.com/2018/04/ketamina-droga-depresion-suicida-estudio/", "display_url": "newsweekespanol.com/2018/04/ketami\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:55:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "986069234571657216"}], "id": "1178050602112294913", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NewsweekEspanol: La ketamina puede ayudar a tratar la depresi\u00f3n y sus s\u00edntomas.\nhttps://t.co/7XbuArE4Fo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178050602112294913"]}, {"author_id": "14692201", "created_at": "2019-09-28T20:54:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177926586873663490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}]}, "id": "1178050489218416641", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeldescalca: B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturav\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178050489218416641"]}, {"author_id": "223485312", "created_at": "2019-09-28T20:54:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178050232744960000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Android"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.9768, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thefameyonce", "id": "1259573287157403649"}]}, "id": "1178050473905004545", "in_reply_to_user_id": "887713519940096000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thefameyonce Tem uns bugs que s\u00e3o insuport\u00e1veis\nMas o servi\u00e7o \u00e9 BEM superior e o app pra Android t\u00e1 melhorando aos poucos, enquanto o Spotify se matou com essa atualiza\u00e7\u00e3o de merda que fizeram", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178050473905004545"]}, {"author_id": "882615847109480449", "created_at": "2019-09-28T20:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178049430626455555"}], "id": "1178050451415162880", "in_reply_to_user_id": "1122259563007418370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xurumellafc @itzywithluv @taejeonfairy @vanessasoaresc4 Eu vou ser pai em janeiro, minha esposa est\u00e1 gr\u00e1vida.\nSe est\u00e1 acostumada com homens irrespons\u00e1veis, ningu\u00e9m tem culpa, procure algu\u00e9m respons\u00e1vel e que preste, assim n\u00e3o precisar\u00e1 nunca de cometer um assassinato e perder sua paz por saber que matou o pr\u00f3prio filho.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xurumellafc", "id": "1122259563007418370"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178050451415162880"]}, {"author_id": "1174892729198764032", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:53:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178050219725996037", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178050219725996037"]}, {"author_id": "4707061449", "created_at": "2019-09-28T20:53:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178029498236903424"}], "id": "1178050099366240258", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cesarolse: Recuerden que el suicida dice que \"est\u00e1 bien\" hasta el \u00faltimo momento. No crean en los \"estoy bien\" de la gente.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cesarolse", "id": "77624379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178050099366240258"]}, {"author_id": "913524311947988992", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:53:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178050041472339970", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178050041472339970"]}, {"author_id": "1041839745750458369", "created_at": "2019-09-28T20:52:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177726289345687552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "hamster"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "andizanella9", "id": "861775407586185217"}]}, "id": "1178049820189220871", "in_reply_to_user_id": "2574521813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danielbugvi @andizanella9  hamster suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178049820189220871"]}, {"author_id": "4531082356", "created_at": "2019-09-28T20:51:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178044908717973509"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.38, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AleRuaTwit", "id": "1247076385"}]}, "id": "1178049658486165505", "in_reply_to_user_id": "1247076385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AleRuaTwit Despues del accidente de Once y conocer el robo de las obras, no creo que exista un ferroviario kirchnerista...  solo un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178049658486165505"]}, {"author_id": "842839531074347012", "created_at": "2019-09-28T20:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045947567325189"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN"}]}, "id": "1178049628274614272", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: GENTE! \n\nEstava assistindo o filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida' de 2016 e me deparei com essa refer\u00eancia, JOHN OSTRANDER!\n\nPa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178049628274614272"]}, {"author_id": "723879430389665792", "created_at": "2019-09-28T20:51:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178049621760839680"}], "id": "1178049624352927744", "in_reply_to_user_id": "723879430389665792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olha assim n sei se \u00e9 assassino ou suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178049624352927744"]}, {"author_id": "51337112", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/zQHMZtdeDg", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1178027841776173056", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9lia"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Sabino"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:50:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178027841776173056"}], "id": "1178049356437569536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "O @Rodrigo_Janot  n\u00e3o matou, nem se matou. Mas pode ter dado um tiro no p\u00e9. J\u00e1 estou achando o livro dele  do tipo Z\u00e9lia, uma paix\u00e3o, do Fernando Sabino.  Morreu o autor, a obra e o personagem. https://t.co/zQHMZtdeDg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178049356437569536"]}, {"author_id": "2653316700", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vsVG9N55EG", "expanded_url": "https://www.canalesassuolo.it/le-pagelle-di-sassuolo-atalanta-1-4-ancora-un-approccio-suicida/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "canalesassuolo.it/le-pagelle-di-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:48:36.000Z", "id": "1178048888260960257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le pagelle di Sassuolo-Atalanta 1-4: ancora un approccio suicida https://t.co/vsVG9N55EG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178048888260960257"]}, {"author_id": "1065718744276770817", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Ejesbhh3zW", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1177602943975133184", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:46:51.000Z", "id": "1178048446131003392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ai que o an\u00e3o quase se matou https://t.co/Ejesbhh3zW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178048446131003392"]}, {"author_id": "143123233", "created_at": "2019-09-28T20:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178047008009080832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guido__ce", "id": "537665233"}]}, "id": "1178048382394388480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guido__ce: Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la produc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178048382394388480"]}, {"author_id": "2954251840", "created_at": "2019-09-28T20:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045947567325189"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN"}]}, "id": "1178048285178769414", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: GENTE! \n\nEstava assistindo o filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida' de 2016 e me deparei com essa refer\u00eancia, JOHN OSTRANDER!\n\nPa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178048285178769414"]}, {"author_id": "1036237926290677761", "created_at": "2019-09-28T20:45:57.000Z", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "id": "1178048221458894848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que triste o cara se matou l\u00e1 no shopping \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178048221458894848"]}, {"author_id": "939484063", "created_at": "2019-09-28T20:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "id": "1178048184385495040", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178048184385495040"]}, {"author_id": "3344397250", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178047715697184768", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178047715697184768"]}, {"author_id": "1000776547471683584", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:43:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178047648621846528", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178047648621846528"]}, {"author_id": "3702587895", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178047312142196737", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178047312142196737"]}, {"author_id": "1085224312427241472", "created_at": "2019-09-28T20:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178047260665536512", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178047260665536512"]}, {"author_id": "390215696", "created_at": "2019-09-28T20:41:58.000Z", "id": "1178047220102438914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 cada pensamento suicida e nenhum deles me garante a certeza da morte. Assim como atitudes tbm n\u00e3o garantem nada porque nessa porra desse mundo tudo \u00e9 incerto. Menos a morte, a morte todo mundo sabe que vem s\u00f3 n\u00e3o sabe quando*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178047220102438914"]}, {"author_id": "766080195681980416", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178047018633191425", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178047018633191425"]}, {"author_id": "537665233", "created_at": "2019-09-28T20:41:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}]}, "id": "1178047008009080832", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la producci\u00f3n energ\u00e9tica, minera, agroindustrial y pesquera. Todas m\u00e1s contaminantes que la mierda. Es un hecho. Que en el largo plazo es suicida, otro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178047008009080832"]}, {"author_id": "803641072890966020", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178046816899784704", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178046816899784704"]}, {"author_id": "715194002665029633", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "id": "1178046748620738560", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178046748620738560"]}, {"author_id": "2691406674", "created_at": "2019-09-28T20:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178045488093941762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1178046748239028224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: O diretor James Gunn revelou que a Arlequina \u00e9 um dos seus personagens favoritos.\n\nO novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178046748239028224"]}, {"author_id": "2691406674", "created_at": "2019-09-28T20:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178046353710170113", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178046353710170113"]}, {"author_id": "52525440", "created_at": "2019-09-28T20:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178045843062087681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yosarmento", "id": "48226977"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "sutteramanda", "id": "1553191495443816453"}]}, "id": "1178046165402705920", "in_reply_to_user_id": "48226977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yosarmento @sutteramanda Amiga qdo vc se formar eu vou na sua formatura e levarei uma faixa \"essa faculdade quase matou ela, gra\u00e7as a Deus acabou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178046165402705920"]}, {"author_id": "3426669807", "created_at": "2019-09-28T20:37:41.000Z", "id": "1178046139314163713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "porra um homem matou um cara pq ele atropelou o cachorro dele e n\u00e3o prestou socorro, \u00e9 por isso que eu sou contra o porte de arma mano se eu tivesse uma arma eu tamb\u00e9m mataria qualquer um que machucasse os meus animais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178046139314163713"]}, {"author_id": "155691183", "created_at": "2019-09-28T20:37:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178046118598447105", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178046118598447105"]}, {"author_id": "465707393", "created_at": "2019-09-28T20:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178040858094047234"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "dalila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "myllagre", "id": "300341355"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ohpcyeol", "id": "1285288346026213377"}]}, "id": "1178046076202430465", "in_reply_to_user_id": "3392214507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@myllagre @ohpcyeol foi isso mesmo, ela matou o pai da dalila e ela se vingou atirando nela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178046076202430465"]}, {"author_id": "178096575", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/qwemrwd5U8", "expanded_url": "https://twitter.com/umapsisurtada/status/1178045969235152902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwemrwd5U8", "media_key": "3_1178045955758854144"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:37:00.000Z", "id": "1178045969235152902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 no quarto que o Vargas se suicidou. \nQue louco bicho! https://t.co/qwemrwd5U8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045969235152902"]}, {"author_id": "293456296", "created_at": "2019-09-28T20:36:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "bologna"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "lux"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "lux"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "eugenioo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eugenioleal", "id": "46178766"}]}, "id": "1178045955897282560", "in_reply_to_user_id": "46178766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eugenioleal bologna excelente goleiro gosto demas dele lux ja era , lux teve um irmao que se suicidou, sabia eugenioo!!!!?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045955897282560"]}, {"author_id": "636518518", "created_at": "2019-09-28T20:36:55.000Z", "id": "1178045948183941120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gera\u00e7\u00e3o suicida \ud83d\udeab\u2757\ufe0f\ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045948183941120"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1JFUcWlZsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178045947567325189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JFUcWlZsq", "media_key": "3_1178045795905527808"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1JFUcWlZsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178045947567325189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JFUcWlZsq", "media_key": "3_1178045841912848384"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1JFUcWlZsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178045947567325189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JFUcWlZsq", "media_key": "3_1178045901220323328"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:36:55.000Z", "id": "1178045947567325189", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "GENTE! \n\nEstava assistindo o filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida' de 2016 e me deparei com essa refer\u00eancia, JOHN OSTRANDER!\n\nPara quem n\u00e3o sabe, John Ostrander foi o pioneiro da melhor fase do 'Esquadr\u00e3o Suicida' nos quadrinhos dos anos 80. https://t.co/1JFUcWlZsq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045947567325189"]}, {"author_id": "903839563960942592", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:36:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178045721494409216", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045721494409216"]}, {"author_id": "303258622", "created_at": "2019-09-28T20:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178045714556960774", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045714556960774"]}, {"author_id": "894401356689231877", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/fJKxFDU39r", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1178045488093941762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJKxFDU39r", "media_key": "3_1178045472222728198"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:35:06.000Z", "id": "1178045488093941762", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "text": "O diretor James Gunn revelou que a Arlequina \u00e9 um dos seus personagens favoritos.\n\nO novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 em grava\u00e7\u00e3o! https://t.co/fJKxFDU39r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045488093941762"]}, {"author_id": "921819520062369792", "created_at": "2019-09-28T20:34:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177709645093314561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "id": "1178045316316180480", "in_reply_to_user_id": "73745956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alvarodias_ Se Janot tem porte de arma legal e expressou um desejo de matar Gilmar em (2017) e n\u00e3o matou, n\u00e3o justifica o pedido de busca apreens\u00e3o. O nome disso \u00e9 abuso de poder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045316316180480"]}, {"author_id": "713130290294693888", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:34:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178045264696926209", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045264696926209"]}, {"author_id": "69386838", "created_at": "2019-09-28T20:32:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178044745966379009", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178044745966379009"]}, {"author_id": "1172987357601173506", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:31:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178044549060583425", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178044549060583425"]}, {"author_id": "2188079344", "created_at": "2019-09-28T20:31:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177757538235932672"}], "id": "1178044507213963264", "in_reply_to_user_id": "1114260694986362887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iggynoreii faz sentido, mas fiquei pensando pq ele matou aquela mulher, se ele n \u00e9 culpado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iggynoreii", "id": "1114260694986362887"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178044507213963264"]}, {"author_id": "599019618", "created_at": "2019-09-28T20:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "the cure pinche"}]}, "id": "1178044399781105666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "tas deprimida y suicida y todav\u00eda te pones a escuchar the cure pinche morra meca (es de mi para mi)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178044399781105666"]}, {"author_id": "1046216491446743040", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:30:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178044354583244806", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178044354583244806"]}, {"author_id": "4827616971", "created_at": "2019-09-28T20:30:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "id": "1178044302666145792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voy a ver escuadron suicida hace banda no la veo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178044302666145792"]}, {"author_id": "1081655075867635712", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:30:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178044256767877122", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178044256767877122"]}, {"author_id": "1039588448007610368", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:29:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178044203055636480", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178044203055636480"]}, {"author_id": "573120985", "created_at": "2019-09-28T20:28:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176192413116841984"}], "id": "1178043939099729920", "in_reply_to_user_id": "116902410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mafer_05 el reto suicida xddd", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mafer_05", "id": "1307982476074192896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178043939099729920"]}, {"author_id": "1099879078495223808", "created_at": "2019-09-28T20:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}]}, "id": "1178043919537455104", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178043919537455104"]}, {"author_id": "818143055467474944", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:28:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178043885697810433", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043885697810433"]}, {"author_id": "913391040828231685", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:28:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178043865552609283", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043865552609283"]}, {"author_id": "3111801892", "created_at": "2019-09-28T20:27:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177719066246680577"}], "id": "1178043700066344960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HFCardonaG: \"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades  ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticism\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HFCardonaG", "id": "140933970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178043700066344960"]}, {"author_id": "701856983293493248", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178043584781701120", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043584781701120"]}, {"author_id": "731653376", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:27:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178043498332860417", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043498332860417"]}, {"author_id": "4726802542", "created_at": "2019-09-28T20:26:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178038119276240896"}], "id": "1178043322969010176", "in_reply_to_user_id": "4747338617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chicagobih mas ela q se matou deu a entender??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ChicagoBih", "id": "1546553998790070273"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043322969010176"]}, {"author_id": "88511373", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:26:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178043288626040833", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043288626040833"]}, {"author_id": "4055733737", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5DC4IzWL5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624", "display_url": "twitter.com/annacristi66/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Galbendeap", "id": "2424215256"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "annacristi66", "id": "266499188"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178013091075940353"}], "id": "1178043149765287936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Galbendeap: .@annacristi66 Perfectamente explicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ese es el l\u00edo suicida y loco de los sepa\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2ds. https://t.co/5DC4IzWL5Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178043149765287936"]}, {"author_id": "3112982507", "created_at": "2019-09-28T20:25:48.000Z", "id": "1178043147865198592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "cada respira\u00e7\u00e3o um pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043147865198592"]}, {"author_id": "1163506480429056000", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/QumjBWfk80", "expanded_url": "https://twitter.com/brazil_lkpopper/status/1178043139300499457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QumjBWfk80", "media_key": "3_1178043133705281536"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Leeteuk"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "leeteuk"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:25:46.000Z", "id": "1178043139300499457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nome: Leeteuk\nGrupo: SUJU\n*Perdeu o pai, a av\u00f3 e o av\u00f4 (o pai matou os av\u00f3s do leeteuk, e depois se matou) https://t.co/QumjBWfk80", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043139300499457"]}, {"author_id": "245108236", "created_at": "2019-09-28T20:25:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177429710013267968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "HARAKIRI DEK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariomantilla7", "id": "768112125629829120"}]}, "id": "1178042995637182467", "in_reply_to_user_id": "768112125629829120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariomantilla7 HARAKIRI DEK FUJIMORATO Y SUS COMPINCHIS SEGUIDORES DEL SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178042995637182467"]}, {"author_id": "75326892", "created_at": "2019-09-28T20:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178042446149636096", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178042446149636096"]}, {"author_id": "2844653320", "created_at": "2019-09-28T20:22:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178042408677847047", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178042408677847047"]}, {"author_id": "114631721", "created_at": "2019-09-28T20:21:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1178042112992002048", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178042112992002048"]}, {"author_id": "949390287402668038", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/kIFS2DLqfn", "expanded_url": "https://twitter.com/fedepadre/status/1178042042208915461/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kIFS2DLqfn", "media_key": "3_1178042037846921218"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "FDEPADRES"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:21:24.000Z", "id": "1178042042208915461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una ni\u00f1a de once a\u00f1os v\u00edctima de bullying se suicida en Francia\nPese a que los padres de la menor decidieron cambiarla de colegio, el acoso no termin\u00f3 (Capsula de FDEPADRES) https://t.co/kIFS2DLqfn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178042042208915461"]}, {"author_id": "372937945", "created_at": "2019-09-28T20:21:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "id": "1178041963028926465", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178041963028926465"]}, {"author_id": "65265326", "created_at": "2019-09-28T20:21:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan Ribeiro"}]}, "id": "1178041952211734532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Eduardo Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o vil que para justificar o armamento da popula\u00e7\u00e3o chegou a elocubrar \"e se Lennon estivesse armado?\". Ora, a quest\u00e3o \u00e9 \"uma arma matou Lennon\", seu imbecil. \nRennan Ribeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178041952211734532"]}, {"author_id": "3432269447", "created_at": "2019-09-28T20:20:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "id": "1178041830228860928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Um cara se suicidou aqui no shopping Mestre \u00c1lvaro \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nEu vi ainda aiiiii que horror", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178041830228860928"]}, {"author_id": "60962022", "created_at": "2019-09-28T20:19:51.000Z", "id": "1178041652746829826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "voc\u00eas realmente conseguem estudar pra faculdade sem isso ser um gatilho pra idea\u00e7\u00e3o suicida ou \u00e9 meme?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178041652746829826"]}, {"author_id": "814175634561835008", "created_at": "2019-09-28T20:19:09.000Z", "id": "1178041475248119808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178041475248119808"]}, {"author_id": "771631758", "created_at": "2019-09-28T20:18:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Sa\u00fal"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 58, "username": "Simeone", "id": "2411221668"}]}, "id": "1178041392381255681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sa\u00fal de lateral, al final se suicida por tu culpa @Simeone", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178041392381255681"]}, {"author_id": "792825160793546756", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/4MGLzEnCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/SiSoyIzquierda/status/1178041234272718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MGLzEnCrR", "media_key": "3_1178041227889057793"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "marqu\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:18:11.000Z", "id": "1178041234272718848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El podemismo se desmorona por momentos. Antes de las elecciones, el se\u00f1or marqu\u00e9s estar\u00e1 haciendo una de sus consultas trampa a sus feligreses y les dir\u00e1 que si ya no le quieren se \"suicida\", como si lo viera!!! Si le conocer\u00e9 yo!!! https://t.co/4MGLzEnCrR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178041234272718848"]}, {"author_id": "455266241", "created_at": "2019-09-28T20:17:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "id": "1178041058317475841", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178041058317475841"]}, {"author_id": "3515226383", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178041024045862913", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178041024045862913"]}, {"author_id": "102533089", "created_at": "2019-09-28T20:16:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178040736090071040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.4893, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miyoscuro", "id": "141845395"}]}, "id": "1178040884039995393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miyoscuro: CC no sabes separar lo personal de lo pol\u00edtico. Pobre, cuanta carencia para hablar as\u00ed de tu esposo. El d\u00eda que le falte se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178040884039995393"]}, {"author_id": "914602091989147648", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:16:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178040820001378304", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040820001378304"]}, {"author_id": "141845395", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/TygmrFNdfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Sandoval/status/1177817249870155776", "display_url": "twitter.com/Irma_Sandoval/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5054, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177817249870155776"}], "id": "1178040736090071040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CC no sabes separar lo personal de lo pol\u00edtico. Pobre, cuanta carencia para hablar as\u00ed de tu esposo. El d\u00eda que le falte se suicida  \ud83d\ude44 https://t.co/TygmrFNdfU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178040736090071040"]}, {"author_id": "1154854122933379072", "created_at": "2019-09-28T20:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178040735825829888", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040735825829888"]}, {"author_id": "1044247254310289408", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:16:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178040683824865280", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040683824865280"]}, {"author_id": "92026573", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708913761890304"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708933441638400"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708954387963904"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:15:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177708967012814853"}], "id": "1178040677650911232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Betsiebook: Lector o suicida? https://t.co/MgvZLeKeX6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178040677650911232"]}, {"author_id": "1075941045475700736", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:15:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178040671959158784", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040671959158784"]}, {"author_id": "1656395329", "created_at": "2019-09-28T20:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178039297779343365"}], "id": "1178040659221123072", "in_reply_to_user_id": "1656395329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Disse, que gostou de um fake um ano e meio\" e se matou rindo meu kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ah eu ja ri tamb\u00e9m n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040659221123072"]}, {"author_id": "2402005926", "created_at": "2019-09-28T20:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "id": "1178040658382200839", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178040658382200839"]}, {"author_id": "2719053398", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:15:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178040584663113729", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178040584663113729"]}, {"author_id": "800820166355521536", "created_at": "2019-09-28T20:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178039824797843459"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "konstantin"}]}, "id": "1178040417671155712", "in_reply_to_user_id": "1488297752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@allthrelove eu imagino ela agindo da mesma forma que foi com o konstantin, vai bater um al\u00edvio de ver que n\u00e3o matou a namoradinha, mas a eve provavelmente vai estar com raiva dela ent\u00e3o ela vai ter que ralar pra se reaproximar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040417671155712"]}, {"author_id": "1148768553648234501", "created_at": "2019-09-28T20:14:53.000Z", "id": "1178040401812426752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina, gana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040401812426752"]}, {"author_id": "297047744", "created_at": "2019-09-28T20:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178040362381840387", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178040362381840387"]}, {"author_id": "3441745817", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:13:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178040148761698305", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178040148761698305"]}, {"author_id": "777791660721836032", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Im64R6zEkv", "expanded_url": "https://elmundo.hn/miembro-de-la-policia-militar-se-suicida-en-el-occidente-de-honduras/", "display_url": "elmundo.hn/miembro-de-la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6446, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Militar"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:13:49.000Z", "id": "1178040133762928645", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Miembro de la Polic\u00eda Militar se suicida en el occidente de Honduras https://t.co/Im64R6zEkv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178040133762928645"]}, {"author_id": "901054343457251328", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/anN0nrWc4Y", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne", "description": "Un joven brit\u00e1nico vegano de tan s\u00f3lo 12 a\u00f1os se ha ahorcado en su cuarto despu\u00e9s de sufrir constantes episodios de bullying\u00a0en su colegio. Sus compa\u00f1eros le tiraban en el comedor trozos de carne para acosarle.", "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:12:24.000Z", "id": "1178039775506452480", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo que no se entiende o se comparte se ataca hasta llevar a inocentes al suicidio por no poder aguantar la pressi\u00f3 social.\n\nhttps://t.co/anN0nrWc4Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178039775506452480"]}, {"author_id": "62763773", "created_at": "2019-09-28T20:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178039640806350849", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178039640806350849"]}, {"author_id": "971207019255476225", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178039535005061121", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178039535005061121"]}, {"author_id": "41648463", "created_at": "2019-09-28T20:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "id": "1178039465656438785", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178039465656438785"]}, {"author_id": "1335497738", "created_at": "2019-09-28T20:09:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177956631189086209"}], "id": "1178039120351891456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioCe59337798: @saldelsol SR PRIMER MINISTRO Y GOBIERNO EN PLENO CIERREN ESTE KONGRESO ANTRO DEL DELITO Q LO HAN CONVERTIDO LAS ORGAN\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178039120351891456"]}, {"author_id": "634815696", "created_at": "2019-09-28T20:09:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178039025459970049", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178039025459970049"]}, {"author_id": "1152639541771194369", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7ex2aygCk4", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyVickyGrande/status/1178028602576625665", "display_url": "twitter.com/SoyVickyGrande\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:07:53.000Z", "id": "1178038639911149568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chico suicida jajaja https://t.co/7ex2aygCk4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178038639911149568"]}, {"author_id": "423161643", "created_at": "2019-09-28T20:07:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178037658867638273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BRuiz_Bejarano", "id": "761831040075915264"}]}, "id": "1178038579869753349", "in_reply_to_user_id": "761831040075915264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BRuiz_Bejarano Viene otra crisis, y eso da mucho dinero al estado. \nEs la l\u00f3gica suicida de Roma. \nObvia, conocida por todos, visible... y sin embargo, imparable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178038579869753349"]}, {"author_id": "353664627", "created_at": "2019-09-28T20:07:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178021558503297030"}], "id": "1178038480305364992", "in_reply_to_user_id": "1136533556690395137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PatriciaPuig9 @biblioaprenent Tacticisme partidista su\u00efcida en estat pur.\n \u00bfImb\u00e8cil baralla de galls del process\u00efsme?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "patriciapuig9", "id": "1481038398055985152"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "biblioaprenent", "id": "1020354469"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178038480305364992"]}, {"author_id": "438587328", "created_at": "2019-09-28T20:06:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "id": "1178038314093252608", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178038314093252608"]}, {"author_id": "3054357691", "created_at": "2019-09-28T20:05:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178010844539621376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_AdrianSnchz", "id": "853955593299791872"}]}, "id": "1178038031779090432", "in_reply_to_user_id": "853955593299791872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_AdrianSnchz Iluminados dice el que casi se suicida cuando Neymar no vino JAJAJA, que sinverguenza este vende humo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178038031779090432"]}, {"author_id": "2514161982", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:04:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178037811695570947", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178037811695570947"]}, {"author_id": "1009697364", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/3pZDAK2PRz", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177945651381964800", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4567, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:04:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177945651381964800"}], "id": "1178037756230066181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Teria sido uma jogada de marketing para lan\u00e7amento do livro? Confessar que quase se tornou um assassino suicida? Sinceramente? Eu ainda n\u00e3o entendi porque Janot tornou p\u00fablico seu desejo por sangue! N\u00e3o \u00e9 a toa! Nunca \u00e9! https://t.co/3pZDAK2PRz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178037756230066181"]}, {"author_id": "1863539299", "created_at": "2019-09-28T20:04:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178037700861009921", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178037700861009921"]}, {"author_id": "2813116200", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "f_lebel", "id": "849760908"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:04:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177851491639549954"}], "id": "1178037690887032834", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @f_lebel: Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1178037690887032834"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "3347526491", "created_at": "2019-09-28T20:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178037597119098880", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178037597119098880"]}, {"author_id": "1125772927465553921", "created_at": "2019-09-28T20:03:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178037521697165317", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178037521697165317"]}, {"author_id": "3436204810", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:03:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178037451220246530", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178037451220246530"]}, {"author_id": "1078790011808555009", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:02:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178037392764108801", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178037392764108801"]}, {"author_id": "1542269484", "created_at": "2019-09-28T20:02:17.000Z", "id": "1178037230243401730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cad\u00ea o @foccius contando se o vizinho matou ou n\u00e3o o assaltante", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "foccius", "id": "3165556804"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178037230243401730"]}, {"author_id": "3092450987", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:01:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178037078581551105", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178037078581551105"]}, {"author_id": "412467439", "created_at": "2019-09-28T20:00:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178036811123306497", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178036811123306497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Qu\u00e9Est\u00e1Pasando"}, {"start": 204, "end": 224, "tag": "EmergenciaClim\u00e1tica"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6SfNfPqKFb", "expanded_url": "https://www.opendemocracy.net/es/democraciaabierta-es/greta-y-la-crisis-clim%C3%A1tica-necesitamos-un-plan/?utm_campaign=meetedgar&utm_medium=social&utm_source=meetedgar.com", "display_url": "opendemocracy.net/es/democraciaa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.opendemocracy.net/es/democraciaabierta-es/greta-y-la-crisis-clim%C3%A1tica-necesitamos-un-plan/?utm_campaign=meetedgar&utm_medium=social&utm_source=meetedgar.com"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 223, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "EmergenciaClim\u00e1tica"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "author_id": "3386962953", "created_at": "2019-09-28T20:00:02.000Z", "id": "1178036665660645381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Qu\u00e9Est\u00e1Pasando \ud83d\udce3 La potencia del mensaje de @GretaThunberg est\u00e1 en su capacidad de poner a los dirigentes mundiales ante el espejo de su vanidad, su irresponsabilidad y su arrogancia suicida frente a la #EmergenciaClim\u00e1tica. https://t.co/6SfNfPqKFb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178036665660645381"]}, {"author_id": "170970964", "created_at": "2019-09-28T19:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177699147991912449"}], "id": "1178036528024576000", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sergio190463: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sergio190463", "id": "176967475"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178036528024576000"]}, {"author_id": "4858104075", "created_at": "2019-09-28T19:59:13.000Z", "id": "1178036458231345155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Viado, eu tenho um pensamento muito louco... Todos os dias penso em morrer.. pqp mais \u00e9 todos os dias mesmo sabe ? N\u00e3o tem um dia que n\u00e3o penso nisso.. n\u00e3o queria pensar no suic\u00eddio mais queria n\u00e3o acorda mais, mas isso n\u00e3o acontece ent\u00e3o acabo pensando no suicida mesmo \ud83d\ude41", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178036458231345155"]}, {"author_id": "2980480287", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:59:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178036454150283265", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178036454150283265"]}, {"author_id": "707665981", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:59:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178036435238211584", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178036435238211584"]}, {"author_id": "54605355", "created_at": "2019-09-28T19:58:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178032375005138945"}], "id": "1178036216547151872", "in_reply_to_user_id": "519706573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sumariumcom @ReutersLatam Suicida..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178036216547151872"]}, {"author_id": "1259986364", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178036066441400320", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178036066441400320"]}, {"author_id": "792429864007729152", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:57:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178036048150044673", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178036048150044673"]}, {"author_id": "1077945822027960323", "created_at": "2019-09-28T19:57:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175134299076603905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "id": "1178035949651087368", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @txnarchy: thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AU\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035949651087368"]}, {"author_id": "1084138309293654017", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178035912304988160", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035912304988160"]}, {"author_id": "1009125660", "created_at": "2019-09-28T19:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178034585164288000"}], "id": "1178035912090898432", "in_reply_to_user_id": "955797667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kodkpitalino lo imagin\u00e9 amigo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035912090898432"]}, {"author_id": "880826414781444096", "created_at": "2019-09-28T19:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178034971568738307"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand92101661", "id": "1155204232187916290"}]}, "id": "1178035839592480769", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fernand92101661: Encuentro nefasto y de un nivel muy bajo que se burlen de Benja porque tiene depresi\u00f3n o por problemas con eso. Se rei\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035839592480769"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "TEAM_ESCUADRON_SUICIDA"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/8hZZuMI8gq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001116489166/posts/2356494604397733/", "display_url": "facebook.com/10000111648916\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "_ESCUADRON"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "ML GRUP"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonso Velasquez"}]}, "author_id": "2788866086", "created_at": "2019-09-28T19:56:38.000Z", "id": "1178035810274353155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TEAM_ESCUADRON_SUICIDA \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\n\nGracias a Dios un evento m\u00e1s !!!\nBajo el sello de calidad ML GRUP., en Parque Luis Alfonso Velasquez https://t.co/8hZZuMI8gq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035810274353155"]}, {"author_id": "766592549393993728", "created_at": "2019-09-28T19:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "id": "1178035784269651968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Se Cristo morreu por mim, eu n\u00e3o posso brincar com o mal que matou o meu melhor amigo.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035784269651968"]}, {"author_id": "933033980", "created_at": "2019-09-28T19:56:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "mano"}]}, "id": "1178035763990188032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "nao da pra acredita que eu vi o mano discutindo com a mina e quando eu sai o cara se matou que cabreiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035763990188032"]}, {"author_id": "1106555133272485889", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178035685728690178", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035685728690178"]}, {"author_id": "4104750688", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/11WrYN6ZRm", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4885, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 218, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:56:00.000Z", "id": "1178035650865647619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "( seg\u00fan los medios de atontacion, la realidad, seguro que se fue a su pa\u00eds - v\u00eda libre) El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/11WrYN6ZRm v\u00eda @20m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035650865647619"]}, {"author_id": "805063237", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178035620888928257", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035620888928257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Pa\u00edses Bajos"}, {"start": 72, "end": 93, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "113 Prevenci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CGBSenado", "id": "1561165364"}]}, "author_id": "1066726290407985155", "created_at": "2019-09-28T19:55:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177986072489410560"}], "id": "1178035568967598086", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CGBSenado: \ud83c\udfa5#Sab\u00edasQue los Pa\u00edses Bajos, con la plataforma virtual \"113 Prevenci\u00f3n Suicida\" promueve y monitorea la implementaci\u00f3n y pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035568967598086"]}, {"author_id": "1155204232187916290", "created_at": "2019-09-28T19:55:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178035361433432064"}], "id": "1178035420493500416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomasValdes11: @Fernand92101661 Ser\u00eda terrible, pero puede pasar. Si alguien se suicida y se mata por el bullyng en redes sociales #gra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TomasValdes11", "id": "1155691754022219776"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Fernand92101661", "id": "1155204232187916290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035420493500416"]}, {"author_id": "1155691754022219776", "created_at": "2019-09-28T19:54:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178035361433432064"}], "id": "1178035372485419009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomasValdes11: @Fernand92101661 Ser\u00eda terrible, pero puede pasar. Si alguien se suicida y se mata por el bullyng en redes sociales #gra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TomasValdes11", "id": "1155691754022219776"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Fernand92101661", "id": "1155204232187916290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035372485419009"]}, {"author_id": "954130590", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/PbZuZoVCWm", "expanded_url": "https://twitter.com/tradl2/status/1178035370434420737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PbZuZoVCWm", "media_key": "3_1178035261336379393"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 270, "username": "courbet_julien", "id": "828931483"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:54:53.000Z", "id": "1178035370434420737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "J'aurais d\u00fb \u00eatre \u00e0 votre spectacle ce soir... En allant \u00e0 la boulangerie une heure avant de devoir prendre la route, j'ai crois\u00e9 ce pauvre matou en piteux \u00e9tat. C'\u00e9tait lui ou vous ! Il est chez le v\u00e9to en soins pour le week-end. On se verra \u00e0 Boulogne ! @courbet_julien https://t.co/PbZuZoVCWm", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1178035370434420737"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "granrojotvn"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "granrojotvn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand92101661", "id": "1155204232187916290"}]}, "author_id": "1155691754022219776", "created_at": "2019-09-28T19:54:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178034971568738307"}], "id": "1178035361433432064", "in_reply_to_user_id": "1155204232187916290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Fernand92101661 Ser\u00eda terrible, pero puede pasar. Si alguien se suicida y se mata por el bullyng en redes sociales #granrojotvn se van a hacer cargo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035361433432064"]}, {"author_id": "1155691754022219776", "created_at": "2019-09-28T19:54:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178034971568738307"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand92101661", "id": "1155204232187916290"}]}, "id": "1178035243359637505", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fernand92101661: Encuentro nefasto y de un nivel muy bajo que se burlen de Benja porque tiene depresi\u00f3n o por problemas con eso. Se rei\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035243359637505"]}, {"author_id": "1115100701967966208", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:53:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178035143556120576", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035143556120576"]}, {"author_id": "555046551", "created_at": "2019-09-28T19:53:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178021156395372544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Silva"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00c9CIO"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "syk4ryo", "id": "836762023409123329"}]}, "id": "1178035124602056704", "in_reply_to_user_id": "836762023409123329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@syk4ryo @Colheita2018 concordo , bem verdade que o Ciro acabou.\n\nlembra quando a Marina Silva abra\u00e7ou A\u00c9CIO contra Dilma no segundo turno ?\n\nCiro se suicidou politicamente para Presidente , para deputado talvez consiga mas o orgulho do ego n\u00e3o vai deixar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178035124602056704"]}, {"author_id": "1155204232187916290", "created_at": "2019-09-28T19:53:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178034971568738307"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand92101661", "id": "1155204232187916290"}]}, "id": "1178034990589890560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fernand92101661: Encuentro nefasto y de un nivel muy bajo que se burlen de Benja porque tiene depresi\u00f3n o por problemas con eso. Se rei\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178034990589890560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 205, "tag": "Granrojotvn"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "Granrojotvn"}]}, "author_id": "1155204232187916290", "created_at": "2019-09-28T19:53:18.000Z", "id": "1178034971568738307", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Encuentro nefasto y de un nivel muy bajo que se burlen de Benja porque tiene depresi\u00f3n o por problemas con eso. Se reir\u00e1n igual si pasa como en muchos otros casos y benja se suicida? Ridiculas #Granrojotvn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178034971568738307"]}, {"author_id": "388479030", "created_at": "2019-09-28T19:53:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178034932934942720", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178034932934942720"]}, {"author_id": "941701957848387584", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:52:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178034861535191040", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178034861535191040"]}, {"author_id": "723135800448286720", "created_at": "2019-09-28T19:52:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177511319672504321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8627, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "robertomarin101", "id": "406431171"}]}, "id": "1178034860398649344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robertomarin101: El autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven para robar un m\u00f3vil en Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178034860398649344"]}, {"author_id": "4032395842", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178034755075497984", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178034755075497984"]}, {"author_id": "608396684", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:52:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178034675719258112", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178034675719258112"]}, {"author_id": "902902388805206016", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:50:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178034144133156867", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178034144133156867"]}, {"author_id": "4181624608", "created_at": "2019-09-28T19:49:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178034103637155841", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178034103637155841"]}, {"author_id": "703658465529618434", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "f_lebel", "id": "849760908"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177851491639549954"}], "id": "1178034072125399040", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @f_lebel: Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1178034072125399040"]}, {"author_id": "1869131", "created_at": "2019-09-28T19:49:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178032675573129216"}], "id": "1178034027988688900", "in_reply_to_user_id": "1869131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "(Pra quem t\u00e1 pegando o bonde agora, o cinema onde o um rapaz fantasiado de coringa matou um monte de gente se recusa a passar o filme. O diretor atribui as cr\u00edticas contr\u00e1rias \u00e0 exageros da \"extrema esquerda\".)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178034027988688900"]}, {"author_id": "3126721504", "created_at": "2019-09-28T19:48:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178033835138781184", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178033835138781184"]}, {"author_id": "2194723975", "created_at": "2019-09-28T19:48:40.000Z", "id": "1178033803849281537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt top slk kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178033803849281537"]}, {"author_id": "1155420928064610304", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:47:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178033480300711937", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178033480300711937"]}, {"author_id": "3241277165", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178033429914509312", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178033429914509312"]}, {"author_id": "87028197", "created_at": "2019-09-28T19:46:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178033340538114048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.4457, "type": "Organization", "normalized_text": "Atamel Forte"}]}, "id": "1178033342370983936", "in_reply_to_user_id": "87028197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y, como el dolor era insoportable, el delirio y la suicida en m\u00ed alentados por mi f\u00e1rmacodependencia hicieron tomarme 15 pastillas de Atamel Forte 650mg y 10 de antibi\u00f3ticos 550mg en esos 3 d\u00edas... sin protector g\u00e1strico y sin comer un co\u00f1o de la madre antes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178033342370983936"]}, {"author_id": "1392232170", "created_at": "2019-09-28T19:46:25.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1178033239744765952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas\nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178033239744765952"]}, {"author_id": "4902201513", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178033097796964354", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178033097796964354"]}, {"author_id": "818179896849690624", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:45:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178032971460333569", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178032971460333569"]}, {"author_id": "1069409123261915136", "created_at": "2019-09-28T19:44:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178031281743040512"}], "id": "1178032752198918145", "in_reply_to_user_id": "1069409123261915136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas n\u00e3o tem ideia de quantas vezes eu tenho que engolir o choro e seguir em frente, voc\u00eas n\u00e3o tem ideia do quanto meu cargo no trabalho tem alimentado meu lado suicida, voc\u00eas n\u00e3o tem ideia do que meu pai t\u00eam feito minha m\u00e3e e meus irm\u00e3os passar. \nn\u00e3o \u00e9 ele quem sustenta a gente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178032752198918145"]}, {"author_id": "330052716", "created_at": "2019-09-28T19:44:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1178032736533143555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Salvo em Jesus se suicida devido ao peso do minist\u00e9rio eclesi\u00e1stico?\nNunca.\nBasta deixar o minist\u00e9rio e seguir a vida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178032736533143555"]}, {"author_id": "757590919", "created_at": "2019-09-28T19:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178024079242092544"}], "id": "1178032291769012224", "in_reply_to_user_id": "93225371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SalmaLopezH El reto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SalmaLopezH", "id": "93225371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178032291769012224"]}, {"author_id": "981003809169313792", "created_at": "2019-09-28T19:42:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178030667348811776"}], "id": "1178032180594954241", "in_reply_to_user_id": "1040326449557852162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EmmaLaEnanuli Pero se suicida, con las represalias que vendr\u00e1n, a estar atentos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmmaLaEnanuli", "id": "1040326449557852162"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178032180594954241"]}, {"author_id": "1171472494282231808", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178032104380219398", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178032104380219398"]}, {"author_id": "449709496", "created_at": "2019-09-28T19:41:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178032099657486336", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178032099657486336"]}, {"author_id": "1092465322244878336", "created_at": "2019-09-28T19:41:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178032098898264065", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178032098898264065"]}, {"author_id": "13399182", "created_at": "2019-09-28T19:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178031980211912704", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178031980211912704"]}, {"author_id": "727294041130438661", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:40:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178031776268193792", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178031776268193792"]}, {"author_id": "1608507546", "created_at": "2019-09-28T19:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178016765915357185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1178031691337801739", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu tenho muitos, mas direi que Harley Quinn \u00e9 um dos maiores, mais exclusivos e espec\u00edficos personagens de quadrinhos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178031691337801739"]}, {"author_id": "1138065566659489792", "created_at": "2019-09-28T19:39:58.000Z", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "id": "1178031616679120896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "carai vtnc o bixo mais bonito da s\u00e9rie se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178031616679120896"]}, {"author_id": "851607488021581825", "created_at": "2019-09-28T19:39:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177748655115313153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ritalsouza65", "id": "1105897705237368839"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "mroficial", "id": "1220427047249612801"}]}, "id": "1178031417881706498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ritalsouza65: @elikatakimoto @MROFICIAL Janot relatou os seus h\u00e1bitos etilicos. N\u00e3o se suicidou fisicamente, mas moralmente narrando ab\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178031417881706498"]}, {"author_id": "1869131", "created_at": "2019-09-28T19:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178030285008642049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.7277, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "id": "1178031318015315969", "in_reply_to_user_id": "1869131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Na teoria, os fan\u00e1ticos que sustentaram o Esquadr\u00e3o Suicida e a Liga da Justi\u00e7a compareceriam em mesmo n\u00famero pra ver um filme com um quarto do or\u00e7amento, se ao menos condissesse com a sua vis\u00e3o \"perigosa\" do personagem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178031318015315969"]}, {"author_id": "1008153214737420288", "created_at": "2019-09-28T19:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1178031317004541958", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178031317004541958"]}, {"author_id": "325837239", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/IQ3yvKV9Dl", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPincheHouse/status/1178031262294007808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ3yvKV9Dl", "media_key": "3_1178031260138184704"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:38:34.000Z", "id": "1178031262294007808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Por fin juntos el escuadr\u00f3n suicida! \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/IQ3yvKV9Dl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178031262294007808"]}, {"author_id": "2302027207", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/oq72v6ln1q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006653980952/posts/2508791232685985/", "display_url": "facebook.com/10000665398095\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:38:22.000Z", "id": "1178031214214684673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gatito suicida \u2639 https://t.co/oq72v6ln1q", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178031214214684673"]}, {"author_id": "1000840690673291265", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178031117594701825", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178031117594701825"]}, {"author_id": "2876584516", "created_at": "2019-09-28T19:37:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177971236246343681"}], "geo": {"place_id": "009e5a7077e5bbe6"}, "id": "1178031074091421697", "in_reply_to_user_id": "35839931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@andy_tow Estas teniendo tendencia suicida o queres ver algo peor que la macrisis? Una peli por a\u00f1o tenes q ver de ese tipo y un a\u00f1o si m\u00e1s o menos lo superar\u00e1s...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andy_tow", "id": "35839931"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178031074091421697"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 78, "tag": "suicidioassistito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CathVoicesITA", "id": "2794337039"}]}, "author_id": "14430368", "created_at": "2019-09-28T19:37:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177947476361453568"}], "id": "1178031070245261312", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CathVoicesITA: Quando sento parlare di \u201clibert\u00e0\u201d che il #suicidioassistito garantisce a chi non pu\u00f2 ammazzarsi e chiede allo Stato di f\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178031070245261312"]}, {"author_id": "968675242737618944", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bFNKg9VHCy", "expanded_url": "https://twitter.com/OBellzin/status/1178015689807945731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFNKg9VHCy", "media_key": "3_1178015681448730626"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OBellzin", "id": "998378746292916226"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:36:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178015689807945731"}], "id": "1178030817743982604", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OBellzin: Um suicida, n\u00e3o quer morrer, ele s\u00f3 quer se livrar de seus problemas/dores https://t.co/bFNKg9VHCy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030817743982604"]}, {"author_id": "4627023148", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:36:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178030789440802817", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030789440802817"]}, {"author_id": "4627261281", "created_at": "2019-09-28T19:36:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177902526584233984"}], "id": "1178030701800759296", "in_reply_to_user_id": "1212753835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@stwrlopes Aposto que foi assim, ela fugiu de voc\u00ea, pegou outra e voc\u00ea se suicidou com um tiro.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "stwrlopes", "id": "1212753835"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030701800759296"]}, {"author_id": "1174804881300963328", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:36:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178030644347248642", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030644347248642"]}, {"author_id": "780296812053889024", "created_at": "2019-09-28T19:35:12.000Z", "id": "1178030415564738560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um pastor se suicidou e nos coment\u00e1rios s\u00f3 tem gente falando que ele vai pro inferno\neu sei la os crist\u00e3os...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030415564738560"]}, {"author_id": "251801533", "created_at": "2019-09-28T19:34:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7809, "type": "Other", "normalized_text": "del Mundo\u2122"}, {"start": 84, "end": 106, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Lego Batman"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1178030355611361282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3lo en el pa\u00eds con el Mejor Doblaje del Mundo\u2122 tenemos la inmensa suerte de que al Joker Escuadr\u00f3n Suicida, al de Lego Batman y al de Joker los doble el mismo actor dando consistencia al personaje. Pobres americanos confusos que lo oyen con tres voces diferentes...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178030355611361282"]}, {"author_id": "963182132477792257", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:34:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178030346258014208", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178030346258014208"]}, {"author_id": "815980630077046785", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:34:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178030144008724480", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030144008724480"]}, {"author_id": "172865160", "created_at": "2019-09-28T19:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178030073649254400", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178030073649254400"]}, {"author_id": "362760052", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5DC4IzWL5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624", "display_url": "twitter.com/annacristi66/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Galbendeap", "id": "2424215256"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "annacristi66", "id": "266499188"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:33:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178013091075940353"}], "id": "1178030052065316864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Galbendeap: .@annacristi66 Perfectamente explicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ese es el l\u00edo suicida y loco de los sepa\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2ds. https://t.co/5DC4IzWL5Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178030052065316864"]}, {"author_id": "851178624963272704", "created_at": "2019-09-28T19:33:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177957242743721984"}], "id": "1178030034419929089", "in_reply_to_user_id": "36387528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tocontigo Jogo suicida o dele, o expulso ser\u00e1 ele mesmo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tocontigo", "id": "36387528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030034419929089"]}, {"author_id": "855594243276111872", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:33:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178029937518927872", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029937518927872"]}, {"author_id": "759776146762240002", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178029770476593155", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029770476593155"]}, {"author_id": "1170871558249897985", "created_at": "2019-09-28T19:32:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1178029649366003712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029649366003712"]}, {"author_id": "103130914", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178029592369651713", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029592369651713"]}, {"author_id": "1163595052049940481", "created_at": "2019-09-28T19:31:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177937511542394880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Tammy"}, {"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Morales Bermudez"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "OH"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}]}, "id": "1178029588548636673", "in_reply_to_user_id": "762785998858256385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TammyArimborgoG Se\u00f1ora Tammy coimas y malos manejos todos, derecha, izquierda, centro, todos est\u00e1n metidos. Morales Bermudez condenado, AF preso, AG suicida para escapar de la justicia, AT preso en USA, OH a un pasito, PPK arrestado. Todos se\u00f1ora todos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029588548636673"]}, {"author_id": "1140129220837986306", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:31:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178029564188119041", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029564188119041"]}, {"author_id": "77624379", "created_at": "2019-09-28T19:31:33.000Z", "id": "1178029498236903424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Recuerden que el suicida dice que \"est\u00e1 bien\" hasta el \u00faltimo momento. No crean en los \"estoy bien\" de la gente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029498236903424"]}, {"author_id": "494379999", "created_at": "2019-09-28T19:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1178029466368516096", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029466368516096"]}, {"author_id": "850932151", "created_at": "2019-09-28T19:31:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177904534967840768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Marianela Insu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "id": "1178029428321988610", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InfobaeAmerica: Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida | Por Marianela Insu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029428321988610"]}, {"author_id": "1119362515534843906", "created_at": "2019-09-28T19:31:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126671314515841024"}], "id": "1178029389621207041", "in_reply_to_user_id": "105280744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@1kit1nojo E festejar o ESTUPRO DE UM BEBE E MATAR UM GATO.. N\u00c3O TEM PERD\u00c3O..!!!\nA galera diz que se matou\nse estivese perto ..eu cuspo no seu t\u00famulo..verme!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1kit1nojo", "id": "938952026842595328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029389621207041"]}, {"author_id": "1039644832749289472", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:30:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178029303210135552", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029303210135552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 173, "tag": "ForaMorcego"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.3824, "type": "Other", "normalized_text": "ForaMorcego"}]}, "author_id": "69716960", "created_at": "2019-09-28T19:30:14.000Z", "geo": {"place_id": "0895555685d01c06"}, "id": "1178029167121780736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Passarinhos trazem mensagens pedindo pra comprar o livro do suicida. \"Oh, Deus, Oh gloria!\", repetia o piado do passarinho no fim da mensagem... N\u00e3o entendi!!!!\n#ForaMorcego", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029167121780736"]}, {"author_id": "1133447305774940165", "created_at": "2019-09-28T19:30:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020331702890497"}], "id": "1178029114852331521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @belenTrosas: Entonces veo en Redes que una chica se suicida porque sus compa\u00f1eros se burlaron porque se manch\u00f3. \u00bfY te digo que lo podem\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029114852331521"]}, {"author_id": "1096943334550061058", "created_at": "2019-09-28T19:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177689131847172097"}], "id": "1178029100746887171", "in_reply_to_user_id": "852306108572205056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rogercipo Cuidado irm\u00e3o, pra quem se faz de v\u00edtima barata, esse pa\u00eds \u00e9 pior ainda, e quem falou pra vc que foi a pol\u00edcia que matou a crian\u00e7a ? Por a caso os bandidos tamb\u00e9m n\u00e3o tem armas ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rogercipo", "id": "852306108572205056"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178029100746887171"]}, {"author_id": "2570113340", "created_at": "2019-09-28T19:29:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177789871840272385"}], "id": "1178028901911674880", "in_reply_to_user_id": "28078139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anninha_ @PatriotsBrazil @patriotsbrasil Acho que vc matou a quest\u00e3o n tinha nada que o proibia ent\u00e3o acho que ele fez o certo se fosse eu faria o mesmo o vacilo foi de quem fez o sorteio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anninha_", "id": "28078139"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "PatriotsBrazil", "id": "346254162"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "patriotsbrasil", "id": "747531193642422272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178028901911674880"]}, {"author_id": "58231899", "created_at": "2019-09-28T19:29:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177946453135810560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "id": "1178028898732388352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MendesOnca: UM PA\u00cdS QUE SE SUICIDOU\n\nGilmar Mendes foi avisado h\u00e1 mais de um ano de que Janot planejou mat\u00e1-lo, diz colunista https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178028898732388352"]}, {"author_id": "2787753369", "created_at": "2019-09-28T19:28:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177911870012960768"}], "id": "1178028639419617280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELZORROBOLIVAR: Irresponsable y suicida que un Presidente de una Comunidad Autonoma aliente y sea conocedor de estos hechos...\ndonde es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ELZORROBOLIVAR", "id": "144377829"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178028639419617280"]}, {"author_id": "79548042", "created_at": "2019-09-28T19:27:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178028589842862085", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178028589842862085"]}, {"author_id": "1115347169240854529", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178028485354373122", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178028485354373122"]}, {"author_id": "898143425303859200", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gcPvwKRG6o", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-joven-mato-joven-discoteca-puerto-olimpico-suicida-sentirse-acorralado-201909271537_video.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=video", "display_url": "abc.es/espana/abci-jo\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177990988737978369"}], "id": "1178028387073511424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UIPCNP: El joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico se suicida al sentirse acorralado https://t.co/gcPvwKRG6o v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178028387073511424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 222, "tag": "legalizaroaborto"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 169, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "Assassinato"}]}, "author_id": "4184140942", "created_at": "2019-09-28T19:26:56.000Z", "id": "1178028336209174529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLegalizar pois as mulheres far\u00e3o do mesmo jeito s\u00f3 que com menos riscos\u201d \nSe algu\u00e9m quer matar o pr\u00f3prio beb\u00eas tem que ter risco sim, n\u00e3o tem nem que viver. \nAssassinato deveria ser assim, matou morreu! \n#legalizaroaborto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178028336209174529"]}, {"author_id": "963900427606593537", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:26:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178028252281135105", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178028252281135105"]}, {"author_id": "4330534247", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:25:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178027893227753472", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178027893227753472"]}, {"author_id": "211682815", "created_at": "2019-09-28T19:25:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178027869118828546", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178027869118828546"]}, {"author_id": "1345117273", "created_at": "2019-09-28T19:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178027844783558656", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178027844783558656"]}, {"author_id": "835297292269793281", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:24:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178027645767954433", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178027645767954433"]}, {"author_id": "926872458350747649", "created_at": "2019-09-28T19:23:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178027539794673665", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178027539794673665"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}]}, "author_id": "90536749", "created_at": "2019-09-28T19:23:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178026607795212290"}], "id": "1178027483205193729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarivoneLula: #LulaLivreSabadoSDV &lt; QUADRILHA DE CURITIBA MATOU TEORI ? &gt;  Se Janot mataria Gilmar Mendes, quem mataria Teori Zavascki?\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178027483205193729"]}, {"author_id": "865292106", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:23:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178027384303472641", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178027384303472641"]}, {"author_id": "807734454", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:23:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178027375935799296", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178027375935799296"]}, {"author_id": "1086447965613551616", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:23:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178027375193407490", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178027375193407490"]}, {"author_id": "769395481600520192", "created_at": "2019-09-28T19:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178027325155356673", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178027325155356673"]}, {"author_id": "211162787", "created_at": "2019-09-28T19:21:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178023582762487810"}], "id": "1178027044074074113", "in_reply_to_user_id": "44040438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soberbo @leandroruschel Eu consulto o estatuto do desarmamento. Quem consulta o gado \u00e9 voc\u00ea. Por isso n\u00e3o sabe que um potencial suicida n\u00e3o \u00e9 criminoso, mas h\u00e1 incompatibilidade com os requisitos para possuir arma de fogo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "soberbo", "id": "44040438"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178027044074074113"]}, {"author_id": "1011429918880751616", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:20:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178026808861741057", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026808861741057"]}, {"author_id": "931933619676962816", "created_at": "2019-09-28T19:20:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}]}, "id": "1178026700678078466", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026700678078466"]}, {"author_id": "875347743316860929", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:20:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178026640485605376", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026640485605376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/BiOu7lXELh", "expanded_url": "https://www.apostagem.com.br/2019/09/28/se-janot-mataria-gilmar-mendes-quem-mataria-teori-zavascki/", "display_url": "apostagem.com.br/2019/09/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "CURITIBA MATOU TEORI"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 167, "username": "a_postagem", "id": "790057461134848001"}]}, "author_id": "419129325", "created_at": "2019-09-28T19:20:04.000Z", "id": "1178026607795212290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#LulaLivreSabadoSDV &lt; QUADRILHA DE CURITIBA MATOU TEORI ? &gt;  Se Janot mataria Gilmar Mendes, quem mataria Teori Zavascki? https://t.co/BiOu7lXELh via @a_postagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026607795212290"]}, {"author_id": "1019407427685507073", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:19:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178026504510414848", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026504510414848"]}, {"author_id": "826828498337726466", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178026373102886912", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026373102886912"]}, {"author_id": "1024274085973581824", "created_at": "2019-09-28T19:19:00.000Z", "id": "1178026336780275712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu gato quase me matou no banho agora, elogiei tanto ele que se estragou \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f nem parece o mesmo gatinho calmo de antes\n\nPossess\u00e3o demon\u00edaca o nome\n\nIncorporou o sat\u00e3.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026336780275712"]}, {"author_id": "197885747", "created_at": "2019-09-28T19:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1178026291674669056", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178026291674669056"]}, {"author_id": "250914740", "created_at": "2019-09-28T19:18:38.000Z", "id": "1178026246627827715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olhei esquadr\u00e3o suicida de novo, e continuo s\u00f3 gostando da arlequina e da magia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026246627827715"]}, {"author_id": "942774994173681664", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:18:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178026144542658563", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026144542658563"]}, {"author_id": "828042020346269697", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:16:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178025820620754946", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025820620754946"]}, {"author_id": "2463377006", "created_at": "2019-09-28T19:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178016765915357185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1178025644992663552", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu tenho muitos, mas direi que Harley Quinn \u00e9 um dos maiores, mais exclusivos e espec\u00edficos personagens de quadrinhos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025644992663552"]}, {"author_id": "924762971364093953", "created_at": "2019-09-28T19:15:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178025563262504962", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025563262504962"]}, {"author_id": "1133412552854200320", "created_at": "2019-09-28T19:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177971341141696520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "id": "1178025553938587650", "in_reply_to_user_id": "1117608990823858178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@catafoiareturn Todos, mas esse \u00e9 inimigo do Pa\u00eds, e de seus pr\u00f3prios colegas. Vide o que ele fez com o Janot, que no desespero quase se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025553938587650"]}, {"author_id": "2713787176", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:15:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178025460388769792", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025460388769792"]}, {"author_id": "932300692081053696", "created_at": "2019-09-28T19:15:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178023977601638400"}], "id": "1178025333150363648", "in_reply_to_user_id": "703682438833311744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Filipioliveir20 @MomentsBrasil @LulaOficial Na minha cidade, um sujeito matou uma mulher, depois dela fazer v\u00e1rias queixas contra ele. Chegou a ser preso, mas o caso dele era de interna\u00e7\u00e3o, n\u00e3o estava bem. Mas ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed, n\u00e3o notaram isso. Agora o cara t\u00e1 preso, \u00e9 criminoso, dificilmente se recuperar\u00e1...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FilipiOliveir20", "id": "1510726341091643392"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025333150363648"]}, {"author_id": "1146950455", "created_at": "2019-09-28T19:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178025317539176449", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025317539176449"]}, {"author_id": "921425038229766145", "created_at": "2019-09-28T19:14:37.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9415, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1178025234810753026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou ver agora na Netflix esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178025234810753026"]}, {"author_id": "536615439", "created_at": "2019-09-28T19:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178024885785956359", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178024885785956359"]}, {"author_id": "2571681473", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:12:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178024723151818752", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178024723151818752"]}, {"author_id": "1004132615677513734", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178024721545404423", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178024721545404423"]}, {"author_id": "3396409143", "created_at": "2019-09-28T19:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1178024619296661504", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178024619296661504"]}, {"author_id": "2577337206", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:11:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178024495543734272", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178024495543734272"]}, {"author_id": "225532989", "created_at": "2019-09-28T19:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1178024480314216449", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178024480314216449"]}, {"author_id": "111289623", "created_at": "2019-09-28T19:11:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178024468301701120", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178024468301701120"]}, {"author_id": "221484478", "created_at": "2019-09-28T19:11:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178002678087061505"}], "id": "1178024460961697793", "in_reply_to_user_id": "1039615575633342464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Littlekiind Literal jajajajajaja flashaba modo suicida el pibe jajajaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Littlekiind", "id": "1039615575633342464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178024460961697793"]}, {"author_id": "823391731538345984", "created_at": "2019-09-28T19:11:05.000Z", "id": "1178024344859107334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um turbilh\u00e3o de emo\u00e7\u00f5es onde passo de contente para suicida em minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178024344859107334"]}, {"author_id": "2945160472", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:10:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178024195533529089", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178024195533529089"]}, {"author_id": "705944604160487424", "created_at": "2019-09-28T19:10:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177791479915433984"}], "id": "1178024118173798400", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubenhalcon: @diputadonaranjo @mbachelet Comenta un sinverg\u00fcenza a otra sinverg\u00fcenza. Despu\u00e9s del borracho suicida, esta rata es lo peo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "diputadonaranjo", "id": "974284850055262213"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178024118173798400"]}, {"author_id": "395892377", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/IVTw1AlGr7", "expanded_url": "https://www.vix.com/pt/cinema/578837/a-menina-que-matou-os-pais-filme-sobre-caso-richtofen-ganha-primeiras-imagens?utm_source=Facebook&utm_medium=VixMulher&utm_campaign=Evergreen", "display_url": "vix.com/pt/cinema/5788\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:08:21.000Z", "id": "1178023659501490176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se depender de mim n\u00e3o vende nem 1 ingresso. https://t.co/IVTw1AlGr7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178023659501490176"]}, {"author_id": "4137034582", "created_at": "2019-09-28T19:08:19.000Z", "id": "1178023648680124416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m se suicidou aqui no pr\u00e9dio ao lado, fui olhar da janela e vi o corpo, t\u00f4 numa ang\u00fastia t\u00e3o grande, s\u00f3 quero chorar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178023648680124416"]}, {"author_id": "1090371645385179137", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:08:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178023629516410881", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178023629516410881"]}, {"author_id": "876733740986359808", "created_at": "2019-09-28T19:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178016701293748231"}], "id": "1178023454802661377", "in_reply_to_user_id": "1075889697728147456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_JasonCrowley Casi se suicida???? En serio? No, no la conozco! \ud83d\ude31", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_JasonCrowley", "id": "1075889697728147456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178023454802661377"]}, {"author_id": "1080618737609396226", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178023428156264448", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178023428156264448"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1143694808168509440", "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 264, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}, "name": "cecilia | WALLS \u2022 LP1", "username": "cecilia_maria20"}, {"verified": false, "id": "832307211879735298", "public_metrics": {"followers_count": 14110, "following_count": 9623, "tweet_count": 77899, "listed_count": 48}, "name": "gess \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "livesingolden"}, {"verified": false, "id": "396113086", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 436, "tweet_count": 79357, "listed_count": 2}, "name": "Fabi", "username": "qisso_nunes"}, {"verified": false, "id": "516592477", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 46597, "following_count": 739, "tweet_count": 33944, "listed_count": 152}, "name": "Daniel Mora Zevallos", "username": "Dmorazevallos"}, {"verified": false, "id": "126743458", "location": "LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 399, "tweet_count": 3330, "listed_count": 4}, "name": "Gast\u00f3n Ch\u00e1vez", "username": "gastonchavez"}, {"verified": false, "id": "48226112", "location": "Natal-RN", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 71, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "name": "Aur\u00e9lio", "username": "marcaodepa"}, {"verified": false, "id": "22700615", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 1489, "tweet_count": 52037, "listed_count": 52}, "name": "Neneto", "username": "Neneto"}, {"verified": false, "id": "746009644255055872", "location": "El Monte", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1978, "tweet_count": 43852, "listed_count": 7}, "name": "Jale", "username": "NotJale"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "172793116", "location": "Easthampton, MA", "public_metrics": {"followers_count": 11782, "following_count": 1101, "tweet_count": 43034, "listed_count": 70}, "name": "DELMI EXO \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\u30c7\u30eb\u30df\u30fb\u30a8\u30af\u30bd", "username": "DelmiExo"}, {"verified": false, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "WrestlingSub"}, {"verified": false, "id": "1593591042", "location": "Petr\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 867, "tweet_count": 37907, "listed_count": 0}, "name": "renata", "username": "nevess_renata"}, {"verified": false, "id": "29119465", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 186, "tweet_count": 48617, "listed_count": 0}, "name": "Moara", "username": "moaraspov"}, {"verified": false, "id": "772222904998256640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 350, "tweet_count": 183225, "listed_count": 8}, "name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35", "username": "regazevedo"}, {"verified": false, "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8"}, {"verified": false, "id": "2793240117", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica.", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 403, "tweet_count": 80098, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80Spooklio \ud83d\udc7b\ud83c\udf82", "username": "julio_sch27"}, {"verified": false, "id": "2163662340", "location": "Un charral glorificado", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2439, "tweet_count": 120326, "listed_count": 34}, "name": "Catnip Evergreen \u2728\ud83c\udf43", "username": "TropicalFae"}, {"verified": false, "id": "280385602", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19430, "following_count": 3159, "tweet_count": 40211, "listed_count": 9}, "name": "Angelica Pikles", "username": "rodrigotorresb"}, {"verified": false, "id": "309416752", "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2258, "tweet_count": 3338, "listed_count": 3}, "name": "soajohn2", "username": "soajohn2"}, {"verified": false, "id": "1137117536049405953", "public_metrics": {"followers_count": 24327, "following_count": 234, "tweet_count": 2810, "listed_count": 156}, "name": "O Latinosc\u00f3pio", "username": "olatinoscopio"}, {"verified": false, "id": "2855174135", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 591, "tweet_count": 8012, "listed_count": 0}, "name": "guiller\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "tpose_dreamer"}, {"verified": false, "id": "634424969", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 793, "tweet_count": 51700, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Ramos", "username": "Fernando1711995"}, {"verified": false, "id": "1325874428", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 123, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}, "name": "@Alexander winehouse", "username": "Alexanderwineho"}, {"verified": false, "id": "1284303558", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 671, "tweet_count": 97397, "listed_count": 1}, "name": "Rosa D\u00edaz Quijorna", "username": "RQuijorna"}, {"verified": false, "id": "174295598", "location": "Catalunya (Pa\u00efsos Catalans)", "public_metrics": {"followers_count": 83185, "following_count": 1277, "tweet_count": 127267, "listed_count": 731}, "name": "Salvador Card\u00fas Ros", "username": "salvadorcardus"}, {"verified": false, "id": "56733955", "location": "Pelo mundo", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 27679, "tweet_count": 616490, "listed_count": 111}, "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia", "username": "JoseAloiseBahia"}, {"verified": false, "id": "787714178635227136", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1207, "tweet_count": 103721, "listed_count": 6}, "name": "Anna Bibi de Pistolas", "username": "bibipistolinha"}, {"verified": false, "id": "400173113", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 282, "tweet_count": 17319, "listed_count": 0}, "name": "Dalila \ud83d\udcab", "username": "Dallila_Gomes"}, {"verified": false, "id": "4421287576", "location": "an ember in the ashes \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "acherbree"}, {"verified": false, "id": "762416215218270213", "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 789, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}, "name": "cain", "username": "caiofidelis7"}, {"verified": false, "id": "763935548398448640", "location": "Gv", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}, "name": "mmanu", "username": "_manugermano"}, {"verified": false, "id": "334808548", "location": "Recife/ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1154, "tweet_count": 33991, "listed_count": 0}, "name": "ravena c lula 13 \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "4nevar"}, {"verified": false, "id": "1158736205229559808", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 221, "tweet_count": 5525, "listed_count": 1}, "name": "\u22c6\uff61\u02da. \u0a48\u0a48 \u00ednd\u00edgo \u0a48 \u02da. \u22c6\uff61", "username": "indigocatto25"}, {"verified": false, "id": "52610025", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 317, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "name": "RaqueLL13 ConT", "username": "RaqBarr"}, {"verified": false, "id": "1616604768", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169305, "listed_count": 12}, "name": "Tereza", "username": "tmlyra"}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3569908, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "id": "367387581", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 470, "tweet_count": 5515, "listed_count": 7}, "name": "Calala", "username": "CalalaPuig"}, {"verified": false, "id": "992881881799692290", "location": "\u7f8e\u5ba3 ", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 383, "tweet_count": 20655, "listed_count": 7}, "name": "\u2606", "username": "meiqi101"}, {"verified": false, "id": "962154015458037760", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1075, "tweet_count": 71835, "listed_count": 8}, "name": "\u22c6bia\u22c6", "username": "jieunslyfox"}, {"verified": false, "id": "3238075367", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd he/him", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 4551, "tweet_count": 8641, "listed_count": 2}, "name": "Aleksander", "username": "mineralii"}, {"verified": false, "id": "2907774137", "location": "Meta", "public_metrics": {"followers_count": 2963060, "following_count": 1, "tweet_count": 401634, "listed_count": 11136}, "name": "Archillect", "username": "archillect"}, {"verified": false, "id": "1070718422177210368", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 116, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "name": "A\ud83e\udd8b", "username": "fuhragustina"}, {"verified": false, "id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 6539, "tweet_count": 509263, "listed_count": 3}, "name": "Heros de Moraes", "username": "HerosMoraes"}, {"verified": false, "id": "3179881514", "location": "Vila Velha City 027", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1806, "tweet_count": 114920, "listed_count": 7}, "name": "Bello belinho", "username": "Lucas_de_neves"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "id": "171302114", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 770, "tweet_count": 1939, "listed_count": 1}, "name": "Marcos", "username": "Emma_60619"}, {"verified": false, "id": "1050068231069868032", "location": "in my own hell", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 2980, "tweet_count": 21893, "listed_count": 3}, "name": "out of lizz\u2019s system \ud83d\udcd6: tartarugas at\u00e9 l\u00e1 embaixo", "username": "hazzswt"}, {"verified": false, "id": "1095121819", "location": "Lisboa ", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2581, "tweet_count": 375427, "listed_count": 14}, "name": "BELL GOMES \ud83c\udf0d\ud83d\udd4a", "username": "Isabeliagomes"}, {"verified": false, "id": "832790581910736897", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 870, "tweet_count": 63459, "listed_count": 1}, "name": "Thay.azevedo \u2764", "username": "thaynarinhaaze2"}, {"verified": false, "id": "2574521813", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4995, "following_count": 4876, "tweet_count": 33966, "listed_count": 4}, "name": "Daniel", "username": "danielcerejeira"}, {"verified": false, "id": "124832497", "location": "\u2655  [  MCMXCV -1995  ] \u2655", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 4744, "tweet_count": 89826, "listed_count": 73}, "name": "IT$ CE\u0141\u0141E\u3006", "username": "CamzAnjo"}, {"verified": false, "id": "507546113", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 336, "tweet_count": 23296, "listed_count": 2}, "name": "Walzinha \ud83c\udf35", "username": "cami_walzinha"}, {"verified": false, "id": "883820925170446337", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 503, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "name": "sarita", "username": "saraapereyraaa"}, {"verified": false, "id": "867606152648982529", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 281, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "name": "\u274c d i e", "username": "techera_danny"}, {"verified": false, "id": "971516415579652097", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 478, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}, "name": "Princess Cordelia", "username": "LourryMayne"}, {"verified": false, "id": "219743812", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 23760, "listed_count": 0}, "name": "skizzocolombo", "username": "skizzocolombo"}, {"verified": false, "id": "1119062590527889408", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 354, "tweet_count": 4091, "listed_count": 0}, "name": "oh mano tudu bein", "username": "osanotiago18"}, {"verified": false, "id": "1139675429927903232", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 2498, "tweet_count": 2247, "listed_count": 1}, "name": "soalmeida", "username": "DelsonAlmeida3"}, {"verified": false, "id": "992795310", "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 547, "tweet_count": 16171, "listed_count": 5}, "name": "Santa Fe-Radio", "username": "SantaFeRadio1"}, {"verified": false, "id": "904099836475125766", "location": "Rep\u00fablica Catalana ", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 3134, "tweet_count": 131212, "listed_count": 1}, "name": "MAMBA NEGRA 2 #JoS\u00f3cCDR#TRAM 30", "username": "MARIBELGMEZHUE1"}, {"verified": false, "id": "3335249541", "location": "K-12", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 715, "tweet_count": 86261, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udf49", "username": "GodIsZOuis_"}, {"verified": false, "id": "1138986438148669441", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 119, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}, "name": "vit\u00f3ria", "username": "unicorniadoamor"}, {"verified": false, "id": "33517641", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 81, "tweet_count": 16271, "listed_count": 37}, "name": "Carles", "username": "elKarles"}, {"verified": false, "id": "901054343457251328", "location": "Girona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 299, "tweet_count": 836, "listed_count": 22}, "name": "Santuario Animal Almas veganas", "username": "AlmasVeganas"}, {"verified": false, "id": "850379959285805056", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Fernando Henriq", "username": "LuizFernandoHe6"}, {"verified": false, "id": "930464333955559425", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 643, "tweet_count": 73486, "listed_count": 0}, "name": "pedro", "username": "PB1910_SCCP"}, {"verified": false, "id": "162143332", "location": "z/o sp", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 181, "tweet_count": 174482, "listed_count": 0}, "name": "giovs | 13 \ud83e\udd91", "username": "svoigg"}, {"verified": false, "id": "791396248842604544", "location": "Cum", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1104, "tweet_count": 30005, "listed_count": 0}, "name": "Arnauwu \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "FlordeChernobyl"}, {"verified": false, "id": "376389094", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 2704, "tweet_count": 91900, "listed_count": 27}, "name": "\ud83d\udf0f Obsidian \ud83d\udf0f", "username": "Lulupuli"}, {"verified": false, "id": "968239198523228160", "location": "qualquer pronome ", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 308, "tweet_count": 49162, "listed_count": 1}, "name": "(dstv.) natezinha\u00e0\u00e1h way sz", "username": "anhedonicpriest"}, {"verified": false, "id": "57367379", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 497, "tweet_count": 9863, "listed_count": 1}, "name": "Coach Aedes Aegypt", "username": "daammit"}, {"verified": false, "id": "727906015006629892", "public_metrics": {"followers_count": 4728, "following_count": 4355, "tweet_count": 123468, "listed_count": 21}, "name": "carolina\ud83d\udcda", "username": "stylinsonworthy"}, {"verified": false, "id": "861979773140119553", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1320, "tweet_count": 27089, "listed_count": 0}, "name": "Soutexxx", "username": "Yanzaooo"}, {"verified": false, "id": "453287706", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 489, "tweet_count": 8498, "listed_count": 0}, "name": "Papitas", "username": "papaygalletita"}, {"verified": false, "id": "299612820", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 1526, "tweet_count": 107883, "listed_count": 58}, "name": "Favascript", "username": "fafafava"}, {"verified": false, "id": "1089578692060368898", "location": "Cpx", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 386, "tweet_count": 6048, "listed_count": 0}, "name": "\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u0299\u1d00\u0303 \ud83e\udd34 \u00b9\u2078\u2079\u2078 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720", "username": "rc_taliba"}, {"verified": false, "id": "206289726", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 560, "tweet_count": 32858, "listed_count": 2}, "name": "Guillote Benso", "username": "gdbenso"}, {"verified": false, "id": "1418136042", "location": "De los Pagos del Tiempo", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 3100, "tweet_count": 201505, "listed_count": 26}, "name": "El Tromba", "username": "MyjhdnY"}, {"verified": false, "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}, "name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "id": "291574887", "location": "Airplane ", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 3497, "tweet_count": 165008, "listed_count": 2}, "name": "@leducamel", "username": "leducamel"}, {"verified": false, "id": "221559286", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 50, "tweet_count": 111680, "listed_count": 2}, "name": "Guillermo Yori Parra", "username": "Guillermo_Yori"}, {"verified": false, "id": "3435896139", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 2722, "tweet_count": 283697, "listed_count": 3}, "name": "Beto Pereira\u2606", "username": "BetoPereira19"}, {"verified": false, "id": "892414606710370305", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 90, "tweet_count": 78336, "listed_count": 0}, "name": "Luisa Cede\u00f1o", "username": "LuisaCedeo18"}, {"verified": false, "id": "403820409", "location": "Loja-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 17, "tweet_count": 5177, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Francisco", "username": "jofranzu"}, {"verified": false, "id": "2573488236", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 789, "tweet_count": 70385, "listed_count": 3}, "name": "Carlos Marques", "username": "CarlosMGM18"}, {"verified": false, "id": "101348410", "location": "Quinta do Anjo", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 733, "tweet_count": 26020, "listed_count": 20}, "name": "Pedro Miguel Paiva", "username": "pedro_m_paiva"}, {"verified": false, "id": "1918410416", "location": "Fortaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 7192, "following_count": 6548, "tweet_count": 55612, "listed_count": 29}, "name": "RitaLulaRousseff adm@Conex\u00e3oPetista\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ritamariabeze"}, {"verified": false, "id": "62595441", "location": "Quara\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 3176, "tweet_count": 41635, "listed_count": 363}, "name": "Vanusa com S de \ud83d\udc38\ud83c\udf38", "username": "Vanusa_Lilian"}, {"verified": false, "id": "2505172926", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 6427, "tweet_count": 107276, "listed_count": 20}, "name": "jo\u00e3o gabriel", "username": "johndckent"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "id": "350545334", "location": "BRASIL \u2020 BH", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 248, "tweet_count": 67229, "listed_count": 3}, "name": "Cl\u00e1udiO", "username": "OooJunior"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "937504837188685825", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 382, "tweet_count": 14464, "listed_count": 0}, "name": "valery", "username": "babyyvc"}, {"verified": false, "id": "58169728", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 36, "tweet_count": 25966, "listed_count": 2}, "name": "Nelson Junior", "username": "NelsonJrGuitar"}, {"verified": false, "id": "1101827604007604224", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 26, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "name": "FocoLeonino", "username": "FocoLeonino"}, {"verified": false, "id": "198198835", "location": "Catalunya, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1579, "tweet_count": 58466, "listed_count": 1}, "name": "Gemma", "username": "GeMmAsItGeS"}, {"verified": false, "id": "2211009437", "location": "De N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 785, "tweet_count": 62844, "listed_count": 7}, "name": "\u03b7\u0443\u03b7\u0443", "username": "nynylovesrose"}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}, "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "id": "1330101768", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 462, "tweet_count": 69597, "listed_count": 3}, "name": "Lurdes Tresserras", "username": "iaia_lurdes"}, {"verified": false, "id": "1020395440322359303", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 432, "tweet_count": 18366, "listed_count": 12}, "name": "Maximus | 1906", "username": "maximus_1906"}, {"verified": false, "id": "4840565992", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 696, "tweet_count": 4033, "listed_count": 0}, "name": "Mr.Manoels", "username": "noels_18"}, {"verified": false, "id": "871837730786992129", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 410, "tweet_count": 19616, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2f", "username": "esterdssouz"}, {"verified": false, "id": "953642890000990209", "location": "Jacaraipe ", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 1066, "tweet_count": 45004, "listed_count": 0}, "name": "Fernandes", "username": "FernandesLuanav"}, {"verified": false, "id": "915379354678566913", "location": "Vit\u00f3ria \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 448, "tweet_count": 53778, "listed_count": 0}, "name": "Thay\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "username": "thaygoncavves_"}, {"verified": false, "id": "8941692", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 652, "tweet_count": 39028, "listed_count": 33}, "name": "Lu\u00eds Nabais", "username": "d3x7r0"}, {"verified": false, "id": "734733", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 511, "tweet_count": 57882, "listed_count": 118}, "name": "Carlos Andrade", "username": "karlus"}, {"verified": false, "id": "996228128740605952", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "username": "MarcoAn52322760"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "959052316304388097", "location": "br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 1164, "tweet_count": 77456, "listed_count": 0}, "name": "annalu", "username": "__annaluizatx"}, {"verified": false, "id": "308164448", "location": "Punta del Este - Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 48, "tweet_count": 3833, "listed_count": 3}, "name": "Punta Cable", "username": "puntacable"}, {"verified": false, "id": "1067835672294232065", "location": "niall horan", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 3390, "tweet_count": 25390, "listed_count": 11}, "name": ".", "username": "larryobrienx"}, {"verified": false, "id": "557527165", "location": "Villejuif, France", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 761, "tweet_count": 4053, "listed_count": 1}, "name": "Lafon", "username": "Lafon23445659"}, {"verified": true, "id": "48731776", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 14571, "following_count": 505, "tweet_count": 27839, "listed_count": 290}, "name": "mpdelagontrie", "username": "mpdelagontrie"}, {"verified": false, "id": "763606710", "location": "Sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 967, "tweet_count": 25332, "listed_count": 0}, "name": "Alex", "username": "alexluzia10"}, {"verified": true, "id": "1494658207", "public_metrics": {"followers_count": 655344, "following_count": 843, "tweet_count": 18221, "listed_count": 0}, "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "username": "KimKataguiri"}, {"verified": false, "id": "1093868025932070912", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 209, "tweet_count": 13371, "listed_count": 0}, "name": "brun\u00e3o", "username": "BrunaMaga2"}, {"verified": false, "id": "239123563", "location": "Cabrils - Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2208, "tweet_count": 18473, "listed_count": 3}, "name": "Xevi Martorell", "username": "Xevi007"}, {"verified": false, "id": "831490946546163712", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1677, "tweet_count": 56214, "listed_count": 2}, "name": "Mar", "username": "happyforCALM"}, {"verified": false, "id": "1080458349450330113", "location": "she / her", "public_metrics": {"followers_count": 52826, "following_count": 972, "tweet_count": 97681, "listed_count": 161}, "name": "optimus", "username": "y6ongito"}, {"verified": false, "id": "4725995116", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 5000, "tweet_count": 139027, "listed_count": 13}, "name": "Carles M\u00f3ra", "username": "cmoratuxans"}, {"verified": false, "id": "572810149", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 696, "tweet_count": 68616, "listed_count": 15}, "name": "Hecola.", "username": "hecola6"}, {"verified": false, "id": "940763651522383873", "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 21, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "name": "Mumuzs", "username": "Mumuzeidan6"}, {"verified": false, "id": "723148820666789889", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 997, "tweet_count": 27326, "listed_count": 37}, "name": "Cuando miro la luna", "username": "cuandolaluna9"}, {"verified": false, "id": "53282527", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 425999, "listed_count": 74}, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vuintrieri"}, {"verified": false, "id": "37973014", "location": "Em algum lugar do Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 3267, "tweet_count": 12805, "listed_count": 107}, "name": "Edison Santiago", "username": "edisonlsm"}, {"verified": false, "id": "753924452908408832", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1077, "tweet_count": 34773, "listed_count": 5}, "name": "Ichi \u2728", "username": "Ichirinsu"}, {"verified": false, "id": "899731437397659648", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 292, "tweet_count": 52196, "listed_count": 0}, "name": "Anna S G", "username": "AnnaSG210817"}, {"verified": false, "id": "533499339", "location": "Valpara\u00edso - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7994, "following_count": 6915, "tweet_count": 199276, "listed_count": 40}, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \uf8ff \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udded\ud83c\uddf7", "username": "Leppard_vk"}, {"verified": false, "id": "495301028", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 111, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "name": "Godomamerto", "username": "argoz791"}, {"verified": false, "id": "140933970", "public_metrics": {"followers_count": 38277, "following_count": 20774, "tweet_count": 151361, "listed_count": 217}, "name": "H\u00e9ctor Fabio Cardona", "username": "HFCardonaG"}, {"verified": false, "id": "230720182", "location": "Vitoria-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2301, "tweet_count": 16632, "listed_count": 63}, "name": "Gaspar S\u00e1nchez", "username": "gsprsm"}, {"verified": false, "id": "1089250151405899776", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 74, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "Pietra Estevam", "username": "estevam_pietra"}, {"verified": false, "id": "1048396349027356672", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1882, "tweet_count": 56626, "listed_count": 0}, "name": "tere", "username": "tere39398774"}, {"verified": false, "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "name": "Din\u00e1micamente", "username": "dinamicamentemx"}, {"verified": false, "id": "2367834092", "location": "www.hemeis.org", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 348, "tweet_count": 135662, "listed_count": 84}, "name": "Anna Corsaro", "username": "AnnaCorsaroAdv"}, {"verified": false, "id": "1683455144", "public_metrics": {"followers_count": 36923, "following_count": 390, "tweet_count": 61051, "listed_count": 152}, "name": "Imola Oggi", "username": "ImolaOggi"}, {"verified": false, "id": "20859450", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1328, "tweet_count": 67999, "listed_count": 17}, "name": "Karl", "username": "YKarl"}, {"verified": false, "id": "836820757", "location": "a metros del mar.", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1372, "tweet_count": 210620, "listed_count": 16}, "name": "Armando Redondo", "username": "armandoredondo1"}, {"verified": false, "id": "412132105", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 447, "tweet_count": 51077, "listed_count": 8}, "name": "A Fome N\u00e3o \u00c9 Mentira!", "username": "elisa_andreia"}, {"verified": false, "id": "887117667404042240", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 650, "tweet_count": 18613, "listed_count": 0}, "name": "Patria Grande", "username": "anichechu"}, {"verified": false, "id": "586667980", "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1653, "tweet_count": 7376, "listed_count": 8}, "name": "Nacho", "username": "nachoenuntema"}, {"verified": false, "id": "615507278", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1538, "tweet_count": 162769, "listed_count": 17}, "name": "Carmen \ud83d\udc9c Adara \ud83d\udc9c Siempre.\u2708", "username": "Carmen5147"}, {"verified": false, "id": "3689941877", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 802, "tweet_count": 52597, "listed_count": 8}, "name": "Miss Chaplin \u2708\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "MissChaplinTV"}, {"verified": false, "id": "1031636850874757120", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 0, "tweet_count": 6854, "listed_count": 0}, "name": "donato \ud80c\udd89", "username": "donato__"}, {"verified": false, "id": "4440746501", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 796, "tweet_count": 37193, "listed_count": 1}, "name": "b. \u2600\ufe0f", "username": "bvandeira"}, {"verified": false, "id": "138258995", "location": "The Great Below", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 512, "tweet_count": 31892, "listed_count": 2}, "name": "Pa\u00f4 P\u00e4o", "username": "paopao2812"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "714624691114262528", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 58, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "name": "Facu.s", "username": "Facu_scz"}, {"verified": false, "id": "186132731", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27465, "following_count": 748, "tweet_count": 107512, "listed_count": 81}, "name": "Exa", "username": "Exagerardez"}, {"verified": false, "id": "2701679799", "location": "Eroda \u2022 DN4 \u2022 The Revenge \u2022 Etheria \u2022 Kyoshi's Island \u2022 Camp Half-blood \u2022 Hufflepuff \u2022 Panem ", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4045, "tweet_count": 61003, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a.", "username": "ttommowkindness"}, {"verified": false, "id": "867187705", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 358, "tweet_count": 10376, "listed_count": 0}, "name": "Adrian", "username": "adrian_guasti"}, {"verified": false, "id": "974009167425015808", "location": "princess park.", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 915, "tweet_count": 12751, "listed_count": 5}, "name": "brenda \u2206", "username": "tobesobrokenhs"}, {"verified": false, "id": "1284400316", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 768, "tweet_count": 18780, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "anaroma46788808"}, {"verified": false, "id": "395614841", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 824, "tweet_count": 18945, "listed_count": 0}, "name": "leo", "username": "Biliauvis"}, {"verified": false, "id": "2569850641", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1826, "tweet_count": 16193, "listed_count": 1}, "name": ".", "username": "joaozinhodutra_"}, {"verified": false, "id": "606761372", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4751, "following_count": 2469, "tweet_count": 12271, "listed_count": 0}, "name": "Gabih", "username": "Gabih_Andrade_"}, {"verified": false, "id": "297131894", "location": "Santa Marta - Polombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 987, "tweet_count": 19624, "listed_count": 14}, "name": "Zamir Benitez \ud83d\udd2c", "username": "_ZBenitez"}, {"verified": false, "id": "77624379", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 3333, "tweet_count": 178993, "listed_count": 30}, "name": "C\u00e9sar Olse", "username": "cesarolse"}, {"verified": false, "id": "2652756894", "location": "S-paz", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 427, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "name": "Luiz \ud83e\udd21", "username": "LuizColnago"}, {"verified": false, "id": "1001070577606709250", "location": "Beside you ", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3257, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}, "name": "Zouis viv\u00edssimo", "username": "jpromise_1d"}, {"verified": false, "id": "941624174451273728", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 283, "tweet_count": 49821, "listed_count": 0}, "name": "PlYeager \ud83e\udd3a", "username": "PedriinPl"}, {"verified": false, "id": "2419372771", "location": "\u65e5\u672c\u306e\u5317\u9678\u306e\u3069\u3053\u304b", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 117, "tweet_count": 15533, "listed_count": 0}, "name": "\u30a2\u30b5\u30af\u30dc\u2190@(\u65e7)\u4e01\u9af7\u30b4\u30ea\u30e9", "username": "hie_ken"}, {"verified": false, "id": "1082074621", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 204, "tweet_count": 32394, "listed_count": 3}, "name": "Carmen E Rodriguez O", "username": "mamaka47"}, {"verified": false, "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "name": "Emilia", "username": "emiliailq"}, {"verified": false, "id": "2980761044", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 963, "tweet_count": 28089, "listed_count": 3}, "name": "Club de la Serpiente", "username": "ClubdelaSerpie"}, {"verified": false, "id": "946203302", "location": "Madrid/Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 953, "tweet_count": 10825, "listed_count": 18}, "name": "Trist\u00e1n LL", "username": "TristanLL1"}, {"verified": false, "id": "3347069019", "location": "Carapina Grande, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 684, "tweet_count": 41350, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo", "username": "Crazy_2G"}, {"verified": false, "id": "1056499393", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "username": "elclosetlgbt"}, {"verified": false, "id": "901855922372444160", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 490, "tweet_count": 51151, "listed_count": 0}, "name": "gabz \u2604\u20e4 VAI VER O HARRY", "username": "sun_gabz"}, {"verified": false, "id": "109399660", "location": "No creo en las casualidades.", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 950, "tweet_count": 21752, "listed_count": 5}, "name": "C\ud835\udcf1u\ud835\udcfc\ud835\udcea D\ud835\udcee \ud835\udc9crc\ud835\udcf8 \ud83d\udd25", "username": "Chustwiteando"}, {"verified": false, "id": "225629195", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 26, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "name": "Ruivo", "username": "xXPSYCHO27Xx"}, {"verified": false, "id": "225876849", "location": "Luna \ud83d\udc99 Marina \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 22, "tweet_count": 4499, "listed_count": 21}, "name": "Alana Lopes", "username": "Twiteira_Alone"}, {"verified": false, "id": "3313525737", "location": "Juliette\ud83c\udf35/Gioanto \u2764\ufe0f/ Padu \ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 2415, "tweet_count": 64817, "listed_count": 12}, "name": "Carol do conte\u00fado impr\u00f3prio \ud83c\udf40", "username": "carolimpropria"}, {"verified": false, "id": "712513808", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1802, "tweet_count": 40286, "listed_count": 14}, "name": "aricia TETRACAMPE\u00c3", "username": "louiswished"}, {"verified": false, "id": "187772627", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 3339, "tweet_count": 12763, "listed_count": 2}, "name": "quimhotep", "username": "quimhotep"}, {"verified": false, "id": "537665233", "public_metrics": {"followers_count": 11411, "following_count": 1753, "tweet_count": 138346, "listed_count": 45}, "name": "guido", "username": "guido__ce"}, {"verified": false, "id": "3538805777", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 514, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}, "name": "mundinho Rhaenyra", "username": "inmagnetes"}, {"verified": false, "id": "4884852321", "location": "222", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1327, "tweet_count": 113453, "listed_count": 13}, "name": "lu iludida \u2b50\ufe0f", "username": "urreastark"}, {"verified": false, "id": "1685472584", "location": "nem a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1192, "tweet_count": 65258, "listed_count": 9}, "name": "debs married married gra\u00e7as a deus married", "username": "daorahein"}, {"verified": false, "id": "1074806658344411136", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 260, "tweet_count": 16319, "listed_count": 0}, "name": "t\u00earriveL", "username": "ecstasyy__"}, {"verified": false, "id": "187590700", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 378, "tweet_count": 155768, "listed_count": 3}, "name": "Sabrina Santos", "username": "saahlindas2"}, {"verified": false, "id": "389558632", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2595, "tweet_count": 254737, "listed_count": 24}, "name": "Stop inventing\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "komadreja6"}, {"verified": false, "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7700, "following_count": 6349, "tweet_count": 142236, "listed_count": 13}, "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "username": "bernabeu_soler"}, {"verified": false, "id": "1041662521499779072", "location": "SD2 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 375, "tweet_count": 11417, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\u176a\u1ab5\u1ab5\u2069", "username": "PHdemmaldade"}, {"verified": false, "id": "742004678897065984", "location": "\u00ea-elu-e \u26a1 ze/zim", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 737, "tweet_count": 85331, "listed_count": 13}, "name": "\u064b", "username": "KANGBITCHES"}, {"verified": false, "id": "142903245", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 845, "tweet_count": 3895, "listed_count": 2}, "name": "Stephen Hiena Melindrada", "username": "hiena_stephen"}, {"verified": false, "id": "2389304208", "location": "Sydney - AUS", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 96, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "name": "Marschall \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "ramarschall"}, {"verified": false, "id": "904813699", "location": "ela/dela she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 944, "tweet_count": 101480, "listed_count": 16}, "name": "Lilo midnights", "username": "shaunalilo"}, {"verified": false, "id": "2925117010", "location": "oned stan", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 2578, "tweet_count": 83329, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e \ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9e \ud83c\udfe0", "username": "flowrhstyles"}, {"verified": false, "id": "980241244851929089", "location": "PRINCESS PARK", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 879, "tweet_count": 27889, "listed_count": 1}, "name": "nicole loves J\u00e3o \ud83d\udc3a VAI NO ROCK IN RIO\u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "raibowhouis"}, {"verified": false, "id": "576522871", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 612, "tweet_count": 19220, "listed_count": 1}, "name": "casum dena", "username": "Matesmai"}, {"verified": false, "id": "1049455054107934720", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 882, "tweet_count": 32418, "listed_count": 4}, "name": "\u03b1\u2113\u0454.\u2730", "username": "koobeartk"}, {"verified": false, "id": "1029305686579179523", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 391, "tweet_count": 69165, "listed_count": 21}, "name": "jk", "username": "jksexuaI"}, {"verified": false, "id": "1176856398619168768", "location": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 551, "tweet_count": 36160, "listed_count": 15}, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56", "username": "c_cmzz"}, {"verified": false, "id": "920148877780635653", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 781, "tweet_count": 142063, "listed_count": 3}, "name": "Velas\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "Velas_Bruno"}, {"verified": false, "id": "1088553033926098945", "location": "Andorra, Pirineu, Europa, M\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 3248, "tweet_count": 66042, "listed_count": 3}, "name": "Fill de Carlemany \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FCarlemany"}, {"verified": false, "id": "200596427", "location": "Nada interessa nesse momento ", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 3089, "tweet_count": 22287, "listed_count": 1}, "name": "Prof orlandir (cora\u00e7\u00e3o latino)", "username": "Orlandir_gc"}, {"verified": false, "id": "1129125186844995584", "location": "Tierra del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 1776, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}, "name": "CIUDADANOS Y CLIMA", "username": "CCCTDF"}, {"verified": false, "id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa"}, {"verified": false, "id": "302495603", "location": "Barcelona , Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 9917, "tweet_count": 476539, "listed_count": 132}, "name": "\u201d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fEl meu enemic \u00e9s l\u2019estat \u00d1\u201d", "username": "CuberoLuis"}, {"verified": false, "id": "150071900", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "username": "veronsilva"}, {"verified": true, "id": "742143", "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 38645549, "following_count": 18, "tweet_count": 352971, "listed_count": 133548}, "name": "BBC News (World)", "username": "BBCWorld"}, {"verified": false, "id": "3048520259", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2133, "tweet_count": 221745, "listed_count": 19}, "name": "Gabs\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9", "username": "FaIIingfory"}, {"verified": false, "id": "1076227089555226624", "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 253, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0bari, TAYLOR SWIFT IS COMING", "username": "januarysxmas"}, {"verified": false, "id": "1117583900841250816", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 390, "tweet_count": 8323, "listed_count": 0}, "name": "fraga \u30c3 \u00b7 \ud83c\udf34", "username": "kauafrg"}, {"verified": false, "id": "254033542", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4709, "following_count": 2129, "tweet_count": 3648, "listed_count": 1}, "name": "Eliezer J\u00fanior", "username": "eliezerpontesjr"}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343711, "following_count": 61, "tweet_count": 746850, "listed_count": 19159}, "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "id": "1082301076819374080", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 897, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}, "name": "tvspotlight", "username": "tvspotlight1"}, {"verified": false, "id": "1110699492557422592", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 3200, "tweet_count": 10857, "listed_count": 5}, "name": "Ellen \ud83d\udcd6", "username": "adoreDanvers"}, {"verified": false, "id": "1469501880", "location": "Pa\u00edses hispanohablantes. ", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 795, "tweet_count": 5504, "listed_count": 0}, "name": "Aborto = asesinato", "username": "LibresdelAborto"}, {"verified": false, "id": "1098949052", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 163, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "name": "ines", "username": "volitrito"}, {"verified": false, "id": "2366746843", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 223, "tweet_count": 4694, "listed_count": 0}, "name": "Paulino III", "username": "pau_3cc"}, {"verified": true, "id": "145741832", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 389246, "following_count": 1128, "tweet_count": 62773, "listed_count": 1564}, "name": "Gloria \u00c1lvarez", "username": "GloriaAlvarez85"}, {"verified": false, "id": "1059393990187999233", "location": "Tel\u00f2meto Rico, PS.  ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1487, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "name": "Terr\u00edcola", "username": "TerricolaPlanet"}, {"verified": true, "id": "313618831", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 342883, "following_count": 832, "tweet_count": 98290, "listed_count": 1127}, "name": "timeoutmexico", "username": "TimeOutMexico"}, {"verified": false, "id": "322740489", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 156, "tweet_count": 30848, "listed_count": 2}, "name": "Inimigo do atendimento por rob\u00f4", "username": "Andercado"}, {"verified": false, "id": "867459076351041536", "location": "teta da vic de angelis ", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1761, "tweet_count": 39275, "listed_count": 3}, "name": "jules\ud83c\udf52 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "tpwkswiftx"}, {"verified": false, "id": "1082070261283913735", "location": "eu e o kaiser ouvindo cachecol", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 4349, "tweet_count": 13888, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc00!", "username": "petitsharkie"}, {"verified": false, "id": "1080046619301736448", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 233, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "name": "Time For Nostalgia", "username": "AEWHistorian"}, {"verified": true, "id": "177345928", "location": "Chicago, Illinois", "public_metrics": {"followers_count": 2718905, "following_count": 353, "tweet_count": 21139, "listed_count": 10477}, "name": "player/coach", "username": "CMPunk"}, {"verified": false, "id": "780172236229455872", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1350, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}, "name": "Laura", "username": "Laucomycat"}, {"verified": false, "id": "951129997456101376", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 434, "tweet_count": 18600, "listed_count": 12}, "name": "Silver Geek \ud83c\udfa5", "username": "SilverGeek2"}, {"verified": false, "id": "1142800682577268736", "location": "meu inferno particular", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 647, "tweet_count": 22898, "listed_count": 4}, "name": "hv\u2077\ud83e\udd8a", "username": "hopebrat"}, {"verified": false, "id": "1097279040883511298", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 649, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}, "name": "cami", "username": "camzrr"}, {"verified": false, "id": "1174037526933311488", "location": "flicker track 8", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1006, "tweet_count": 53295, "listed_count": 5}, "name": "ju \u2728", "username": "lwtheswalls"}, {"verified": false, "id": "37758139", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6548, "following_count": 6566, "tweet_count": 82947, "listed_count": 22}, "name": "Dan Obetko", "username": "obetkum"}, {"verified": false, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "id": "493310329", "location": "Migdal Haemek, Israel", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 3990, "tweet_count": 154253, "listed_count": 6}, "name": "olegariogutman", "username": "olegariogutman1"}, {"verified": false, "id": "1145128000691867648", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 287, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}, "name": ":)", "username": "moitrash_"}, {"verified": false, "id": "716141553534767104", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 661, "tweet_count": 44916, "listed_count": 0}, "name": "vitt", "username": "vittsouzw"}, {"verified": true, "id": "143545821", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125767, "following_count": 481, "tweet_count": 682183, "listed_count": 322}, "name": "TN8 Nicaragua", "username": "canaltn8"}, {"verified": false, "id": "82733402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 51, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "name": "martha machado", "username": "desdita"}, {"verified": false, "id": "2332772024", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "username": "WilmaPessoa"}, {"verified": false, "id": "986758164476583936", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 201, "tweet_count": 44893, "listed_count": 0}, "name": "ruth", "username": "jayromanoff_"}, {"verified": false, "id": "4251076707", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3057, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}, "name": "ana", "username": "pwrposeab"}, {"verified": false, "id": "791410498919104512", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 306, "tweet_count": 14526, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83d\udcab", "username": "king91lwt"}, {"verified": false, "id": "899290713107640320", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 4998, "tweet_count": 61221, "listed_count": 0}, "name": "Monica Saucedo", "username": "MonicaaaaSauc"}, {"verified": false, "id": "2848867617", "location": "CAT ocupada.  Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 2597, "tweet_count": 20014, "listed_count": 1}, "name": "N\u00faria Graell \ud83c\udf97 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "nuria_graell"}, {"verified": false, "id": "1064264983033376770", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 347, "tweet_count": 12913, "listed_count": 1}, "name": "Artifex", "username": "Artifex00"}, {"verified": false, "id": "1065019934550437888", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 729, "tweet_count": 20928, "listed_count": 0}, "name": "Juhx\u2728\ufe0f", "username": "Juhxmon"}, {"verified": false, "id": "237793213", "location": "Night City", "public_metrics": {"followers_count": 9130, "following_count": 2383, "tweet_count": 95567, "listed_count": 17}, "name": "V", "username": "gabrieldtc_"}, {"verified": false, "id": "838288633824161792", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 594, "tweet_count": 13039, "listed_count": 0}, "name": "\u0262\u03b5\u043c\u0131\u043f\u0131\u03b1\u043f\u03b1", "username": "isaparadella"}, {"verified": false, "id": "2535393576", "location": "ela/dela   intj", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 492, "tweet_count": 29780, "listed_count": 3}, "name": "rha at the midnight", "username": "rhawithy"}, {"verified": false, "id": "3515513242", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 445, "tweet_count": 9404, "listed_count": 3}, "name": "\u2661", "username": "jununes16"}, {"verified": false, "id": "1938434365", "location": "Somewhere, not here", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 212, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}, "name": "M", "username": "MaxWasTaken"}, {"verified": false, "id": "3235444053", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 93, "tweet_count": 4513, "listed_count": 3}, "name": "Maribel M13", "username": "Maribel67691149"}, {"verified": true, "id": "3439292716", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "name": "okdiario.com", "username": "okdiario"}, {"verified": false, "id": "839157414477848577", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 649, "tweet_count": 11903, "listed_count": 0}, "name": "Geo", "username": "tobesogeo"}, {"verified": false, "id": "2758697128", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 451, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Ramos", "username": "thi_rasant"}, {"verified": false, "id": "1128488843731177473", "location": "Hala Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 207, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "name": "mimsay.", "username": "a_yasmim_"}, {"verified": false, "id": "4325679448", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 453, "tweet_count": 71535, "listed_count": 5}, "name": "J\u00ea \ud83c\udf3b VIU DEMI", "username": "lovaticlarrie"}, {"verified": false, "id": "1001338680068460545", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 114, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}, "name": "@americano", "username": "Americardo27"}, {"verified": false, "id": "973311110123347973", "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "name": "El Arqui-Teto.", "username": "OrsoPolareA10A"}, {"verified": false, "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114399, "listed_count": 7}, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "username": "Dosty47"}, {"verified": false, "id": "3081351574", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1406, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}, "name": "Marta LOT2023 \u25df\u033d\u25de\u033d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Marta_Reis2001"}, {"verified": false, "id": "2821678432", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 646, "tweet_count": 61144, "listed_count": 2}, "name": "michiko", "username": "michikxx"}, {"verified": false, "id": "101078314", "location": "Tlalpan - Morelia", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 4918, "tweet_count": 56884, "listed_count": 9}, "name": "Grace", "username": "graceatomic"}, {"verified": false, "id": "5862772", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 1722, "tweet_count": 25794, "listed_count": 28}, "name": "An\u00edbal Acosta. M\u00e9dico Psiquiatra.", "username": "dranibalacosta"}, {"verified": false, "id": "699305769003565056", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 276, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Moreno", "username": "patrymo8"}, {"verified": true, "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246361, "listed_count": 4175}, "name": "Informativos Telecinco", "username": "informativost5"}, {"verified": false, "id": "2667226428", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 259, "tweet_count": 17367, "listed_count": 0}, "name": "Ana", "username": "anacarovs"}, {"verified": false, "id": "1561779690", "location": "Perdida em Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1619, "tweet_count": 14498, "listed_count": 5}, "name": "Ella loves Yesung", "username": "BabyStylinson_"}, {"verified": false, "id": "1017801457796636672", "location": "love is only for the brave ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 304, "tweet_count": 11631, "listed_count": 1}, "name": "secret\u00e1ria do diabo \u2620\ufe0f", "username": "TTops91"}, {"verified": false, "id": "122710356", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2078, "tweet_count": 17625, "listed_count": 28}, "name": "DESIREE", "username": "fridetasi"}, {"verified": false, "id": "778889377695068160", "location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 821, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd4c\ud835\udd38\u2115\ud835\udd38 \ufe3d\u2735\ufe3d", "username": "luuhmmsouzaa"}, {"verified": false, "id": "700821766814482432", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 583, "tweet_count": 11778, "listed_count": 1}, "name": "lina", "username": "oneharriet"}, {"verified": false, "id": "824060219558871040", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 2537, "tweet_count": 15352, "listed_count": 2}, "name": "lau", "username": "lovatict91"}, {"verified": false, "id": "4820389271", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 214, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "name": "Paul Mendoza", "username": "soloxserindio"}, {"verified": false, "id": "1006547903912038402", "location": "abyss", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 473, "tweet_count": 8451, "listed_count": 0}, "name": "espuki em.\ud83c\udfa1", "username": "juicycowgirl"}, {"verified": false, "id": "981928954910126080", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1220, "tweet_count": 47407, "listed_count": 0}, "name": "E Cruz", "username": "ECruz99705878"}, {"verified": true, "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311707, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "id": "1158223114528051200", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1721, "tweet_count": 26280, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcos Pontes\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marcos521630"}, {"verified": false, "id": "2646662941", "location": "OKINAWA", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 775, "tweet_count": 39450, "listed_count": 27}, "name": "\u306e\u306e\u306e\u2606\u904a\u697d\u4eba\u751f\uff08\u81ea\u8ee2\u8eca\u64cd\u696d\uff09", "username": "nonono_0812"}, {"verified": false, "id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1210, "tweet_count": 15119, "listed_count": 18}, "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "pacomailkickfre"}, {"verified": true, "id": "91430932", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161783, "listed_count": 1115}, "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "username": "NewsweekEspanol"}, {"verified": false, "id": "14692201", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 655, "tweet_count": 432897, "listed_count": 76}, "name": "Fabio Moraes \u0646", "username": "fabiomoraes"}, {"verified": false, "id": "2723788234", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13565, "following_count": 2497, "tweet_count": 176839, "listed_count": 84}, "name": "Ciclista Fiscal", "username": "aquelerebelde"}, {"verified": false, "id": "223485312", "location": "Novela Top\u00edssima, Record", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 4487, "tweet_count": 143227, "listed_count": 0}, "name": "half/encore", "username": "halfaxareserva"}, {"verified": false, "id": "882615847109480449", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1172, "tweet_count": 69421, "listed_count": 2}, "name": "RAFAEL CALGARO", "username": "r_calgaro"}, {"verified": false, "id": "1122259563007418370", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 991, "tweet_count": 46016, "listed_count": 7}, "name": "pobretona \ud83d\udc0b", "username": "xurumellafc"}, {"verified": false, "id": "1174892729198764032", "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 532, "tweet_count": 5533, "listed_count": 2}, "name": "bigger than louis", "username": "lwtshinesky"}, {"verified": false, "id": "4707061449", "location": "Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 12326, "following_count": 9256, "tweet_count": 133972, "listed_count": 372}, "name": "Alex Qui\u00f1ones .\u2022.", "username": "qmoncaleano"}, {"verified": false, "id": "913524311947988992", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1743, "tweet_count": 7772, "listed_count": 1}, "name": "ju", "username": "larriedrack"}, {"verified": false, "id": "1041839745750458369", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 221, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}, "name": "J\u00e9ssica", "username": "_jssicads"}, {"verified": false, "id": "4531082356", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 283, "tweet_count": 12023, "listed_count": 0}, "name": "champion", "username": "elchampionman"}, {"verified": false, "id": "1247076385", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59436, "following_count": 186, "tweet_count": 130156, "listed_count": 125}, "name": "Alejandro R\u00faa", "username": "AleRuaTwit"}, {"verified": false, "id": "842839531074347012", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 729, "tweet_count": 25117, "listed_count": 1}, "name": "\u0993 mai !!", "username": "maitshy"}, {"verified": false, "id": "723879430389665792", "location": "CBF", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 167, "tweet_count": 20162, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00edShelb \ud80c\udd8f\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "luismacielp"}, {"verified": false, "id": "51337112", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 6735, "following_count": 834, "tweet_count": 104668, "listed_count": 130}, "name": "Clara Favilla", "username": "clarafavilla"}, {"verified": true, "id": "156719729", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 664610, "following_count": 189, "tweet_count": 109924, "listed_count": 3158}, "name": "O Globo Pol\u00edtica", "username": "OGloboPolitica"}, {"verified": false, "id": "2653316700", "location": "Sassuolo", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 18, "tweet_count": 15508, "listed_count": 16}, "name": "Canale Sassuolo", "username": "CanaleSassuolo"}, {"verified": false, "id": "1065718744276770817", "location": "2065", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 133, "tweet_count": 9489, "listed_count": 0}, "name": "ferreira", "username": "MCMLXXXlll"}, {"verified": false, "id": "143123233", "location": "Salta", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 407, "tweet_count": 24981, "listed_count": 3}, "name": "Imanol Fern\u00e1ndez", "username": "Imarojo"}, {"verified": false, "id": "2954251840", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2221, "tweet_count": 12744, "listed_count": 3}, "name": "Pantera\ud83c\udf0c", "username": "pantera_zl"}, {"verified": false, "id": "1036237926290677761", "location": "Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 363, "tweet_count": 6905, "listed_count": 0}, "name": "Yaya Batista", "username": "YayaBatista1"}, {"verified": false, "id": "939484063", "location": "Venice", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4952, "tweet_count": 51498, "listed_count": 31}, "name": "Elisabetta Chin", "username": "BettainChin"}, {"verified": false, "id": "3344397250", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1971, "tweet_count": 7756, "listed_count": 2}, "name": "Lari", "username": "tomlisunflower"}, {"verified": false, "id": "1000776547471683584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 964, "tweet_count": 32750, "listed_count": 0}, "name": "Tata \ud83c\udf3b\u2661.", "username": "Tatalarrystyli1"}, {"verified": false, "id": "3702587895", "location": "\ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61", "public_metrics": {"followers_count": 10589, "following_count": 8443, "tweet_count": 122693, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc83 \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8c \u30c4", "username": "oceanlouiseyes"}, {"verified": false, "id": "1085224312427241472", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 340, "tweet_count": 12655, "listed_count": 0}, "name": "Xavier", "username": "Xavier43254355"}, {"verified": false, "id": "390215696", "location": "O Norte se lembra...", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 319, "tweet_count": 39326, "listed_count": 0}, "name": "\ud81a\udd10", "username": "umawitch"}, {"verified": false, "id": "766080195681980416", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1560, "tweet_count": 7642, "listed_count": 2}, "name": "ani\ud83d\udcda", "username": "Icatsst"}, {"verified": false, "id": "803641072890966020", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 619, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}, "name": "Hevy", "username": "hevelinc86"}, {"verified": false, "id": "715194002665029633", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 623, "tweet_count": 6886, "listed_count": 1}, "name": "\u0915\u092e\u0932 \u092a\u0928\u094d\u0925\u0940", "username": "Laserjonte"}, {"verified": false, "id": "2691406674", "location": "OT5 Stan \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 950, "tweet_count": 110529, "listed_count": 23}, "name": "L", "username": "UzumakiLele"}, {"verified": false, "id": "52525440", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 384, "tweet_count": 62201, "listed_count": 4}, "name": "michelle", "username": "bitchmih"}, {"verified": false, "id": "48226977", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 258, "tweet_count": 79088, "listed_count": 3}, "name": "Yohana Sarmento", "username": "yosarmento"}, {"verified": false, "id": "3426669807", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 409, "tweet_count": 75247, "listed_count": 2}, "name": "angel", "username": "midntghtsky"}, {"verified": false, "id": "155691183", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1352, "tweet_count": 59251, "listed_count": 104}, "name": "pep puig i boix", "username": "peppuigiboix"}, {"verified": false, "id": "465707393", "location": "ela/dela/her", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 323, "tweet_count": 12099, "listed_count": 1}, "name": "Bon Clay supremacy \u2728\u2728\ud83e\udd17", "username": "Flowerence_m"}, {"verified": false, "id": "178096575", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 307, "tweet_count": 36083, "listed_count": 0}, "name": "brilha uma \u2b50", "username": "umapsiexausta"}, {"verified": false, "id": "293456296", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 593, "tweet_count": 22792, "listed_count": 1}, "name": "jorge luis novaro", "username": "NovLuis"}, {"verified": true, "id": "46178766", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 140322, "following_count": 2154, "tweet_count": 110089, "listed_count": 414}, "name": "Eug\u00eanio Leal", "username": "eugenioleal"}, {"verified": false, "id": "636518518", "location": "Brazil / sp", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1090, "tweet_count": 28121, "listed_count": 4}, "name": "Inha\ud83c\udf39\ud83c\udf35", "username": "InhaAzvd"}, {"verified": false, "id": "903839563960942592", "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1234, "tweet_count": 36808, "listed_count": 0}, "name": "L 13. \ud83d\udcd6: acowar", "username": "yuriothbrave"}, {"verified": false, "id": "303258622", "location": "Navira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 879, "tweet_count": 29330, "listed_count": 0}, "name": "Murilo Caetano Marton", "username": "murilocmarton"}, {"verified": false, "id": "921819520062369792", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 756, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f4nica Ornelas da Silva", "username": "VeronicaOrnel10"}, {"verified": true, "id": "73745956", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437090, "following_count": 5535, "tweet_count": 136438, "listed_count": 0}, "name": "Alvaro Dias", "username": "alvarodias_"}, {"verified": false, "id": "713130290294693888", "location": "Chal\u00e9 7 ", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2361, "tweet_count": 59712, "listed_count": 0}, "name": "Marco \ud83c\udf3f", "username": "Marco_diAngello"}, {"verified": false, "id": "69386838", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 713, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "name": "missferris", "username": "missferris342"}, {"verified": true, "id": "42593930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679481, "following_count": 1035, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1904}, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "username": "andretrig"}, {"verified": false, "id": "1172987357601173506", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 70, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "name": "Dani!", "username": "larrydadecepcao"}, {"verified": false, "id": "2188079344", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 152, "tweet_count": 12702, "listed_count": 2}, "name": "flora", "username": "dudacstll_"}, {"verified": false, "id": "1114260694986362887", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 422, "tweet_count": 18409, "listed_count": 0}, "name": "Jeff \u26c8", "username": "iggynoreii"}, {"verified": false, "id": "599019618", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 397, "tweet_count": 27136, "listed_count": 6}, "name": "tess kaczynski", "username": "tesszynski"}, {"verified": false, "id": "1046216491446743040", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 450, "tweet_count": 7921, "listed_count": 0}, "name": "out of \uab7c\u0274\uab79's system", "username": "flickertownn"}, {"verified": false, "id": "4827616971", "location": "b 190101\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 0, "tweet_count": 13344, "listed_count": 3}, "name": "canguRo/ ClowNtinos-7 \u2661", "username": "f_blass"}, {"verified": false, "id": "1081655075867635712", "location": "coxa do harry", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 2529, "tweet_count": 70617, "listed_count": 11}, "name": "barbie.", "username": "babieloueh"}, {"verified": false, "id": "1039588448007610368", "location": "Areal, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1056, "tweet_count": 35472, "listed_count": 1}, "name": "carol", "username": "annax_carollina"}, {"verified": false, "id": "573120985", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 783, "tweet_count": 3188, "listed_count": 6}, "name": "ZeroRanger Fan \ud83e\udd20", "username": "ZeroRanger967"}, {"verified": false, "id": "1099879078495223808", "location": "she/her \u2726 minor", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 631, "tweet_count": 50727, "listed_count": 7}, "name": "\u029a\u012d\u025e", "username": "4__kiiri"}, {"verified": false, "id": "818143055467474944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 205, "tweet_count": 21460, "listed_count": 0}, "name": "Italo", "username": "VicentItalo"}, {"verified": false, "id": "913391040828231685", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 271, "tweet_count": 31430, "listed_count": 0}, "name": "Jaque", "username": "jaque0628"}, {"verified": false, "id": "3111801892", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 67, "tweet_count": 17931, "listed_count": 1}, "name": "Elena del Socorro B.", "username": "elesocorro"}, {"verified": false, "id": "701856983293493248", "location": "pedro moles", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 917, "tweet_count": 67265, "listed_count": 13}, "name": "aurora \u21ac reading: quinze dias", "username": "calangoxth"}, {"verified": false, "id": "731653376", "location": "Sebastian's eyes ", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 1331, "tweet_count": 229022, "listed_count": 6}, "name": "lucy (taylor's version)", "username": "sweetergusttavo"}, {"verified": false, "id": "4726802542", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 427, "tweet_count": 15362, "listed_count": 0}, "name": "ul", "username": "wellenrib"}, {"verified": false, "id": "4747338617", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 273, "tweet_count": 26204, "listed_count": 0}, "name": "A", "username": "andrixsamantha"}, {"verified": false, "id": "88511373", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 5001, "tweet_count": 299147, "listed_count": 28}, "name": "Tay \ud83e\udd81/ Lula 13\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "TayZquad1D"}, {"verified": false, "id": "4055733737", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 617, "tweet_count": 39078, "listed_count": 2}, "name": "Francisco de Tabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Francis06000492"}, {"verified": false, "id": "2424215256", "location": "Madrid. Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 805, "tweet_count": 7014, "listed_count": 8}, "name": "Gabriel Albendea", "username": "Galbendeap"}, {"verified": false, "id": "3112982507", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 202, "tweet_count": 17837, "listed_count": 2}, "name": "ivanoir", "username": "ivanamachado_"}, {"verified": false, "id": "1163506480429056000", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 96, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc83\ud835\udc9a \ud835\udc71\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86", "username": "RubyJennieBR"}, {"verified": false, "id": "245108236", "location": "CUSCO", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1275, "tweet_count": 69073, "listed_count": 5}, "name": "Davalo Cusco", "username": "DAVALO6"}, {"verified": false, "id": "768112125629829120", "public_metrics": {"followers_count": 20147, "following_count": 15448, "tweet_count": 2461, "listed_count": 59}, "name": "Mario Mantilla", "username": "mariomantilla7"}, {"verified": false, "id": "75326892", "location": "Ju\u00e1rez, Chih.", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 500, "tweet_count": 8323, "listed_count": 2}, "name": "Alejandra G. Galaviz", "username": "aleggalaviz"}, {"verified": false, "id": "2844653320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2164, "tweet_count": 22492, "listed_count": 3}, "name": "Kevin Parcyone", "username": "KevinParcyone"}, {"verified": false, "id": "114631721", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 132, "tweet_count": 1187, "listed_count": 3}, "name": "Hugo Morales", "username": "hugo_morales"}, {"verified": false, "id": "949390287402668038", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 159, "tweet_count": 5867, "listed_count": 0}, "name": "#FEDEPADRES RD", "username": "fedepadre"}, {"verified": false, "id": "372937945", "location": "Gravina in Puglia (Bari)", "public_metrics": {"followers_count": 8227, "following_count": 6085, "tweet_count": 201291, "listed_count": 40}, "name": "Florio Savino \ud83e\udd81", "username": "leonemaschio"}, {"verified": false, "id": "65265326", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 474, "tweet_count": 50538, "listed_count": 18}, "name": "valter hugo tonh\u00e1", "username": "valtertonha"}, {"verified": false, "id": "3432269447", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 387, "tweet_count": 37291, "listed_count": 1}, "name": "Gabriela \u2764", "username": "mabiasurtada"}, {"verified": false, "id": "60962022", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 731, "tweet_count": 27093, "listed_count": 5}, "name": "mullet mommy", "username": "polemccartney"}, {"verified": false, "id": "814175634561835008", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14855, "following_count": 5575, "tweet_count": 332248, "listed_count": 42}, "name": "Mateus", "username": "7ranscrevendo"}, {"verified": false, "id": "771631758", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 303, "tweet_count": 21466, "listed_count": 2}, "name": "\u270cENRICOOOOOO\u270c", "username": "_enrikkee"}, {"verified": false, "id": "792825160793546756", "location": "Asturias, Principado de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 853, "tweet_count": 36813, "listed_count": 8}, "name": "Si Soy Izquierda", "username": "SiSoyIzquierda"}, {"verified": false, "id": "455266241", "location": "California ", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 4978, "tweet_count": 223152, "listed_count": 51}, "name": "BEAR", "username": "Corrado_info"}, {"verified": false, "id": "3515226383", "location": "central perk", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 290, "tweet_count": 62858, "listed_count": 1}, "name": "rayaya \u06f5", "username": "passionmoon"}, {"verified": false, "id": "102533089", "location": "Mexico d,f", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 476, "tweet_count": 38992, "listed_count": 1}, "name": "pedro aguilar", "username": "pedrogaguilarg"}, {"verified": false, "id": "141845395", "location": "Cassiopeia", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1945, "tweet_count": 25107, "listed_count": 0}, "name": "la iguana ret\u00f3rica", "username": "miyoscuro"}, {"verified": false, "id": "914602091989147648", "location": "carpe diem", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 6172, "tweet_count": 142174, "listed_count": 31}, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1a", "username": "deadpstsociety"}, {"verified": true, "id": "213431242", "public_metrics": {"followers_count": 263919, "following_count": 6136, "tweet_count": 18266, "listed_count": 883}, "name": "Irma Er\u00e9ndira Sandoval B.", "username": "Irma_Sandoval"}, {"verified": false, "id": "1154854122933379072", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 1060, "tweet_count": 17381, "listed_count": 0}, "name": "Laura", "username": "Lauraobs"}, {"verified": false, "id": "1044247254310289408", "public_metrics": {"followers_count": 5327, "following_count": 5391, "tweet_count": 36465, "listed_count": 38}, "name": "lu", "username": "azgnewt"}, {"verified": false, "id": "92026573", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 3048, "tweet_count": 76022, "listed_count": 213}, "name": "DiegoGerm\u00e1nGonz\u00e1lez", "username": "Dggonzalez2015"}, {"verified": false, "id": "2525346218", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107981, "listed_count": 12}, "name": "Bets \ud83d\udcda", "username": "Betsiebook"}, {"verified": false, "id": "1075941045475700736", "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2278, "tweet_count": 12682, "listed_count": 14}, "name": "luiz\u00e3o", "username": "loutghosts"}, {"verified": false, "id": "1656395329", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 869, "tweet_count": 30120, "listed_count": 0}, "name": "Lize Vicente \uf8ff", "username": "LizeVicente"}, {"verified": false, "id": "2402005926", "location": "Jose C. Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 205, "tweet_count": 7952, "listed_count": 1}, "name": "Casse", "username": "MartinRCasse"}, {"verified": false, "id": "2719053398", "location": "Laugh Tale \u2022 She/Ella \u2022 ", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1266, "tweet_count": 22774, "listed_count": 19}, "name": "maj \u2661's nico robin & yamato", "username": "neeneekilluaa"}, {"verified": false, "id": "800820166355521536", "location": " blackpink", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 557, "tweet_count": 75606, "listed_count": 14}, "name": "pam", "username": "somiIov"}, {"verified": false, "id": "1488297752", "public_metrics": {"followers_count": 100443, "following_count": 94929, "tweet_count": 107847, "listed_count": 200}, "name": "betty", "username": "goodinews"}, {"verified": false, "id": "1148768553648234501", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 114, "tweet_count": 6367, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falia", "username": "julialoboff"}, {"verified": false, "id": "297047744", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 655, "tweet_count": 24950, "listed_count": 0}, "name": "nostracinta", "username": "nostracinta"}, {"verified": false, "id": "3441745817", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 935, "tweet_count": 115144, "listed_count": 15}, "name": "barbie L\u00eah", "username": "lietohirwin"}, {"verified": false, "id": "777791660721836032", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1066, "tweet_count": 28968, "listed_count": 19}, "name": "El Mundo", "username": "elmundohn"}, {"verified": false, "id": "62763773", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 270, "tweet_count": 28312, "listed_count": 1}, "name": "Carles \ud83c\udf97\ud83d\udc9b\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "CarlesSala"}, {"verified": false, "id": "971207019255476225", "location": "partypartyeah", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1596, "tweet_count": 33446, "listed_count": 10}, "name": "\u1d2e\u1d31yeontannie\u2077 \u1d57\u1d49\u1d57\u1d49\u2665\ufe0e", "username": "stigmakj"}, {"verified": false, "id": "41648463", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52171, "following_count": 38658, "tweet_count": 388156, "listed_count": 137}, "name": "Malu Vieira", "username": "maluz_br"}, {"verified": true, "id": "13653812", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195252, "listed_count": 1015}, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "username": "pablovillaca"}, {"verified": false, "id": "1335497738", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 19, "tweet_count": 43232, "listed_count": 3}, "name": "gregory machaca suca", "username": "gregoryma46"}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102457, "listed_count": 2}, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "id": "634815696", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 3046, "tweet_count": 291621, "listed_count": 60}, "name": "Ramon Salvia Sangr\u00e0", "username": "ramonsalvia"}, {"verified": false, "id": "1152639541771194369", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 176, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "name": "Mat\u00edas K", "username": "Matiasparadaxd"}, {"verified": false, "id": "423161643", "location": "BiladBalansiya(o Pa\u00edsValenci\u00e0)", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1743, "tweet_count": 55271, "listed_count": 3}, "name": "Sr.Micifuz-Salamiau Aleikum", "username": "MrMicifuz"}, {"verified": false, "id": "761831040075915264", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 1156, "tweet_count": 23441, "listed_count": 61}, "name": "Dr. Barbara Ruiz-Bejarano", "username": "BRuiz_Bejarano"}, {"verified": false, "id": "353664627", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 2635, "tweet_count": 132707, "listed_count": 19}, "name": "pere sola gussinyer", "username": "psolagus"}, {"verified": false, "id": "438587328", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 2206, "tweet_count": 66705, "listed_count": 0}, "name": "Mayla \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "rosa_salles"}, {"verified": false, "id": "2371185948", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "marcelomar05"}, {"verified": false, "id": "3054357691", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 270, "tweet_count": 18808, "listed_count": 0}, "name": "UNDIADEPARTIT", "username": "SebastianDlV21"}, {"verified": false, "id": "853955593299791872", "location": "Camp Nou, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 64775, "following_count": 508, "tweet_count": 33998, "listed_count": 392}, "name": "\u1d00\u1d05\u0280\u026a\u1d00\u0301\u0274 s\u1d00\u0301\u0274\u1d04\u029c\u1d07\u1d22", "username": "_AdrianSnchz"}, {"verified": false, "id": "2514161982", "location": "SHINEE \u2022 MONSTAX \u2022 IKON \u2022 SNSD", "public_metrics": {"followers_count": 6541, "following_count": 5312, "tweet_count": 49352, "listed_count": 11}, "name": "amanda \u00c9 13 \u2661\u2667", "username": "ikonxmonsta"}, {"verified": false, "id": "1009697364", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 608, "tweet_count": 13494, "listed_count": 1}, "name": "Sou Lula & Haddad\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "sonilda_pereira"}, {"verified": true, "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360238, "listed_count": 17935}, "name": "VEJA", "username": "VEJA"}, {"verified": false, "id": "1863539299", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 452, "tweet_count": 363140, "listed_count": 6}, "name": "Splth32", "username": "Splth32"}, {"verified": false, "id": "2813116200", "location": "Quelque part pr\u00e8s de Blois", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 3722, "tweet_count": 49508, "listed_count": 143}, "name": "NormandoPhil", "username": "NormandoPhil"}, {"verified": false, "id": "849760908", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 18199, "following_count": 1545, "tweet_count": 86492, "listed_count": 229}, "name": "Laurence", "username": "f_lebel"}, {"verified": false, "id": "3347526491", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8745, "following_count": 8078, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "name": "Ana Larraz", "username": "Analarrazgale"}, {"verified": false, "id": "1125772927465553921", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "name": "Eliomar Leal", "username": "EliomarLeal5"}, {"verified": false, "id": "3436204810", "location": "\ud83d\udcda/ot5 stan", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 2077, "tweet_count": 15206, "listed_count": 7}, "name": "luana \ud83c\udfb8 \u00b2\u2078", "username": "fckinglouiswt"}, {"verified": false, "id": "1078790011808555009", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 389, "tweet_count": 40784, "listed_count": 0}, "name": "Yamileth\u2077\u2601\ufe0f\ud83c\udf0c", "username": "t_k3001"}, {"verified": false, "id": "1542269484", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 398, "tweet_count": 554941, "listed_count": 27}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27", "username": "Allan0li"}, {"verified": false, "id": "3092450987", "location": "serendipity \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 2625, "tweet_count": 71640, "listed_count": 9}, "name": "LUA\u2077 DEPRESSIVE", "username": "onehouisd"}, {"verified": false, "id": "412467439", "location": "Costa Brava", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 748, "tweet_count": 10253, "listed_count": 1}, "name": "Ignasi Folch i Figueras", "username": "calganso"}, {"verified": false, "id": "3386962953", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 23144, "following_count": 8297, "tweet_count": 14830, "listed_count": 245}, "name": "democraciaAbierta", "username": "demoAbierta"}, {"verified": false, "id": "170970964", "location": "ROSARIO ", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 557, "tweet_count": 7190, "listed_count": 1}, "name": "\u2595\u20dd\u20e4 CECILIA \ud83d\udc9a \u00ae\u00a9", "username": "cesilia_vanessa"}, {"verified": false, "id": "176967475", "location": "Patagonia ARGENTINA-R\u00edo Negro", "public_metrics": {"followers_count": 12765, "following_count": 11885, "tweet_count": 158222, "listed_count": 38}, "name": "Sergio Sep\u00falveda", "username": "Sergio190463"}, {"verified": false, "id": "4858104075", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 934, "tweet_count": 8462, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc08\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SMITH_IGOR11"}, {"verified": false, "id": "2980480287", "location": "the lonely mountain", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1768, "tweet_count": 20753, "listed_count": 6}, "name": "\u9b5a", "username": "strangerxparker"}, {"verified": false, "id": "707665981", "location": "Biebertan \u00b7 F1 \u00b7 Real Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1814, "tweet_count": 78751, "listed_count": 6}, "name": "Ray \u00b7", "username": "monegata__"}, {"verified": false, "id": "54605355", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2045, "tweet_count": 14164, "listed_count": 1}, "name": "Javier Liste", "username": "javierliste"}, {"verified": false, "id": "519706573", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 197065, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909509, "listed_count": 1071}, "name": "Sumarium", "username": "sumariuminfo"}, {"verified": false, "id": "1259986364", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 2286, "tweet_count": 482729, "listed_count": 65}, "name": "milena\u2077 \u17f9\u00b0 \u22c6", "username": "FamilyOfAngels_"}, {"verified": false, "id": "792429864007729152", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 693, "tweet_count": 36498, "listed_count": 1}, "name": "helena", "username": "camilaswifx"}, {"verified": false, "id": "1077945822027960323", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 2240, "tweet_count": 35881, "listed_count": 36}, "name": "Aiyo voltou :)", "username": "imyosoyyo"}, {"verified": false, "id": "3033615543", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 185, "tweet_count": 15277, "listed_count": 3}, "name": "tyler", "username": "Legxndpeep"}, {"verified": false, "id": "1084138309293654017", "location": "alison \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1480, "tweet_count": 15535, "listed_count": 0}, "name": "ryan 13 \u2764\ufe0f", "username": "_ryan_firm"}, {"verified": false, "id": "1009125660", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 0, "tweet_count": 4169, "listed_count": 3}, "name": "Jordi \ud83c\udf08", "username": "puraculeria"}, {"verified": false, "id": "955797667", "location": "Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1066, "tweet_count": 298556, "listed_count": 105}, "name": "Don Kodiver", "username": "Kodazepam"}, {"verified": false, "id": "880826414781444096", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 897, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "name": "Nohe \ud83c\udf38", "username": "muzh_drama"}, {"verified": false, "id": "1155204232187916290", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1316, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda Salazar", "username": "Fernand92101661"}, {"verified": false, "id": "2788866086", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 127, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "name": "Freddy T\u00e9llez", "username": "djpitbull_nica"}, {"verified": false, "id": "766592549393993728", "location": "Botucatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27434, "following_count": 76, "tweet_count": 326938, "listed_count": 33}, "name": "\ud83c\udf5eALIMENTO DI\u00c1RIO\ud83c\udf77", "username": "cefolgueiral"}, {"verified": false, "id": "933033980", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 225, "tweet_count": 17290, "listed_count": 0}, "name": "pereira", "username": "ulyssespereiraa"}, {"verified": false, "id": "1106555133272485889", "location": "Em algum lugar por ai\ud83d\udcab ", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 250, "tweet_count": 11358, "listed_count": 0}, "name": "\u24c1\u24c4\u24ca\u24be\u24c8\u24ba \u25df\u033d\u25de\u033d #WALLS 31January2020\ud83e\udd2a", "username": "DarlingAngel28"}, {"verified": false, "id": "4104750688", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 290, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "name": "Adri\u00e1 Carrillo \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d", "username": "ACarrillo1986"}, {"verified": false, "id": "805063237", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2293, "tweet_count": 140934, "listed_count": 2}, "name": "spooky lara\u2077", "username": "pjandthezombies"}, {"verified": false, "id": "1066726290407985155", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 6, "tweet_count": 361224, "listed_count": 0}, "name": "Arcangel Miguel", "username": "Arcange52536129"}, {"verified": false, "id": "1561165364", "location": "Ciudad de M\u00e9xico CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 37780, "following_count": 3784, "tweet_count": 29912, "listed_count": 261}, "name": "CEI Gilberto Bosques", "username": "CGBSenado"}, {"verified": false, "id": "1155691754022219776", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 102, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "name": "Tomas Valdes", "username": "TomasValdes11"}, {"verified": false, "id": "954130590", "location": "Nord-Pas-de-Calais, France", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 141, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "name": "tradl2", "username": "tradl2"}, {"verified": false, "id": "1115100701967966208", "location": "\ufe6bsope: you will                                                            always be my boys.", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 881, "tweet_count": 37158, "listed_count": 0}, "name": "brenda\u2077", "username": "hearthopie"}, {"verified": false, "id": "555046551", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}, "name": "Marx do Sert\u00e3o", "username": "polochumbo21"}, {"verified": false, "id": "836762023409123329", "location": "Londres", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 24, "tweet_count": 99506, "listed_count": 3}, "name": "Lorde Ingl\u00eas", "username": "syk4ryo"}, {"verified": false, "id": "388479030", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 130, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9ia Coutinho", "username": "booksbydeia"}, {"verified": false, "id": "941701957848387584", "location": "ele/dele ", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1210, "tweet_count": 42329, "listed_count": 0}, "name": "lucky", "username": "SCARAMIJ0"}, {"verified": false, "id": "723135800448286720", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2367, "tweet_count": 42825, "listed_count": 2}, "name": "delavida", "username": "desenchufada37"}, {"verified": false, "id": "406431171", "public_metrics": {"followers_count": 11608, "following_count": 11300, "tweet_count": 158134, "listed_count": 25}, "name": "Rober", "username": "robertomarin101"}, {"verified": false, "id": "4032395842", "location": "ot5 \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 3175, "tweet_count": 47104, "listed_count": 7}, "name": "\u26c8", "username": "Liamisabby"}, {"verified": false, "id": "608396684", "location": "\uc5d0\ucf70\ub3c4\ub974 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 ", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 352, "tweet_count": 6732, "listed_count": 0}, "name": "\uc9c4\ud83d\udc9c\ud57c", "username": "Gguthyoon"}, {"verified": false, "id": "902902388805206016", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 667, "tweet_count": 17256, "listed_count": 0}, "name": "tertezinha | quinze dias \u2728\ud83d\udcda", "username": "teli_tomlinson"}, {"verified": false, "id": "4181624608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 171, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "name": "Artur Figueiredo", "username": "arturfigueire10"}, {"verified": false, "id": "703658465529618434", "location": "Antibes, France", "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 1995, "tweet_count": 70027, "listed_count": 0}, "name": "R\u00eave faby", "username": "FabyREVE"}, {"verified": false, "id": "1869131", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 369, "tweet_count": 22155, "listed_count": 76}, "name": "Andr\u00e9 Valente", "username": "andrevalente"}, {"verified": false, "id": "3126721504", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1198, "tweet_count": 80028, "listed_count": 0}, "name": "Marta Argem\u00ed", "username": "argemi_marta"}, {"verified": false, "id": "2194723975", "location": "SP011", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 199, "tweet_count": 61546, "listed_count": 1}, "name": "juju\ud83d\udc1a", "username": "jujumartins0"}, {"verified": false, "id": "1155420928064610304", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 492, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "name": "\u1974\uaab6\uaa96\ud835\ude33\uaa96 \u2620\ufe0e\ufe0e", "username": "_Mnyoongi_"}, {"verified": false, "id": "3241277165", "location": "loona, bts & blackpink", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 695, "tweet_count": 115460, "listed_count": 26}, "name": "\u1d1b\u029c\u1d00\u1d0d\u028f", "username": "judesirius"}, {"verified": false, "id": "87028197", "location": "Amestris", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 363, "tweet_count": 71612, "listed_count": 11}, "name": "Valeverguismo \u0950", "username": "tinagarleon"}, {"verified": false, "id": "1392232170", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 619, "tweet_count": 30508, "listed_count": 5}, "name": "grilled cheesus", "username": "meeryxmichele"}, {"verified": false, "id": "4902201513", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 621, "tweet_count": 30571, "listed_count": 4}, "name": "\u2113\u03b1\u2113i", "username": "lwtfIowery"}, {"verified": false, "id": "818179896849690624", "location": "folklore; track 6.", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1659, "tweet_count": 47064, "listed_count": 2}, "name": "midnights \ud83c\udf37", "username": "9OSL0V3"}, {"verified": false, "id": "1069409123261915136", "location": "Itaberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 90, "tweet_count": 21840, "listed_count": 9}, "name": "\u00e1lex", "username": "alexszme"}, {"verified": false, "id": "330052716", "location": "Senhor do Bonfim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 107, "tweet_count": 3950, "listed_count": 3}, "name": "Valor \ud83d\udc8e Eterno \ud83d\udee1", "username": "ValorEterno_HP"}, {"verified": false, "id": "757590919", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 179, "tweet_count": 43909, "listed_count": 2}, "name": "Brandhy", "username": "Brandhy_"}, {"verified": false, "id": "93225371", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 262, "tweet_count": 17327, "listed_count": 0}, "name": "salma", "username": "SalmaLopezH"}, {"verified": false, "id": "981003809169313792", "location": "san vicente, santa fe.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 805, "tweet_count": 18991, "listed_count": 2}, "name": "Gustavo Fabi\u00e1n Police.", "username": "GustavoFabin11"}, {"verified": false, "id": "1171472494282231808", "location": "Princess park", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 251, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "name": "Elly; \u2604 Trampoline/NTMY/ SIU / KMM", "username": "Elly_Stylinson_"}, {"verified": false, "id": "449709496", "public_metrics": {"followers_count": 5112, "following_count": 5056, "tweet_count": 76112, "listed_count": 11}, "name": "Ceka #FreeAssange #LlibertatPabloHasel", "username": "CekaKuebel"}, {"verified": false, "id": "1092465322244878336", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 895, "tweet_count": 3351, "listed_count": 2}, "name": "Edgar Garc\u00eda \ud83e\uddec", "username": "hsp100"}, {"verified": false, "id": "13399182", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6357, "following_count": 991, "tweet_count": 131665, "listed_count": 176}, "name": "Mart\u00edn Bonfil Olivera \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "mbonfil_65"}, {"verified": false, "id": "727294041130438661", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 4961, "tweet_count": 109285, "listed_count": 4}, "name": "kim \u2152\u271e #LulaPresidente2022", "username": "kcclernjerg"}, {"verified": false, "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "username": "deadstrokepoold"}, {"verified": false, "id": "1138065566659489792", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 643, "tweet_count": 12737, "listed_count": 0}, "name": "kelnner \u26a1\ufe0f", "username": "msrtmnc"}, {"verified": false, "id": "851607488021581825", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 220, "tweet_count": 65402, "listed_count": 0}, "name": "NrMarzola", "username": "Nrmarzola"}, {"verified": false, "id": "1105897705237368839", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "name": "ritalsouza65@bol.com.br", "username": "ritalsouza65"}, {"verified": false, "id": "1008153214737420288", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 129, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e9stor Jose Avila Lezama", "username": "NstorJoseAvila1"}, {"verified": false, "id": "325837239", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 560, "tweet_count": 9484, "listed_count": 10}, "name": "A. House", "username": "ElPincheHouse"}, {"verified": false, "id": "2302027207", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 53, "tweet_count": 1592, "listed_count": 1}, "name": "geraldine dashly", "username": "DashlyGeraldine"}, {"verified": false, "id": "1000840690673291265", "location": "singing.", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 1795, "tweet_count": 3422, "listed_count": 17}, "name": "mimi.", "username": "pstupidds"}, {"verified": false, "id": "2876584516", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 567, "tweet_count": 31332, "listed_count": 7}, "name": "taniaw \ud83d\udc9a", "username": "tanwapi"}, {"verified": false, "id": "35839931", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 31102, "following_count": 999, "tweet_count": 163839, "listed_count": 302}, "name": "Andy Tow", "username": "andy_tow"}, {"verified": false, "id": "14430368", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 214, "tweet_count": 8428, "listed_count": 89}, "name": "Antonella Martini", "username": "ANTO_MARTINI"}, {"verified": false, "id": "2794337039", "public_metrics": {"followers_count": 14431, "following_count": 86, "tweet_count": 15166, "listed_count": 109}, "name": "Martina Pastorelli", "username": "CathVoicesITA"}, {"verified": false, "id": "968675242737618944", "location": "Jussara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 142, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "name": "Lary", "username": "Lary_gabriely"}, {"verified": false, "id": "998378746292916226", "location": "Jussara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 201, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "name": "Bell", "username": "OBellzin"}, {"verified": false, "id": "4627023148", "location": "cornelia street", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1484, "tweet_count": 23347, "listed_count": 2}, "name": "hanna.", "username": "swiftIoki"}, {"verified": false, "id": "4627261281", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 544, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "name": "weique", "username": "keiqueandrade"}, {"verified": false, "id": "1212753835", "location": "Salvador-BA", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 307, "tweet_count": 16701, "listed_count": 0}, "name": "Lore", "username": "stwrlopes"}, {"verified": false, "id": "1174804881300963328", "public_metrics": {"followers_count": 4672, "following_count": 5240, "tweet_count": 76188, "listed_count": 56}, "name": ".", "username": "copyofskam"}, {"verified": false, "id": "780296812053889024", "location": "foz city", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 517, "tweet_count": 18139, "listed_count": 1}, "name": "salazzle", "username": "teleduardx"}, {"verified": false, "id": "251801533", "location": "Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 660, "tweet_count": 89411, "listed_count": 0}, "name": "DemonioLobo Enjaulado", "username": "E_Martin_"}, {"verified": false, "id": "963182132477792257", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1780, "tweet_count": 24092, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf42", "username": "F0RVFM"}, {"verified": false, "id": "815980630077046785", "location": "Doncaster, England", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 313, "tweet_count": 5943, "listed_count": 1}, "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "wxllslouist"}, {"verified": false, "id": "172865160", "location": "sedemequis", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 575, "tweet_count": 13518, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "mirrorheadana"}, {"verified": false, "id": "362760052", "location": "cambrils", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1941, "tweet_count": 793, "listed_count": 1}, "name": "Miriam Dalmau \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MIRI_1981"}, {"verified": false, "id": "851178624963272704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 38, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Silva", "username": "MarcyaMmarques"}, {"verified": true, "id": "36387528", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496844, "following_count": 592, "tweet_count": 74333, "listed_count": 896}, "name": "CONTIGO!", "username": "tocontigo"}, {"verified": false, "id": "855594243276111872", "location": "@ltbowie91 ", "public_metrics": {"followers_count": 8741, "following_count": 7829, "tweet_count": 75036, "listed_count": 41}, "name": "mish \ud83e\ude90 the astronaut", "username": "Iwtggukie"}, {"verified": false, "id": "759776146762240002", "location": "\ufe3b\u30c7\u2501\u2014\u2741 \u1d38\u1d39\u1d36\u00b9 \u1d9c\u1d9c\u00b2 \u2071\u02e2 \u1d9c\u1d52\u1d50\u2071\u207f\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 728, "tweet_count": 137616, "listed_count": 2}, "name": "\u1d38\u1d39\u1d36\u00b9 is coming \u1d38\u1d39\u1d36\u00b9", "username": "MisYouOt5"}, {"verified": false, "id": "1170871558249897985", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 187, "tweet_count": 8590, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "crf__mymy"}, {"verified": false, "id": "103130914", "public_metrics": {"followers_count": 17778, "following_count": 1738, "tweet_count": 241164, "listed_count": 55}, "name": "Ste \ud83d\uddfc", "username": "cabelloartois"}, {"verified": false, "id": "1163595052049940481", "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2223, "tweet_count": 25280, "listed_count": 7}, "name": "ConsultorioDentalSanIsidro\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "DentalIsidro"}, {"verified": false, "id": "762785998858256385", "public_metrics": {"followers_count": 18590, "following_count": 1071, "tweet_count": 5010, "listed_count": 58}, "name": "Tammy Arimborgo", "username": "TammyArimborgoG"}, {"verified": false, "id": "1140129220837986306", "location": "\u1d57\u1d49\u1d57\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 22, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "name": "\u1d57\u1d49\u1d57\u1d49 \u2661", "username": "hottieteteboo"}, {"verified": false, "id": "494379999", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 488, "tweet_count": 45067, "listed_count": 3}, "name": "Pablo Moncada", "username": "PabloMoncada1"}, {"verified": false, "id": "850932151", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 246, "tweet_count": 12220, "listed_count": 0}, "name": "Arsenio Mart\u00ednez D", "username": "agmd33"}, {"verified": true, "id": "7827962", "public_metrics": {"followers_count": 1365890, "following_count": 0, "tweet_count": 647107, "listed_count": 6001}, "name": "Infobae Am\u00e9rica", "username": "infobaeamerica"}, {"verified": false, "id": "1119362515534843906", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 47, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "name": "Naty Coccella", "username": "NCoccella"}, {"verified": false, "id": "1039644832749289472", "location": "Green Gables", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 895, "tweet_count": 9389, "listed_count": 3}, "name": "malu 13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "malu_carvlemos"}, {"verified": false, "id": "69716960", "location": "Cabedelo/PB", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4747, "tweet_count": 42841, "listed_count": 382}, "name": "Roberto Carlos Costa", "username": "robcarloscosta"}, {"verified": false, "id": "1133447305774940165", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 226, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "name": "Evolve Music", "username": "EvolveMusicAM"}, {"verified": false, "id": "802347936118165506", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 56, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "name": "\u30bd\u30eb", "username": "_llora_sol_"}, {"verified": false, "id": "1096943334550061058", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 32, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "name": "Marcos", "username": "Marcos98224469"}, {"verified": true, "id": "852306108572205056", "public_metrics": {"followers_count": 76266, "following_count": 1367, "tweet_count": 15926, "listed_count": 130}, "name": "Cip\u00f3 da Denga Love", "username": "rogercipo"}, {"verified": false, "id": "2570113340", "location": "Cariacica, ES", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 580, "tweet_count": 50273, "listed_count": 0}, "name": "junior oliveira", "username": "junior_1993jvoj"}, {"verified": false, "id": "28078139", "location": "Santos,Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1415, "tweet_count": 75544, "listed_count": 12}, "name": "Anna Clara", "username": "Anninha_"}, {"verified": false, "id": "58231899", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 14855, "following_count": 6603, "tweet_count": 302208, "listed_count": 75}, "name": "gerson nogueira", "username": "gersonnogueira"}, {"verified": false, "id": "1487514031", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}, "name": "\u041c\u0435ndes", "username": "MendesOnca"}, {"verified": false, "id": "2787753369", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 726, "tweet_count": 72672, "listed_count": 7}, "name": "M50manu", "username": "M50manuM50manu1"}, {"verified": false, "id": "144377829", "location": "en la LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 5177, "tweet_count": 120859, "listed_count": 0}, "name": "DIEGO DE LA VEGA", "username": "ELZORROBOLIVAR"}, {"verified": false, "id": "79548042", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 647, "tweet_count": 64321, "listed_count": 6}, "name": "Bat", "username": "ultrabat_"}, {"verified": false, "id": "1115347169240854529", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 932, "tweet_count": 30809, "listed_count": 2}, "name": "\u00e9rika \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "habitlwtss"}, {"verified": false, "id": "898143425303859200", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1492, "tweet_count": 112925, "listed_count": 11}, "name": "aZulGAC", "username": "zul_gac"}, {"verified": false, "id": "1382483366", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 340, "tweet_count": 33226, "listed_count": 95}, "name": "POLICIAS UIPCNP", "username": "UIPCNP"}, {"verified": false, "id": "4184140942", "location": "Limeira City ", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 320, "tweet_count": 6750, "listed_count": 1}, "name": "Ana", "username": "anajuhl"}, {"verified": false, "id": "963900427606593537", "location": "princess park \u2022 hufflepuff", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1403, "tweet_count": 10449, "listed_count": 2}, "name": "vic || \ud83d\udcd6: talvez um dia", "username": "goldenhoranl"}, {"verified": false, "id": "4330534247", "public_metrics": {"followers_count": 9936, "following_count": 8859, "tweet_count": 52720, "listed_count": 13}, "name": "rita", "username": "proudofharryes"}, {"verified": false, "id": "211682815", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 705, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "name": "N\u00faria Par\u00e9s", "username": "Lapares"}, {"verified": false, "id": "1345117273", "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 472, "tweet_count": 13790, "listed_count": 0}, "name": "rifacas", "username": "rifa_merce"}, {"verified": false, "id": "835297292269793281", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90 \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1212, "tweet_count": 41283, "listed_count": 0}, "name": "Out of Gio\u2019s System \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "lwtxgucci91"}, {"verified": false, "id": "926872458350747649", "location": "Vilassar de Mar, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 3224, "tweet_count": 67920, "listed_count": 4}, "name": "Trempolina", "username": "soyamcr63"}, {"verified": false, "id": "90536749", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7942, "following_count": 8318, "tweet_count": 126082, "listed_count": 1}, "name": "Sorocaba com Lula e Haddad.", "username": "ToniFamilia"}, {"verified": false, "id": "419129325", "location": "Brasil  Venezuela  Cuba R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 29408, "following_count": 20303, "tweet_count": 365260, "listed_count": 73}, "name": "MariLULA13Haddad13 - Chavista - Socialista", "username": "MarivoneLula"}, {"verified": false, "id": "865292106", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 413, "tweet_count": 111768, "listed_count": 20}, "name": "\u064bshir", "username": "chldbear"}, {"verified": false, "id": "807734454", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 3013, "tweet_count": 212304, "listed_count": 16}, "name": "adore you", "username": "lafodirection"}, {"verified": false, "id": "1086447965613551616", "location": "only army ot7 ! she/her", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 659, "tweet_count": 30627, "listed_count": 8}, "name": "isaa", "username": "iitstaehyung"}, {"verified": false, "id": "769395481600520192", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 340, "tweet_count": 36661, "listed_count": 7}, "name": "NT", "username": "1538na"}, {"verified": false, "id": "211162787", "public_metrics": {"followers_count": 10567, "following_count": 10942, "tweet_count": 43740, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "rochafort"}, {"verified": false, "id": "1011429918880751616", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 887, "tweet_count": 23413, "listed_count": 1}, "name": "\u0618", "username": "houismayne_"}, {"verified": false, "id": "931933619676962816", "location": "Guaruj\u00e1, bnh itapema \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1864, "tweet_count": 29563, "listed_count": 0}, "name": "RB", "username": "biggg_silva08"}, {"verified": false, "id": "875347743316860929", "public_metrics": {"followers_count": 6163, "following_count": 5247, "tweet_count": 83525, "listed_count": 5}, "name": "Damcrf\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ubbfc\uae30", "username": "Dambtslouis12"}, {"verified": false, "id": "1019407427685507073", "location": "\"eu que amo voc\u00eas\" - luan", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1210, "tweet_count": 9933, "listed_count": 0}, "name": "its #walls bitch", "username": "saturnmarais"}, {"verified": false, "id": "826828498337726466", "location": "\ud835\ude99\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c \ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9bk", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2050, "tweet_count": 105938, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a \ud83c\udf39", "username": "santullips"}, {"verified": false, "id": "1024274085973581824", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 324, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "lestrang3_"}, {"verified": false, "id": "197885747", "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 496, "tweet_count": 1683, "listed_count": 2}, "name": "Juan M. Frangoulis", "username": "FrangoulisOK"}, {"verified": false, "id": "250914740", "location": "Godric\u2019s Hollow", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 132, "tweet_count": 38422, "listed_count": 19}, "name": "flip", "username": "filiputto"}, {"verified": false, "id": "942774994173681664", "location": "ela | dela.", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1952, "tweet_count": 63662, "listed_count": 4}, "name": "miss c", "username": "stylesmeretriz"}, {"verified": false, "id": "828042020346269697", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 3483, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "name": "lana \u226e", "username": "softaeggukv"}, {"verified": false, "id": "2463377006", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1133, "tweet_count": 78887, "listed_count": 11}, "name": "spooky vini", "username": "dxvileyescome"}, {"verified": false, "id": "924762971364093953", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147158, "listed_count": 2}, "name": ".", "username": "reegfbp"}, {"verified": false, "id": "1133412552854200320", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 258, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}, "name": "Vera Weber", "username": "VeraWeb28114013"}, {"verified": false, "id": "1117608990823858178", "location": "Por a\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 52487, "following_count": 38412, "tweet_count": 42628, "listed_count": 52}, "name": "Instituto Cata F\u00f4ia", "username": "catafoiawins"}, {"verified": false, "id": "2713787176", "location": "demi.ariana.jao", "public_metrics": {"followers_count": 5199, "following_count": 4636, "tweet_count": 34590, "listed_count": 5}, "name": "gabe 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "immurtals"}, {"verified": false, "id": "932300692081053696", "location": "Algum lugar no mundo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 335, "tweet_count": 32141, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83d\udc4e\ud83c\udf0d", "username": "Marcelo290504"}, {"verified": false, "id": "1146950455", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1840, "tweet_count": 78680, "listed_count": 3}, "name": "Luciana Dias", "username": "luciana64112277"}, {"verified": false, "id": "921425038229766145", "location": "3 godsons\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 870, "tweet_count": 21278, "listed_count": 0}, "name": "Mam\u00e3e do Davi \ud83d\udc7c\ud83c\udffd\ud83d\udc63", "username": "jennySouza25"}, {"verified": false, "id": "536615439", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 404, "tweet_count": 142582, "listed_count": 0}, "name": "Hari Cam\u00fas", "username": "hacafu"}, {"verified": false, "id": "2571681473", "location": ":(", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4814, "tweet_count": 165329, "listed_count": 17}, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc90|| N\u00c3O VAI VER O LOUIS :((", "username": "Cupcakestylinsn"}, {"verified": false, "id": "1004132615677513734", "public_metrics": {"followers_count": 15102, "following_count": 10231, "tweet_count": 67564, "listed_count": 14}, "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56", "username": "rickthsccp"}, {"verified": false, "id": "3396409143", "location": "em casa", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 416, "tweet_count": 19379, "listed_count": 0}, "name": "Bella", "username": "bellavenues"}, {"verified": false, "id": "2577337206", "location": "Princess Park | BHC | She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 623, "tweet_count": 49342, "listed_count": 2}, "name": "Golden Rainbow", "username": "SiIence_28"}, {"verified": false, "id": "225532989", "location": "The Hague / Geneva ", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 5002, "tweet_count": 45987, "listed_count": 82}, "name": "Vanessa Hern\u00e1ndez", "username": "VanessaHdzs"}, {"verified": false, "id": "78058372", "location": "102.5 FM en Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156652, "listed_count": 1055}, "name": "Diario-Radio UChile", "username": "uchileradio"}, {"verified": false, "id": "111289623", "location": "BARCELONA", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 227, "tweet_count": 78336, "listed_count": 0}, "name": "Javier Garcia Gri\u00f1o", "username": "javiertres"}, {"verified": false, "id": "221484478", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 347, "tweet_count": 10382, "listed_count": 0}, "name": "NarcoLepsia", "username": "_unvinoencarton"}, {"verified": false, "id": "1039615575633342464", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 123, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \u0f04", "username": "Littlekiind"}, {"verified": false, "id": "823391731538345984", "location": "150919", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 133, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}, "name": "juno", "username": "jeoybadass"}, {"verified": false, "id": "2945160472", "location": "ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 223, "tweet_count": 22163, "listed_count": 2}, "name": "b\u00e1rbara", "username": "_artwmisia"}, {"verified": false, "id": "705944604160487424", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10384, "following_count": 11231, "tweet_count": 325806, "listed_count": 4}, "name": "magaly 77 22% /44%/ 63% AMA LA #Libertad", "username": "marg9173"}, {"verified": false, "id": "388582321", "location": " Carretera Austral S/N", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 4849, "tweet_count": 30747, "listed_count": 1}, "name": "RSA", "username": "Homero2022"}, {"verified": false, "id": "395892377", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 89, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "name": "paula", "username": "paulaamr85"}, {"verified": false, "id": "4137034582", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 122, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "name": "ari", "username": "arixgm"}, {"verified": false, "id": "1090371645385179137", "location": "hell.", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2552, "tweet_count": 28755, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd9a;", "username": "darkjis"}, {"verified": false, "id": "876733740986359808", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42449, "following_count": 651, "tweet_count": 22786, "listed_count": 172}, "name": "Athena-av art \ud83d\udc3a\ud83c\udf83\ud83d\udc7b Preorders on production state", "username": "Athena_av_art"}, {"verified": false, "id": "1075889697728147456", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 788, "tweet_count": 71973, "listed_count": 16}, "name": "Jason Crowley", "username": "_JasonCrowley"}, {"verified": false, "id": "1080618737609396226", "location": "Only Stan but I like others", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 697, "tweet_count": 29188, "listed_count": 1}, "name": "C\u0101mi\u2077", "username": "jjkluvrss"}], "tweets": [{"author_id": "832307211879735298", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:04:03.000Z", "id": "1178007477247528960", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 4, "like_count": 514, "quote_count": 16}, "text": "As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178007477247528960"]}, {"author_id": "126743458", "created_at": "2019-09-28T19:59:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178007184371834880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.3577, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "EVengador", "id": "310958931"}]}, "id": "1178036609477775360", "in_reply_to_user_id": "516592477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dmorazevallos @EVengador T\u00fa estuvistes apoyando a los improvisados corrupto de Toledo y los Humala. Tienes mucha raz\u00f3n no somos iguales", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178036609477775360"]}, {"author_id": "22700615", "created_at": "2019-09-28T01:10:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177690541036843011"}], "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1177752493067051009", "in_reply_to_user_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@andrizek Um presidente brasileiro se matou com arma de fogo. N\u00e3o gente, n\u00e3o estou dando ideia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177752493067051009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "id": "1177459598833278977", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 110, "tag": "AllHandsOnDeck"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CIltFXfOiC", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/player/aMvNXmNL5r", "display_url": "independentwrestling.tv/player/aMvNXmN\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BAC7LTMmBr", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1177737758883942401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAC7LTMmBr", "media_key": "16_1177737705662435328"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Sea Stars"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "AllHandsOnDeck"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 61, "username": "DelmiExo", "id": "172793116"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "TeamSeaStars", "id": "3195732225"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}]}, "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-09-28T00:12:17.000Z", "id": "1177737758883942401", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Doble Tope Suicida de Team Sea Stars! \n@ashley__vox @DelmiExo @TeamSeaStars \n\n@beyondwrestling #AllHandsOnDeck\n\ud83d\udcfa https://t.co/CIltFXfOiC https://t.co/BAC7LTMmBr", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177737758883942401"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "VazaJato"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/YUcaEKF6wj", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/", "display_url": "falandoverdades.com.br/janot-que-denu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "author_id": "1138965305760374784", "created_at": "2019-09-28T22:00:43.000Z", "id": "1178067037735866368", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 24, "like_count": 415, "quote_count": 6}, "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. Com a #VazaJato vieram pol\u00edticos, jornalistas, at\u00e9 Temer assumiu. Agora Janot, o suicida, reconhece que Dilma \u00e9 honesta. Estranho, n\u00e9?\nhttps://t.co/YUcaEKF6wj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067037735866368"]}, {"author_id": "1137117536049405953", "created_at": "2019-09-28T22:34:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178075319724630016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "id": "1178075544954572802", "in_reply_to_user_id": "1137117536049405953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@sebastianpinera O mandat\u00e1rio afirmou que o Peru avan\u00e7a para obter as reformas pol\u00edticas e do sistema de administra\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a, por meio de mecanismos democr\u00e1ticos. Ele convocou o mundo a participar de uma \u201ccruzada mundial\u201d contra a corrup\u00e7\u00e3o e a impunidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178075544954572802"]}, {"author_id": "174295598", "created_at": "2019-09-28T08:33:09.000Z", "id": "1177863803276595202", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 21, "like_count": 853, "quote_count": 6}, "text": "Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamot su\u00efcida de La vida de Brian. M\u00e9s que no pas mal, fan riure.", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177863803276595202"]}, {"author_id": "4421287576", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "id": "1177192363585880065", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"]}, {"author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-09-28T15:25:44.000Z", "id": "1177967633368571904", "public_metrics": {"retweet_count": 9089, "reply_count": 5674, "like_count": 48201, "quote_count": 1132}, "text": "Leio na imprensa que ju\u00edzes est\u00e3o deixando de decretar a pris\u00e3o preventiva de assaltantes de bancos e traficantes de drogas por receio de serem punidos pela nova lei de abuso de autoridade e ap\u00f3s a derrubada dos vetos do Presidente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177967633368571904"]}, {"author_id": "962154015458037760", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dnOOpydnO4", "expanded_url": "https://twitter.com/meiqi101/status/1178070560758218752", "display_url": "twitter.com/meiqi101/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "xuanyi"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178070560758218752"}], "id": "1178073540379238400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "confesso q nesse dia eu \u00f1 consegui pensar na meiqi e xuanyi pq sabia q o debut delas tava certo (s\u00f3 se tivesse um puta boicote) mas meu cora\u00e7\u00e3o tava t\u00e3o desesperado por achar q fj n\u00e3o ia conseguir, e ela tava chorando desde o in\u00edcio... meu pai amado eu choro s\u00f3 por lembrar disso https://t.co/dnOOpydnO4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178073540379238400"]}, {"author_id": "2907774137", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9jYTZFh6ag", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1177150889309671424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jYTZFh6ag", "media_key": "3_1177150887048990725"}]}, "created_at": "2019-09-26T09:20:17.000Z", "id": "1177150889309671424", "public_metrics": {"retweet_count": 6144, "reply_count": 182, "like_count": 32625, "quote_count": 2480}, "text": "https://t.co/9jYTZFh6ag", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1177150889309671424"]}, {"author_id": "894401356689231877", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/fJKxFDU39r", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1178045488093941762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJKxFDU39r", "media_key": "3_1178045472222728198"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:35:06.000Z", "id": "1178045488093941762", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "text": "O diretor James Gunn revelou que a Arlequina \u00e9 um dos seus personagens favoritos.\n\nO novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 em grava\u00e7\u00e3o! https://t.co/fJKxFDU39r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045488093941762"]}, {"author_id": "2574521813", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/GHAnWEfls2", "expanded_url": "https://twitter.com/AliceWinson/status/1177635670099144710/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHAnWEfls2", "media_key": "7_1177635569209356288"}]}, "created_at": "2019-09-27T23:26:43.000Z", "id": "1177726289345687552", "public_metrics": {"retweet_count": 7441, "reply_count": 800, "like_count": 22565, "quote_count": 1426}, "text": "quem rir vai pro inferno  https://t.co/GHAnWEfls2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177726289345687552"]}, {"author_id": "507546113", "created_at": "2019-09-28T16:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177968892536393728"}], "id": "1177978836836917254", "in_reply_to_user_id": "124832497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CamzAnjo Vc t\u00e1 me colocando medo kkkkkkkk mas o final \u00e9 bom n\u00e9? Pq tipo se um do meu casal morre eu j\u00e1 nem vou come\u00e7ar \ud83d\ude29", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CamzAnjo", "id": "124832497"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177978836836917254"]}, {"author_id": "867606152648982529", "created_at": "2019-09-28T22:09:54.000Z", "id": "1178069349212577795", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se agita algo en el pueblo suicida ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178069349212577795"]}, {"author_id": "901054343457251328", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/anN0nrWc4Y", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne", "description": "Un joven brit\u00e1nico vegano de tan s\u00f3lo 12 a\u00f1os se ha ahorcado en su cuarto despu\u00e9s de sufrir constantes episodios de bullying\u00a0en su colegio. Sus compa\u00f1eros le tiraban en el comedor trozos de carne para acosarle.", "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:12:24.000Z", "id": "1178039775506452480", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo que no se entiende o se comparte se ataca hasta llevar a inocentes al suicidio por no poder aguantar la pressi\u00f3 social.\n\nhttps://t.co/anN0nrWc4Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178039775506452480"]}, {"author_id": "376389094", "created_at": "2019-09-28T22:13:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178069648681635840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Artiach"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlordeChernobyl", "id": "791396248842604544"}]}, "id": "1178070255681392640", "in_reply_to_user_id": "791396248842604544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FlordeChernobyl @sogoodtobefake Sin comentar que no es la primera vez que Artiach hace anuncios en pro de la libertad de los ni\u00f1os xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178070255681392640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "SeVanGiraDespedida"}]}, "author_id": "1418136042", "created_at": "2019-09-28T22:10:59.000Z", "id": "1178069618830843905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#SeVanGiraDespedida  Cada vez que yo digo que el n\u00facleo duro, que los sigue c\u00f3mo secta suicida, son en su mayor\u00eda psiqui\u00e1tricos... muchos me responden \"me niego a creer que haya tantos enfermos psiqui\u00e1tricos\" y yo me niego a aceptar que maten una mujer por d\u00eda...pero igual pasa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178069618830843905"]}, {"author_id": "221559286", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ss5AyVtxtC", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 201, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:06:13.000Z", "id": "1177524838614876161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\" - @RSilvaRomero\n\nhttps://t.co/ss5AyVtxtC\nV\u00eda @eltiempo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177524838614876161"]}, {"author_id": "403820409", "created_at": "2019-09-28T13:50:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177733878951432192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Loja"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Yanzatza"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.7543, "type": "Organization", "normalized_text": "Ec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JosesitPalacios", "id": "1388513670"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "id": "1177943736157913088", "in_reply_to_user_id": "1388513670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@JosesitPalacios @MashiRafael En los a\u00f1os ochenta ir de Loja a Zamora, Yanzatza...constitu\u00eda una aventura suicida. Y eso que Ec era un para\u00edso. Luego del 2006 eso cambi\u00f3,  con el \"robo\" y los \"sobreprecios\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177943736157913088"]}, {"author_id": "101348410", "created_at": "2019-09-28T21:48:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}]}, "id": "1178063889503789056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos comandos do clube um bombista suicida, mas n\u00e3o h\u00e1 sumo! \u00c9 um chorrilho de explica\u00e7\u00f5es aos trope\u00e7\u00f5es, desculpas esfarrapadas e apontar a um rumo indefinido. \u00c9 triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063889503789056"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1JFUcWlZsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178045947567325189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JFUcWlZsq", "media_key": "3_1178045795905527808"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1JFUcWlZsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178045947567325189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JFUcWlZsq", "media_key": "3_1178045841912848384"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1JFUcWlZsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178045947567325189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JFUcWlZsq", "media_key": "3_1178045901220323328"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:36:55.000Z", "id": "1178045947567325189", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "GENTE! \n\nEstava assistindo o filme do 'Esquadr\u00e3o Suicida' de 2016 e me deparei com essa refer\u00eancia, JOHN OSTRANDER!\n\nPara quem n\u00e3o sabe, John Ostrander foi o pioneiro da melhor fase do 'Esquadr\u00e3o Suicida' nos quadrinhos dos anos 80. https://t.co/1JFUcWlZsq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178045947567325189"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2r4CbB3KSu", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1178020051682766848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2r4CbB3KSu", "media_key": "16_1178020042195251200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-28T18:54:01.000Z", "id": "1178020051682766848", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 202, "quote_count": 10}, "text": "James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muitos, mas direi Arlequina, j\u00e1 que ela \u00e9 um dos maiores, exclusivos e espec\u00edficos personagens de todos os tempos com Batman e homem-aranha\"\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/2r4CbB3KSu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178020051682766848"]}, {"author_id": "953642890000990209", "created_at": "2019-09-28T21:42:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "shopping"}]}, "id": "1178062488895676421", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "e o menino q se matou no shopping, que tristeza, aperta o cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062488895676421"]}, {"author_id": "734733", "created_at": "2019-09-28T22:00:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178066624668213255"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "SportZone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "d3x7r0", "id": "8941692"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "BrunoFigueiredo", "id": "790613"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "vanessasilva", "id": "14985579"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "diraquel", "id": "29956706"}]}, "id": "1178066897256042497", "in_reply_to_user_id": "8941692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@d3x7r0 @BrunoFigueiredo @vanessasilva @diraquel nah, n\u00e3o vendiam puto. s\u00f3 quase na SportZone... n\u00e3o vendiam para mais ningu\u00e9m. \ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178066897256042497"]}, {"author_id": "235139317", "created_at": "2019-09-28T00:51:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177430262961070080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8138, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GonzaloRamirezT", "id": "312954844"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "id": "1177747601497743360", "in_reply_to_user_id": "312954844", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 41, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "text": "@GonzaloRamirezT @DivaQuintanil \u00bfY los 400 mil d\u00f3lares de Odebrecht?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177747601497743360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Paris13"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GV713ccdCn", "expanded_url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo/status/1176820087380152332", "display_url": "twitter.com/Anne_Hidalgo/s\u2026"}]}, "author_id": "48731776", "created_at": "2019-09-25T15:27:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176820087380152332"}], "id": "1176880987785109506", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une pomme au cyanure.On dit que le logo Apple d\u2019une  pomme croqu\u00e9e lui rend hommage . https://t.co/GV713ccdCn", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176880987785109506"]}, {"author_id": "1494658207", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sSrVSjPCjz", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1177969737940246528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSrVSjPCjz", "media_key": "3_1177969730017271810"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:34:05.000Z", "id": "1177969737940246528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 481, "like_count": 4981, "quote_count": 30}, "text": "Eis que eu conhe\u00e7o meu maior \u00eddolo. \u2764\ud83d\ude0d MA OEEEEEEE\n\nJ\u00e1 posso morrer em paz. https://t.co/sSrVSjPCjz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177969737940246528"]}, {"author_id": "1080458349450330113", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/m678CqWTef", "expanded_url": "https://twitter.com/kookpics_/status/1177773331971530754", "display_url": "twitter.com/kookpics_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.401, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "created_at": "2019-09-28T03:00:11.000Z", "id": "1177780013049028608", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "text": "\u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\n\npero jk no era com\u00fan. jk ten\u00eda habilidades especiales. una de ellas le permit\u00eda o\u00edr todo lo que dec\u00eda tae y sentirse bien, por fin notaba su existencia https://t.co/m678CqWTef", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177780013049028608"]}, {"author_id": "753924452908408832", "created_at": "2019-09-28T21:53:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178064735083859969"}], "id": "1178065101951291394", "in_reply_to_user_id": "753924452908408832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quiz\u00e1s no hice bien en soltarlo, ni en decir que se estaba aprovechando, porque vamos la de mierda y odio que recib\u00ed por eso.\nRecib\u00ed frases c\u00e9lebres como \"das puto asco\" \"solo lo dices porque nadie har\u00eda algo as\u00ed por ti\" y mi favorita \"como se nota que no tienes coraz\u00f3n\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178065101951291394"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 196, "tag": "NosMienten"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}]}, "author_id": "140933970", "created_at": "2019-09-27T22:58:01.000Z", "id": "1177719066246680577", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades  ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\"\n@RSilvaRomero \n#NosMienten", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177719066246680577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}]}, "author_id": "774453643248488448", "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "id": "1177606321341792256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"]}, {"author_id": "1683455144", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jt7BCtO36T", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/09/28/alarm-phone-barca-con-56-migranti-in-difficolta/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/09/28/ala\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T09:05:45.000Z", "id": "1177872010933936131", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO, ma aspirante suicida)\nhttps://t.co/jt7BCtO36T", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177872010933936131"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 50, "tag": "SiSePuedeBelgrano"}]}, "author_id": "586667980", "created_at": "2019-09-28T21:32:55.000Z", "id": "1178060039615107075", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Mucho miedo en las redes por el #SiSePuedeBelgrano. Anti macristas usando cualquier boludez para deslegitimar el acto. Discurso breve, como principal cr\u00edtica. Pero una convocatoria que sorprendi\u00f3 y siembra dudas respecto a qu\u00e9 ocurrir\u00e1 en las elecciones \u00bfParece que se da vuelta?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178060039615107075"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "GHVIP28S"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VUkKYVAVXV", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiasg47/status/1177940044193128448", "display_url": "twitter.com/sofiasg47/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP28S"}]}, "author_id": "3689941877", "created_at": "2019-09-28T21:40:30.000Z", "id": "1178061950242185216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Me lo creo, pero se va a joder porque hasta sus defensores saben que ir contra Adara es un movimiento suicida. \n\n#GHVIP28S https://t.co/VUkKYVAVXV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178061950242185216"]}, {"author_id": "1031636850874757120", "created_at": "2019-09-28T21:47:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178063343350927360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1178063661656690688", "in_reply_to_user_id": "1138942241509117952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arthurolvn coringa ta longe mesmo de alcan\u00e7ar o 1bi justamente pela classifica\u00e7\u00e3o dele e tbm a bilheteria nao diz a qualidade sim o hype das pessoas pra ver o filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063661656690688"]}, {"author_id": "186132731", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iKKokejLdI", "expanded_url": "https://twitter.com/GuapoHerminio/status/1177779488500924418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iKKokejLdI", "media_key": "3_1177779468578017280"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:58:06.000Z", "id": "1177779488500924418", "public_metrics": {"retweet_count": 2547, "reply_count": 341, "like_count": 13986, "quote_count": 1181}, "text": "Fue a vender choris a la marcha por el cambio clim\u00e1tico, un cero en estudio de mercado https://t.co/iKKokejLdI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177779488500924418"]}, {"author_id": "77624379", "created_at": "2019-09-28T19:31:33.000Z", "id": "1178029498236903424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Recuerden que el suicida dice que \"est\u00e1 bien\" hasta el \u00faltimo momento. No crean en los \"estoy bien\" de la gente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029498236903424"]}, {"author_id": "152090407", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "id": "1177342353343991808", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"]}, {"author_id": "946203302", "created_at": "2019-09-28T21:03:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178012706877648897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Viard"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Villasuso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Antonio__Diaz", "id": "85627573"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Samsa2111", "id": "1098092994"}]}, "id": "1178052718591696896", "in_reply_to_user_id": "85627573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Antonio__Diaz @Samsa2111 La duda me surge cuando leo las reacciones de Viard a lo que escriben algunos criticos, a Villasuso vendernos a un  revolucionario heterodoxo o te enteras de las reacciones que tiene el suegro/apoderado con algunos cr\u00edticos. Creo que el entorno, en este caso, tiene culpa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178052718591696896"]}, {"author_id": "225876849", "created_at": "2019-09-28T21:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178059093652770816"}], "id": "1178059544569798658", "in_reply_to_user_id": "225629195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xXPSYCHO27Xx A alegria \u00e9 muito chata convencida, se acha o centro do universo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xXPSYCHO27Xx", "id": "225629195"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059544569798658"]}, {"author_id": "537665233", "created_at": "2019-09-28T20:41:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}]}, "id": "1178047008009080832", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la producci\u00f3n energ\u00e9tica, minera, agroindustrial y pesquera. Todas m\u00e1s contaminantes que la mierda. Es un hecho. Que en el largo plazo es suicida, otro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178047008009080832"]}, {"author_id": "187590700", "created_at": "2019-09-28T21:31:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178058014907080704"}], "id": "1178059756294037504", "in_reply_to_user_id": "1074806658344411136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pdfalatr Meu Deus \ud83d\ude2d\nInfelizmente esses casos do tem aumentado \u2639\ufe0f\u2639\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059756294037504"]}, {"author_id": "1157685017482584064", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gDq0nHcADT", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1177929419286966272", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:07:14.000Z", "id": "1177978080771612673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Vergonzoso, repugnante, cobarde y suicida proceder progre... https://t.co/gDq0nHcADT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177978080771612673"]}, {"author_id": "142903245", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/sqWdilNmPh", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silasribeiro16", "id": "69444422"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "EvanFaint", "id": "1034616885088854016"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "NiDeOliveira71", "id": "85228830"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:56:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178002202335629320"}], "id": "1178005549289545728", "in_reply_to_user_id": "69444422", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@silasribeiro16 @EvanFaint @NiDeOliveira71 Aborto \u00e9 remo\u00e7\u00e3o de feto ou embri\u00e3o. N\u00e3o tem crian\u00e7a no lance. Assassinato de beb\u00ea \u00e9 isso aqui https://t.co/sqWdilNmPh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178005549289545728"]}, {"author_id": "904813699", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/gBNWy2rc94", "expanded_url": "https://twitter.com/shaunalilo/status/1178011500604248064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gBNWy2rc94", "media_key": "3_1178011489053134854"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:20:02.000Z", "id": "1178011500604248064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "kkkk entendi decolar entendikk https://t.co/gBNWy2rc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178011500604248064"]}, {"author_id": "1029305686579179523", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:01:34.000Z", "id": "1178021952872751105", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "text": "puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178021952872751105"]}, {"author_id": "3517444829", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"]}, {"author_id": "742143", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/GjrqRpwAM0", "expanded_url": "https://bbc.in/2lVmvuX", "display_url": "bbc.in/2lVmvuX", "status": 403, "unwound_url": "https://bbc.in/2lVmvuX"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:33:41.000Z", "id": "1178030033941811203", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 17, "like_count": 143, "quote_count": 12}, "text": "Rodrigo Janot: Brazil ex-prosecutor admits plan to kill judge https://t.co/GjrqRpwAM0", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178030033941811203"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 136, "tag": "SaveThePerfectionists"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 115, "end": 135, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "SaveThePerfectionists"}]}, "author_id": "1117583900841250816", "created_at": "2019-09-28T21:27:39.000Z", "id": "1178058714881953792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gnt se for pra cancelar a s\u00e9rie, ok, mas mostra qm matou o Nolan, qm \u00e9 o professor e de um final digno pra pll tp\n#SaveThePerfectionists", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178058714881953792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/aEfAyMhQ2H", "expanded_url": "https://glo.bo/2mGpw2y", "display_url": "glo.bo/2mGpw2y"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/QnZBV4XHNR", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1178014006407249921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnZBV4XHNR", "media_key": "3_1177994109547683841"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-09-28T18:30:00.000Z", "id": "1178014006407249921", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "Sem citar Janot, Aras diz que \u2018erros de um \u00fanico ex-procurador\u2019 n\u00e3o maculam o MP e seus membros https://t.co/aEfAyMhQ2H #G1 https://t.co/QnZBV4XHNR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178014006407249921"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "SaveThePerfectionists"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FBHTXU1yyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EllenCr88047525/status/1178058174420733959/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBHTXU1yyQ", "media_key": "16_1178058165163892736"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "SaveThePerfectionists"}]}, "author_id": "1110699492557422592", "created_at": "2019-09-28T21:25:30.000Z", "id": "1178058174420733959", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SaveThePerfectionists E SE FOI ELA QUE MATOU O PR\u00d3PRIO FILHO?NUNCA VAMOS SABER https://t.co/FBHTXU1yyQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178058174420733959"]}, {"author_id": "1098949052", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ryG2MCpPxO", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782?fbclid=IwAR30DuLmfWQ7xbS7Emn9cCJebOu0Pq566IXMlaDHGQo1P5Wk3zdl9Cxj_M0", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:12:29.000Z", "id": "1170293757440344064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ryG2MCpPxO", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1170293757440344064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ElCapitalismoCura"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/dH5ntvHutY", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaAlvarez85/status/1177592605854568450/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dH5ntvHutY", "media_key": "7_1177591024450969600"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "ElCapitalismoCura"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 215, "end": 228, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "145741832", "created_at": "2019-09-27T14:35:30.000Z", "id": "1177592605854568450", "public_metrics": {"retweet_count": 8299, "reply_count": 3372, "like_count": 16170, "quote_count": 1480}, "text": "#ElCapitalismoCura Le pago \u20ac10,000 mil Euros a quien pueda demostrarme que los seres humanos migran m\u00e1s a pa\u00edses con econom\u00edas MENOS libres como Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea o Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee o \u00c1frica; que a econom\u00edas m\u00e1s libres como Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 o Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/dH5ntvHutY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177592605854568450"]}, {"author_id": "177345928", "created_at": "2019-09-28T19:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178026819351531521"}], "id": "1178030548486217728", "in_reply_to_user_id": "1163415702675456000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "text": "@BrunnerTristan Beautiful toupee.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrunnerTristan", "id": "1405699443639336963"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178030548486217728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Silvergeeks"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Joker"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "JokerSilvergeek"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053389889880064"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053389931802624"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053390024101888"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053390074429440"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Silvergeeks"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "FAV"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "JokerSilvergeek"}]}, "author_id": "951129997456101376", "created_at": "2019-09-28T21:06:39.000Z", "id": "1178053428406190080", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 31, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "text": "#Silvergeeks\n\nDin\u00e1mica para pases de funci\u00f3n de medianoche de #Joker este jueves. \n\n1.Dar RT y FAV\n2. Etiqueta a 5 amigos y pide que nos sigan.\n3. Menciona una pel\u00edcula(incluye animadas) donde el #Guas\u00f3n este.\n4. Usar #JokerSilvergeek. https://t.co/dRV92IqFbm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178053428406190080"]}, {"author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"]}, {"author_id": "716141553534767104", "created_at": "2019-09-27T18:42:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "id": "1177654883794784256", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "text": "Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA MINHA AMIGA E DE UMA CRIAN\u00c7A QUE FOI DEFENDER A IRM\u00c3. E em 38 anos SE ainda ESTIVER VIVO vai poder andar livremente por a\u00ed, nojo desse pa\u00eds sem perp\u00e9tua.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654883794784256"]}, {"author_id": "2332772024", "created_at": "2019-09-27T16:12:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1177616942871601155", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 651, "quote_count": 2}, "text": "@BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse uma arma?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616942871601155"]}, {"author_id": "4251076707", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:49:08.000Z", "id": "1176327678644932608", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176327678644932608"]}, {"author_id": "1064264983033376770", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/aSJeiz5vxd", "expanded_url": "https://twitter.com/Jordipascual73/status/1177609506374803461", "display_url": "twitter.com/Jordipascual73\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T09:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177609506374803461"}], "id": "1177880661623005186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ostia un suicida!!! https://t.co/aSJeiz5vxd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177880661623005186"]}, {"author_id": "237793213", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/L7F0fF9VKW", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1177983382468333568", "display_url": "twitter.com/sitevolts/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "kojima"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:37:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177983382468333568"}], "id": "1178046196855779328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "se o kojima falou infelizmente eu vou ter que acreditar https://t.co/L7F0fF9VKW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178046196855779328"]}, {"author_id": "3515513242", "created_at": "2019-09-28T21:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177718697080819712"}], "id": "1178053430264373255", "in_reply_to_user_id": "4705214962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gaypixar @rhafont", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gaypixar", "id": "4705214962"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1178053430264373255"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T08:45:36.000Z", "id": "1177866939034677248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177866939034677248"]}, {"author_id": "3439292716", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:25:33.000Z", "id": "1177695799444213760", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 144, "like_count": 238, "quote_count": 31}, "text": "Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177695799444213760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 253, "tag": "legalizaroaborto"}]}, "author_id": "1128488843731177473", "created_at": "2019-09-28T19:20:44.000Z", "id": "1178026773835059200", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 26, "like_count": 296, "quote_count": 1}, "text": "Toda vez q um Direitista/Bolsonarista vem opinar contra o aborto se dizendo pro vida, sendo q votaram a favor do porte de armas, concordaram com o trabalho infantil e relativizaram a morte de uma crian\u00e7a pela Pol\u00edcia, uma fada morre...\n#legalizaroaborto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026773835059200"]}, {"author_id": "973311110123347973", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "id": "1177386685090414592", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"]}, {"author_id": "2821678432", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BX5VdyxzhF", "expanded_url": "https://twitter.com/HowToGetAwayABC/status/1177463318799241216", "display_url": "twitter.com/HowToGetAwayAB\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177463318799241216"}], "id": "1178045544939307008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "QUEEEEE AND YALL SAID THAT WILL BE THE LAST SEASON?????? https://t.co/BX5VdyxzhF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178045544939307008"]}, {"author_id": "5862772", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DLSfORxCCh", "expanded_url": "https://twitter.com/DRLOVEMX/status/1177750840058290177", "display_url": "twitter.com/DRLOVEMX/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T14:57:29.000Z", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "id": "1177960526158143488", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "text": "El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas hasta que la mandan con \u201cun especialista\u201d https://t.co/DLSfORxCCh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177960526158143488"]}, {"author_id": "16514160", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/89krkVj5zb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nino-balcon-suicida-maltrato-padres_18_2825295273.html"}]}, "created_at": "2019-09-28T13:56:08.000Z", "id": "1177945087050842112", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Los padres golpearon al ni\u00f1o por tener roto su uniforme escolar  https://t.co/89krkVj5zb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177945087050842112"]}, {"author_id": "257332880", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "id": "1162120761278177282", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"]}, {"author_id": "91430932", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7XbuArE4Fo", "expanded_url": "http://newsweekespanol.com/2018/04/ketamina-droga-depresion-suicida-estudio/", "display_url": "newsweekespanol.com/2018/04/ketami\u2026"}]}, "created_at": "2018-04-17T02:30:00.000Z", "id": "986069234571657216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La ketamina puede ayudar a tratar la depresi\u00f3n y sus s\u00edntomas.\nhttps://t.co/7XbuArE4Fo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["986069234571657216"]}, {"author_id": "2723788234", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xC744c1E4g", "expanded_url": "https://twitter.com/thankvis/status/1176129998345973760", "display_url": "twitter.com/thankvis/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1thory Erzs\u00e9bet"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Sangue"}]}, "created_at": "2019-09-28T12:42:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176129998345973760"}], "id": "1177926586873663490", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturava seus servos e banhou-se no sangue de mais de 600 jovens virgens que ela mesma sequestrou e matou para manter sua beleza. Mas essa a\u00ed \u00e9 mais gostosa, eu acho. https://t.co/xC744c1E4g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177926586873663490"]}, {"author_id": "1122259563007418370", "created_at": "2019-09-28T20:50:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178048993936515072"}], "id": "1178049430626455555", "in_reply_to_user_id": "882615847109480449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@r_calgaro @itzywithluv @taejeonfairy @vanessasoaresc4 E \u00e9 bem melhor colocar a crian\u00e7a no mundo pra sofrer junto com ela n\u00e9, porque depois que nasce voc\u00eas t\u00e3o pouco se fodendo para o que acontece com a m\u00e3e e a crian\u00e7a, bando de hip\u00f3crita", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "r_calgaro", "id": "882615847109480449"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178049430626455555"]}, {"author_id": "1247076385", "created_at": "2019-09-28T20:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8931, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "id": "1178044908717973509", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Que diga el motorman si es kirchnerista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178044908717973509"]}, {"author_id": "723879430389665792", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3s9BvzUoG9", "expanded_url": "https://twitter.com/Stonecoldean/status/1177735134637953025", "display_url": "twitter.com/Stonecoldean/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:51:31.000Z", "id": "1178049621760839680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A triste biografia de um assassino https://t.co/3s9BvzUoG9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178049621760839680"]}, {"author_id": "156719729", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Epa5k68xM7", "expanded_url": "https://glo.bo/2m0MykC", "display_url": "glo.bo/2m0MykC"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rkEWrd3zNI", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1178027841776173056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkEWrd3zNI", "media_key": "3_1178027838592684033"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.2891, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:24:58.000Z", "id": "1178027841776173056", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 70, "quote_count": 24}, "text": "\u00c9poca: S\u00f3cio de Janot em escrit\u00f3rio de advocacia decide romper sociedade. https://t.co/Epa5k68xM7 https://t.co/rkEWrd3zNI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178027841776173056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 197, "tag": "EquipeAlvaroDias"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/rPXt0t219Z", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/pf-faz-busca-e-apreensao-em-endereco-de-janot-apos-declaracao-sobre-matar-gilmar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/pf-faz-busca-e-apreensao-em-endereco-de-janot-apos-declaracao-sobre-matar-gilmar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.7397, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.9246, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.326, "type": "Organization", "normalized_text": "EquipeAlvaroDias"}]}, "author_id": "73745956", "created_at": "2019-09-27T22:20:34.000Z", "id": "1177709645093314561", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 324, "like_count": 919, "quote_count": 32}, "text": "Desdobramentos da revela\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica de Rodrigo Janot: Pol\u00edcia Federal faz busca e apreens\u00e3o na casa do ex-procurador geral da Rep\u00fablica. STF querendo dar demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a?\n#EquipeAlvaroDias  https://t.co/rPXt0t219Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177709645093314561"]}, {"author_id": "42593930", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "id": "1177683275441201161", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"]}, {"author_id": "2424215256", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5DC4IzWL5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/annacristi66/status/1043484508216090624", "display_url": "twitter.com/annacristi66/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "annacristi66", "id": "266499188"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:26:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1043484508216090624"}], "id": "1178013091075940353", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": ".@annacristi66 Perfectamente explicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ese es el l\u00edo suicida y loco de los sepa\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2ds. https://t.co/5DC4IzWL5Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178013091075940353"]}, {"author_id": "768112125629829120", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JIItnogFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomantilla7/status/1177429710013267968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIItnogFfO", "media_key": "3_1177429700878012419"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JIItnogFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomantilla7/status/1177429710013267968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIItnogFfO", "media_key": "3_1177429700890619904"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5106, "type": "Organization", "normalized_text": "PUCP"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:48:13.000Z", "id": "1177429710013267968", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 48, "like_count": 234, "quote_count": 13}, "text": "Con todo respeto: que un docente universitario de la PUCP proponga algo tan descabellado?. Ah\u00ed est\u00e1 Art 78 del Rgto del Congreso que LIMITA a que s\u00f3lo 66 congresistas puedan hacerlo. O piensan obligarlos? Por favor. https://t.co/JIItnogFfO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177429710013267968"]}, {"author_id": "141845395", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/TygmrFNdfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Sandoval/status/1177817249870155776", "display_url": "twitter.com/Irma_Sandoval/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5054, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177817249870155776"}], "id": "1178040736090071040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CC no sabes separar lo personal de lo pol\u00edtico. Pobre, cuanta carencia para hablar as\u00ed de tu esposo. El d\u00eda que le falte se suicida  \ud83d\ude44 https://t.co/TygmrFNdfU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178040736090071040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "FelizCumpleJohn"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ukJWlNrv2V", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Sandoval/status/1177817249870155776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukJWlNrv2V", "media_key": "3_1177817237731905539"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ukJWlNrv2V", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Sandoval/status/1177817249870155776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukJWlNrv2V", "media_key": "3_1177817237744427008"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ukJWlNrv2V", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Sandoval/status/1177817249870155776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukJWlNrv2V", "media_key": "3_1177817237740281856"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 268, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "FelizCumpleJohn"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}]}, "author_id": "213431242", "created_at": "2019-09-28T05:28:09.000Z", "id": "1177817249870155776", "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 540, "like_count": 4204, "quote_count": 103}, "text": "Hoy hace 46 vueltas al \u2600\ufe0f naci\u00f3 mi fuerza, \nmi saber, \nmi alma y \nmi coraz\u00f3n.  @JohnMAckerman \nNo me canso de agradecer a \u201cLa Realidad\u201d, del sur de nuestra patria, que me regalara un compa\u00f1ero de vida solo imaginado en los sue\u00f1os de la madre revoluci\u00f3n\n#FelizCumpleJohn https://t.co/ukJWlNrv2V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177817249870155776"]}, {"author_id": "2525346218", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708913761890304"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708933441638400"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708954387963904"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:17:53.000Z", "id": "1177708967012814853", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Lector o suicida? https://t.co/MgvZLeKeX6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177708967012814853"]}, {"author_id": "1656395329", "created_at": "2019-09-28T20:10:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "id": "1178039297779343365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E o Uber que levou n\u00f3s embora quinta passada pegou n\u00f3s hoje de manh\u00e3, e disse assim: lembro de voc\u00eas quinta passada (e n\u00f3s como n\u00e3o lembramos, ficamos quietas kk) da\u00ed o cara disse bem assim: Querem saber de uma hist\u00f3ria triste? A menina ali (que no caso era eu)...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178039297779343365"]}, {"author_id": "1488297752", "created_at": "2019-09-28T20:12:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178039574750285828"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "villanelle"}]}, "id": "1178039824797843459", "in_reply_to_user_id": "800820166355521536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laurmijnlisa acho que sim... uma pena pq queria muito ver a carinha delas e tamb\u00e9m quero saber o que a villanelle vai fazer kkik ser\u00e1 que vai tentar se aproximar??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178039824797843459"]}, {"author_id": "13653812", "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1177420343826440199", "in_reply_to_user_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"]}, {"author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-28T14:42:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177945317129347072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5193, "type": "Place", "normalized_text": "PLENO"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "id": "1177956631189086209", "in_reply_to_user_id": "52137645", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@saldelsol SR PRIMER MINISTRO Y GOBIERNO EN PLENO CIERREN ESTE KONGRESO ANTRO DEL DELITO Q LO HAN CONVERTIDO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA RUTH Y DEL SUICIDA AG. CONVOQUE UNA CONSTITUYENTE Y ELECCIONES GENERALES. EL PERU DEBE DAR BATALLA A LA MAFIA HASTA EL FINAL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177956631189086209"]}, {"author_id": "761831040075915264", "created_at": "2019-09-28T20:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178010879624962048"}], "id": "1178037658867638273", "in_reply_to_user_id": "423161643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MrMicifuz Es una pena la falta de altura de miras y el exceso de mediocridad y cobard\u00eda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrMicifuz", "id": "423161643"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178037658867638273"]}, {"author_id": "2371185948", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "id": "1176305508720009217", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Exclusiva"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/oVEIm95KtA", "expanded_url": "https://twitter.com/KMbappe/status/1178005157382148098", "display_url": "twitter.com/KMbappe/status\u2026"}]}, "author_id": "853955593299791872", "created_at": "2019-09-28T18:17:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178005157382148098"}], "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "id": "1178010844539621376", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan los iluminados que informan de todo y dan las mejores noticias el a\u00f1o, se llevaban a matar. #Exclusiva https://t.co/oVEIm95KtA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178010844539621376"]}, {"author_id": "17715048", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ae607505tA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxvF", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxvF"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T13:58:23.000Z", "id": "1177945651381964800", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 176, "like_count": 453, "quote_count": 34}, "text": "Subprocurador pede cassa\u00e7\u00e3o da aposentadoria de Janot https://t.co/ae607505tA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177945651381964800"]}, {"author_id": "849760908", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cV1Fp2QRa1", "expanded_url": "https://twitter.com/f_lebel/status/1177851491639549954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cV1Fp2QRa1", "media_key": "3_1177851487709548544"}]}, "created_at": "2019-09-28T07:44:13.000Z", "id": "1177851491639549954", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Pierre Bonnard \nLa nappe blanche avec Marthe et Ren\u00e9e\nIl \u00e9pousa Marthe et Ren\u00e9e se suicida.   1925 https://t.co/cV1Fp2QRa1", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1177851491639549954"]}, {"author_id": "176967475", "created_at": "2019-09-27T21:38:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1177699147991912449", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177699147991912449"]}, {"author_id": "519706573", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rdF4Svbs0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1178021559690235904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rdF4Svbs0Y", "media_key": "13_1177614915776987136"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:42:59.000Z", "id": "1178032375005138945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sin cuerdas, escalador trepa ladera de monta\u00f1a en tiempo r\u00e9cord. Video: @ReutersLatam \nhttps://t.co/rdF4Svbs0Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178032375005138945"]}, {"author_id": "3033615543", "created_at": "2019-09-20T19:47:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "id": "1175134299076603905", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AUGE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175134299076603905"]}, {"author_id": "955797667", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/kKr7HfTsTD", "expanded_url": "https://twitter.com/puraculeria/status/1178034199724482560", "display_url": "twitter.com/puraculeria/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:51:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178034199724482560"}], "id": "1178034585164288000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pos yo https://t.co/kKr7HfTsTD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178034585164288000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 205, "tag": "Granrojotvn"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "Granrojotvn"}]}, "author_id": "1155204232187916290", "created_at": "2019-09-28T19:53:18.000Z", "id": "1178034971568738307", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Encuentro nefasto y de un nivel muy bajo que se burlen de Benja porque tiene depresi\u00f3n o por problemas con eso. Se reir\u00e1n igual si pasa como en muchos otros casos y benja se suicida? Ridiculas #Granrojotvn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178034971568738307"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/DvtwU8kAFw", "expanded_url": "https://youtube.com/watch?v=rZRCyVBTwuE", "display_url": "youtube.com/watch?v=rZRCyV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rZRCyVBTwuE"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Pa\u00edses Bajos"}, {"start": 57, "end": 78, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "113 Prevenci\u00f3n Suicida"}, {"start": 156, "end": 178, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "1561165364", "created_at": "2019-09-28T16:39:00.000Z", "id": "1177986072489410560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfa5#Sab\u00edasQue los Pa\u00edses Bajos, con la plataforma virtual \"113 Prevenci\u00f3n Suicida\" promueve y monitorea la implementaci\u00f3n y progreso de la Agenda Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio y brinda apoyo en l\u00ednea. \nhttps://t.co/DvtwU8kAFw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177986072489410560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "granrojotvn"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "granrojotvn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand92101661", "id": "1155204232187916290"}]}, "author_id": "1155691754022219776", "created_at": "2019-09-28T19:54:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178034971568738307"}], "id": "1178035361433432064", "in_reply_to_user_id": "1155204232187916290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Fernand92101661 Ser\u00eda terrible, pero puede pasar. Si alguien se suicida y se mata por el bullyng en redes sociales #granrojotvn se van a hacer cargo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178035361433432064"]}, {"author_id": "836762023409123329", "created_at": "2019-09-28T18:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177993777178431488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 303, "end": 306, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}]}, "id": "1178021156395372544", "in_reply_to_user_id": "710599962816548864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Colheita2018 @polochumbo21 Eu particularmente estou, \u00e9 parte do jogo.\n\nE sabemos que, se n\u00e3o h\u00e1 unidade na esquerda, n\u00e3o \u00e9 por arrog\u00e2ncia do PT, mas por interesses inconfess\u00e1veis de quem simula ser de centro-esquerda apenas para ludibriar os ing\u00eanuos e angariar votos deles.\n\nNo caso, estou falando do Ciro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178021156395372544"]}, {"author_id": "406431171", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/E7bsbtFNaB", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8369, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T09:12:30.000Z", "id": "1177511319672504321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven para robar un m\u00f3vil en Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/E7bsbtFNaB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177511319672504321"]}, {"author_id": "1869131", "created_at": "2019-09-28T19:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178031318015315969"}], "id": "1178032675573129216", "in_reply_to_user_id": "1869131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Na pr\u00e1tica, o povo que se identifica com esses malucos de cabelo verde que metralham cinema se v\u00ea vingado e justificado.\n\nN\u00e3o sei como concluir. S\u00f3 n\u00e3o curto essa conjumin\u00e2ncia toda a\u00ed.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178032675573129216"]}, {"author_id": "87028197", "created_at": "2019-09-28T19:46:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "-rri-"}]}, "id": "1178033340538114048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Hace dos semanas me dio una virosis moridera ho-rri-ble, donde s\u00f3lo me dio fiebre de 40\u00ba por 3 d\u00edas, consecutiva y sin descanso, acompa\u00f1ada de un dolor corporal arrechamente insoportable. Era una vaina que, literalmente, pod\u00eda sentir c\u00f3mo mi sangre herv\u00eda y mis huesos dol\u00edan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178033340538114048"]}, {"author_id": "1069409123261915136", "created_at": "2019-09-28T19:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178031277888421888"}], "id": "1178031281743040512", "in_reply_to_user_id": "1069409123261915136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a \u00fanica coisa em meio a tudo o q sinto \u00e9 que minha m\u00e3e supere, porque nitidamente ela entrou em depress\u00e3o mais uma vez, mas tem gente que acha errado que eu queira levar minha m\u00e3e pra longe, s\u00e9rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178031281743040512"]}, {"author_id": "93225371", "created_at": "2019-09-28T19:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178021789802225664"}], "id": "1178024079242092544", "in_reply_to_user_id": "757590919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Brandhy_ Is this a challenge?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brandhy_", "id": "757590919"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178024079242092544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 267, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zzvFZBOFQg", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1178016765915357185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzvFZBOFQg", "media_key": "3_1178016720017121281"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 231, "end": 247, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-28T18:40:58.000Z", "id": "1178016765915357185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "\"Eu tenho muitos, mas direi que Harley Quinn \u00e9 um dos maiores, mais exclusivos e espec\u00edficos personagens de quadrinhos de todos os tempos... tanto quanto eu estou preocupado\" - respondeu James Gunn sobre seu personagem favorito do Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/zzvFZBOFQg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178016765915357185"]}, {"author_id": "1105897705237368839", "created_at": "2019-09-28T00:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177555865701933056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "mroficial", "id": "1220427047249612801"}]}, "id": "1177748655115313153", "in_reply_to_user_id": "3316550554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elikatakimoto @MROFICIAL Janot relatou os seus h\u00e1bitos etilicos. N\u00e3o se suicidou fisicamente, mas moralmente narrando absurdos. Agora vejam, tivemos no cargo mais importante do MPF um doente precisando de tratamento, e que teve o poder de destruir a reputa\u00e7\u00e3o de in\u00fameras pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177748655115313153"]}, {"author_id": "1869131", "created_at": "2019-09-28T19:34:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178029025341644800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1178030285008642049", "in_reply_to_user_id": "1869131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o acho que a rela\u00e7\u00e3o do Coringa com os incel tenha sido inventada pro filme, acho que o filme foi inventado pra lucrar em cima dessa identifica\u00e7\u00e3o.\n\nAlgu\u00e9m viu como eles defendiam a figura (violentamente) e t\u00e1 querendo associar isso a um certo \"prest\u00edgio\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178030285008642049"]}, {"author_id": "35839931", "created_at": "2019-09-28T15:40:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4536, "type": "Person", "normalized_text": "Haneke"}]}, "id": "1177971236246343681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Ayer vi otra peli de Haneke y mi esperanza en la humanidad se ha reducido considerablemente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177971236246343681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "suicidioassistito"}]}, "author_id": "2794337039", "created_at": "2019-09-28T14:05:38.000Z", "id": "1177947476361453568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Quando sento parlare di \u201clibert\u00e0\u201d che il #suicidioassistito garantisce a chi non pu\u00f2 ammazzarsi e chiede allo Stato di farlo, mi viene in mente un aspirante suicida sul tetto di un palazzo. \nE un infermiere o un carabiniere che, x rispettarne la volont\u00e0, viene a dargli la spinta.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177947476361453568"]}, {"author_id": "998378746292916226", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bFNKg9VHCy", "expanded_url": "https://twitter.com/OBellzin/status/1178015689807945731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFNKg9VHCy", "media_key": "3_1178015681448730626"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:36:41.000Z", "id": "1178015689807945731", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Um suicida, n\u00e3o quer morrer, ele s\u00f3 quer se livrar de seus problemas/dores https://t.co/bFNKg9VHCy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178015689807945731"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 36, "tag": "PhellipeHaagensen"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "HarianyAlmeida"}, {"start": 152, "end": 163, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/BnYWwvwD8P", "expanded_url": "https://contigo.uol.com.br/noticias/ultimas/a-fazenda-familia-de-phellipe-tenta-justificar-beijo-sem-permissao-em-hariany-assedio-plano-expulsao.phtml", "display_url": "contigo.uol.com.br/noticias/ultim\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JkHC0bCkMM", "expanded_url": "https://twitter.com/tocontigo/status/1177957242743721984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkHC0bCkMM", "media_key": "3_1177957222921453571"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "PhellipeHaagensen"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "HarianyAlmeida"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "36387528", "created_at": "2019-09-28T14:44:26.000Z", "id": "1177957242743721984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "text": "A fam\u00edlia do ator #PhellipeHaagensen surpreendeu a todos ao revelar um suposto plano dele por tr\u00e1s do beijo sem permiss\u00e3o que deu em #HarianyAlmeida em #AFazenda11, da Record\n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/BnYWwvwD8P https://t.co/JkHC0bCkMM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177957242743721984"]}, {"author_id": "762785998858256385", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tuBf37ALvH", "expanded_url": "https://twitter.com/MarisaGlave/status/1177691256685809671", "display_url": "twitter.com/MarisaGlave/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 266, "probability": 0.632, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "created_at": "2019-09-28T13:26:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177691256685809671"}], "id": "1177937511542394880", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 159, "like_count": 844, "quote_count": 23}, "text": "Lo que no debemos permitir es que miembros de ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL\u201dlas chalinas verdes\u201d,los que recibieron MILLONARIAS coimas por peajes,sigan libres y se presenten como reserva moral! Basta de tratar con guantes de seda a delincuentes de izquierda!Por eso buscan TC a su medida! https://t.co/tuBf37ALvH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177937511542394880"]}, {"author_id": "7827962", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iuz81vrTZ6", "expanded_url": "https://ibae.am/2o68Yl6", "display_url": "ibae.am/2o68Yl6"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5221, "type": "Other", "normalized_text": "Marianela Insua Escalante"}]}, "created_at": "2019-09-28T11:15:00.000Z", "id": "1177904534967840768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida | Por Marianela Insua Escalante https://t.co/iuz81vrTZ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177904534967840768"]}, {"author_id": "802347936118165506", "created_at": "2019-09-28T18:55:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178019874448257025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3282, "type": "Other", "normalized_text": "Redes"}]}, "id": "1178020331702890497", "in_reply_to_user_id": "802347936118165506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Entonces veo en Redes que una chica se suicida porque sus compa\u00f1eros se burlaron porque se manch\u00f3. \u00bfY te digo que lo podemos prevenir? DEJANDO DE CREER QUE LA MENSTRUACI\u00d3N ES UN TAB\u00da Y QUE SOLO ES UN TEMA DE CHICAS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178020331702890497"]}, {"author_id": "852306108572205056", "created_at": "2019-09-27T20:59:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.8737, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1177689131847172097", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "text": "27 de setembro de 2019. \n\nEra pra eu estar distribuindo doces para crian\u00e7as, em nomes dos Er\u00eas. \n\nRealidade: To a caminho de uma manifesta\u00e7\u00e3o que denuncia o assassinato de Agatha, 8 anos, morta pela pol\u00edcia do RJ. \n\nEsse pa\u00eds \u00e9 desumano para gente preta e pobre. \n\nQue foda isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177689131847172097"]}, {"author_id": "28078139", "created_at": "2019-09-28T03:39:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177789298340433920"}], "id": "1177789871840272385", "in_reply_to_user_id": "346254162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@PatriotsBrazil @patriotsbrasil ele pensou nele e no jogo f* e pronto e n\u00e3o tinha nada na promo\u00e7\u00e3o que o proibisse e tal. Os seres humanos s\u00e3o ego\u00edstas e isso \u00e9 um defeito enorme nosso :///", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PatriotsBrazil", "id": "346254162"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "patriotsbrasil", "id": "747531193642422272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177789871840272385"]}, {"author_id": "1487514031", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PF7chvcEEw", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/justica/gilmar-mendes-foi-avisado-ha-mais-de-um-ano-de-que-janot-planejou-mata-lo-diz-colunista/", "display_url": "jornalggn.com.br/justica/gilmar\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/V3krEpOnsq", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1177946453135810560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V3krEpOnsq", "media_key": "3_1177946448010326017"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 152, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "created_at": "2019-09-28T14:01:34.000Z", "id": "1177946453135810560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "UM PA\u00cdS QUE SE SUICIDOU\n\nGilmar Mendes foi avisado h\u00e1 mais de um ano de que Janot planejou mat\u00e1-lo, diz colunista https://t.co/PF7chvcEEw via @jornalggn https://t.co/V3krEpOnsq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177946453135810560"]}, {"author_id": "144377829", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SGBYvO3Elr", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190928/47682139918/detenido-cdr-entrevisto-quim-torra.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.3048, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscalia"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}]}, "created_at": "2019-09-28T11:44:09.000Z", "id": "1177911870012960768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Irresponsable y suicida que un Presidente de una Comunidad Autonoma aliente y sea conocedor de estos hechos...\ndonde est\u00e1 la Fiscalia y la aplicaci\u00f3n de la Ley?\n\"Uno de los integrantes de los CDR detenidos asegura que se entrevist\u00f3 con Torra\" https://t.co/SGBYvO3Elr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177911870012960768"]}, {"author_id": "1382483366", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/gcPvwKRG6o", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-joven-mato-joven-discoteca-puerto-olimpico-suicida-sentirse-acorralado-201909271537_video.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=video", "display_url": "abc.es/espana/abci-jo\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:58:32.000Z", "id": "1177990988737978369", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "text": "El joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico se suicida al sentirse acorralado https://t.co/gcPvwKRG6o v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177990988737978369"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/BiOu7lXELh", "expanded_url": "https://www.apostagem.com.br/2019/09/28/se-janot-mataria-gilmar-mendes-quem-mataria-teori-zavascki/", "display_url": "apostagem.com.br/2019/09/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "CURITIBA MATOU TEORI"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 167, "username": "a_postagem", "id": "790057461134848001"}]}, "author_id": "419129325", "created_at": "2019-09-28T19:20:04.000Z", "id": "1178026607795212290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#LulaLivreSabadoSDV &lt; QUADRILHA DE CURITIBA MATOU TEORI ? &gt;  Se Janot mataria Gilmar Mendes, quem mataria Teori Zavascki? https://t.co/BiOu7lXELh via @a_postagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178026607795212290"]}, {"author_id": "1117608990823858178", "created_at": "2019-09-28T15:40:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Cata F\u00f4ia"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7594, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "Carvalhosa"}]}, "id": "1177971341141696520", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 42, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "text": "O Cata F\u00f4ia quer saber. \n\nConhecido jurista disse, em 2018, que h\u00e1 um marginal no Supremo. \n\nDentre os onze, quatro est\u00e3o em ligeira vantagem no quesito \"sai da\u00ed, desgra\u00e7a\"!\n\nEm quem voc\u00ea apostaria para justificar a fala do Professor Carvalhosa?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177971341141696520"]}, {"author_id": "78058372", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4xKHjsjOad", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/24/informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-demuele-tesis-del-suicidio-de-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/24/inf\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:00.000Z", "id": "1176597422174195712", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "\"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark. https://t.co/4xKHjsjOad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597422174195712"]}, {"author_id": "388582321", "created_at": "2019-09-28T03:45:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177682399620141056"}], "id": "1177791479915433984", "in_reply_to_user_id": "974284850055262213", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@diputadonaranjo @mbachelet Comenta un sinverg\u00fcenza a otra sinverg\u00fcenza. Despu\u00e9s del borracho suicida, esta rata es lo peor que nos puede haber pasado. No me incluyan en esos agradecimientos!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diputadonaranjo", "id": "974284850055262213"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177791479915433984"]}, {"author_id": "1075889697728147456", "created_at": "2019-09-28T18:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177873168486326272"}], "id": "1178016701293748231", "in_reply_to_user_id": "876733740986359808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Athena_av_art Dios es que la gente parece ver lo ofensivo en todo! Ese dibujo esta precioso tal y c\u00f3mo esta pero la gente no lo acepta, algo as\u00ed le paso a una artista de SU que casi se suicida, tal vez lo conozcas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Athena_av_art", "id": "876733740986359808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178016701293748231"]}], "places": [{"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Iztapalapa, Distrito Federal", "id": "6d31e9257b83e23c"}, {"full_name": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc", "id": "2edb6e240797c549"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Rivadavia, Argentina", "id": "009e5a7077e5bbe6"}, {"full_name": "Cabedelo, Brasil", "id": "0895555685d01c06"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1178071397635112961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178071397635112961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178071397635112961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178070827784458240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178070827784458240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178070827784458240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178058881995624448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178058881995624448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178058881995624448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178070239944118272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178070239944118272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178070239944118272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178070243345870849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178070243345870849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178070243345870849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177933764242132997", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177933764242132997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177933764242132997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177793602312949760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177793602312949760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177793602312949760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178065004597137408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178065004597137408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178065004597137408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178058907543060481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178058907543060481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178058907543060481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176467582838300675", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176467582838300675].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176467582838300675", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "133015888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [133015888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "133015888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178055617518473217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178055617518473217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178055617518473217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "887713519940096000", "value": "887713519940096000", "detail": "User has been suspended: [887713519940096000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178050232744960000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178050232744960000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178050232744960000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178045843062087681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178045843062087681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178045843062087681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3392214507", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3392214507].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3392214507", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178040858094047234", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178040858094047234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178040858094047234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177757538235932672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177757538235932672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177757538235932672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "116902410", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [116902410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "116902410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176192413116841984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176192413116841984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176192413116841984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178038119276240896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178038119276240896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178038119276240896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1136533556690395137", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1136533556690395137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136533556690395137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178021558503297030", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178021558503297030].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178021558503297030", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040326449557852162", "value": "1040326449557852162", "detail": "User has been suspended: [1040326449557852162].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178030667348811776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178030667348811776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178030667348811776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177902526584233984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177902526584233984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177902526584233984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "105280744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [105280744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "105280744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126671314515841024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1126671314515841024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1126671314515841024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "44040438", "value": "44040438", "detail": "User has been suspended: [44040438].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178023582762487810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178023582762487810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178023582762487810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "703682438833311744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [703682438833311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703682438833311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178023977601638400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178023977601638400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178023977601638400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178002678087061505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178002678087061505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178002678087061505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1178078203157581824", "oldest_id": "1178023428156264448", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61pxc8hg2f89wo641ei0otvoscd"}}