{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1100923124223217674", "created_at": "2019-08-29T17:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123890604314624"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167123890604314624"}, {"author_id": "1410482942", "created_at": "2019-08-29T17:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123856886247424"], "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou, ok?", "lang": "pt", "id": "1167123856886247424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "3026623595", "created_at": "2019-08-29T17:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123841069568011"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167123841069568011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "48042768", "created_at": "2019-08-29T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123789429256192"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167123789429256192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/Gab98Mj6Sy", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kVDEAF", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kVDEAF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187354636943"}]}, "author_id": "1550746860", "created_at": "2019-08-29T17:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123710966472705"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/Gab98Mj6Sy", "lang": "und", "id": "1167123710966472705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1039550079915487232", "created_at": "2019-08-29T17:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123663914713088"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167123663914713088"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "702125225748668416", "created_at": "2019-08-29T17:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123659028389888"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167123659028389888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "954770337782288385", "created_at": "2019-08-29T17:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123656708935681"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167123656708935681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1066992524", "created_at": "2019-08-29T17:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123655484149760"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167123655484149760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "2873795638", "created_at": "2019-08-29T17:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123547220840450"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167123547220840450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "876136398566326274", "created_at": "2019-08-29T17:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123534063292421"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167123534063292421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/a3bUCL3X0Y", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/se-suicida-secuestrador-en-carcel-de-hidalgo", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/se-suicida-sec\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.55, "type": "Place", "normalized_text": "Jaltoc\u00e1n"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.69, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 132, "end": 148, "tag": "Noticias\u00c9nfasis"}]}, "author_id": "3872706554", "created_at": "2019-08-29T17:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123520742133761"], "text": "#Ent\u00e9rate\n\nEn el Cereso de Jaltoc\u00e1n, Hidalgo, localizan el cuerpo de un recluso al interior de su celda, se presume fue suicidio. \n\n#Noticias\u00c9nfasis \n\nhttps://t.co/a3bUCL3X0Y", "lang": "es", "id": "1167123520742133761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "196834674", "created_at": "2019-08-29T17:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123515033739267"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167123515033739267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "119295989", "created_at": "2019-08-29T17:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123487414214656"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167123487414214656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1039142811185172480", "created_at": "2019-08-29T17:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123440119230464"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167123440119230464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1114895361582215169"}], "author_id": "851684418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "nadia1monteiro", "id": "37819403"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123322280263680"], "in_reply_to_user_id": "2892290499", "text": "@opropriolavo @nadia1monteiro \u00c9 imposs\u00edvel uma restaura\u00e7\u00e3o cultural se pol\u00edtica, imprensa, judici\u00e1rio, arte e educa\u00e7\u00e3o est\u00e3o aparelhadas. \n\nQue seja ent\u00e3o uma miss\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1167123322280263680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/RQ7kY7XK4V", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kVD2jq", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kVD2jq"}]}, "author_id": "1550746860", "created_at": "2019-08-29T17:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167123073172217856"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/RQ7kY7XK4V", "lang": "und", "id": "1167123073172217856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "104779156", "created_at": "2019-08-29T17:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122946802036742"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167122946802036742"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1015370131063623680", "created_at": "2019-08-29T17:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122922814812160"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122922814812160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/QIEU1DOMex", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kVD0Ks", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kVD0Ks", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187354580278"}]}, "author_id": "1550746860", "created_at": "2019-08-29T17:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122921963380736"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/QIEU1DOMex", "lang": "und", "id": "1167122921963380736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "363283578", "created_at": "2019-08-29T17:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122910248656896"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122910248656896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "948588543504519169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122760742723584"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167122760742723584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "254624712", "created_at": "2019-08-29T17:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122740026978304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122740026978304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167116036958765057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Reitor Cancelier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leopenaroz", "id": "747757777955733504"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "VeraCru03226507", "id": "1144889900661202944"}]}, "author_id": "1129504358352265216", "created_at": "2019-08-29T17:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122712327786496"], "in_reply_to_user_id": "747757777955733504", "text": "@leopenaroz @_tatarana @VeraCru03226507 Como disse um amigo do Reitor Cancelier que se suicidou por uma persegui\u00e7\u00e3o leviana e infundada da pol\u00edcia: n\u00e3o  abaixemos a cabe\u00e7a, por todos lados h\u00e1 fascistas esperando a primeira brecha para dar o bote!!", "lang": "pt", "id": "1167122712327786496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2892038409", "created_at": "2019-08-29T17:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122693415735296"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122693415735296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "369690758", "created_at": "2019-08-29T17:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122687417827328"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167122687417827328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167060844951363585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "41Custom", "id": "1561248058444509184"}]}, "author_id": "1044270812109451264", "created_at": "2019-08-29T17:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122639229476864"], "in_reply_to_user_id": "729468838828490752", "text": "@populismo_Atroz @41custom Lo siento, pero argentina es suicida. Por eso nos va como nos va.", "lang": "es", "id": "1167122639229476864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1552149248", "created_at": "2019-08-29T17:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122625610563585"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122625610563585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1070824583878590464", "created_at": "2019-08-29T17:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122619990183944"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122619990183944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167119363771707393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Wanderlei"}]}, "author_id": "1055626298851233792", "created_at": "2019-08-29T17:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122612658610177"], "in_reply_to_user_id": "781255189", "text": "@isaparizi E mais uma coisa,a pol\u00edcia deveria se preocupar com o Wanderlei que \u00e9 pai de fam\u00edlia e matou a esposa,e n\u00e3o com o vein que ta vendendo bucha de 5 na biqueira,prioridades.\nO estado deveria controlar as drogas, e ja que n\u00e3o controla o tr\u00e1fico existe,se fosse legal n\u00e3o tinha trafico", "lang": "pt", "id": "1167122612658610177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2818015695", "created_at": "2019-08-29T17:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122557834866690"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122557834866690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "959526874660687872", "created_at": "2019-08-29T17:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122552826814464"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167122552826814464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/Nx6tvuCniW", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kVCvY5", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kVCvY5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187354552453"}]}, "author_id": "1550746860", "created_at": "2019-08-29T17:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122532153081857"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/Nx6tvuCniW", "lang": "und", "id": "1167122532153081857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "88919345", "created_at": "2019-08-29T17:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122428268556288"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167122428268556288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1045148351694557184", "created_at": "2019-08-29T17:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122424913117185"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122424913117185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2676618321", "created_at": "2019-08-29T17:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122418378428422"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122418378428422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2565627979", "created_at": "2019-08-29T17:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122418302951424"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122418302951424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167119750192934914"}], "author_id": "69666161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122297842470912"], "text": "RT @AssimFalouLucas: Estamos vivendo em plena democracia securit\u00e1ria e a solu\u00e7\u00e3o dos partidos tradicionais \u00e9: criminaliza\u00e7\u00e3o das fake news.\u2026", "lang": "pt", "id": "1167122297842470912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1055810882", "created_at": "2019-08-29T17:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122287771967490"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122287771967490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "75659704", "created_at": "2019-08-29T17:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122280838811653"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167122280838811653"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "62382175", "created_at": "2019-08-29T17:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122244163776513"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167122244163776513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CPtDJNtvMd", "expanded_url": "https://tvinformablog.wordpress.com/2019/08/28/saiba-as-novidades-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "tvinformablog.wordpress.com/2019/08/28/sai\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}]}, "author_id": "1047583510754721796", "created_at": "2019-08-29T17:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122191810551810"], "text": "Saiba as novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida2 \n\nhttps://t.co/CPtDJNtvMd", "lang": "pt", "id": "1167122191810551810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nahJBJFylI", "expanded_url": "https://t.co/nahJBJFylI", "display_url": "t.co/nahJBJFylI"}]}, "author_id": "3172797627", "created_at": "2019-08-29T17:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122063972343808"], "text": "Mas se tivesse a fumar uma ganzinha na maior paz tinham todos ca\u00eddo em cima , mas como so matou umas pessoas e tudo com calma https://t.co/nahJBJFylI", "lang": "pt", "id": "1167122063972343808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "723410167", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167122060511830016"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167122060511830016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2470326651", "created_at": "2019-08-29T17:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121966115037184"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167121966115037184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "2729992692", "created_at": "2019-08-29T17:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121934427013120"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167121934427013120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166746137052753920"}], "author_id": "751407654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexathaide", "id": "234548729"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121891993247745"], "text": "RT @alexathaide: Nosa justi\u00e7a \u00e9 foda. Cara ligou pro colega taxista, se encontraram e discutiram por conta de grana, matou o colega. Passou\u2026", "lang": "pt", "id": "1167121891993247745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167119750192934914"}], "author_id": "926003344963002368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121765140697088"], "text": "RT @AssimFalouLucas: Estamos vivendo em plena democracia securit\u00e1ria e a solu\u00e7\u00e3o dos partidos tradicionais \u00e9: criminaliza\u00e7\u00e3o das fake news.\u2026", "lang": "pt", "id": "1167121765140697088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "854450504746897408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121468305661952"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167121468305661952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4420319189", "created_at": "2019-08-29T17:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121418494128129"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167121418494128129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1458799904", "created_at": "2019-08-29T17:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121395081519106"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167121395081519106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1042179816974413824", "created_at": "2019-08-29T17:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121213145133059"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167121213145133059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "287776333", "created_at": "2019-08-29T17:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121090398892032"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167121090398892032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167091708842119168"}], "author_id": "765979700808286208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "italiadeidolori", "id": "179871513"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167121032903307265"], "text": "RT @italiadeidolori: @gustavs9999 @OvveroMe Si gira e si rigira, Dostoevskij... osserva in religioso silenzio che tutto sta per concludersi\u2026", "lang": "it", "id": "1167121032903307265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "207641809", "created_at": "2019-08-29T17:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120987596439553"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167120987596439553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1412633594", "created_at": "2019-08-29T17:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120833845891072"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167120833845891072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2997881326", "created_at": "2019-08-29T17:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120832239493126"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167120832239493126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "223516962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120831115354113"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167120831115354113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "914219423036268544", "created_at": "2019-08-29T17:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120694796328960"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167120694796328960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "3296059507", "created_at": "2019-08-29T17:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120689809252352"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167120689809252352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167119750192934914"}], "author_id": "2428187439", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120580069511168"], "text": "RT @AssimFalouLucas: Estamos vivendo em plena democracia securit\u00e1ria e a solu\u00e7\u00e3o dos partidos tradicionais \u00e9: criminaliza\u00e7\u00e3o das fake news.\u2026", "lang": "pt", "id": "1167120580069511168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cKJL9Mhtnd", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/08/video-impactante-hombre-se-suicida-arrojandose-al-metro/", "display_url": "hoyestado.com/2019/08/video-\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5891, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "author_id": "63781817", "created_at": "2019-08-29T17:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120318735028224"], "text": "Video Impactante: Hombre se suicida arroj\u00e1ndose al Metro https://t.co/cKJL9Mhtnd", "lang": "es", "id": "1167120318735028224"}, {"author_id": "1073317901296390144", "created_at": "2019-08-29T17:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120215399968768"], "text": "vomtade de me suicida", "lang": "es", "id": "1167120215399968768"}, {"geo": {"place_id": "9f535b95b9665aa3"}, "author_id": "4001716102", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120160366452737"], "text": "Probabilmente non esiste al mondo un suicida politico pi\u00f9 stupido di #Salvini, il che la dice lunga sulla sua intelligenza. Per fortuna dell'Italia e degli italiani. Peccato che non l'abbia fatto prima. Ci saremmo risparmiati un bel po di guai..ah questo lupo giapponese...\ud83d\ude02", "lang": "it", "id": "1167120160366452737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2377183794", "created_at": "2019-08-29T17:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120128754032640"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167120128754032640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167119445371826177"}], "author_id": "2575497405", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IMessia77", "id": "1106699353937403905"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Ro01980", "id": "1108124997015560192"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "MaxSentenza", "id": "971119800"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "FrankRuJuve", "id": "1111817905"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "ROBERTOCUCCHI1", "id": "1523686779232165888"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "mikelelomb", "id": "2253774546"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "luis18283550", "id": "1145356365461884928"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FabrizioJuve10", "id": "813021028783943684"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "JuveClubLomagna", "id": "1446125774684049433"}, {"start": 150, "end": 158, "username": "DVercio", "id": "1013856079833456643"}, {"start": 159, "end": 170, "username": "gianni0808", "id": "432055137"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "fabIan41150567", "id": "927529059587887104"}, {"start": 187, "end": 197, "username": "LaGrace82", "id": "410748684"}, {"start": 198, "end": 208, "username": "Marcot300", "id": "1130784690552659968"}, {"start": 209, "end": 220, "username": "alexjuve08", "id": "1132233748139905025"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "juventina____", "id": "897840020995919874"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "manganisandra", "id": "544606517"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "Mirella_Ju", "id": "482518506"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "rudylarossa", "id": "3239183944"}]}, "created_at": "2019-08-29T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120110877925376"], "in_reply_to_user_id": "1106699353937403905", "text": "@IMessia77 @Ro01980 @MaxSentenza @ARTIKA_APM @FrankRuJuve @Rodolfo22455857 @RobertoCucchi1 @mikelelomb @luis18283550 @FabrizioJuve10 @JuveClubLomagna @DVercio @gianni0808 @fabIan41150567 @LaGrace82 @Marcot300 @alexjuve08 @juventina____ @manganisandra @Mirella_Ju @rudylarossa Speriamo, il Napoli pu\u00f2 passare almeno che non si suicida, Atalanta anche girone abbordabile", "lang": "it", "id": "1167120110877925376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "399646109", "created_at": "2019-08-29T17:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120096764026882"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167120096764026882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167107611545821184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "batman  dc"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "Eric_Lostie", "id": "3762799403"}]}, "author_id": "475021256", "created_at": "2019-08-29T17:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120085670072320"], "in_reply_to_user_id": "758319128184782848", "text": "@Dan_blaze22 @rorschachito @Eric_Lostie shazam aun no la he podido ver pero aquaman es muy floja y mejor no hablemos de la patrulla suicida o de superman vs batman  dc lo esta haciendo mal y no pasa nada por decirlo esperemos que el joker sea el principio de un cambio en sus peliculas", "lang": "es", "id": "1167120085670072320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "67487546", "created_at": "2019-08-29T17:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167120082956410881"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167120082956410881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "249312905", "created_at": "2019-08-29T17:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119877519355907"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167119877519355907"}, {"author_id": "186634432", "created_at": "2019-08-29T17:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119750192934914"], "text": "Estamos vivendo em plena democracia securit\u00e1ria e a solu\u00e7\u00e3o dos partidos tradicionais \u00e9: criminaliza\u00e7\u00e3o das fake news. Se isso n\u00e3o \u00e9 um desejo suicida latente, eu n sei o que \u00e9", "lang": "pt", "id": "1167119750192934914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1098040372251553792", "created_at": "2019-08-29T17:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119740076220422"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167119740076220422"}, {"author_id": "3369067024", "created_at": "2019-08-29T16:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119710426738693"], "text": "Storia della Cina incrementa notevolmente il mio istinto suicida", "lang": "it", "id": "1167119710426738693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167119228824117248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8736, "type": "Place", "normalized_text": "Vila"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Puig"}, {"start": 285, "end": 285, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "'"}, {"start": 289, "end": 293, "probability": 0.5126, "type": "Place", "normalized_text": "Valls"}, {"start": 297, "end": 301, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PauKokura", "id": "272521839"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "diariobalear_es", "id": "2359793041"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "Consell_Eivissa", "id": "126357203"}]}, "author_id": "4827531375", "created_at": "2019-08-29T16:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119707318751232"], "in_reply_to_user_id": "272521839", "text": "@PauKokura @diariobalear_es Al otro, antes habr\u00eda que tener las infraestructuras necesarias en Vila para que no sea misi\u00f3n suicida ir en bici por dentro del casco urbano.\nAparte, no estar\u00eda mal que el @Consell_Eivissa tomara en cuenta la propuesta de @CsSantaEularia de conectar Puig d'en Valls y Jes\u00fas (1/2)", "lang": "es", "id": "1167119707318751232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "50786300", "created_at": "2019-08-29T16:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119543078178816"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167119543078178816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "Cholo"}]}, "author_id": "195499085", "created_at": "2019-08-29T16:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119473192656898"], "text": "El pobre Cholo est\u00e1 que se suicida.", "lang": "es", "id": "1167119473192656898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167117533100617729"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/r9nvl7YfaH", "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/1167117533100617729", "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Jhulia"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "Louis_Tomlinson", "id": "84279963"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 146, "tag": "KillMyMind"}]}, "author_id": "1000470956731707392", "created_at": "2019-08-29T16:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119442347790336"], "text": "Aqui \u00e9 a m\u00e3e da Jhulia, minha filha se encontra morta na cozinha ap\u00f3s ter um infarte\n@Louis_Tomlinson voc\u00ea matou minha filha\n.\n.\n.\nVEM #KillMyMind !!!!!! https://t.co/r9nvl7YfaH", "lang": "pt", "id": "1167119442347790336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1156012069524791296", "created_at": "2019-08-29T16:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119386727108608"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167119386727108608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167118944139976712"}], "author_id": "223314488", "created_at": "2019-08-29T16:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119366955163648"], "in_reply_to_user_id": "223314488", "text": "el pensamiento suicida va m\u00e1s all\u00e1 de querer hacer un \"show\", al final de cuentas, a nadie vas a \"retener\" dici\u00e9ndole \"me quiero morir\", nadie quiere eso en su vida, a un inestable, a un depresivo... Lo q la gente busca es paz y armon\u00eda...", "lang": "es", "id": "1167119366955163648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1120696837881704449", "created_at": "2019-08-29T16:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119287774920704"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167119287774920704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167063739683811328"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-29T16:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119268548419585"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1167119268548419585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "935067314671816704", "created_at": "2019-08-29T16:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119259497107456"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167119259497107456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093661114544134"}], "author_id": "764825023169306626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119235371413507"], "text": "RT @Arquerohockey: @cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1167119235371413507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167112043595517953"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/VfIbvM9H5V", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardoberzoini/status/1167112043595517953", "display_url": "twitter.com/ricardoberzoin\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "69752477", "created_at": "2019-08-29T16:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119202668470273"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/VfIbvM9H5V", "lang": "pt", "id": "1167119202668470273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167112173639725057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "332382421", "created_at": "2019-08-29T16:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119117549264896"], "in_reply_to_user_id": "9612112", "text": "@omelete Que bom, seria uma vergonha aparecer naquele filme que faz esquadr\u00e3o suicida ser digno de oscar", "lang": "pt", "id": "1167119117549264896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "77797526", "created_at": "2019-08-29T16:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118930651090946"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167118930651090946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "726907396904390656", "created_at": "2019-08-29T16:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118847100559360"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118847100559360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "709533393541799936", "created_at": "2019-08-29T16:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118634147336194"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118634147336194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167114715446882305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "101442768", "created_at": "2019-08-29T16:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118604606812162"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "text": "@RenovaMidia Vai dizer que a culpa \u00e9 do Bolsonaro que cancelou os radares?! 823Km/h?! Era suicida!", "lang": "pt", "id": "1167118604606812162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "718565122315325440", "created_at": "2019-08-29T16:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118563972386816"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118563972386816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "2779051285", "created_at": "2019-08-29T16:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118533916053504"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167118533916053504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "149620299", "created_at": "2019-08-29T16:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118495223562241"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118495223562241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "54760408", "created_at": "2019-08-29T16:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118480505737216"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118480505737216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 256, "probability": 0.5343, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "Gabrielhbcs", "id": "604914519"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "lvidalleao", "id": "861962925770235904"}]}, "author_id": "1134331370237505536", "created_at": "2019-08-29T16:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118472628846592"], "text": "Dia 2:\n@Gabrielhbcs matou @BotGavin831 quebrando as pernas e deixando morrer\n@BotWayne406 matou @BotWax544 com um ferimento na car\u00f3tida\n@BotApolo942 matou @BotAdresteia584 traindo a parceria secreta\n@lvidalleao matou @BotLoki936 quando se encontraram no rio", "lang": "pt", "id": "1167118472628846592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}]}, "author_id": "155434786", "created_at": "2019-08-29T16:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118434653605888"], "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1167118434653605888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1086758551526215682", "created_at": "2019-08-29T16:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118414751703040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118414751703040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2981708818", "created_at": "2019-08-29T16:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118376721928192"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118376721928192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2347492722", "created_at": "2019-08-29T16:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118318484017153"], "text": "pela primeira vez assisti esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o achei bom nem ruim mas conseguiu me entreter e prender minha concentra\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1167118318484017153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1104014549626376194", "created_at": "2019-08-29T16:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118291753717760"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118291753717760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157346944097894400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "DiabloGuardian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierVelasc0", "id": "530874491"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "DiabloGuardian"}]}, "author_id": "1332371000", "created_at": "2019-08-29T16:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118187466506240"], "in_reply_to_user_id": "1332371000", "text": "@XavierVelasc0 Yo no sirvo para suicida, me gana la curiosidad. Siempre quiero vivir el d\u00eda siguiente, si es posible desde hoy #DiabloGuardian", "lang": "es", "id": "1167118187466506240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167111093229170688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6297, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "beako_bia", "id": "3261299327"}]}, "author_id": "1054328810882195456", "created_at": "2019-08-29T16:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118185688117248"], "text": "RT @beako_bia: Querida DC,\n\nEspero muito que voc\u00ea n\u00e3o esteja mais na linha de fazer um trailer que n\u00e3o corresponde ao filme, porque bosta m\u2026", "lang": "pt", "id": "1167118185688117248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1086325607494049800", "created_at": "2019-08-29T16:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118144785342464"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118144785342464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2867926095", "created_at": "2019-08-29T16:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118137734643713"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167118137734643713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166898277687672832"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}]}, "author_id": "1024378053408038912", "created_at": "2019-08-29T16:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118037314613250"], "text": "RT @BigNotoryous: a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "lang": "pt", "id": "1167118037314613250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "172507947", "created_at": "2019-08-29T16:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117970725900289"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167117970725900289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1329955111", "created_at": "2019-08-29T16:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117655209336832"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167117655209336832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "111967313", "created_at": "2019-08-29T16:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117650864091141"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167117650864091141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}]}, "author_id": "350321754", "created_at": "2019-08-29T16:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117625375318017"], "text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026", "lang": "es", "id": "1167117625375318017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3252816281", "created_at": "2019-08-29T16:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117624783908864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167117624783908864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167116968274604032"}], "author_id": "405626436", "created_at": "2019-08-29T16:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117599920021511"], "in_reply_to_user_id": "405626436", "text": "Cresci em uma fam\u00edlia onde eu perdi 2 tios pra viol\u00eancia, uma o crime matou e o outro a pol\u00edcia. \u00c9 foda, todo mundo se desdobrar (principalmente minhas tias) pra quem ningu\u00e9m sucumba ao crime ou as drogas, pra ter que ouvir li\u00e7\u00e3o de moral falando que \u00e9 f\u00e1cil vencer, n\u00e3o \u00e9", "lang": "pt", "id": "1167117599920021511"}, {"author_id": "997092447992926211", "created_at": "2019-08-29T16:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117506034708480"], "text": "Garota p\u00e1lida de coturno, piercing e com pensamento suicida\n\nEu: \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude33\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude33\ud83d\ude2e\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", "lang": "pt", "id": "1167117506034708480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1152297978004168704", "created_at": "2019-08-29T16:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117372945309696"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167117372945309696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "28092875", "created_at": "2019-08-29T16:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117364908965888"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167117364908965888"}, {"author_id": "207359947", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117343086039040"], "text": "ACEPTO EL RETO suicida @nomesecuestres", "lang": "es", "id": "1167117343086039040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4849926131", "created_at": "2019-08-29T16:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117281144508416"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167117281144508416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "1113679425265131520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117238354219013"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167117238354219013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "975207033808015360", "created_at": "2019-08-29T16:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117198243983360"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167117198243983360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "134460106", "created_at": "2019-08-29T16:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117139767177218"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167117139767177218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167115835447664640"}], "author_id": "57721098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fazitos", "id": "862431830"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117051518959617"], "in_reply_to_user_id": "862431830", "text": "@Fazitos @CSilvaPry @carapanarana se esse cara a\u00ed que matou duas pessoas e fugiu pelado sem ser incomodado pela pol\u00edcia fosse negro, eu arrisco que ele sequer teria conseguido correr, em primeiro lugar. Que dir\u00e1 ter um julgamento justo", "lang": "pt", "id": "1167117051518959617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "976614229850640386", "created_at": "2019-08-29T16:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117050902396929"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167117050902396929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2733728055", "created_at": "2019-08-29T16:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117028903346176"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167117028903346176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "60208215", "created_at": "2019-08-29T16:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116963845296128"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116963845296128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "442937831", "created_at": "2019-08-29T16:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116949836443648"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116949836443648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "700901163235942400", "created_at": "2019-08-29T16:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116946552365058"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116946552365058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7701, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "2554006893", "created_at": "2019-08-29T16:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116874716520449"], "text": "Voc\u00ea n\u00e3o aceitou seu filho em nome de Deus, Deus que sempre disse sobre amar ao pr\u00f3ximo. Ele que se faz um bom pai, voc\u00ea n\u00e3o aceitou seu filho.\n\n Seu filho se matou pela falta do seu afeto, Deus amava seu filho, voc\u00ea que n\u00e3o. \n N\u00e3o questiona o por que agora, a culpa \u00e9 toda sua.", "lang": "pt", "id": "1167116874716520449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167100685537742848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3284, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-29T16:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116864859836421"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG oye viuda del delincuente suicida AG... todos queremos q se divida a los corruptos de los honestos... y en este caso los delincuentes mal llamados pol\u00edticos asi como tu @JorgeDCG", "lang": "es", "id": "1167116864859836421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "487112637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116863106617345"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167116863106617345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2839255860", "created_at": "2019-08-29T16:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116812376530945"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116812376530945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1080995763130372096", "created_at": "2019-08-29T16:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116782970101760"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116782970101760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1096053332622434309", "created_at": "2019-08-29T16:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116629815070723"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167116629815070723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166914383169150976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "staymarvel", "id": "1097674967880220672"}]}, "author_id": "1124691339189395456", "created_at": "2019-08-29T16:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116610714460160"], "text": "RT @staymarvel: dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn\u2026", "lang": "pt", "id": "1167116610714460160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167100685537742848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 259, "end": 275, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-29T16:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116583166197762"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Ya te botaron de Trujillo que es tu casa pol\u00edtica. Atr\u00e9vete a caminar por las calles como ciudadano de a pie y ver\u00e1s que el pueblo ya se cans\u00f3 de la corrupci\u00f3n.\nM\u00e1s a\u00fan en la casa del pueblo ya no los soportan, de eso se encarg\u00f3 el Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "id": "1167116583166197762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167047229263233025"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/7rjBxBOSz2", "expanded_url": "https://twitter.com/Andras1002/status/1167116429239472130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7rjBxBOSz2", "media_key": "3_1167116404232982535"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Soboneria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-08-29T16:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116429239472130"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "text": "@MilagrosLeivaG Soboneria es la tuya con el cobarde suicida y todos sus compinches naranjas, de periodista no tienes nada... https://t.co/7rjBxBOSz2", "lang": "es", "id": "1167116429239472130"}, {"author_id": "814291296", "created_at": "2019-08-29T16:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116350210433025"], "text": "Entiendo caleta la cr\u00edtica que se le hace a la gente que habla hue\u00e1s de la gente que se suicida/ tiene problemas mentales/ adicciones pero tambi\u00e9n es entendible que la gente se aleje de la gente as\u00ed? Como que no podis esperar que la gente se quede en tu vida a pesar de todo", "lang": "es", "id": "1167116350210433025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1129830202526359553", "created_at": "2019-08-29T16:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116306233139201"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116306233139201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "127626096", "created_at": "2019-08-29T16:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116279397933056"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116279397933056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2886408365", "created_at": "2019-08-29T16:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116273190412289"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116273190412289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "451159037", "created_at": "2019-08-29T16:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116243435970560"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116243435970560"}, {"author_id": "1134331370237505536", "created_at": "2019-08-29T16:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116236985176064"], "text": "come\u00e7a a corrida, alguns se escondem, outros tentam a sorte na cornucopia, sangue rola logo no in\u00edcio\n@BotGavin831 matou @BotDazen439 com a ponta de uma flecha", "lang": "pt", "id": "1167116236985176064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "969968729940545536", "created_at": "2019-08-29T16:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116226621005825"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116226621005825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2250815844", "created_at": "2019-08-29T16:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116191132987392"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116191132987392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4334407367", "created_at": "2019-08-29T16:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116163828113408"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116163828113408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "778993704048664576", "created_at": "2019-08-29T16:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116107032989697"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116107032989697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZeMicfCc0A", "expanded_url": "https://apps.apple.com/app/livros-em-portugues/id571930730", "display_url": "apps.apple.com/app/livros-em-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Clarice Lispector"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.8771, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "AppStore"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "Livro"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "USA"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "iTunes"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "AppStore"}]}, "author_id": "730438170224005121", "created_at": "2019-08-29T16:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116100238229506"], "text": "Suicida. \u201cEu escrevo como se fosse salvar a vida de algu\u00e9m. Provavelmente a minha pr\u00f3pria vida.\u201d \u2013 Clarice Lispector https://t.co/ZeMicfCc0A #Livro #USA #iTunes #AppStore", "lang": "pt", "id": "1167116100238229506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "346718742", "created_at": "2019-08-29T16:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116084425691137"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116084425691137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "857320824646365184", "created_at": "2019-08-29T16:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116071792533504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167116071792533504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "700822539522732032", "created_at": "2019-08-29T16:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115807962386439"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115807962386439"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167027271649189894"}], "author_id": "1089244047103979521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GDarmanin", "id": "209825928"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Economie_Gouv", "id": "93644596"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "gouvernementFR", "id": "951480480"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "dgfip_officiel", "id": "962532618"}, {"start": 58, "end": 64, "username": "medef", "id": "15969561"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115806783791106"], "in_reply_to_user_id": "209825928", "text": "@GDarmanin @Economie_Gouv @gouvernementFR @dgfip_officiel @medef J'aimerais un courage  fort pour lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s, pour une r\u00e9elle justice fiscale et l'abandon des ni he's du code des imp\u00f4ts. Que Macron ne se couche pas devant Trump, en petit matou. Et une derni\u00e8re, le d\u00e9mission de votre gouvernement et le renoncement au pouvoir.", "lang": "fr", "id": "1167115806783791106"}, {"author_id": "1073445572428861440", "created_at": "2019-08-29T16:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115768020000768"], "text": "\u201cEla se matou pra fazer gra\u00e7a, s\u00f3 pra deixar os outros sofrendo\u201d\n\u201cPura palha\u00e7ada, falta de uma co\u00e7a\u201d\nPalavras de uma psic\u00f3loga \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1167115768020000768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "author_id": "794548665872486400", "created_at": "2019-08-29T16:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115646326509580"], "text": "aten\u00e7\u00e3o pessoas que assistem sherlock!!!!!!! pq o moriarty se matou?", "lang": "pt", "id": "1167115646326509580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167099144529465344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.5341, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}]}, "author_id": "1146213487951171586", "created_at": "2019-08-29T16:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115641456857088"], "in_reply_to_user_id": "2804949532", "text": "@GFiuza_Oficial Se os citados por ele juntarem tudo que roubaram d\u00e1 uns 5% do que o Lula roubou. E uns 3% de pessoas que ele matou nas filas do SUS, pela viol\u00eancia incentivada pela esquerda, apoio a regimes sanguin\u00e1rios como Cuba e Venezuela. Enfim, esses s\u00e3o aprendizes.", "lang": "pt", "id": "1167115641456857088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2836797897", "created_at": "2019-08-29T16:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115610146377728"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115610146377728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "380497906", "created_at": "2019-08-29T16:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115473596616707"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115473596616707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2920808427", "created_at": "2019-08-29T16:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115446094635009"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115446094635009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "399114199", "created_at": "2019-08-29T16:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115322341679104"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115322341679104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2451084311", "created_at": "2019-08-29T16:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115311008686082"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115311008686082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "84636021", "created_at": "2019-08-29T16:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115287122067457"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115287122067457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "819745646085279744", "created_at": "2019-08-29T16:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115191181598720"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115191181598720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "934784834727305216", "created_at": "2019-08-29T16:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115132675272705"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115132675272705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "206466602", "created_at": "2019-08-29T16:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115069722963968"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115069722963968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "23844388", "created_at": "2019-08-29T16:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115049296637952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167115049296637952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166868133698781185"}], "author_id": "980458434641440768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bellamoura18", "id": "721335952094949378"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115047224651776"], "in_reply_to_user_id": "721335952094949378", "text": "@bellamoura18 Insuper\u00e1vel.\nEncarnou tanto o personagem que pirou e se matou.", "lang": "pt", "id": "1167115047224651776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167114537021136896"}], "author_id": "2323269584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasCorvalan14", "id": "1530478159996542976"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115030510362629"], "in_reply_to_user_id": "2655279013", "text": "@lucascorvalan14 Jajajajajajajajajaja cada uno se suicida como quiere no", "lang": "es", "id": "1167115030510362629"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1003772949592145920", "created_at": "2019-08-29T16:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114957344915456"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167114957344915456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1033064608196714496", "created_at": "2019-08-29T16:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114928764985346"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167114928764985346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1880481854", "created_at": "2019-08-29T16:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114894543663105"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167114894543663105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "Antip\u00e1tico"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.3223, "type": "Place", "normalized_text": "CT"}]}, "author_id": "72368337", "created_at": "2019-08-29T16:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114801534971905"], "text": "NOTA OFICIAL: Cheirador de P\u00f3: \"Palmeiras se tornou um time antip\u00e1tico\"\n\n1- Antip\u00e1tico mas paga os conta em dia.\n\n2- Antip\u00e1tico mas n\u00e3o deve marmita.\n\n3- Antip\u00e1tico mas n\u00e3o tem est\u00e1dio financiado com dinheiro p\u00fablico e de corrup\u00e7\u00e3o.\n\n4 - Antip\u00e1tico mas n\u00e3o matou crian\u00e7as no CT.", "lang": "pt", "id": "1167114801534971905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1025195897783758849", "created_at": "2019-08-29T16:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114792173232133"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167114792173232133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "50456603", "created_at": "2019-08-29T16:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114786452180992"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167114786452180992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "120515795", "created_at": "2019-08-29T16:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114668218945541"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167114668218945541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 127, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Hitchens"}]}, "author_id": "624279413", "created_at": "2019-08-29T16:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114617757347840"], "text": "A religi\u00e3o n\u00e3o se sustenta mesmo, s\u00f3 amadores, em busca de valida\u00e7\u00e3o fidedigna. Como disse bem o meu mentor Christopher Hitchens, envenena tudo, mal do s\u00e9culo, c\u00e2ncer. Antes de abra\u00e7ar e acolher um, j\u00e1 matou 10 mil.", "lang": "pt", "id": "1167114617757347840"}, {"author_id": "1007108106", "created_at": "2019-08-29T16:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114577764597760"], "text": "ojo no me hago la suicida, hablo de cuando sea vieja o cuando de verdad me importe morir", "lang": "es", "id": "1167114577764597760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1661068429", "created_at": "2019-08-29T16:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114534970187776"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167114534970187776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "1027167772592226304", "created_at": "2019-08-29T16:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114465420222464"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167114465420222464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167033676770762752"}], "author_id": "25763868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aderbalmatias", "id": "425193642"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "bobdaslabaredas", "id": "1643678185"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114426639691779"], "in_reply_to_user_id": "425193642", "text": "@aderbalmatias @Dontcryarrombs @bobdaslabaredas Temos um ataque a liberdade da crian\u00e7a no primeiro caso. Portanto crime.\n\nQuanto ao com\u00e9rcio de \u00f3rg\u00e3os... N\u00e3o tenho restri\u00e7\u00e3o se foi VOLUNTARIO. Se algu\u00e9m matou para pegar o \u00f3rg\u00e3o, \u00f3bvio que houve crime.\n\n\u00c9 t\u00e3o \u00f3bvio....", "lang": "pt", "id": "1167114426639691779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1021486001729036289", "created_at": "2019-08-29T16:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114420323069952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167114420323069952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "229906904", "created_at": "2019-08-29T16:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114296276467713"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167114296276467713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "761337593262780418", "created_at": "2019-08-29T16:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114196682760193"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167114196682760193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/yqgBnKDLWA", "expanded_url": "https://retenews24.net/ragazzina-pubblica-una-foto-sui-social-ma-non-riceve-like-15enne-si-suicida-uid-3/", "display_url": "retenews24.net/ragazzina-pubb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://retenews24.net/ragazzina-pubblica-una-foto-sui-social-ma-non-riceve-like-15enne-si-suicida-uid-3/"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "Twitter", "id": "783214"}, {"start": 219, "end": 234, "username": "poliziadistato", "id": "20423071"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "telefonoazzurro", "id": "87648878"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sistema"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "like"}, {"start": 16, "end": 23, "tag": "killer"}, {"start": 24, "end": 34, "tag": "micidiale"}, {"start": 36, "end": 52, "tag": "autodistruttivi"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "abolizione"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "tragedie"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "mondo"}, {"start": 170, "end": 178, "tag": "giovani"}, {"start": 179, "end": 191, "tag": "vulnerabili"}, {"start": 192, "end": 197, "tag": "Vite"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "famiglie"}, {"start": 208, "end": 217, "tag": "spezzate"}]}, "geo": {"place_id": "a9b33fdac0c8ba93"}, "author_id": "304598010", "created_at": "2019-08-29T16:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114192815579137"], "text": "#Sistema #like  #killer #micidiale  #autodistruttivi. \nMi auguro che azienda @Twitter prenda in considerazione\n#abolizione.\nTroppe #tragedie nel #mondo, a farne le spese #giovani #vulnerabili #Vite #famiglie #spezzate .@poliziadistato\n@telefonoazzurro https://t.co/yqgBnKDLWA", "lang": "it", "id": "1167114192815579137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167108991236882433"}], "author_id": "974484458958131205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "grasmello", "id": "845071116448284673"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114186457047042"], "in_reply_to_user_id": "845071116448284673", "text": "@grasmello @flashguier Boa tarde, seus pensamentos suicida me assustam", "lang": "pt", "id": "1167114186457047042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2722001387", "created_at": "2019-08-29T16:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114161593167873"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167114161593167873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1952292607", "created_at": "2019-08-29T16:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114012666081280"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167114012666081280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "473202616", "created_at": "2019-08-29T16:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113989475766274"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167113989475766274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "707366068", "created_at": "2019-08-29T16:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113987202441216"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113987202441216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "363142834", "created_at": "2019-08-29T16:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113957406117896"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113957406117896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "45341182", "created_at": "2019-08-29T16:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113880906149889"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113880906149889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "325040113", "created_at": "2019-08-29T16:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113849226563584"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113849226563584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Jane"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}]}, "author_id": "1108520236918157312", "created_at": "2019-08-29T16:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113843551739904"], "text": "Jane morreu na segunda-feira, ela se matou\nMike era seu pai, embora tenha sido morto por um homem\nCujo nome era Jason, ele precisava de dinheiro\nUm policial atirou nele e jogou-o no lixo", "lang": "pt", "id": "1167113843551739904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "788861330505818112", "created_at": "2019-08-29T16:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113834848501760"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113834848501760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "173203583", "created_at": "2019-08-29T16:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113792054091777"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113792054091777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167069389717430274"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KGYt1Pi4Ry", "expanded_url": "http://bit.ly/2zvP9WU", "display_url": "bit.ly/2zvP9WU"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/plvjDk3ZHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1167069389717430274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plvjDk3ZHc", "media_key": "3_1167068997956907009"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "author_id": "88161504", "created_at": "2019-08-29T16:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113740082384902"], "text": "RT @Radio_Formula: #\u00daltimaHora: Mujer se suicida en v\u00edas del metro Doctores\n\nhttps://t.co/KGYt1Pi4Ry\u2b05\u2b05 https://t.co/plvjDk3ZHc", "lang": "es", "id": "1167113740082384902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1122831813917986818", "created_at": "2019-08-29T16:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113718989283339"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113718989283339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166259098641416194"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Per_Energia", "id": "2356964292"}]}, "author_id": "133031413", "created_at": "2019-08-29T16:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113697795465216"], "in_reply_to_user_id": "2356964292", "text": "@Per_Energia Europa se suicida", "lang": "es", "id": "1167113697795465216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1056139682864603136", "created_at": "2019-08-29T16:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113636164317184"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167113636164317184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "1044368841973878784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113589498568705"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167113589498568705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "217477018", "created_at": "2019-08-29T16:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113463904256001"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113463904256001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "940365846010060806", "created_at": "2019-08-29T16:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113458476867594"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113458476867594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "786250890948771840", "created_at": "2019-08-29T16:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113456270663682"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113456270663682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1023007449496936448", "created_at": "2019-08-29T16:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113454601330690"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167113454601330690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "62512580", "created_at": "2019-08-29T16:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113454056087553"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113454056087553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "17157346", "created_at": "2019-08-29T16:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113414478630914"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167113414478630914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166885639222153216"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8fZ6YG62cj", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1166885639222153216", "display_url": "twitter.com/greysanatombei\u2026"}]}, "author_id": "618539650", "created_at": "2019-08-29T16:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113380613763072"], "text": "\u201cvoc\u00ea est\u00e1 dentro de mim. \u00e9 como se fosse uma doen\u00e7a\u201d PQ GREYS MATOU O MELHOR CASAL DA S\u00c9RIE \ud83d\ude22 https://t.co/8fZ6YG62cj", "lang": "pt", "id": "1167113380613763072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "724736701785096193", "created_at": "2019-08-29T16:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113304348733442"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113304348733442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gnqyqMYZPK", "expanded_url": "https://guiadafarmacia.com.br/depressao-e-suicidio-uma-pessoa-se-suicida-no-brasil-a-cada-46-minutos/", "display_url": "guiadafarmacia.com.br/depressao-e-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2869831491", "created_at": "2019-08-29T16:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113268353294337"], "text": "Uma pessoa se suicida no Brasil a cada 46 minutos https://t.co/gnqyqMYZPK", "lang": "pt", "id": "1167113268353294337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1442373013", "created_at": "2019-08-29T16:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113199277301760"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113199277301760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "740006256497266688", "created_at": "2019-08-29T16:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113086186209280"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167113086186209280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2724765752", "created_at": "2019-08-29T16:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167113039419777024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167113039419777024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2833801329", "created_at": "2019-08-29T16:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112998814670849"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112998814670849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "97531085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112967663562754"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167112967663562754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1044294182188257282", "created_at": "2019-08-29T16:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112960541700096"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167112960541700096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1917327902", "created_at": "2019-08-29T16:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112958239023104"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167112958239023104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5167, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1166400050341273606", "created_at": "2019-08-29T16:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112944775303169"], "text": "Aka suicida como el a.k.a de moda entre la mayoria de raperos de mierda de espa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1167112944775303169"}, {"author_id": "1880315197", "created_at": "2019-08-29T16:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112936562855936"], "text": "A veces se me pasa por la cabeza no salir en una semana a ning\u00fan lado para gastarme toda la plata en ropa pero despu\u00e9s me acuerdo que estando solo y encerrado me convierto en un suicida y se me pasa", "lang": "es", "id": "1167112936562855936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "134550946", "created_at": "2019-08-29T16:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112871320444929"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112871320444929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "951893928080494595", "created_at": "2019-08-29T16:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112833286512640"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112833286512640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1010853027346026496", "created_at": "2019-08-29T16:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112774184579074"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112774184579074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "962012995592187904", "created_at": "2019-08-29T16:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112770074152960"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112770074152960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167072598490046464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "author_id": "1166913475509202944", "created_at": "2019-08-29T16:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112705297264641"], "in_reply_to_user_id": "65444625", "text": "@diarioeldeber El presupuesto del Escuadron Suicida fue de $175 millones", "lang": "es", "id": "1167112705297264641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "1056689847853826048", "created_at": "2019-08-29T16:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112659776483331"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167112659776483331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "2839807197", "created_at": "2019-08-29T16:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112631947276288"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167112631947276288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "911419523202469888", "created_at": "2019-08-29T16:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112558521847811"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112558521847811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2965953911", "created_at": "2019-08-29T16:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112533829984256"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112533829984256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052664464650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5581, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManualdosGames_", "id": "883021357046476800"}]}, "author_id": "3048406462", "created_at": "2019-08-29T16:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112531791503360"], "in_reply_to_user_id": "883021357046476800", "text": "@ManualdosGames_ diretor disse q n seria baseado em nenhuma obra, mas tem deniro como apresentador e numa fase suicida  da carreira, e  o coringa indo se apresentar num programa ao vivo... isso \u00e9 cavaleiros das trevas puro!", "lang": "pt", "id": "1167112531791503360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1144844138506047488", "created_at": "2019-08-29T16:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112461717266432"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112461717266432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "65372301", "created_at": "2019-08-29T16:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112411893121024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112411893121024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "60615233", "created_at": "2019-08-29T16:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112405257601025"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112405257601025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1153318866782760962", "created_at": "2019-08-29T16:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112358386425856"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112358386425856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167112010502479872"}], "author_id": "3025788502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "B0nbonchocolat", "id": "1137698291968139266"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112317861015552"], "in_reply_to_user_id": "1073922575514906624", "text": "@B0NBONCHOCOLAT MANO o pessoal nao sabia nem o basicasso\nvaleu a pena tudo que a gente se matou de estudar ano passado pq eu me lembro de TUDO e mais um pouco... f\u00edsica=tudo pra mim", "lang": "pt", "id": "1167112317861015552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1113501512494350336", "created_at": "2019-08-29T16:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112256850710528"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167112256850710528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "3084907797", "created_at": "2019-08-29T16:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112255063957505"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167112255063957505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2aCm0RUw8r", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/nacional/joven-se-suicida-al-interior-de-su-domicilio", "display_url": "laguna.telediario.mx/nacional/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "TDLaguna"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TDLaguna"}]}, "author_id": "302265180", "created_at": "2019-08-29T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112171932868609"], "text": "#TDLaguna Joven se suicida al interior de su domicilio \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/2aCm0RUw8r", "lang": "es", "id": "1167112171932868609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "108639943", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112163800092673"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167112163800092673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "1058790168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112124495204352"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167112124495204352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "808530146307305472", "created_at": "2019-08-29T16:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112045944299520"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167112045944299520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "724876071863209985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112032505749504"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167112032505749504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1412770196", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111967909339137"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167111967909339137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "author_id": "607212738", "created_at": "2019-08-29T16:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111937626398720"], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "lang": "es", "id": "1167111937626398720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1242295046", "created_at": "2019-08-29T16:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111936854679552"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111936854679552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "784211802381049858", "created_at": "2019-08-29T16:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111919133745153"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111919133745153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3359564079", "created_at": "2019-08-29T16:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111914960445440"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111914960445440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "author_id": "4876503083", "created_at": "2019-08-29T16:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111806097264641"], "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "id": "1167111806097264641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "1135320887987724289", "created_at": "2019-08-29T16:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111778494558208"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167111778494558208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "497293887", "created_at": "2019-08-29T16:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111718570512384"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167111718570512384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4091416282", "created_at": "2019-08-29T16:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111644939530240"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111644939530240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "1027967265491312640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111603503996928"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167111603503996928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "author_id": "2320370329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111572478554112"], "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "lang": "es", "id": "1167111572478554112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1066790037612826625", "created_at": "2019-08-29T16:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111537686982661"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167111537686982661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "64423415", "created_at": "2019-08-29T16:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111502626770944"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111502626770944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3312066243", "created_at": "2019-08-29T16:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111501817307137"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111501817307137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "1142192547193864192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111495211192320"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167111495211192320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "755620988092608514", "created_at": "2019-08-29T16:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111392006168582"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111392006168582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1067934899926171648", "created_at": "2019-08-29T16:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111355540938758"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111355540938758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "2418645150", "created_at": "2019-08-29T16:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111335441838083"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167111335441838083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "satan"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "736187068603326464", "created_at": "2019-08-29T16:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111326151454720"], "text": "anjo ca\u00eddo\nsuicida\nmonstro herege\nsodomita\nservo de satan\nsabe a verdade\ndescobriu que deus\nn\u00e3o tem bondade", "lang": "pt", "id": "1167111326151454720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2502827824", "created_at": "2019-08-29T16:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111321764212737"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111321764212737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "415068017", "created_at": "2019-08-29T16:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111302373941248"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111302373941248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1103481038641205249", "created_at": "2019-08-29T16:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111271008919552"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167111271008919552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "826527973272608769", "created_at": "2019-08-29T16:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111132433321984"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111132433321984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.7239, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.7738, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "3261299327", "created_at": "2019-08-29T16:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111093229170688"], "text": "Querida DC,\n\nEspero muito que voc\u00ea n\u00e3o esteja mais na linha de fazer um trailer que n\u00e3o corresponde ao filme, porque bosta mesmo j\u00e1 basta Esquadr\u00e3o Suicida e Superman vs Batman juntos.\n\nAtenciosamente,\nAlgu\u00e9m que s\u00f3 gosta da DC quando ela faz desenho animado", "lang": "pt", "id": "1167111093229170688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "50754739", "created_at": "2019-08-29T16:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111082084843520"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167111082084843520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PxglgvIAxH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7218, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "author_id": "3043407334", "created_at": "2019-08-29T16:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111045909028867"], "text": "eu fico c medo de filme da dc com trailer mto hypado devido a traumas de esquadrao suicida https://t.co/PxglgvIAxH", "lang": "pt", "id": "1167111045909028867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167045036313391109"}], "author_id": "337162718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "marirothersx", "id": "1072856646198665221"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111004397981696"], "in_reply_to_user_id": "338032326", "text": "@AndreOliveira60 @marirothersx O comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo, inclusive os pr\u00f3prios comunistas\ud83d\ude02\n\nA esquerda \u00e9 igual uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa, qualquer que se meta a peitar suas doutrinas leva chumbo", "lang": "pt", "id": "1167111004397981696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166896287641419776"}], "author_id": "3298691837", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "celegalleguillo", "id": "231332481"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110997695500288"], "in_reply_to_user_id": "231332481", "text": "@celegalleguillo Suicida", "lang": "en", "id": "1167110997695500288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "736269030659657728", "created_at": "2019-08-29T16:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110963746750464"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167110963746750464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "62338337", "created_at": "2019-08-29T16:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110936605450242"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167110936605450242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1334167621", "created_at": "2019-08-29T16:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110880624095233"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167110880624095233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "265020026", "created_at": "2019-08-29T16:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110765909880834"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167110765909880834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167110383246688262"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Evan Chandler"}]}, "author_id": "2388267722", "created_at": "2019-08-29T16:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110760637632512"], "in_reply_to_user_id": "2388267722", "text": "Evan Chandler se suicida tiempo despu\u00e9s. Raro.\nSiempre fue gente que se colg\u00f3 de su extra\u00f1a (para el mundo, para todxs, normativamente, culturalmente fue extra\u00f1a lo admito) relaci\u00f3n con los ni\u00f1os.\nPorque confiaba en que el futuro estaba all\u00ed. Y porque \u00e9l no tuvo infancia.", "lang": "es", "id": "1167110760637632512"}, {"author_id": "1030247994417995776", "created_at": "2019-08-29T16:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110753465307136"], "text": "Quando eu to com sono eu come\u00e7o a ficar depressivo, nn do tipo suicida ou algo assim mas eu fico baixo astral pra caraio", "lang": "pt", "id": "1167110753465307136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1011385420427546624", "created_at": "2019-08-29T16:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110690055888896"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167110690055888896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "315933650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110660855095296"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167110660855095296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "885725559023685632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110631247568897"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167110631247568897"}, {"author_id": "718346647", "created_at": "2019-08-29T16:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110520383705088"], "text": "Sar\u00f2 sempre caro ai miei amici che, quando li invito al cinemino arci per vedere un film di autore polacco morto suicida giovanissimo, declinano sempre gentilmente l'offerta invece di mandarmi affanculo.", "lang": "it", "id": "1167110520383705088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ubddglNyEf", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielSuarez008/status/1167110493653393410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubddglNyEf", "media_key": "3_1167110463496347649"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ubddglNyEf", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielSuarez008/status/1167110493653393410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubddglNyEf", "media_key": "3_1167110468944707584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}]}, "author_id": "1158663316685897729", "created_at": "2019-08-29T16:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110493653393410"], "text": "Gato se suicida por mucho bulling en las redes sociales. https://t.co/ubddglNyEf", "lang": "es", "id": "1167110493653393410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "184623083", "created_at": "2019-08-29T16:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110471373262848"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167110471373262848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "287799602", "created_at": "2019-08-29T16:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110446232547330"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167110446232547330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "1299413904", "created_at": "2019-08-29T16:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110433389592576"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167110433389592576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "1050779080243732480", "created_at": "2019-08-29T16:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110405803663361"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167110405803663361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "author_id": "987282574870540288", "created_at": "2019-08-29T16:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110352624128000"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "id": "1167110352624128000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1033556507445612547"}], "author_id": "945163171031060481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "7linhasumbanda", "id": "2281461692"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110165298130944"], "text": "RT @7linhasumbanda: Deu uma briga no morro\nUma gota de sangue\nUm pedido de socorro\nMas assustado eu fiquei\nQuando eu vi a navalha brigar co\u2026", "lang": "pt", "id": "1167110165298130944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "797169914", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "lang": "pt", "id": "1167110155684732928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "981388493732622336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110145962364929"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167110145962364929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166766331221499905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.6848, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "60880280", "created_at": "2019-08-29T16:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110107265679362"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics @Janiane_ \u00c9 o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida de novo, ao inv\u00e9s de tentar fazer o grupo acontecer como um todo, foca em uma figura mais famosa e tenta gerar buzz em cima. Amo a Harley, mas a Warner precisa parar de vender uma figura e tentar vender o filme como um todo.", "lang": "pt", "id": "1167110107265679362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "163620081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110090819850242"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167110090819850242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "3357199539", "created_at": "2019-08-29T16:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110079046438912"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167110079046438912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167095851354861569"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NUo1CurzDS", "expanded_url": "https://twitter.com/Moony_1960/status/1167095851354861569", "display_url": "twitter.com/Moony_1960/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Sirius"}]}, "author_id": "1067699941043249152", "created_at": "2019-08-29T16:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110050743246848"], "text": "Y yo preocupado por ti. Luego es Sirius el suicida. Yo es que no me lo explico.\n\n-Neg\u00f3 varias veces con la cabeza-.\n\nBien, bien. Ech\u00e1ndote de menos, cari\u00f1o. https://t.co/NUo1CurzDS", "lang": "es", "id": "1167110050743246848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "278247221", "created_at": "2019-08-29T16:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110031101313025"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167110031101313025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1056057725111676928", "created_at": "2019-08-29T16:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109958531461121"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167109958531461121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "710551932985864192", "created_at": "2019-08-29T16:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109810661339136"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167109810661339136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1128160485730344960", "created_at": "2019-08-29T16:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109765488676864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109765488676864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "716426972", "created_at": "2019-08-29T16:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109726150246400"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109726150246400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3901460116", "created_at": "2019-08-29T16:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109647557386240"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109647557386240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "945732644293300224", "created_at": "2019-08-29T16:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109617874296834"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109617874296834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166848812780064775"}], "author_id": "1727373871", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosueGarciagm", "id": "967437574733291520"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109513406799872"], "in_reply_to_user_id": "967437574733291520", "text": "@JosueGarciagm Primer tweet no suicida omg", "lang": "it", "id": "1167109513406799872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1646378928", "created_at": "2019-08-29T16:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109504833642496"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109504833642496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "435279275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109476471754752"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167109476471754752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "874435486420488192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109436856578049"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167109436856578049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "870680868", "created_at": "2019-08-29T16:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109431454253056"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109431454253056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "58062081", "created_at": "2019-08-29T16:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109375384784900"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167109375384784900"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "93293676", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109355864387585"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1167109355864387585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "950795488701435905", "created_at": "2019-08-29T16:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109335744471052"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109335744471052"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167100685537742848"}], "author_id": "954878653640466432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109323614576641"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG No te acuerdas del cobarde suicida de tu jefe que dividio a los peruanos en ciudadanos de primera y segunda clase?!", "lang": "es", "id": "1167109323614576641"}, {"author_id": "378857736", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "id": "1167109308313735169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3392486572", "created_at": "2019-08-29T16:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109245252329478"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109245252329478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/FOEtI0djd1", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1008032726996398081", "created_at": "2019-08-29T16:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109213761495044"], "text": "Que n\u00e3o seja uma decep\u00e7\u00e3o como foi Esquadr\u00e3o Suicida...q realmente seja o filme q apareceu no trailer...por favor https://t.co/FOEtI0djd1", "lang": "pt", "id": "1167109213761495044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1005397106", "created_at": "2019-08-29T16:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109199567970307"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109199567970307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1144973374046777345", "created_at": "2019-08-29T16:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109193305919488"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167109193305919488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3391530563", "created_at": "2019-08-29T16:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109143544651778"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109143544651778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "2347616688", "created_at": "2019-08-29T16:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109136200417280"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167109136200417280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2877229449", "created_at": "2019-08-29T16:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109131653849089"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109131653849089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4062594112", "created_at": "2019-08-29T16:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109051408404480"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167109051408404480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "983828055587217408", "created_at": "2019-08-29T16:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109032651436032"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167109032651436032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "800484073361653760", "created_at": "2019-08-29T16:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108944759857158"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108944759857158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "922980374581477376", "created_at": "2019-08-29T16:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108944218734592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108944218734592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1139671656", "created_at": "2019-08-29T16:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108941370843141"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167108941370843141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "750874510094721024", "created_at": "2019-08-29T16:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108939047145472"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108939047145472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1944371276", "created_at": "2019-08-29T16:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108831891087361"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108831891087361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "486070989", "created_at": "2019-08-29T16:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108768741691393"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108768741691393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1067942261244272642", "created_at": "2019-08-29T16:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108753918976000"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108753918976000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "375925039", "created_at": "2019-08-29T16:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108727499083776"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108727499083776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "979212345200316416", "created_at": "2019-08-29T16:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108692799557633"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108692799557633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "56080140", "created_at": "2019-08-29T16:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108656510451718"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108656510451718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1039317756590673927", "created_at": "2019-08-29T16:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108654228750338"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167108654228750338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "815667582300749825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108614437429248"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167108614437429248"}, {"author_id": "3457649961", "created_at": "2019-08-29T16:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108588143353856"], "text": "13:35 de quinta-feira\nE eu ouvindo perereca suicida no trampo", "lang": "pt", "id": "1167108588143353856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1493444102", "created_at": "2019-08-29T16:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108515758034945"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108515758034945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "223706980", "created_at": "2019-08-29T16:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108380722421761"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108380722421761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167107360260808705"}], "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "author_id": "822480229193154562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolaMelloni", "id": "139681650"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108314146250752"], "in_reply_to_user_id": "822480229193154562", "text": "@NicolaMelloni @Comunardo O durante il caos o anche dopo (a meno ci sia qualcuno di cos\u00ec suicida da volere fare politiche recessive persino durante). Quindi chi \u00e8 contrario dovrebbe avere un paio di anni per organizzarsi.", "lang": "it", "id": "1167108314146250752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "146963987", "created_at": "2019-08-29T16:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108278591078400"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108278591078400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/3wPLN5vJlQ", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kV8vXK", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kV8vXK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187353503828"}]}, "author_id": "1550746860", "created_at": "2019-08-29T16:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108265177751558"], "text": "girl-who-loves-l: we got a new dildo https://t.co/3wPLN5vJlQ", "lang": "en", "id": "1167108265177751558"}, {"author_id": "918598867079311361", "created_at": "2019-08-29T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108246622093312"], "text": "Podemos recontar los votos y los porcentajes una y otra vez. En la pol\u00edtica nada es permanente y menos en plena campa\u00f1a electoral. No vaya a ser que todo se transforme una profec\u00eda suicida.", "lang": "es", "id": "1167108246622093312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167106688157200385"}], "author_id": "88069032", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 13, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108154326441984"], "in_reply_to_user_id": "36257555", "text": "@jogmenon @g1 Feminicidio se encaixa nesse caso? Pois ele n\u00e3o matou ela apenas pelo fato de ser mulher, e sim pelo sentimento de posse que ficou, acho que seria um crime passional nesse caso. \n\n(d\u00favida genu\u00edna)", "lang": "pt", "id": "1167108154326441984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "954785296561987585", "created_at": "2019-08-29T16:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108153844129792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167108153844129792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "774682688133406722", "created_at": "2019-08-29T16:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107988806651906"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107988806651906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1041302709905764352", "created_at": "2019-08-29T16:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107976857079809"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167107976857079809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167082801352646656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "KIM KATAPIROKA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "492562997", "created_at": "2019-08-29T16:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107913745346561"], "in_reply_to_user_id": "4896510833", "text": "@Poder360 @kimpkat @BolsonaroSP O KIM KATAPIROKA EST\u00c1 EM MISS\u00c3O SUICIDA.", "lang": "pt", "id": "1167107913745346561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/cnZwMjbxN7", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/opinion/editorial/ataque-suicida-justicia.html", "display_url": "elpais.com.uy/opinion/editor\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 66, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "author_id": "777174132", "created_at": "2019-08-29T16:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107909290995712"], "text": "Ataque suicida a la justicia https://t.co/cnZwMjbxN7 v\u00eda @elpaisuy", "lang": "es", "id": "1167107909290995712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167107781150879744"}], "author_id": "1109782898721333248", "created_at": "2019-08-29T16:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107884263641090"], "in_reply_to_user_id": "866921596744867840", "text": "@Sandesdepudim Provavelmente matou se. Eu faria o mesmo", "lang": "pt", "id": "1167107884263641090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/CfxZW1PkC5", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kV8nYJ", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kV8nYJ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187353471123"}]}, "author_id": "1550746860", "created_at": "2019-08-29T16:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107813363109889"], "text": "a\u2013z\u2013u\u2013l: Normalicen rechazar una invitaci\u00f3n con \u00abno quiero salir, tengo hueva de vivir hoy, d\u00e9jame dormir bye\u00bb sin que se ofendan. https://t.co/CfxZW1PkC5", "lang": "es", "id": "1167107813363109889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2296167683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107785919737857"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167107785919737857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167107227423051776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8444, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7241, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "romulobanner", "id": "2336773823"}]}, "author_id": "3319345935", "created_at": "2019-08-29T16:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107749697720321"], "in_reply_to_user_id": "184226736", "text": "@matheusmigle @romulobanner Concordo que a Marvel tem de ousar mais. Acho que daqui para frente eles devem arriscar. Mas ainda assim, prefiro mil vezes ver um filme pipoca gen\u00e9rico da Marvel do que um esquadr\u00e3o suicida.\nAGORA VEM TRABALHAR QUE ERA PARA TODO VIR CEDO E S\u00d3 VEIO EU!", "lang": "pt", "id": "1167107749697720321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1934291148", "created_at": "2019-08-29T16:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107685248098305"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107685248098305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "566615740", "created_at": "2019-08-29T16:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107662796021761"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107662796021761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "832291440256499713", "created_at": "2019-08-29T16:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107513059348480"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167107513059348480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2896043398", "created_at": "2019-08-29T16:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107483913064449"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107483913064449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "403492777", "created_at": "2019-08-29T16:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107444218236928"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107444218236928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3225439175", "created_at": "2019-08-29T16:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107381471391745"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107381471391745"}, {"author_id": "981163561832431616", "created_at": "2019-08-29T16:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107350311952384"], "text": "virgem suicida.", "lang": "pt", "id": "1167107350311952384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093661114544134"}], "author_id": "434473116", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107284620759046"], "text": "RT @Arquerohockey: @cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1167107284620759046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "107506182", "created_at": "2019-08-29T16:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107275640705024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107275640705024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "540189557", "created_at": "2019-08-29T16:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107188835397634"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167107188835397634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "433548522", "created_at": "2019-08-29T16:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107151120220160"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167107151120220160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "75228159", "created_at": "2019-08-29T16:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107011860946944"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167107011860946944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "39589400", "created_at": "2019-08-29T16:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106973164331010"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106973164331010"}, {"author_id": "3047855955", "created_at": "2019-08-29T16:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106949256814592"], "text": "se par\u00f3 media estaci\u00f3n de lomas porque hab\u00eda un perro en las v\u00edas un pelado casi se suicida para salvarlo ahora es mi heroEEEEEEE", "lang": "es", "id": "1167106949256814592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "554923944", "created_at": "2019-08-29T16:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106889894813698"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106889894813698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "709810109422166016", "created_at": "2019-08-29T16:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106873411145730"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106873411145730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "91002323", "created_at": "2019-08-29T16:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106860400480258"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106860400480258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2380731968", "created_at": "2019-08-29T16:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106857418317826"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106857418317826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}]}, "author_id": "72416687", "created_at": "2019-08-29T16:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106834441879552"], "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "id": "1167106834441879552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "34252360", "created_at": "2019-08-29T16:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106819480854528"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167106819480854528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "859480189964869633", "created_at": "2019-08-29T16:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106734126706688"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106734126706688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "87285153", "created_at": "2019-08-29T16:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106711745945600"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106711745945600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2280841777", "created_at": "2019-08-29T16:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106656100134913"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106656100134913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3092658778", "created_at": "2019-08-29T16:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106647770238976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106647770238976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166941956037128192"}], "author_id": "389076701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freud_77", "id": "40242521"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "m5spd"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "salvini"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106633350225921"], "text": "RT @freud_77: Dopo l'accordo tra #m5spd, #salvini, resosi conto dell'errore suicida, ha riposto il rosario e ha preso la corda.", "lang": "it", "id": "1167106633350225921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4637331393", "created_at": "2019-08-29T16:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106614010232832"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106614010232832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "102832867", "created_at": "2019-08-29T16:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106591444934658"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "id": "1167106591444934658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "760557686", "created_at": "2019-08-29T16:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106557676576769"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167106557676576769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1064649973311131649", "created_at": "2019-08-29T16:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106534352052224"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106534352052224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pzogeHLPiE", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}, "author_id": "28972419", "created_at": "2019-08-29T16:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106514546515968"], "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/pzogeHLPiE", "lang": "pt", "id": "1167106514546515968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1073636420147920896", "created_at": "2019-08-29T16:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106493440827392"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106493440827392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167104883952103424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diarioonline", "id": "60722362"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "author_id": "73688487", "created_at": "2019-08-29T16:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106472402128897"], "in_reply_to_user_id": "60722362", "text": "@diarioonline Enquanto isso nos grupos de whatsapp pipoca mensagens falando de envolvimento do @RodrigoMaia com corrup\u00e7\u00e3o.\nEste governo \u00e9 suicida...", "lang": "pt", "id": "1167106472402128897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/HWwaVZB9cG", "expanded_url": "https://www.luminariastv.com/se-suicida-exintegrante-de-la-orquesta-de-wilfrido-vargas/", "display_url": "luminariastv.com/se-suicida-exi\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}]}, "author_id": "2535372780", "created_at": "2019-08-29T16:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106426994593792"], "text": "Se suicida exintegrante de la orquesta de Wilfrido Vargas - https://t.co/HWwaVZB9cG", "lang": "es", "id": "1167106426994593792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "938136041730592771", "created_at": "2019-08-29T16:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106357872484352"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106357872484352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080502882394113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luciouberdan", "id": "13352222"}]}, "author_id": "371312704", "created_at": "2019-08-29T16:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106231967846400"], "text": "RT @luciouberdan: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida;\u2026", "lang": "pt", "id": "1167106231967846400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "974888220", "created_at": "2019-08-29T16:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106218860666880"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106218860666880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "935191858548011009", "created_at": "2019-08-29T16:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106213886251008"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106213886251008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "179765145", "created_at": "2019-08-29T16:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106034093236224"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106034093236224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3044237770", "created_at": "2019-08-29T16:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106033266954242"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106033266954242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2876944384", "created_at": "2019-08-29T16:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167106019547373568"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167106019547373568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "890359312429797377", "created_at": "2019-08-29T16:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105971530993664"], "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 ontem e amei??", "lang": "pt", "id": "1167105971530993664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "2651570951", "created_at": "2019-08-29T16:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105944993619969"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167105944993619969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "2432634228", "created_at": "2019-08-29T16:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105890664755206"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167105890664755206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1052932605811789825", "created_at": "2019-08-29T16:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105785417125890"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167105785417125890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "174423469", "created_at": "2019-08-29T16:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105613127659526"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167105613127659526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "990232260879273986", "created_at": "2019-08-29T16:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105582769278982"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167105582769278982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167104641559126018"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ylGAMhgKHj", "expanded_url": "https://twitter.com/PossumEveryHour/status/1167104641559126018", "display_url": "twitter.com/PossumEveryHou\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "869568781387014144", "created_at": "2019-08-29T16:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105577778126848"], "text": "Esses bichinhos frequentam minha casa. S\u00e3o comedores de escorpi\u00e3o, apesar de gra\u00e7as a Deus aqui n\u00e3o ter. Uma das minhas cachorras j\u00e1 levou um jato de fedor de um deles, e ficou super sem gra\u00e7a. E infelizmente uma delas (talvez se vingando) j\u00e1 matou um jovem gamb\u00e1 desses https://t.co/ylGAMhgKHj", "lang": "pt", "id": "1167105577778126848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "975762589975236615", "created_at": "2019-08-29T16:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105575609667584"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167105575609667584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "963948513972375552", "created_at": "2019-08-29T16:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105574133280769"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167105574133280769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166662012228767745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ftorodelidia", "id": "4275713926"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}]}, "author_id": "897574259945594880", "created_at": "2019-08-29T16:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105539777748992"], "text": "RT @ftorodelidia: @LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vi\u2026", "lang": "es", "id": "1167105539777748992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "319235882", "created_at": "2019-08-29T16:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105399620886530"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167105399620886530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/HxaRBNZUJM", "expanded_url": "https://twitter.com/nachodt/status/1167104908509798401", "display_url": "twitter.com/nachodt/status\u2026"}]}, "author_id": "3082066600", "created_at": "2019-08-29T16:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105395510382593"], "text": "el hombre es el \u00fanico animal que se tropieza dos veces con la misma piedra y el argentino es el \u00fanico que se suicida cada dos d\u00e9cadas https://t.co/HxaRBNZUJM", "lang": "es", "id": "1167105395510382593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "181361566", "created_at": "2019-08-29T16:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105217235771392"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167105217235771392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "182000700", "created_at": "2019-08-29T16:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105081604526080"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167105081604526080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "129030748", "created_at": "2019-08-29T16:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167105071546609664"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167105071546609664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "1085452477019930624", "created_at": "2019-08-29T16:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104926943731713"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167104926943731713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "230303826", "created_at": "2019-08-29T16:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104903627624448"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167104903627624448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151198335904243713"}], "author_id": "1388445793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanGarary17", "id": "1388445793"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104878990299136"], "text": "RT @JuanGarary17: DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 7 fases: \nAsm\u00e1tica \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida\u2026", "lang": "es", "id": "1167104878990299136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167058197917687809"}], "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Mariale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MariDiazP23", "id": "385079909"}]}, "author_id": "285317871", "created_at": "2019-08-29T16:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104713994756096"], "in_reply_to_user_id": "385079909", "text": "@MariDiazP23 Qu\u00e9 pasa Mariale, amaneciste suicida.", "lang": "es", "id": "1167104713994756096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167047606029234182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}]}, "author_id": "2714573491", "created_at": "2019-08-29T16:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104707501973505"], "text": "RT @mama_biroti_: Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a di\u2026", "lang": "pt", "id": "1167104707501973505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qf2KLVs9GI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC6VxR", "display_url": "dlvr.it/RC6VxR"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7X2nspDnVk", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1167104512835776513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7X2nspDnVk", "media_key": "3_1167104510876999681"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Oriental"}]}, "author_id": "446328030", "created_at": "2019-08-29T15:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104512835776513"], "text": "Joven de 18 a\u00f1os se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en Oriental https://t.co/qf2KLVs9GI https://t.co/7X2nspDnVk", "lang": "es", "id": "1167104512835776513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "51588583", "created_at": "2019-08-29T15:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104487720456197"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167104487720456197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "author_id": "237046165", "created_at": "2019-08-29T15:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104429994184704"], "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "id": "1167104429994184704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "930979548849758208", "created_at": "2019-08-29T15:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104374864318465"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167104374864318465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f4paoit5NP", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "187895398", "created_at": "2019-08-29T15:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104327447658503"], "text": "SEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/f4paoit5NP", "lang": "pt", "id": "1167104327447658503"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "4032705309", "created_at": "2019-08-29T15:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104316907425795"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167104316907425795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1286438575", "created_at": "2019-08-29T15:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104245612589056"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167104245612589056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1086691638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104173369942017"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167104173369942017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "930068627725930497", "created_at": "2019-08-29T15:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104112552534017"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167104112552534017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "701895114826899456", "created_at": "2019-08-29T15:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104094026248194"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167104094026248194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167101573010509826"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mEYgxcPO0z", "expanded_url": "https://twitter.com/TheProdigyDaily/status/1167101573010509826", "display_url": "twitter.com/TheProdigyDail\u2026"}]}, "author_id": "1123463315114557440", "created_at": "2019-08-29T15:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104015735218176"], "text": "y luego este wey se suicida yyyy verga todo est\u00e1 de la chingada en este mundo me caga https://t.co/mEYgxcPO0z", "lang": "es", "id": "1167104015735218176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166900472445329409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "internareal", "id": "846125796867629059"}]}, "author_id": "714642602092527616", "created_at": "2019-08-29T15:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103955861757952"], "text": "RT @internareal: \u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida\u2026", "lang": "pt", "id": "1167103955861757952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "1156256750330421250", "created_at": "2019-08-29T15:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103706707431424"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167103706707431424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "54795002", "created_at": "2019-08-29T15:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103672028975109"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167103672028975109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167103058624618501"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "author_id": "3157871482", "created_at": "2019-08-29T15:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103645822963712"], "in_reply_to_user_id": "1087921470091808769", "text": "@FelipeHFO94 Se o nossa pa\u00eds fosse s\u00e9rio e as leis tamb\u00e9m fosse diferente o flamengo seria punido pelo inc\u00eandio que matou os moleques", "lang": "pt", "id": "1167103645822963712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "187895398", "created_at": "2019-08-29T15:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103601090662400"], "text": "SEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade", "lang": "pt", "id": "1167103601090662400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167040895432065025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "femminaty", "id": "704150967403552769"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "asdmiup", "id": "2340164705"}]}, "author_id": "600556216", "created_at": "2019-08-29T15:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103506907586560"], "in_reply_to_user_id": "998714556527599616", "text": "@abrilamnesia @femminaty @asdmiup Son cifras arrogadas por estudios de doctores q trabajan en eso. La gran mayor\u00eda de ni\u00f1os con disforia supera la misma con la pubertad, de ah\u00ed que en Italia ya est\u00e9n buscando prohibir los bloqueadores de pubertad. A parte de todo incrementan la ideaci\u00f3n suicida. Ignoras demasiado", "lang": "es", "id": "1167103506907586560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "3161190321", "created_at": "2019-08-29T15:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103437152165888"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167103437152165888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "361836159", "created_at": "2019-08-29T15:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103383641251841"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167103383641251841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1092182888525778946", "created_at": "2019-08-29T15:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103365601300481"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167103365601300481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167102215535939584"}], "author_id": "1015621508348219392", "created_at": "2019-08-29T15:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103345745694720"], "text": "RT @LiviaLimonge: Voc\u00ea sabe como conduzir um paciente com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda? \ud83e\udd14\n\n\ud83c\udf97 Isso e muito mais ser\u00e1 abordado no evento SUICIDIO: UM DESA\u2026", "lang": "pt", "id": "1167103345745694720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "792688816637247488", "created_at": "2019-08-29T15:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103345292713984"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167103345292713984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bxn4GYemjD", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190829/muerto-metro-doctores-hoy-mujer-se-avento-que-paso-ultimas-noticias/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}]}, "author_id": "938323154", "created_at": "2019-08-29T15:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103337805877248"], "text": "\u00daLTIMA HORA: Mujer se suicida en v\u00edas del metro Doctores https://t.co/bxn4GYemjD", "lang": "es", "id": "1167103337805877248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3309905891", "created_at": "2019-08-29T15:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103330373570560"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167103330373570560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "41292564", "created_at": "2019-08-29T15:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103211808968704"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167103211808968704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1020396168541622273", "created_at": "2019-08-29T15:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167103090153205766"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167103090153205766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "877625727646130176", "created_at": "2019-08-29T15:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102992807616513"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167102992807616513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167096752626909185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}]}, "author_id": "857996749998358530", "created_at": "2019-08-29T15:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102964206645248"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "text": "@CarlaZambelli17 Diz isso pro Reitor que se matou.", "lang": "pt", "id": "1167102964206645248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1106743994225172480", "created_at": "2019-08-29T15:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102830966136834"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102830966136834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2903812193", "created_at": "2019-08-29T15:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102787500556289"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102787500556289"}, {"author_id": "1154423060008767489", "created_at": "2019-08-29T15:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102760111747073"], "text": "-Lucy Gordon\u00a0(1980 - 2009)\nSe enforcou \n-Marilyn Monroe (1926 - 1962)\nOverdose de rem\u00e9dio\n-Ruslana Korshunova\u00a0(1987 - 2008)\nPulou de um pr\u00e9dio \n- Alexander McQueen\u00a0(1969 - 2010)\nSe enforcou", "lang": "ht", "id": "1167102760111747073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2905111965", "created_at": "2019-08-29T15:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102723659116546"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102723659116546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "28262544", "created_at": "2019-08-29T15:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102663613452289"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167102663613452289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "169361936", "created_at": "2019-08-29T15:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102582009073665"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102582009073665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166893064444665856"}], "author_id": "127516837", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gvilli", "id": "121890647"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102532889534464"], "in_reply_to_user_id": "121890647", "text": "@gvilli La peor si se dec\u00edrtela ...escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1167102532889534464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "359418755", "created_at": "2019-08-29T15:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102484084678656"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102484084678656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "922557859", "created_at": "2019-08-29T15:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102414664732672"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102414664732672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "62385144", "created_at": "2019-08-29T15:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102409887404032"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102409887404032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}]}, "author_id": "794548665872486400", "created_at": "2019-08-29T15:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102371203354625"], "text": "o moriarty se matou pra obrigar o sherlock a se matar?????? eu amo uma s\u00e9rie", "lang": "pt", "id": "1167102371203354625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3199036618", "created_at": "2019-08-29T15:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102367357124608"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102367357124608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166870472795049984"}], "author_id": "1026933281860866048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alinadurso", "id": "848409566668886016"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102360071692288"], "in_reply_to_user_id": "848409566668886016", "text": "@alinadurso Futura suicida!", "lang": "pt", "id": "1167102360071692288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093661114544134"}], "author_id": "743528677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102272603639811"], "text": "RT @Arquerohockey: @cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1167102272603639811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/x7ZfxaY1IY", "expanded_url": "https://twitter.com/LiviaLimonge/status/1167102215535939584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x7ZfxaY1IY", "media_key": "3_1167102206153252865"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidio"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "saudemental"}, {"start": 215, "end": 223, "tag": "cuidado"}, {"start": 224, "end": 244, "tag": "profissionaldesaude"}]}, "author_id": "744266863866150912", "created_at": "2019-08-29T15:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102215535939584"], "text": "Voc\u00ea sabe como conduzir um paciente com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda? \ud83e\udd14\n\n\ud83c\udf97 Isso e muito mais ser\u00e1 abordado no evento SUICIDIO: UM DESAFIO NO COTIDIANO \ud83c\udf97\n\n\ud83d\udcab Mas, por enquanto, fique por dentro do assunto \n #suicidio #saudemental #cuidado #profissionaldesaude https://t.co/x7ZfxaY1IY", "lang": "pt", "id": "1167102215535939584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1000175088468201473", "created_at": "2019-08-29T15:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102100532281350"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167102100532281350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "38439155", "created_at": "2019-08-29T15:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102095801094146"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167102095801094146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1141821095370211328", "created_at": "2019-08-29T15:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101970152382464"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101970152382464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "243046600", "created_at": "2019-08-29T15:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101957170958336"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167101957170958336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "370786630", "created_at": "2019-08-29T15:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101903739805698"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101903739805698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "353885764", "created_at": "2019-08-29T15:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101784793538561"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101784793538561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166889188219863042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Bonde das maravilhas"}]}, "author_id": "920353676006428673", "created_at": "2019-08-29T15:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101773414375426"], "text": "RT @Annacar58553647: \u00c9 verdade que voc\u00ea dan\u00e7ava \"Bonde das maravilhas\" e ainda lan\u00e7ava o quadradinho de 8? Que na verdade nunca foi de\u2026 \u2014 S\u2026", "lang": "pt", "id": "1167101773414375426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167097619249844224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Esquad\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_iisamunhoz", "id": "1073240219611209728"}]}, "author_id": "1160689808622129153", "created_at": "2019-08-29T15:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101757211783168"], "in_reply_to_user_id": "1073240219611209728", "text": "@_iisamunhoz ver Esquad\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1167101757211783168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080502882394113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luciouberdan", "id": "13352222"}]}, "author_id": "1049304645741555712", "created_at": "2019-08-29T15:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101712190070784"], "text": "RT @luciouberdan: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida;\u2026", "lang": "pt", "id": "1167101712190070784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "889998245673537536", "created_at": "2019-08-29T15:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101567180431361"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101567180431361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2883609827", "created_at": "2019-08-29T15:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101533449854976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101533449854976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "727280896299114496", "created_at": "2019-08-29T15:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101477212626946"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101477212626946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1025745856111235073", "created_at": "2019-08-29T15:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101407926923264"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167101407926923264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1577781068", "created_at": "2019-08-29T15:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101398728814592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101398728814592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}]}, "author_id": "48877695", "created_at": "2019-08-29T15:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101309771821057"], "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1167101309771821057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "61965283", "created_at": "2019-08-29T15:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101299940352001"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101299940352001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "872599767372750850", "created_at": "2019-08-29T15:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101265874210816"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167101265874210816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}]}, "author_id": "229068321", "created_at": "2019-08-29T15:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101252947329024"], "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1167101252947329024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167035024035762176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "Fefa"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafinho"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "FORAHELMMANS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fefavaz", "id": "52122599"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Thiago_InterRed", "id": "92202944"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 134, "tag": "FORAHELMMANS"}]}, "author_id": "916006190785679360", "created_at": "2019-08-29T15:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101242142855172"], "in_reply_to_user_id": "52122599", "text": "@Fefavaz @Thiago_InterRed Fefa,  Sarrafinho \u00f1 tem NENHUMA culpa no lance.\n\nOdair foi suicida!\n\nN\u00c3O HAVIA QQ COBERTURA! \n\n#FORAHELMMANS", "lang": "pt", "id": "1167101242142855172"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167047606029234182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}]}, "author_id": "804740060293775360", "created_at": "2019-08-29T15:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101095669379072"], "text": "RT @mama_biroti_: Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a di\u2026", "lang": "pt", "id": "1167101095669379072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "author_id": "2573039330", "created_at": "2019-08-29T15:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101049116811270"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "id": "1167101049116811270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "22735093", "created_at": "2019-08-29T15:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101016904470533"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167101016904470533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167025449849036800"}], "author_id": "1069700300213313537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "teresaglezzz", "id": "3317524859"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100752894091264"], "text": "RT @teresaglezzz: Me voy a suicida y voy a buscar amigas nuevas en el infierno que las de ahora se han enchochao y ya no me sirven como put\u2026", "lang": "es", "id": "1167100752894091264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.3743, "type": "Organization", "normalized_text": "HORROROSO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6692, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.7611, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico-PR"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.8222, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do BR"}]}, "author_id": "23795573", "created_at": "2019-08-29T15:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100725589151746"], "text": "Flamengo \u00e9 o mesmo que perdeu de 2 x 0 para o HORROROSO Emelec e se matou para igualar em casa, que fazia um jogo bem fraco at\u00e9 os 30 do segundo tempo com o Inter no Rio e aqui no momento que foi apertado a zaga vazou... que empatou os 2 jogos com Atl\u00e9tico-PR e caiu na Copa do BR", "lang": "pt", "id": "1167100725589151746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "author_id": "1575603678", "created_at": "2019-08-29T15:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100710925799424"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167100710925799424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166953178904088576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danidelarosa", "id": "107803142"}]}, "author_id": "602278545", "created_at": "2019-08-29T15:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100710850351106"], "text": "RT @danidelarosa: La maniobra suicida de Salvini traicionando a su propio gobierno, la mejor definici\u00f3n pol\u00edtica de lo que es \"salir el tir\u2026", "lang": "es", "id": "1167100710850351106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1074382052282302464", "created_at": "2019-08-29T15:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100698586165250"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167100698586165250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1141537223969558528", "created_at": "2019-08-29T15:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100653191217152"], "text": "La expositora extranjera del seminario de prevenci\u00f3n de conducta suicida adolescente en el que me encuentro pidi\u00f3 disculpas por ser tan binaria en su discurso, pero dijo que as\u00ed es en Espa\u00f1a. \u00bfDisculpas?, para nada, as\u00ed deber\u00eda ser siempre.", "lang": "es", "id": "1167100653191217152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "940685968033615873", "created_at": "2019-08-29T15:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100640423829504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167100640423829504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "234021949", "created_at": "2019-08-29T15:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100591467896832"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167100591467896832"}], "includes": {"users": [{"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 232, "tweet_count": 4357, "listed_count": 0}, "id": "1100923124223217674", "verified": false, "username": "luzdeatena", "name": "Lu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "id": "3347283070", "verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 255, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "id": "1410482942", "verified": false, "username": "InimigoPublico_", "name": "Gabriel Pellinson"}, {"location": "R\u00fassia brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1131, "tweet_count": 40487, "listed_count": 0}, "id": "3026623595", "verified": false, "username": "fabrabreu", "name": "Musashi de Tamandar\u00e9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "id": "2836815753", "verified": false, "username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1028, "tweet_count": 36740, "listed_count": 1}, "id": "48042768", "verified": false, "username": "CleberAugusto10", "name": "Cleber Stanganelli \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc"}, {"location": " London-Uk", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 609, "tweet_count": 9720, "listed_count": 5}, "id": "1550746860", "verified": false, "username": "iamvalery16", "name": "\u2665Valery\u2665 BG&AM"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2147, "tweet_count": 309650, "listed_count": 0}, "id": "1039550079915487232", "verified": false, "username": "patchabalgo", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2450, "tweet_count": 14815, "listed_count": 0}, "id": "702125225748668416", "verified": false, "username": "ataunay11", "name": "Allan Galo"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2346, "tweet_count": 9709, "listed_count": 0}, "id": "954770337782288385", "verified": false, "username": "h0pelwss", "name": "ellen"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1730, "tweet_count": 25285, "listed_count": 3}, "id": "1066992524", "verified": false, "username": "artdequinta", "name": "chicona filha da puta orelhuda cabe\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 0, "tweet_count": 25556, "listed_count": 0}, "id": "2873795638", "verified": false, "username": "carlosgspena", "name": "Carlos Geovani"}, {"location": "071 ", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 994, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "id": "876136398566326274", "verified": false, "username": "znaatz", "name": "madame '')"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 3689, "tweet_count": 86305, "listed_count": 40}, "id": "3872706554", "verified": false, "username": "enfasisnoticias", "name": "Noticias \u00c9nfasis"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 575, "tweet_count": 19901, "listed_count": 1}, "id": "196834674", "verified": false, "username": "LuFHP", "name": "socialite falida"}, {"location": "Brazil and Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 5982, "tweet_count": 414806, "listed_count": 85}, "id": "119295989", "verified": false, "username": "Gilcoleman", "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1976, "tweet_count": 68802, "listed_count": 0}, "id": "1039142811185172480", "verified": false, "username": "smariacamel", "name": "smariacamel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 427, "tweet_count": 24246, "listed_count": 0}, "id": "851684418", "verified": false, "username": "fluidoo_", "name": "Fluidoo\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816037, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1329}, "id": "2892290499", "verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 4981, "tweet_count": 408788, "listed_count": 1}, "id": "104779156", "verified": false, "username": "maupessoa", "name": "Maur\u00edcio Pessoa \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Brasil - She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 158, "tweet_count": 114123, "listed_count": 4}, "id": "1015370131063623680", "verified": false, "username": "isaclps", "name": "isadora \u200e"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 61, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}, "id": "363283578", "verified": false, "username": "pqadriel", "name": "adriel"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 687, "tweet_count": 81778, "listed_count": 0}, "id": "948588543504519169", "verified": false, "username": "car113442", "name": "@car11344"}, {"location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "id": "378857736", "verified": false, "username": "AmatistaStone", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25"}, {"location": "Brasil-Belo Horizonte-MG", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 4578, "tweet_count": 53065, "listed_count": 5}, "id": "254624712", "verified": false, "username": "kennersoul", "name": "Poeta Preto"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2673, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}, "id": "1129504358352265216", "verified": false, "username": "r_silvane", "name": "Silvane R. Vel\u00e1zquez"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 3337, "tweet_count": 112188, "listed_count": 8}, "id": "747757777955733504", "verified": false, "username": "leopenaroz", "name": "Leonardo Rossetto"}, {"location": "\ud83c\udf31\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 151, "tweet_count": 8701, "listed_count": 1}, "id": "2892038409", "verified": false, "username": "dramazitta", "name": "juli \ud83d\udc94"}, {"location": "Recife -PE", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1466, "tweet_count": 68954, "listed_count": 0}, "id": "369690758", "verified": false, "username": "didislap", "name": "Diogo Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65891, "listed_count": 0}, "id": "1044270812109451264", "verified": false, "username": "Ironman22700933", "name": "Ironman22700933"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24516, "following_count": 9478, "tweet_count": 66465, "listed_count": 63}, "id": "729468838828490752", "verified": false, "username": "populismo_Atroz", "name": "Liberal, RLM en el Congreso"}, {"location": "\u275d \u275e", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 376, "tweet_count": 6392, "listed_count": 0}, "id": "1552149248", "verified": false, "username": "ariasnotes", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 790, "tweet_count": 39482, "listed_count": 0}, "id": "1070824583878590464", "verified": false, "username": "airotyvyd", "name": "vit\u00f3ria"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 983, "tweet_count": 8065, "listed_count": 0}, "id": "1055626298851233792", "verified": false, "username": "budao_jpc", "name": "Bud\u00e3o Diamba 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83d\udfe1"}, {"location": "Cidade Lunar", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 676, "tweet_count": 58124, "listed_count": 5}, "id": "2818015695", "verified": false, "username": "EyesOnSaturn", "name": "\u0299\u029f\u1d1c\u1d07"}, {"location": "Barreira do Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 5001, "tweet_count": 167702, "listed_count": 4}, "id": "959526874660687872", "verified": false, "username": "AghilasBR", "name": "Farouk Aghilas"}, {"location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 356, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "id": "88919345", "verified": false, "username": "ReginaMamaki05", "name": "regina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 714, "tweet_count": 19040, "listed_count": 0}, "id": "1045148351694557184", "verified": false, "username": "Annajuliacarv19", "name": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f"}, {"location": "Mundo da lua", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 149, "tweet_count": 23563, "listed_count": 0}, "id": "2676618321", "verified": false, "username": "anejackme", "name": "mari lya do bairro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16009, "following_count": 9142, "tweet_count": 150555, "listed_count": 21}, "id": "2565627979", "verified": false, "username": "blythecuth", "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 4253, "tweet_count": 12533, "listed_count": 0}, "id": "69666161", "verified": false, "username": "kakashi10", "name": "Nebuloso Tr\u00f3pico \u00damido \u00e9 #13 e #50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15289, "following_count": 828, "tweet_count": 33614, "listed_count": 28}, "id": "186634432", "verified": false, "username": "AssimFalouLucas", "name": "lucas"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 791, "tweet_count": 7101, "listed_count": 0}, "id": "1055810882", "verified": false, "username": "RaillaJhully", "name": "\u21a9\ufe0f Brahmeira \ud83c\udf7b\ud83c\udf3b\u2640\ufe0f\u2695"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 992, "tweet_count": 23428, "listed_count": 0}, "id": "75659704", "verified": false, "username": "Enosow", "name": "Elias Nosow"}, {"location": "\ud83d\ude31", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 152, "tweet_count": 36711, "listed_count": 3}, "id": "62382175", "verified": false, "username": "SrMoller", "name": "blood, sweat and 13 NESSA PORR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 109, "tweet_count": 2245, "listed_count": 2}, "id": "1047583510754721796", "verified": false, "username": "TVIBrasilOfc", "name": "TVI Brasil"}, {"location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 89, "tweet_count": 6090, "listed_count": 0}, "id": "3172797627", "verified": false, "username": "FranciscoPina18", "name": "Pina"}, {"location": "Chilangopolis. CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 4009, "tweet_count": 42938, "listed_count": 13}, "id": "723410167", "verified": false, "username": "El_Malque", "name": "Malquerido \ud83c\udf43"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14769, "following_count": 13986, "tweet_count": 117901, "listed_count": 6}, "id": "2470326651", "verified": false, "username": "saturndy", "name": "sam \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3697, "tweet_count": 127372, "listed_count": 1}, "id": "2729992692", "verified": false, "username": "Tomarok75", "name": "Tomarok"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 831, "tweet_count": 83006, "listed_count": 21}, "id": "751407654", "verified": false, "username": "lec_amorim", "name": "Luiz Eduardo"}, {"location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 647, "tweet_count": 302411, "listed_count": 27}, "id": "234548729", "verified": false, "username": "alexathaide", "name": "Alex Athaide"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1936, "tweet_count": 35220, "listed_count": 0}, "id": "926003344963002368", "verified": false, "username": "_vncsgoncalves", "name": "viniciusss"}, {"location": "Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 198, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}, "id": "854450504746897408", "verified": false, "username": "Malaguerra99", "name": "Miguel Malaguerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "id": "298195731", "verified": false, "username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 10, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}, "id": "4420319189", "verified": false, "username": "mtsrk_", "name": "\u0618Matheuszada"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 402, "tweet_count": 20579, "listed_count": 2}, "id": "1458799904", "verified": false, "username": "lisanology", "name": "bailarina das palavras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2721, "tweet_count": 74755, "listed_count": 0}, "id": "1042179816974413824", "verified": false, "username": "Lel60444821", "name": "Lel\u00ea Cavalheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 172, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "id": "287776333", "verified": false, "username": "paolatamiso", "name": "paola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 992, "tweet_count": 126629, "listed_count": 30}, "id": "765979700808286208", "verified": false, "username": "guyfawkes2_0", "name": "Guy\u2122\ufe0f"}, {"location": "Las Palmas, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 20, "tweet_count": 206922, "listed_count": 0}, "id": "179871513", "verified": false, "username": "italiadeidolori", "name": "Italia dei Dolori\u2122"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 619, "tweet_count": 4567, "listed_count": 0}, "id": "207641809", "verified": false, "username": "agtshue", "name": "uma simples camponesa"}, {"location": "Arizona, USA", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 359, "tweet_count": 18311, "listed_count": 0}, "id": "1412633594", "verified": false, "username": "thainaschweig", "name": "Barba Negra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 172, "tweet_count": 88909, "listed_count": 7}, "id": "2997881326", "verified": false, "username": "back4thay", "name": "thay"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 133, "tweet_count": 28064, "listed_count": 1}, "id": "223516962", "verified": false, "username": "belceAntitombos", "name": "Romeroteleco"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 194, "tweet_count": 7433, "listed_count": 0}, "id": "914219423036268544", "verified": false, "username": "uew_lesbs", "name": "clarita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3970, "tweet_count": 396580, "listed_count": 9}, "id": "3296059507", "verified": false, "username": "JorgeVictorSoa2", "name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1111, "tweet_count": 158357, "listed_count": 19}, "id": "2428187439", "verified": false, "username": "virtus_vitus", "name": "nada est\u00e1 acontecendo\u2122\ufe0f"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 31, "tweet_count": 13070, "listed_count": 1}, "id": "63781817", "verified": false, "username": "PabloUrielRC", "name": "\u30cf\u30a4\u30bc\u30f3\u30d9\u30eb\u30b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 15750, "listed_count": 1}, "id": "1073317901296390144", "verified": false, "username": "minrinum", "name": "\ud835\udfe2\ud835\udfe7\ud835\udfe8 \ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude36\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2f"}, {"location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 478, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "id": "4001716102", "verified": false, "username": "Raffaelestabies", "name": "Raffaele Scala"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 197, "tweet_count": 101716, "listed_count": 25}, "id": "2377183794", "verified": false, "username": "rosectyler", "name": "carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 636, "tweet_count": 45567, "listed_count": 2}, "id": "2575497405", "verified": false, "username": "mikgua66", "name": "Michele G #iostoconlajuventus \ud83e\udd0d\ud83d\udda4"}, {"location": "Catania, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 376, "tweet_count": 6063, "listed_count": 1}, "id": "1106699353937403905", "verified": false, "username": "IMessia77", "name": "\ud83d\udd25Il Messia77\ud83d\udd25 \u26aa\u26ab\ud83d\udd1d"}, {"location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 572, "tweet_count": 27387, "listed_count": 0}, "id": "399646109", "verified": false, "username": "alinemarinh_", "name": "AliMar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 71, "tweet_count": 4685, "listed_count": 1}, "id": "475021256", "verified": false, "username": "Mulsy_", "name": "Mulsy"}, {"location": "Somewhere in the garden", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 121, "tweet_count": 4357, "listed_count": 0}, "id": "758319128184782848", "verified": false, "username": "22elnumero", "name": "\ud83c\udf83LIRANE\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8224, "following_count": 8035, "tweet_count": 580815, "listed_count": 3}, "id": "67487546", "verified": false, "username": "madrilenha", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 340, "tweet_count": 31910, "listed_count": 4}, "id": "249312905", "verified": false, "username": "NENEQUIL", "name": "SUSANA DOMINGUEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "id": "919845247", "verified": false, "username": "CuadraditoRojo", "name": "Cuadradito"}, {"location": "Natal/RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 694, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}, "id": "1098040372251553792", "verified": false, "username": "regismoreno4", "name": "Regis Moreno"}, {"location": "\uc0ac\ub791\ud558\ub294 \uc81c\ub178\uc2dc", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 185, "tweet_count": 35766, "listed_count": 3}, "id": "3369067024", "verified": false, "username": "momojeno", "name": "vale di geno (.\u25dc\u25e1\u25dd)"}, {"location": "Santa Eul\u00e0ria des Riu, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1593, "tweet_count": 187954, "listed_count": 137}, "id": "4827531375", "verified": false, "username": "CiudadanoJRoig", "name": "Juan Roig (a/en casa) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 4948, "tweet_count": 11347, "listed_count": 46}, "id": "272521839", "verified": false, "username": "PauKokura", "name": "Pau Kokura"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 927, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "id": "50786300", "verified": false, "username": "biabutcher", "name": "Bia Butcher"}, {"location": "Liberio.", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 772, "tweet_count": 297083, "listed_count": 62}, "id": "195499085", "verified": false, "username": "ItsEdwardffs", "name": "CATORCE \ud83c\udfc6"}, {"location": "1994.", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 616, "tweet_count": 21642, "listed_count": 22}, "id": "1000470956731707392", "verified": false, "username": "kingofmyhouis", "name": "lia."}, {"location": "Doncaster", "public_metrics": {"followers_count": 35984525, "following_count": 3464, "tweet_count": 7709, "listed_count": 91420}, "id": "84279963", "verified": true, "username": "Louis_Tomlinson", "name": "Louis Tomlinson"}, {"location": "sertanejo \u2022 marvel \u2022 tv shows", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1477, "tweet_count": 15589, "listed_count": 2}, "id": "1156012069524791296", "verified": false, "username": "miotobarcelos", "name": "anavit"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 6204, "following_count": 838, "tweet_count": 55815, "listed_count": 23}, "id": "223314488", "verified": false, "username": "andre_monita", "name": "andrea r \u2615\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 144, "tweet_count": 13879, "listed_count": 0}, "id": "1120696837881704449", "verified": false, "username": "AroldoOIiveira", "name": "Aroldo Oliveira"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Feywild", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1125, "tweet_count": 22141, "listed_count": 3}, "id": "935067314671816704", "verified": false, "username": "CommitToFloatin", "name": "you will never know a lonely day again \ud83e\udeb7\u2764\ufe0f"}, {"location": "Pcia. Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4545, "tweet_count": 319139, "listed_count": 1}, "id": "764825023169306626", "verified": false, "username": "Marisa_del_63", "name": "Marisa Solari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 121, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "id": "978014015535353856", "verified": false, "username": "Arquerohockey", "name": "Salvadoreando..."}, {"location": "Belo Horizonte / MG", "public_metrics": {"followers_count": 4775, "following_count": 5104, "tweet_count": 202971, "listed_count": 11}, "id": "69752477", "verified": false, "username": "Leabhmg", "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas"}, {"location": "Brasilia, DF ", "public_metrics": {"followers_count": 52509, "following_count": 15256, "tweet_count": 24995, "listed_count": 578}, "id": "46201175", "verified": false, "username": "ricardoberzoini", "name": "RICARDO BERZOINI LULA 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 175, "tweet_count": 14318, "listed_count": 0}, "id": "332382421", "verified": false, "username": "isadoratteodoro", "name": "isa.adora saraiva te.adoro da silva"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 718, "tweet_count": 15620, "listed_count": 1}, "id": "77797526", "verified": false, "username": "jarbassp", "name": "Jarbas Paranhos"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 302, "tweet_count": 23855, "listed_count": 3}, "id": "726907396904390656", "verified": false, "username": "phtoorres", "name": "pauleta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 3627, "tweet_count": 114027, "listed_count": 0}, "id": "709533393541799936", "verified": false, "username": "lanaiheloisa", "name": "helo\u00edsa"}, {"location": "Planeta Terra, Am\u00e9rica Do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 728, "tweet_count": 17874, "listed_count": 0}, "id": "101442768", "verified": false, "username": "3rebos", "name": "Erebos Eter"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174", "verified": false, "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais"}, {"location": "literally hell\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 841, "tweet_count": 32877, "listed_count": 2}, "id": "718565122315325440", "verified": false, "username": "jingotbelts", "name": "\u2087 \u2080 \u2080 \u2089 \u2082 \u2018 angel \u26a5 \ud83d\udea8"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1557, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "id": "2779051285", "verified": false, "username": "ClaudiaSies", "name": "CLAUDIA SIES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 303, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "id": "149620299", "verified": false, "username": "GabrielaLAraujo", "name": "gabi"}, {"location": "Nil\u00f3polis - Baixada Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1446, "tweet_count": 26419, "listed_count": 4}, "id": "54760408", "verified": false, "username": "RennanCantuaria", "name": "Rennan Cantu\u00e1ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1134331370237505536", "verified": false, "username": "BotCriador", "name": "simulador de Jogos Vorazes"}, {"location": "zn rj", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 774, "tweet_count": 16672, "listed_count": 8}, "id": "155434786", "verified": false, "username": "carolinaspenser", "name": "spenser"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1134, "tweet_count": 19375, "listed_count": 30}, "id": "13792862", "verified": false, "username": "oliboni", "name": "Diletante"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 213, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "id": "1086758551526215682", "verified": false, "username": "isanavaarrinho", "name": "livia"}, {"location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1042, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "id": "2981708818", "verified": false, "username": "danikawaii23", "name": "Dani \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6554, "following_count": 5162, "tweet_count": 50769, "listed_count": 90}, "id": "2347492722", "verified": false, "username": "lexiefalcone", "name": "br\u03c5n\u03b1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1942, "tweet_count": 6642, "listed_count": 2}, "id": "1104014549626376194", "verified": false, "username": "hosoleok_", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc9a\ud835\udc8d\u2727"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 53931, "following_count": 92, "tweet_count": 86190, "listed_count": 643}, "id": "1332371000", "verified": false, "username": "MarcaInteligent", "name": "Ramon Calatayud"}, {"location": "\"I hope you never understand\"", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1116, "tweet_count": 16537, "listed_count": 3}, "id": "1054328810882195456", "verified": false, "username": "Maruisalone", "name": "Maru"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 701, "tweet_count": 46701, "listed_count": 0}, "id": "3261299327", "verified": false, "username": "beako_bia", "name": "Beako"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 348, "tweet_count": 4186, "listed_count": 0}, "id": "1086325607494049800", "verified": false, "username": "kanascimentto", "name": "Karine"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 2446, "tweet_count": 68185, "listed_count": 4}, "id": "2867926095", "verified": false, "username": "ocalladrunk", "name": "garota de canela"}, {"location": "enter Roman", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 544, "tweet_count": 7394, "listed_count": 2}, "id": "1024378053408038912", "verified": false, "username": "barbzcaos", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 911, "tweet_count": 24100, "listed_count": 10}, "id": "1085623313081217025", "verified": false, "username": "KiingSleeze", "name": "Amethyst"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 4319, "tweet_count": 43327, "listed_count": 0}, "id": "172507947", "verified": false, "username": "rodrigohorus", "name": "Roderick d'Arc \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 574, "tweet_count": 22406, "listed_count": 1}, "id": "1329955111", "verified": false, "username": "b3ckdemarco", "name": "loreba 13 \ud83d\udea9\ud80c\udd8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 288, "tweet_count": 12679, "listed_count": 0}, "id": "111967313", "verified": false, "username": "sormanyoliveira", "name": "tom garcia"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 331, "tweet_count": 35389, "listed_count": 6}, "id": "350321754", "verified": false, "username": "gio_vannotti", "name": "Gwanni"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "id": "290569991", "verified": false, "username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C."}, {"location": "(a/ela/a) ", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1474, "tweet_count": 35627, "listed_count": 0}, "id": "3252816281", "verified": false, "username": "Iettersjhs", "name": "anao"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 409, "tweet_count": 24506, "listed_count": 0}, "id": "405626436", "verified": false, "username": "Mar_Eloise", "name": "Elo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 88, "tweet_count": 32945, "listed_count": 0}, "id": "997092447992926211", "verified": false, "username": "toalinhas", "name": "-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 297, "tweet_count": 24115, "listed_count": 1}, "id": "1152297978004168704", "verified": false, "username": "ORagnar2", "name": "Deixa o Hans Te Leitar ? \ud83c\udf46\ud83d\udca6\ud83d\udc4c\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 3655, "tweet_count": 74079, "listed_count": 1}, "id": "28092875", "verified": false, "username": "rafael_zagas", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Tlalpan", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 1899, "tweet_count": 22077, "listed_count": 15}, "id": "207359947", "verified": false, "username": "DLimon_", "name": "Daniel Lim\u00f3n"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 106, "tweet_count": 100469, "listed_count": 0}, "id": "4849926131", "verified": false, "username": "Loh_MRodrigues", "name": "L O R R A N A \u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 63, "tweet_count": 3701, "listed_count": 0}, "id": "1113679425265131520", "verified": false, "username": "Gentleman071", "name": "Gentleman07"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1217, "tweet_count": 19048, "listed_count": 0}, "id": "975207033808015360", "verified": false, "username": "ypatetico", "name": "cansado \u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1560, "tweet_count": 558227, "listed_count": 26}, "id": "134460106", "verified": false, "username": "LucianeLazzarin", "name": "Luciane Lazzarin"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1127, "tweet_count": 222484, "listed_count": 54}, "id": "57721098", "verified": false, "username": "drawportes", "name": "Felipe Portes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 15528, "listed_count": 0}, "id": "862431830", "verified": false, "username": "Fazitos", "name": "Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 419, "tweet_count": 13290, "listed_count": 0}, "id": "976614229850640386", "verified": false, "username": "D_araas", "name": "Dara\u2728"}, {"location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1314, "tweet_count": 74425, "listed_count": 1}, "id": "2733728055", "verified": false, "username": "juliaffr", "name": "Celeste 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 760, "tweet_count": 31694, "listed_count": 7}, "id": "60208215", "verified": false, "username": "mcpl13", "name": "Carol Pacheco"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1793, "tweet_count": 35829, "listed_count": 2}, "id": "442937831", "verified": false, "username": "AHazza_Nialler", "name": "clarinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 3281, "tweet_count": 149105, "listed_count": 3}, "id": "700901163235942400", "verified": false, "username": "Laurpedepao", "name": "10/06"}, {"location": "SP, zl", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1300, "tweet_count": 20735, "listed_count": 3}, "id": "2554006893", "verified": false, "username": "dojakell", "name": "kell"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"location": "Lambayeque", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 5001, "tweet_count": 25511, "listed_count": 44}, "id": "487112637", "verified": false, "username": "viajerodedia", "name": "ViajeroEspartanoCyD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 557, "tweet_count": 144197, "listed_count": 5}, "id": "2839255860", "verified": false, "username": "iachan2", "name": "pppp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 262, "tweet_count": 22027, "listed_count": 0}, "id": "1080995763130372096", "verified": false, "username": "eu_zabela", "name": "iza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "id": "1096053332622434309", "verified": false, "username": "Carlos50670336", "name": "Carlos MS"}, {"location": "ela/dela/a", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 368, "tweet_count": 97282, "listed_count": 31}, "id": "1124691339189395456", "verified": false, "username": "sophierocchetti", "name": "mel is writing. \ud83d\udeb3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13539, "following_count": 7311, "tweet_count": 21005, "listed_count": 56}, "id": "1097674967880220672", "verified": false, "username": "staymarvel", "name": "m\u00f4nica \u2297"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620", "verified": false, "username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2013, "tweet_count": 85076, "listed_count": 4}, "id": "814291296", "verified": false, "username": "detectivekoya", "name": "d"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 193, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "id": "1129830202526359553", "verified": false, "username": "jeniffermeschik", "name": "."}, {"location": "1994 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1434, "tweet_count": 230967, "listed_count": 8}, "id": "127626096", "verified": false, "username": "oneofthesecakes", "name": "and"}, {"location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 293, "tweet_count": 52144, "listed_count": 0}, "id": "2886408365", "verified": false, "username": "lorrahazou", "name": "Lo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1544, "tweet_count": 12311, "listed_count": 4}, "id": "451159037", "verified": false, "username": "dangomaligno", "name": "Danguinho"}, {"location": "Varjota, Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1545, "tweet_count": 24967, "listed_count": 0}, "id": "969968729940545536", "verified": false, "username": "SammySom_mp3", "name": "motosammy"}, {"location": "arrascaeta\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 5547, "tweet_count": 132080, "listed_count": 8}, "id": "2250815844", "verified": false, "username": "Thallycrf", "name": "Elisa"}, {"location": "jandirou", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 452, "tweet_count": 5810, "listed_count": 1}, "id": "4334407367", "verified": false, "username": "julichtt", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"location": "Pinhalzinho, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 515, "tweet_count": 25578, "listed_count": 0}, "id": "778993704048664576", "verified": false, "username": "evyy3o", "name": "Evyyyyy \u0950"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 13, "tweet_count": 49515, "listed_count": 0}, "id": "730438170224005121", "verified": false, "username": "Livros_Brasil", "name": "Livros Digitais"}, {"location": "alt\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 357, "tweet_count": 43328, "listed_count": 0}, "id": "346718742", "verified": false, "username": "butchanceler", "name": "elo\u00edsa"}, {"location": "a", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 438, "tweet_count": 52939, "listed_count": 2}, "id": "857320824646365184", "verified": false, "username": "Alonexz_", "name": "jovem atlas\ud83d\udd17orgulho de ser sua namorada giovanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 367, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "id": "700822539522732032", "verified": false, "username": "RodrigoChama", "name": "Rodrigo Chama"}, {"location": "C\u00f4te-d'Or, Bourgogne", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 800, "tweet_count": 22400, "listed_count": 1}, "id": "1089244047103979521", "verified": false, "username": "mpatrick21", "name": "Patrick Tennom"}, {"location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 359854, "following_count": 1091, "tweet_count": 20330, "listed_count": 1810}, "id": "209825928", "verified": true, "username": "GDarmanin", "name": "G\u00e9rald DARMANIN"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2234, "tweet_count": 6957, "listed_count": 0}, "id": "1073445572428861440", "verified": false, "username": "exkg_a", "name": "Carmem L\u00facia Moreira de Souza"}, {"location": "hogwarts, hufflepuff", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1166, "tweet_count": 11792, "listed_count": 3}, "id": "794548665872486400", "verified": false, "username": "fineIightz", "name": "nat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 482, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "id": "1146213487951171586", "verified": false, "username": "Wisdoms70856867", "name": "Wisdomseeker"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1418095, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1743}, "id": "2804949532", "verified": false, "username": "GFiuza_Oficial", "name": "Guilherme Fiuza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 407, "tweet_count": 27221, "listed_count": 1}, "id": "2836797897", "verified": false, "username": "adriennehsn", "name": "adrienne \u2b5013\ud83d\udea9"}, {"location": "any prns 23", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2386, "tweet_count": 111231, "listed_count": 8}, "id": "380497906", "verified": false, "username": "bIasfemme", "name": "nonagesimitis patient zero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1219, "tweet_count": 68850, "listed_count": 0}, "id": "2920808427", "verified": false, "username": "vinir_mos", "name": "Vinir \u00e9 13 | \u262d"}, {"location": "Rio Claro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7063, "following_count": 6991, "tweet_count": 66202, "listed_count": 11}, "id": "399114199", "verified": false, "username": "smalloueh", "name": "p"}, {"location": "ZN", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 407, "tweet_count": 17804, "listed_count": 0}, "id": "2451084311", "verified": false, "username": "biarodr1gues_", "name": "Beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 474, "tweet_count": 22248, "listed_count": 3}, "id": "84636021", "verified": false, "username": "llnrnh", "name": "lola"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 236, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "id": "819745646085279744", "verified": false, "username": "rhysanfeyrx", "name": "mills,\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 483, "tweet_count": 11028, "listed_count": 0}, "id": "934784834727305216", "verified": false, "username": "marqu3x_", "name": "juliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 366, "tweet_count": 27005, "listed_count": 2}, "id": "206466602", "verified": false, "username": "_zizabel", "name": "mente vazia oficina da ansiedade"}, {"location": "Plut\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 491, "tweet_count": 37961, "listed_count": 46}, "id": "23844388", "verified": false, "username": "accioamora", "name": "\u20dd\u20d2\u20e4 wicked DeVil"}, {"location": "Achterhoek", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 267, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "id": "980458434641440768", "verified": false, "username": "LucasGindri", "name": "Vulgaris Magistralis"}, {"location": "san pedro bs.as", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 180, "tweet_count": 7884, "listed_count": 0}, "id": "2323269584", "verified": false, "username": "tomasbecerro15", "name": "Tomi"}, {"location": "Cherveix-Cubas, France", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2515, "tweet_count": 38916, "listed_count": 2}, "id": "1003772949592145920", "verified": false, "username": "demiyag_", "name": "gio \u2661 pride & prejudice"}, {"location": "we cry together", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 3726, "tweet_count": 169725, "listed_count": 48}, "id": "1033064608196714496", "verified": false, "username": "artbyvmin", "name": "sara\u2077"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 4334, "tweet_count": 17116, "listed_count": 1}, "id": "1880481854", "verified": false, "username": "CyssaQueiroz", "name": "Cec\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1062, "tweet_count": 44590, "listed_count": 2}, "id": "72368337", "verified": false, "username": "viniciusdalcin", "name": "VINICIUS DALCIN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 38, "tweet_count": 97613, "listed_count": 0}, "id": "1025195897783758849", "verified": false, "username": "Aracelli_MS", "name": "Aracelli"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 87188, "following_count": 1009, "tweet_count": 159681, "listed_count": 164}, "id": "50456603", "verified": false, "username": "saritacoelho", "name": "Sarita Coelho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1245, "tweet_count": 52308, "listed_count": 131}, "id": "120515795", "verified": false, "username": "Milly_S2_", "name": "M i s h a t a\ud83d\udcda\ud83c\udf31"}, {"location": "Raposa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2015, "tweet_count": 106848, "listed_count": 0}, "id": "624279413", "verified": false, "username": "akaramazovy", "name": "andr\u00e9i \ud83c\udf31"}, {"location": "South", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 268, "tweet_count": 27430, "listed_count": 0}, "id": "1007108106", "verified": false, "username": "awesomeasfuck__", "name": "Majo"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 10808, "following_count": 1199, "tweet_count": 123801, "listed_count": 13}, "id": "1661068429", "verified": false, "username": "nataliarfc", "name": "Nat\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 699, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}, "id": "1027167772592226304", "verified": false, "username": "VicCanneva", "name": "VicCa\ud83d\udc9a"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 847, "tweet_count": 17024, "listed_count": 3}, "id": "25763868", "verified": false, "username": "ClauBraghini", "name": "Claudio Braghini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 128, "tweet_count": 40746, "listed_count": 1}, "id": "1021486001729036289", "verified": false, "username": "paulalisboa_15", "name": "Paula"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 4973, "tweet_count": 158381, "listed_count": 2}, "id": "229906904", "verified": false, "username": "GianeRSilva", "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 175, "tweet_count": 77173, "listed_count": 0}, "id": "761337593262780418", "verified": false, "username": "Rafaeld47154142", "name": "Rafael da silva"}, {"location": "Prato, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 1066, "tweet_count": 380040, "listed_count": 152}, "id": "304598010", "verified": false, "username": "marielSiviglia", "name": "mariellasiviglia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 257, "tweet_count": 4501, "listed_count": 0}, "id": "974484458958131205", "verified": false, "username": "_joaofonseca_", "name": "Jo\u00e3oL"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 141, "tweet_count": 1291, "listed_count": 0}, "id": "845071116448284673", "verified": false, "username": "grasmello", "name": "gra"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 231, "tweet_count": 13252, "listed_count": 0}, "id": "2722001387", "verified": false, "username": "tsukidr", "name": "ana"}, {"location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 641, "tweet_count": 57177, "listed_count": 5}, "id": "1952292607", "verified": false, "username": "xiiuming", "name": "Thu \u2661\u22c6\u02da*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1659, "tweet_count": 67946, "listed_count": 0}, "id": "473202616", "verified": false, "username": "Bellandrade4", "name": "Bela Andrade"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 579, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}, "id": "707366068", "verified": false, "username": "vilarinhoeloi", "name": "elo\u00ed"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 79, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}, "id": "363142834", "verified": false, "username": "poxsizzy", "name": "Isa \ud83e\udd8b"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 161, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "id": "45341182", "verified": false, "username": "ggzza22", "name": "gabz \ud83e\udd91"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 847, "tweet_count": 35582, "listed_count": 4}, "id": "325040113", "verified": false, "username": "shewantsjisoo", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc23\ud835\udc2e \ud83d\udc3f\ufe0f"}, {"location": "Basti\u00e3o Imortal, Noxus", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 579, "tweet_count": 44163, "listed_count": 0}, "id": "1108520236918157312", "verified": false, "username": "clareaste", "name": "outtt"}, {"location": "New Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 695, "tweet_count": 39765, "listed_count": 1}, "id": "788861330505818112", "verified": false, "username": "blackmateus0", "name": "M A T E U S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 451, "tweet_count": 16225, "listed_count": 0}, "id": "173203583", "verified": false, "username": "marinaquinti", "name": "You can only think of Halloween until you die."}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1492, "tweet_count": 49204, "listed_count": 17}, "id": "88161504", "verified": false, "username": "betopuma72", "name": "Beto 14"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 818999, "following_count": 1472, "tweet_count": 442822, "listed_count": 3405}, "id": "148372339", "verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 728, "tweet_count": 21739, "listed_count": 2}, "id": "1122831813917986818", "verified": false, "username": "bbhasse", "name": "beatriz\ud83e\udea9"}, {"location": "Intentando escapar de Tuiter", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 420, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "id": "133031413", "verified": false, "username": "Santorcaz", "name": "Santorcaz"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 30064, "following_count": 1027, "tweet_count": 89735, "listed_count": 678}, "id": "2356964292", "verified": false, "username": "Per_Energia", "name": "El Peri\u00f3dico de la Energ\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1924, "tweet_count": 158983, "listed_count": 2}, "id": "1056139682864603136", "verified": false, "username": "Nascimento_Lide", "name": "Tio Nascimento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 465, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "1044368841973878784", "verified": false, "username": "Miguelb66472069", "name": "Miguelbohorquez"}, {"location": "19", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 298, "tweet_count": 14949, "listed_count": 0}, "id": "217477018", "verified": false, "username": "TalitaYoung", "name": "pensante demais\ud83c\udf3b"}, {"location": "jornalismo- ufrj", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 447, "tweet_count": 35310, "listed_count": 0}, "id": "940365846010060806", "verified": false, "username": "giovsperes", "name": "gio"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1401, "tweet_count": 80158, "listed_count": 0}, "id": "786250890948771840", "verified": false, "username": "piruachique", "name": "lulinda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 527, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "id": "1023007449496936448", "verified": false, "username": "Marcelo38029802", "name": "Marcelo Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 507, "tweet_count": 92008, "listed_count": 41}, "id": "62512580", "verified": false, "username": "giufaria_", "name": "Giulia"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2474, "tweet_count": 81821, "listed_count": 11}, "id": "17157346", "verified": false, "username": "AlexandreVidalR", "name": "AlexandreVidalR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u269c\ufe0f"}, {"location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 417, "tweet_count": 61566, "listed_count": 1}, "id": "618539650", "verified": false, "username": "_taianemello", "name": "tai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164222, "following_count": 2858, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "id": "828634007407583232", "verified": false, "username": "greysanatombei", "name": "grey's anatomy SPOILERS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 261, "tweet_count": 7295, "listed_count": 0}, "id": "724736701785096193", "verified": false, "username": "oguhy", "name": "hugloria"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2072, "tweet_count": 12564, "listed_count": 0}, "id": "2869831491", "verified": false, "username": "Contatodu", "name": "Farmatech"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 116, "tweet_count": 8698, "listed_count": 2}, "id": "1442373013", "verified": false, "username": "marluamp", "name": "gostosas com Lula \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 225, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}, "id": "740006256497266688", "verified": false, "username": "JCesarFG", "name": "Julio C\u00e9sar \ud83e\udd81\ud83d\udc51"}, {"location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886", "verified": true, "username": "GeracaodeValor", "name": "Fl\u00e1vio Augusto"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 252, "tweet_count": 13612, "listed_count": 1}, "id": "2724765752", "verified": false, "username": "Psicadelica_", "name": "ipurpleyou"}, {"location": "Casa de carai", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 633, "tweet_count": 22952, "listed_count": 2}, "id": "2833801329", "verified": false, "username": "Gabiifernandab", "name": "PuroCaos \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"location": "Bucaramanga,Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 143, "tweet_count": 16151, "listed_count": 0}, "id": "97531085", "verified": false, "username": "CamargoNatha", "name": "Nath \u2661"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB ", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1919, "tweet_count": 105389, "listed_count": 0}, "id": "1044294182188257282", "verified": false, "username": "GersonC33316796", "name": "Gerson Bolsonaro Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 981, "tweet_count": 60108, "listed_count": 0}, "id": "1917327902", "verified": false, "username": "henriqbb", "name": "Henrique Lacerda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1166400050341273606", "verified": false, "username": "oregii", "name": "xoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1828, "tweet_count": 11987, "listed_count": 5}, "id": "1880315197", "verified": false, "username": "StarringRole__", "name": "\ud83c\udf27"}, {"location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 330, "tweet_count": 25626, "listed_count": 3}, "id": "134550946", "verified": false, "username": "thaaylg", "name": "Thayn\u00e1 com H e Y com acento no \u00faltimo A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77652, "listed_count": 0}, "id": "951893928080494595", "verified": false, "username": "AleatoriaLucy", "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 771, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "id": "1010853027346026496", "verified": false, "username": "88z_ml", "name": "dose de xelel\u00e9u"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 146, "tweet_count": 46957, "listed_count": 1}, "id": "962012995592187904", "verified": false, "username": "vistractions", "name": "sam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1166913475509202944", "verified": false, "username": "palkachupa", "name": "Movimiento Juvenil Palkachupa"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829649, "following_count": 120, "tweet_count": 313954, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "verified": false, "username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER"}, {"location": "26 \u2022 ele/dele \u2022 BR", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 4982, "tweet_count": 33142, "listed_count": 1}, "id": "1056689847853826048", "verified": false, "username": "ABrazilianMan", "name": "Geraldo Marxmin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "id": "797169914", "verified": false, "username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8"}, {"location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1001, "tweet_count": 151360, "listed_count": 0}, "id": "2839807197", "verified": false, "username": "fasufa_fabiana", "name": "Fabiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #B22"}, {"location": "RJ, ZN", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 480, "tweet_count": 45761, "listed_count": 0}, "id": "911419523202469888", "verified": false, "username": "suellenfreixo", "name": "su #13 \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1469, "tweet_count": 9372, "listed_count": 1}, "id": "2965953911", "verified": false, "username": "flowerverwelkt", "name": "mori \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 2270, "tweet_count": 14108, "listed_count": 19}, "id": "3048406462", "verified": false, "username": "Sasoriyuu", "name": "SnailDragon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6913, "following_count": 267, "tweet_count": 33149, "listed_count": 14}, "id": "883021357046476800", "verified": false, "username": "ManualdosGames_", "name": "Manual dos Games"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 103, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}, "id": "1144844138506047488", "verified": false, "username": "fwernandagarcia", "name": "Fer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 656, "tweet_count": 13898, "listed_count": 0}, "id": "65372301", "verified": false, "username": "leodiazz", "name": "leodiazz"}, {"location": "Submundo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 18374, "listed_count": 1}, "id": "60615233", "verified": false, "username": "stormsh4dow", "name": "tristeza de divertidamente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 369, "tweet_count": 26558, "listed_count": 1}, "id": "1153318866782760962", "verified": false, "username": "poxaalaska", "name": "mary jane \ud83d\udcd6: Segredos de Fam\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1135, "tweet_count": 20171, "listed_count": 1}, "id": "3025788502", "verified": false, "username": "radhdlx", "name": "Helena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 17907, "listed_count": 1}, "id": "1113501512494350336", "verified": false, "username": "Timtio9", "name": "Tim\u00f3tio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 635, "tweet_count": 45434, "listed_count": 1}, "id": "3084907797", "verified": false, "username": "motatoon81", "name": "CarlosMota\ud83d\udd1a\ud83d\udd1c"}, {"location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "public_metrics": {"followers_count": 58699, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}, "id": "302265180", "verified": true, "username": "MMTVLaguna", "name": "Multimedios Laguna"}, {"location": "Guadalajara.", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 2579, "tweet_count": 70834, "listed_count": 7}, "id": "108639943", "verified": false, "username": "LordGdl", "name": ". - L.M.D.D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 450, "tweet_count": 48720, "listed_count": 1}, "id": "1058790168", "verified": false, "username": "Morochobrero", "name": "Vena"}, {"location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 506, "tweet_count": 15529, "listed_count": 1}, "id": "808530146307305472", "verified": false, "username": "sagradaprofana", "name": "Patricia"}, {"location": "Maldivas", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 101, "tweet_count": 33992, "listed_count": 1}, "id": "724876071863209985", "verified": false, "username": "tatianaasofiaa", "name": "Tatiana"}, {"location": "Busto Arsizio", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 197, "tweet_count": 20426, "listed_count": 7}, "id": "1412770196", "verified": false, "username": "albertogaravag1", "name": "alberto garavaglia"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 215, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}, "id": "2985415239", "verified": false, "username": "_iunius", "name": "iunius"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 461, "tweet_count": 15916, "listed_count": 27}, "id": "607212738", "verified": false, "username": "DanielCantale", "name": "Daniel Cantale"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 129009, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}, "id": "781293", "verified": true, "username": "martinvars", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 407, "tweet_count": 20338, "listed_count": 3}, "id": "1242295046", "verified": false, "username": "rafafsss", "name": "where is my mind?\u00bf?"}, {"location": "jor ufsc", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 197, "tweet_count": 4305, "listed_count": 0}, "id": "784211802381049858", "verified": false, "username": "hwsnat", "name": "nat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 216, "tweet_count": 177635, "listed_count": 0}, "id": "3359564079", "verified": false, "username": "itsbabycamilaa", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 102778, "listed_count": 7}, "id": "4876503083", "verified": false, "username": "aysmr63", "name": "aysmr63"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812042, "following_count": 9005, "tweet_count": 81361, "listed_count": 2220}, "id": "307549658", "verified": false, "username": "PoleoRafael", "name": "Rafael Poleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1148, "tweet_count": 123198, "listed_count": 1}, "id": "1135320887987724289", "verified": false, "username": "PassarimAzul", "name": "Passarim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89"}, {"location": "Bahia, ANTIPROHIBITIONIST #SDV", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 3108, "tweet_count": 47587, "listed_count": 19}, "id": "497293887", "verified": false, "username": "ISBIRA", "name": "SOMOS TODOS \u00cdNDIOS #LulaPresindente2023"}, {"location": "Ituverava, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 311, "tweet_count": 5151, "listed_count": 2}, "id": "4091416282", "verified": false, "username": "liviavardasca", "name": "livia"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31249, "following_count": 108, "tweet_count": 3829, "listed_count": 29}, "id": "1027967265491312640", "verified": false, "username": "LaJarochaVZ", "name": "Eli. \ud83d\udc95"}, {"location": "Santa Cruz de Juventino Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 2127, "tweet_count": 6877, "listed_count": 1}, "id": "2320370329", "verified": false, "username": "chrispadillamx", "name": "Jos\u00e9 Christian Padilla Navarro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448", "verified": false, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4197, "tweet_count": 37344, "listed_count": 0}, "id": "1066790037612826625", "verified": false, "username": "FariaGiuliana", "name": "GiulianaFaria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 402, "tweet_count": 27624, "listed_count": 3}, "id": "64423415", "verified": false, "username": "_superafim", "name": "Jess"}, {"location": "$C/MG", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 376, "tweet_count": 92651, "listed_count": 0}, "id": "3312066243", "verified": false, "username": "RayIeger", "name": "rute"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 631, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "id": "1142192547193864192", "verified": false, "username": "Arom758", "name": "Arom Alexander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1444, "tweet_count": 40371, "listed_count": 1}, "id": "755620988092608514", "verified": false, "username": "jeondeberro", "name": "letisgou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 90, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}, "id": "1067934899926171648", "verified": false, "username": "999letrixie", "name": "helena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4591, "following_count": 5040, "tweet_count": 53606, "listed_count": 3}, "id": "2418645150", "verified": false, "username": "Carol_rozz", "name": "Carol \u262e\ufe0f\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4845, "following_count": 2887, "tweet_count": 105705, "listed_count": 18}, "id": "736187068603326464", "verified": false, "username": "fodaseopreton", "name": "carlos"}, {"location": "multifandom ", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 482, "tweet_count": 50101, "listed_count": 3}, "id": "2502827824", "verified": false, "username": "ratosheiku", "name": "felix de cropped"}, {"location": "O Jardim Secreto", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 276, "tweet_count": 15784, "listed_count": 1}, "id": "415068017", "verified": false, "username": "fraflah", "name": "Flavinho"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 882, "tweet_count": 12540, "listed_count": 0}, "id": "1103481038641205249", "verified": false, "username": "AnaLB96716550", "name": "Ana L B \ud83d\udc32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 235, "tweet_count": 9288, "listed_count": 1}, "id": "826527973272608769", "verified": false, "username": "raissa_raissa_", "name": "raissa in\u00e1cia lula dos santos \ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 812, "tweet_count": 13546, "listed_count": 2}, "id": "50754739", "verified": false, "username": "Obsessed_petal", "name": "Danny \ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": " abc do gl\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 801, "tweet_count": 57370, "listed_count": 1}, "id": "3043407334", "verified": false, "username": "daneoborges", "name": "vo te contar um segredo meia noite"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243816, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "id": "91114286", "verified": true, "username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 382, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "id": "337162718", "verified": false, "username": "Giocapimtv", "name": "Geovane Carneiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 337, "tweet_count": 3211, "listed_count": 2}, "id": "3298691837", "verified": false, "username": "ana_swis", "name": "La Mini"}, {"location": "Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1279, "tweet_count": 1783, "listed_count": 2}, "id": "231332481", "verified": false, "username": "celegalleguillo", "name": "Cele Galleguillo \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1782, "tweet_count": 26422, "listed_count": 6}, "id": "736269030659657728", "verified": false, "username": "mrscarsttairs", "name": "naty\ud83d\udcd6"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1246, "tweet_count": 70681, "listed_count": 8}, "id": "62338337", "verified": false, "username": "mvaglio", "name": "Mauricio Vaglio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 357, "tweet_count": 132109, "listed_count": 10}, "id": "1334167621", "verified": false, "username": "helouies", "name": ", - ingresso vendido"}, {"location": "Santa Luzia, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1371, "tweet_count": 255530, "listed_count": 14}, "id": "265020026", "verified": false, "username": "burendoru", "name": "buretuza"}, {"location": "Colonia del Sacramento, UY", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 707, "tweet_count": 8247, "listed_count": 4}, "id": "2388267722", "verified": false, "username": "SoyYoEnzo6", "name": "Enzo Bussi"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1210, "tweet_count": 2449, "listed_count": 0}, "id": "1030247994417995776", "verified": false, "username": "jeanviitor_", "name": "J.V is |lost in translation|"}, {"location": "\u3350 . . . louder\u1d4e\u1d4e than bombs\ud80c\udd39 \u08ea i \u0f18 b\u0337\u031a\u0343\u030c\u0342\u033f\u031b\u0310\u0358\u033c\u0345\u0345\u0355\u0321\u032er\u0335\u035d\u0346\u033d\u035c\u0347\u0345\u031de\u0338\u0309\u0314\u030c\u0352\u0302\u034b\u0342\u033e\u032c\u035c\u032f\u031c\u0330\u033c\u031ca\u0334\u0315\u0346\u035b\u030b\u0333k\u0334\u0314\u034c\u0308\u031a\u030c\u0344\u0357\u0318\u0353\u22b9 \u08ea\u02d6 ", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1892, "tweet_count": 23311, "listed_count": 4}, "id": "1011385420427546624", "verified": false, "username": "vminsexo", "name": "\u22b9 \u08ea\u02d6\u02d9\uabba gabu\u2077 & katsuki \u2b50\ufe0f \ud83d\udea9"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 2216, "tweet_count": 10992, "listed_count": 2}, "id": "315933650", "verified": false, "username": "ingenierocalien", "name": "Javier B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 965, "tweet_count": 15695, "listed_count": 1}, "id": "885725559023685632", "verified": false, "username": "dino_modugno", "name": "Dino Modugno"}, {"location": "Como, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 132, "tweet_count": 16718, "listed_count": 5}, "id": "718346647", "verified": false, "username": "NotGabriLazza", "name": "Labriele Gazzari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 23, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1158663316685897729", "verified": false, "username": "DanielSuarez008", "name": "Juan Daniel Suarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 131, "tweet_count": 101821, "listed_count": 7}, "id": "184623083", "verified": false, "username": "ehokyle", "name": "el mufino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 248, "tweet_count": 12137, "listed_count": 4}, "id": "287799602", "verified": false, "username": "raphael_dutra", "name": "Apenas leio o TT"}, {"location": "Sem rumo", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1338, "tweet_count": 40732, "listed_count": 1}, "id": "1299413904", "verified": false, "username": "RViria", "name": "R\u00f4h Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\u2764"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "id": "23941036", "verified": true, "username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2055, "tweet_count": 25566, "listed_count": 3}, "id": "1050779080243732480", "verified": false, "username": "Iza_madeira", "name": "Pi\u00e1 Bonequinha de luxo da CIA"}, {"location": "Braziquist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3548, "tweet_count": 68054, "listed_count": 4}, "id": "987282574870540288", "verified": false, "username": "SaritaVaranis", "name": "Alice no Pais da Esperan\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 518, "tweet_count": 20021, "listed_count": 0}, "id": "945163171031060481", "verified": false, "username": "Amanda88398668", "name": "Amanda D' Oxum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19219, "following_count": 0, "tweet_count": 5401, "listed_count": 24}, "id": "2281461692", "verified": false, "username": "7linhasumbanda", "name": "Umbanda"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "id": "981388493732622336", "verified": false, "username": "SH_V1914", "name": "Sebastian."}, {"location": "House of The Caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 222, "tweet_count": 16052, "listed_count": 0}, "id": "60880280", "verified": false, "username": "piranhatron", "name": "Uiui de Jujutsu Kaisen"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 3587, "tweet_count": 80537, "listed_count": 0}, "id": "163620081", "verified": false, "username": "alexander629", "name": "alexander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 5712, "tweet_count": 172315, "listed_count": 14}, "id": "3357199539", "verified": false, "username": "necabettio", "name": "\u2115\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#VamosJuntosPeloBrasil"}, {"location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 1060, "tweet_count": 108569, "listed_count": 36}, "id": "195612112", "verified": false, "username": "Tatilobatto", "name": "Tatiana Lobato"}, {"location": "#Fake #FreeRol", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 142, "tweet_count": 35461, "listed_count": 9}, "id": "1067699941043249152", "verified": false, "username": "xBlackOmen", "name": "Sirius Black"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 404, "tweet_count": 16143, "listed_count": 12}, "id": "2315756653", "verified": false, "username": "Moony_1960", "name": "Remus J. Lupin"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 239, "tweet_count": 75321, "listed_count": 12}, "id": "278247221", "verified": false, "username": "DulceManiiia", "name": "DulceLibriana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 725, "tweet_count": 177373, "listed_count": 1}, "id": "1056057725111676928", "verified": false, "username": "luluzinhapreci1", "name": "@luluzinhapreciosa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1118, "tweet_count": 47362, "listed_count": 0}, "id": "710551932985864192", "verified": false, "username": "Rsregina16", "name": "Regina L 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL ACIMA DE TUDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 277, "tweet_count": 17837, "listed_count": 0}, "id": "1128160485730344960", "verified": false, "username": "Pmorena4", "name": "raio de \ud83c\udf1e"}, {"location": ";", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 723, "tweet_count": 89146, "listed_count": 6}, "id": "716426972", "verified": false, "username": "miwrrors", "name": "bia"}, {"location": "Pequin\u00f3polis ", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 583, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "id": "3901460116", "verified": false, "username": "Awillsome_", "name": "Willker"}, {"location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1362, "tweet_count": 31976, "listed_count": 1}, "id": "945732644293300224", "verified": false, "username": "karinabolv", "name": "Karina"}, {"location": "Burnaby, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 345, "tweet_count": 1104, "listed_count": 1}, "id": "1727373871", "verified": false, "username": "claudio79210728", "name": "claudio sandoval"}, {"location": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 192, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}, "id": "967437574733291520", "verified": false, "username": "JosueGarciagm", "name": "Josu\u00e9 Garc\u00eda"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 412, "tweet_count": 44768, "listed_count": 3}, "id": "1646378928", "verified": false, "username": "slumvilee", "name": "maria"}, {"location": "ESA....  \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 2533, "tweet_count": 25316, "listed_count": 7}, "id": "435279275", "verified": false, "username": "luisramos_es", "name": "luis ramos \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb"}, {"location": "\u00d1emby", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 3041, "tweet_count": 36789, "listed_count": 1}, "id": "874435486420488192", "verified": false, "username": "SamuF595", "name": "Samuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 623, "tweet_count": 51405, "listed_count": 1}, "id": "870680868", "verified": false, "username": "Iastspark", "name": "miau"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2339, "tweet_count": 128593, "listed_count": 12}, "id": "58062081", "verified": false, "username": "TG_Meirelles", "name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "\u00dcT: 19.512798,-99.033204", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1073, "tweet_count": 21956, "listed_count": 4}, "id": "93293676", "verified": false, "username": "mikahil69", "name": "MIGUEL A CONDE GTZ"}, {"location": "Borborema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 462, "tweet_count": 8932, "listed_count": 0}, "id": "950795488701435905", "verified": false, "username": "Thaisfr14", "name": "gatinha comunista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}, "id": "954878653640466432", "verified": false, "username": "Alvarro72152203", "name": "Alfil"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 742, "tweet_count": 3309, "listed_count": 0}, "id": "3392486572", "verified": false, "username": "claracomoluzz", "name": "Maria Clara"}, {"location": "No mundo do desemprego", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 436, "tweet_count": 23755, "listed_count": 1}, "id": "1008032726996398081", "verified": false, "username": "yunkimmint", "name": "Liz (Dokka)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 211, "tweet_count": 10758, "listed_count": 2}, "id": "1005397106", "verified": false, "username": "_Pessoa_li", "name": "\ud83d\udc1d"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 148, "tweet_count": 7857, "listed_count": 0}, "id": "1144973374046777345", "verified": false, "username": "rafaellbern_", "name": "rafael"}, {"location": "#LH44 #GR63 #SV5 #DR3", "public_metrics": {"followers_count": 13269, "following_count": 12343, "tweet_count": 135361, "listed_count": 31}, "id": "3391530563", "verified": false, "username": "wickedcalore", "name": "anna jur\u00eddico george russell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3791, "tweet_count": 93122, "listed_count": 7}, "id": "2347616688", "verified": false, "username": "ValeriaVaniaM", "name": "V\u00e2nia Maciel."}, {"location": "terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 270, "tweet_count": 48844, "listed_count": 0}, "id": "2877229449", "verified": false, "username": "anaamartins1", "name": "ana \u270a\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2029, "tweet_count": 4762, "listed_count": 0}, "id": "4062594112", "verified": false, "username": "opssviihh", "name": "viczinha"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 5197, "tweet_count": 30471, "listed_count": 1}, "id": "983828055587217408", "verified": false, "username": "MagaliKrauss", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Magali Krauss\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "na minha cama", "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 7069, "tweet_count": 7009, "listed_count": 2}, "id": "800484073361653760", "verified": false, "username": "andi_mlima", "name": "gatinha comunista"}, {"location": "na onda", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 123, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "id": "922980374581477376", "verified": false, "username": "liviabrandaom", "name": "l\u00edvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 0, "tweet_count": 45215, "listed_count": 1}, "id": "1139671656", "verified": false, "username": "pflora09", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 118, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "id": "750874510094721024", "verified": false, "username": "isabela_ohana", "name": "bel\u00e3o"}, {"location": "Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 547, "tweet_count": 41144, "listed_count": 5}, "id": "1944371276", "verified": false, "username": "lucascateiro", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3SEM MEDO DE SER FELIZ! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1394, "tweet_count": 45205, "listed_count": 1}, "id": "486070989", "verified": false, "username": "batistajaque_", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a."}, {"location": "Blackpink in your area ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 198, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}, "id": "1067942261244272642", "verified": false, "username": "velha_dus_gatos", "name": "Mi"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161594, "listed_count": 11}, "id": "375925039", "verified": false, "username": "thatyoungs", "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 135, "tweet_count": 14408, "listed_count": 0}, "id": "979212345200316416", "verified": false, "username": "El_Giganoide", "name": "lateral direito do time de dados"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 4204, "tweet_count": 51448, "listed_count": 3}, "id": "56080140", "verified": false, "username": "laurshope", "name": "jude\u2077\ud83d\udcab\ud83d\udc19"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4822, "tweet_count": 134098, "listed_count": 1}, "id": "1039317756590673927", "verified": false, "username": "TamandareC", "name": "TAMANDAR\u00c9 Conservador"}, {"location": "In the middle of crazy hoods", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 120, "tweet_count": 18833, "listed_count": 0}, "id": "815667582300749825", "verified": false, "username": "kyeachan", "name": "W E Y D"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 496, "tweet_count": 6236, "listed_count": 1}, "id": "3457649961", "verified": false, "username": "amandaagal", "name": "Amanda da Mata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1136, "tweet_count": 29161, "listed_count": 21}, "id": "1493444102", "verified": false, "username": "abrasilidades", "name": "Mavi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 208, "tweet_count": 4196, "listed_count": 0}, "id": "223706980", "verified": false, "username": "puffhalbx", "name": "puffh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 547, "tweet_count": 137993, "listed_count": 17}, "id": "822480229193154562", "verified": false, "username": "Amos8125", "name": "Amos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 596, "tweet_count": 125200, "listed_count": 458}, "id": "146963987", "verified": false, "username": "fckinbiebers", "name": "bieber\u2019s girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 450, "tweet_count": 14783, "listed_count": 39}, "id": "918598867079311361", "verified": false, "username": "oconalf", "name": "Leandro Oc\u00f3n"}, {"location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 342, "tweet_count": 5417, "listed_count": 9}, "id": "88069032", "verified": false, "username": "cezarVas", "name": "cezar"}, {"location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1177, "tweet_count": 5791, "listed_count": 5}, "id": "36257555", "verified": false, "username": "PrettyButTired", "name": "Joyce"}, {"location": " \ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc04 \u263c \u1d07\u029f\u1d00/\u1d05\u1d07\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 3791, "tweet_count": 36893, "listed_count": 17}, "id": "954785296561987585", "verified": false, "username": "Y00NKlTTY_", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d20\u1d07\u00b9\u2076"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5000, "following_count": 3544, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}, "id": "774682688133406722", "verified": false, "username": "cheanderella", "name": "phantom of opera"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 335, "tweet_count": 93870, "listed_count": 0}, "id": "1041302709905764352", "verified": false, "username": "Catelan16", "name": "Catelan"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 914, "tweet_count": 17885, "listed_count": 2}, "id": "492562997", "verified": false, "username": "tonijr_bc", "name": "ToniJr Djokovic"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119621, "following_count": 1952, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1151}, "id": "4896510833", "verified": true, "username": "Poder360", "name": "Poder360"}, {"location": "Minas, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 788, "tweet_count": 9067, "listed_count": 3}, "id": "777174132", "verified": false, "username": "MirthaP6", "name": "Mirtha P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 122, "tweet_count": 4243, "listed_count": 1}, "id": "1109782898721333248", "verified": false, "username": "blue_bird_____", "name": "Karina"}, {"location": "She/her\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 331, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "id": "866921596744867840", "verified": false, "username": "wthbibasz", "name": "Bia \u03b5\u0457\u0437"}, {"location": "Cook Island", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 482, "tweet_count": 31239, "listed_count": 7}, "id": "2296167683", "verified": false, "username": "david99freixa", "name": "David"}, {"location": "Divin\u00f3polis/Carmo da Mata", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 503, "tweet_count": 26931, "listed_count": 1}, "id": "3319345935", "verified": false, "username": "GoticaGeek", "name": "assessoria da rhaenyra #lula13"}, {"location": " Underwater \ud83d\udca6", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2439, "tweet_count": 62980, "listed_count": 21}, "id": "1934291148", "verified": false, "username": "jessy_r29", "name": "Timlin \ud83e\udec0"}, {"location": "Contagem", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 255, "tweet_count": 80066, "listed_count": 3}, "id": "566615740", "verified": false, "username": "ThaaisMiiranda", "name": "Thais"}, {"location": "Sobral, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 243, "tweet_count": 6553, "listed_count": 0}, "id": "832291440256499713", "verified": false, "username": "JJR_Electronics", "name": "JRFJunior"}, {"location": "South of Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 278, "tweet_count": 17729, "listed_count": 2}, "id": "2896043398", "verified": false, "username": "sraengenheira", "name": "2x Engenheira"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 261, "tweet_count": 15540, "listed_count": 1}, "id": "403492777", "verified": false, "username": "remakeadream", "name": "Lixo_com_pernas"}, {"location": "Ele segue", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1140, "tweet_count": 91654, "listed_count": 6}, "id": "3225439175", "verified": false, "username": "lrdsmagiclove", "name": "bruna \ud83e\udec0"}, {"location": "basil\u2019s studio, 1885. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1445, "tweet_count": 29689, "listed_count": 15}, "id": "981163561832431616", "verified": false, "username": "umavidapequena", "name": "f."}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 216, "tweet_count": 130047, "listed_count": 0}, "id": "434473116", "verified": false, "username": "marisa_2012", "name": "marisa"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 784, "tweet_count": 59787, "listed_count": 67}, "id": "107506182", "verified": false, "username": "TamaraMinardi", "name": "tamara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 195, "tweet_count": 219603, "listed_count": 4}, "id": "540189557", "verified": false, "username": "FabianaMMendes", "name": "Fabiana Mendes"}, {"location": "Na Zona", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 557, "tweet_count": 13351, "listed_count": 1}, "id": "433548522", "verified": false, "username": "Unicorn_Macabre", "name": "Ai como t\u00f4 bandida \ud83d\udc0d"}, {"location": "Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 26978, "following_count": 28944, "tweet_count": 49543, "listed_count": 190}, "id": "75228159", "verified": false, "username": "RAPT0RIAN0", "name": "\uff27\uff35\u039b\uff32\uff24\uff29\u00c3\uff2f \uff24\u039b \uff24\u039e\uff2d\uff2f\uff27\uff32\u039b\uff23\uff29\uff2e\uff28\u039b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udee1"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo. RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3505, "tweet_count": 234440, "listed_count": 0}, "id": "39589400", "verified": false, "username": "AnaCaroliiinah", "name": "mulher que vira su\u00e7uarana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 984, "tweet_count": 24379, "listed_count": 1}, "id": "3047855955", "verified": false, "username": "mikazlg", "name": "\u238a Micaila \u238a"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 38823, "listed_count": 0}, "id": "554923944", "verified": false, "username": "mileanesa", "name": "mille"}, {"location": "santu\u00e1rio do michael", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1381, "tweet_count": 53271, "listed_count": 27}, "id": "709810109422166016", "verified": false, "username": "domxluvs", "name": "nat rat || perfil de mamaskadi \u2744\ufe0f e fody cern"}, {"location": "cwb", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 188, "tweet_count": 82233, "listed_count": 2}, "id": "91002323", "verified": false, "username": "mortatto", "name": "bonatto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 947, "tweet_count": 16169, "listed_count": 0}, "id": "2380731968", "verified": false, "username": "danlaralemida", "name": "ministra das rela\u00e7\u00f5es sexuais"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 872, "tweet_count": 27646, "listed_count": 3}, "id": "72416687", "verified": false, "username": "enriquecidc", "name": "Enrique Cid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 31, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "id": "1164222917770653696", "verified": false, "username": "felo_film", "name": "Felo: Un docu peque\u00f1o"}, {"location": "Contenda/PR - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1897, "tweet_count": 63385, "listed_count": 115}, "id": "34252360", "verified": false, "username": "Garagework", "name": "Regis Ribeiro"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 905, "tweet_count": 9521, "listed_count": 2}, "id": "859480189964869633", "verified": false, "username": "poorlittlefooll", "name": "gege"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 491, "tweet_count": 16026, "listed_count": 6}, "id": "87285153", "verified": false, "username": "nai_geekarts", "name": "\ud83c\udfb2\u2694\ufe0f Nai-rando RPG \u2694\ufe0f\ud83c\udfb2"}, {"location": "enfp. a/ela/a", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 195, "tweet_count": 30684, "listed_count": 5}, "id": "2280841777", "verified": false, "username": "gargantacortada", "name": "ana julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 888, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "id": "3092658778", "verified": false, "username": "psnathalia90", "name": "Nath\u00e1lia Pereira"}, {"location": "ROMA \u00e8 la citt\u00e0 che amo", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 4995, "tweet_count": 426732, "listed_count": 557}, "id": "389076701", "verified": false, "username": "medicojunghiano", "name": "ciro iuorno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 1929, "tweet_count": 19965, "listed_count": 15}, "id": "40242521", "verified": false, "username": "freud_77", "name": "sigmondo\u2122"}, {"location": "085", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 457, "tweet_count": 90384, "listed_count": 4}, "id": "4637331393", "verified": false, "username": "a_queronte", "name": "Banida dos Sites\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2728"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1188, "tweet_count": 34421, "listed_count": 5}, "id": "102832867", "verified": false, "username": "torreswaldo", "name": "Waldo Torres"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8121, "following_count": 7409, "tweet_count": 369732, "listed_count": 46}, "id": "760557686", "verified": false, "username": "OvelhaVermelha7", "name": "OvelhaSonhadora"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 742, "tweet_count": 33549, "listed_count": 0}, "id": "1064649973311131649", "verified": false, "username": "hwlxisz", "name": "\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311254, "listed_count": 96}, "id": "28972419", "verified": false, "username": "Shoujofan", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 641, "tweet_count": 21516, "listed_count": 0}, "id": "1073636420147920896", "verified": false, "username": "_sofiLS", "name": "sofi"}, {"location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 6895, "tweet_count": 63184, "listed_count": 9}, "id": "73688487", "verified": false, "username": "joaolopesmn", "name": "Jo\u00e3o Lopes \ud83d\udc4d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Fortaleza/CE", "public_metrics": {"followers_count": 720894, "following_count": 10, "tweet_count": 209461, "listed_count": 1007}, "id": "60722362", "verified": true, "username": "diarioonline", "name": "Di\u00e1rio do Nordeste"}, {"location": "luminariastvrd@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1006, "tweet_count": 22295, "listed_count": 9}, "id": "2535372780", "verified": false, "username": "LuminariasTV", "name": "LuminariasTV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1728, "tweet_count": 20806, "listed_count": 0}, "id": "938136041730592771", "verified": false, "username": "girlmandic", "name": "mandic"}, {"location": "Brasil /Ba - SSA", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 614, "tweet_count": 14684, "listed_count": 1}, "id": "371312704", "verified": false, "username": "PauloBembahia", "name": "Paulo Henrique"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 2702, "tweet_count": 77329, "listed_count": 87}, "id": "13352222", "verified": false, "username": "luciouberdan", "name": "luciouberdan"}, {"location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1154, "tweet_count": 9629, "listed_count": 4}, "id": "974888220", "verified": false, "username": "karolainyst", "name": "nola darling \u2728OPEN COMMS\u2728"}, {"location": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 2109, "tweet_count": 25019, "listed_count": 17}, "id": "935191858548011009", "verified": false, "username": "jsoevil", "name": "fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 335, "tweet_count": 46455, "listed_count": 0}, "id": "179765145", "verified": false, "username": "_capituu", "name": "NiCapitu \ud83c\udfac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 807, "tweet_count": 13796, "listed_count": 3}, "id": "3044237770", "verified": false, "username": "littlefishya", "name": "laurinha -"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 7619, "tweet_count": 41201, "listed_count": 6}, "id": "2876944384", "verified": false, "username": "goghsresilience", "name": "sabrina"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 157, "tweet_count": 8772, "listed_count": 0}, "id": "890359312429797377", "verified": false, "username": "sweetlittleflav", "name": "flav"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 268, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "id": "2651570951", "verified": false, "username": "chelohopfco", "name": "Chelo"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 256, "tweet_count": 25219, "listed_count": 1}, "id": "2432634228", "verified": false, "username": "Lolarivarola", "name": "dolores"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2357, "tweet_count": 31441, "listed_count": 0}, "id": "1052932605811789825", "verified": false, "username": "Rodrigo92519780", "name": "Rodrigo Barreto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 164, "tweet_count": 32903, "listed_count": 3}, "id": "174423469", "verified": false, "username": "porrrcaria", "name": "\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1494, "tweet_count": 23562, "listed_count": 0}, "id": "990232260879273986", "verified": false, "username": "1994wellinhton", "name": "Wellington"}, {"location": "Bel\u00e9m - Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 4836, "tweet_count": 39790, "listed_count": 2}, "id": "869568781387014144", "verified": false, "username": "Vargtimmen3", "name": "Bode Preto \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583983, "following_count": 1, "tweet_count": 36455, "listed_count": 1866}, "id": "1022089486849765376", "verified": false, "username": "PossumEveryHour", "name": "Possum Every Hour"}, {"location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 207, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}, "id": "975762589975236615", "verified": false, "username": "ElitonSwiech", "name": "Eliton_S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184632, "listed_count": 0}, "id": "963948513972375552", "verified": false, "username": "PaulAda34726563", "name": "Paul Ada"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 0, "tweet_count": 2710, "listed_count": 2}, "id": "897574259945594880", "verified": false, "username": "cuestacuetos", "name": "Pablo Cuesta Cuetos"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 37044, "following_count": 3021, "tweet_count": 38869, "listed_count": 177}, "id": "4275713926", "verified": true, "username": "ftorodelidia", "name": "Fundaci\u00f3n Toro Lidia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 1258, "tweet_count": 25309, "listed_count": 1}, "id": "319235882", "verified": false, "username": "singcuban", "name": "vit\u00f3ria"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mataderos", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1139, "tweet_count": 50869, "listed_count": 3}, "id": "3082066600", "verified": false, "username": "agagiulo", "name": "Ale Gagiulo"}, {"location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 1996, "tweet_count": 237728, "listed_count": 157}, "id": "181361566", "verified": false, "username": "louisaguto", "name": "Louis 13"}, {"location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 700, "tweet_count": 9444, "listed_count": 1}, "id": "182000700", "verified": false, "username": "Kiliquicagem", "name": "Eu"}, {"location": "Z/L", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 212, "tweet_count": 168785, "listed_count": 0}, "id": "129030748", "verified": false, "username": "olivrubia", "name": "gostosa e desempregada"}, {"location": "vila", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 276, "tweet_count": 11482, "listed_count": 0}, "id": "1085452477019930624", "verified": false, "username": "VictorMendeseM1", "name": "victor \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1555, "tweet_count": 249119, "listed_count": 6}, "id": "230303826", "verified": false, "username": "aledarin", "name": "Alex A. A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 156855, "following_count": 150774, "tweet_count": 180416, "listed_count": 151}, "id": "1388445793", "verified": false, "username": "JuanGarary17", "name": "JG"}, {"location": "Santa Marta, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 319, "tweet_count": 17080, "listed_count": 2}, "id": "285317871", "verified": false, "username": "myulibaron", "name": "MYBA\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 257, "tweet_count": 7923, "listed_count": 0}, "id": "385079909", "verified": false, "username": "MariDiazP23", "name": "Mar\u00eda Alexandra."}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 224, "tweet_count": 9234, "listed_count": 0}, "id": "2714573491", "verified": false, "username": "jesspereira_19", "name": "Jess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 142, "tweet_count": 21297, "listed_count": 0}, "id": "901980124962312192", "verified": false, "username": "str8__goon", "name": "\ud83d\udc09Django\ud83d\udc09"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83078, "following_count": 86973, "tweet_count": 694668, "listed_count": 221}, "id": "51588583", "verified": false, "username": "EdGaarcia", "name": "Prof Ed Garcia"}, {"location": "VENEZUELA.", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 4997, "tweet_count": 41297, "listed_count": 4}, "id": "237046165", "verified": false, "username": "edgarpremed", "name": "Edgar Reyes."}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 310, "tweet_count": 14028, "listed_count": 1}, "id": "930979548849758208", "verified": false, "username": "OqToFazendoVei", "name": "lesinha \ud83c\udf77"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 114590, "following_count": 94763, "tweet_count": 50352, "listed_count": 183}, "id": "187895398", "verified": false, "username": "foradoaquario", "name": "FoRa da ZOna de CoNFOrtO!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 156, "tweet_count": 7329, "listed_count": 0}, "id": "4032705309", "verified": false, "username": "anabelina2015", "name": "MotherOfLangosta"}, {"location": "Sunset Valley", "public_metrics": {"followers_count": 6085, "following_count": 4288, "tweet_count": 38573, "listed_count": 2}, "id": "1286438575", "verified": false, "username": "Palloozaa", "name": "Lolla \u2206"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 63101, "listed_count": 0}, "id": "1086691638", "verified": false, "username": "domenicobas62", "name": "domenico basile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 197, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}, "id": "930068627725930497", "verified": false, "username": "fleurdecacto", "name": "aprendiz de gostosa"}, {"location": "taylor swift.", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 2891, "tweet_count": 104562, "listed_count": 22}, "id": "701895114826899456", "verified": false, "username": "rubyjcomunista", "name": "hellen. 13 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 181, "tweet_count": 10863, "listed_count": 2}, "id": "1123463315114557440", "verified": false, "username": "CYBERP0P", "name": "y2k Jennifer Tilly bimbocore"}, {"location": "Minsk, Belarus", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 436, "tweet_count": 8726, "listed_count": 21}, "id": "20931781", "verified": false, "username": "TheProdigyDaily", "name": "The Prodigy Daily \ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 5306, "tweet_count": 12878, "listed_count": 2}, "id": "714642602092527616", "verified": false, "username": "huntercolorado", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \u265e"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 6702, "tweet_count": 3452, "listed_count": 6}, "id": "846125796867629059", "verified": false, "username": "internareal", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde9 @InternaReal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 135, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}, "id": "1156256750330421250", "verified": false, "username": "Sucupirada", "name": "menina monstro"}, {"location": "Su\u00ed\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 5061, "tweet_count": 79412, "listed_count": 7}, "id": "54795002", "verified": false, "username": "gfcaa", "name": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49membro: F.O.D e GDO Miliciano Golpista\u270c\ud83c\udffb"}, {"location": "Tatu\u00ed sp, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 4329, "tweet_count": 67848, "listed_count": 2}, "id": "3157871482", "verified": false, "username": "gabriel_timaao", "name": "#JogaiporN\u00f3isCoringao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 590, "tweet_count": 16899, "listed_count": 1}, "id": "600556216", "verified": false, "username": "NessaTinu7", "name": "Rosa Sanz"}, {"location": "Rep\u00fablica maricona de Chigay", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 1946, "tweet_count": 48925, "listed_count": 4}, "id": "998714556527599616", "verified": false, "username": "abrilnomas", "name": "I hate it here"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 4788, "tweet_count": 85209, "listed_count": 9}, "id": "3161190321", "verified": false, "username": "NeusaSteinbach", "name": "Neusa Lima Steinbach"}, {"location": "Rio Grande do Sul- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61891, "following_count": 29258, "tweet_count": 392121, "listed_count": 34}, "id": "361836159", "verified": false, "username": "LeiaRachor", "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 492, "tweet_count": 36606, "listed_count": 0}, "id": "1092182888525778946", "verified": false, "username": "ojuizovira", "name": "Eu, hein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 320, "tweet_count": 11921, "listed_count": 1}, "id": "1015621508348219392", "verified": false, "username": "tearsricoochet", "name": "influencer no sigilo \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 573, "tweet_count": 13833, "listed_count": 1}, "id": "744266863866150912", "verified": false, "username": "livsS2BTS", "name": "@purpleyouS2\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 147, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}, "id": "792688816637247488", "verified": false, "username": "lustosa_cunha", "name": "Aline Lustosa"}, {"location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2293, "tweet_count": 112575, "listed_count": 13}, "id": "938323154", "verified": false, "username": "mochi733", "name": "JUAN CARLOS OLIVA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 3758, "tweet_count": 45800, "listed_count": 7}, "id": "3309905891", "verified": false, "username": "harry_sincera", "name": "\ud83c\udf49"}, {"location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 387, "tweet_count": 24701, "listed_count": 3}, "id": "41292564", "verified": false, "username": "flepigon", "name": "Felipe"}, {"location": "he/his", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 2748, "tweet_count": 52838, "listed_count": 19}, "id": "1020396168541622273", "verified": false, "username": "lovatheo", "name": "theo"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 2668, "tweet_count": 59094, "listed_count": 12}, "id": "877625727646130176", "verified": false, "username": "oi_meuchapa", "name": "Anderson\ud83e\udd4a"}, {"location": "Marilena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2367, "tweet_count": 47517, "listed_count": 3}, "id": "857996749998358530", "verified": false, "username": "RicardoMarilena", "name": "Ricardo Drummond"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088176, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"location": "camp half blood \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 540, "tweet_count": 20429, "listed_count": 3}, "id": "1106743994225172480", "verified": false, "username": "valdexbunch", "name": "whoan"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1748, "tweet_count": 39379, "listed_count": 5}, "id": "2903812193", "verified": false, "username": "whyanc", "name": "Ana from Paramore"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1154423060008767489", "verified": false, "username": "utilidadessab", "name": "Be you\u2604"}, {"location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 749, "tweet_count": 121222, "listed_count": 11}, "id": "2905111965", "verified": false, "username": "bevanlis", "name": "mel parker kent \ud83e\uddb8\ud83c\udffb\ud83d\udea9"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4927, "tweet_count": 273554, "listed_count": 11}, "id": "28262544", "verified": false, "username": "jhoao", "name": "Jo\u00e3o"}, {"location": "Helena's elite \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 546, "tweet_count": 98994, "listed_count": 2}, "id": "169361936", "verified": false, "username": "luapss_", "name": "lua"}, {"location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 364, "tweet_count": 13121, "listed_count": 29}, "id": "127516837", "verified": true, "username": "garnicarunner", "name": "Manuel Garnica"}, {"location": "FCPyS UAEM\u00e9x, Toluca", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 720, "tweet_count": 89358, "listed_count": 16}, "id": "121890647", "verified": false, "username": "gvilli", "name": "Gus \"Villi\" Villica\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 542, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "id": "359418755", "verified": false, "username": "calistrobm", "name": "Calistro Malheiros\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 1093, "tweet_count": 255013, "listed_count": 17}, "id": "922557859", "verified": false, "username": "docevazio", "name": "anakinho lula da silva \u262d"}, {"location": "Rio do Sul, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1185, "tweet_count": 33974, "listed_count": 11}, "id": "62385144", "verified": false, "username": "opaulovincent", "name": "Paulitto\u2b50\ud83d\udc80"}, {"location": "EXO & DPR LIVE", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 544, "tweet_count": 25438, "listed_count": 1}, "id": "3199036618", "verified": false, "username": "MepMedusiv", "name": "MedusIV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 3249, "tweet_count": 13730, "listed_count": 0}, "id": "1026933281860866048", "verified": false, "username": "OMalpropicio", "name": "O\u0346M\u0346a\u0346l\u0346p\u0346r\u0346o\u0346p\u0346i\u0346c\u0346i\u0346o\u0346 no Mundo do Shadowban"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169931, "following_count": 1024, "tweet_count": 21426, "listed_count": 164}, "id": "848409566668886016", "verified": true, "username": "alinadurso", "name": "alina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 2303, "tweet_count": 158525, "listed_count": 2}, "id": "743528677", "verified": false, "username": "perioamerica", "name": "@perioamerica"}, {"location": "rua da amargura ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 938, "tweet_count": 18624, "listed_count": 0}, "id": "1000175088468201473", "verified": false, "username": "quelsemuser", "name": "a mais linda a melhor a mais mais"}, {"location": "West Springfield, MA", "public_metrics": {"followers_count": 25158, "following_count": 25447, "tweet_count": 214119, "listed_count": 1}, "id": "38439155", "verified": false, "username": "MARCOPOLOTOTTI", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 57, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}, "id": "1141821095370211328", "verified": false, "username": "aanagrama", "name": "naclaudia"}, {"location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 5814, "tweet_count": 354194, "listed_count": 2}, "id": "243046600", "verified": false, "username": "ramosdopiaty", "name": "Lucianne Dopiaty \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 3115, "tweet_count": 110512, "listed_count": 1}, "id": "370786630", "verified": false, "username": "staehtylex", "name": "ellie \ud83d\udc9c"}, {"location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 795, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "id": "353885764", "verified": false, "username": "wally_santos", "name": "T\u00e1 aqui Wally"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 213, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "id": "920353676006428673", "verified": false, "username": "ViviiRibeiro15", "name": "Viih Ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 434, "tweet_count": 10450, "listed_count": 0}, "id": "1023444709618982913", "verified": false, "username": "carolmourarocha", "name": "malvadeza odiosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1160689808622129153", "verified": false, "username": "D_Souza_Soares", "name": "Diego"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 189, "tweet_count": 4245, "listed_count": 3}, "id": "1073240219611209728", "verified": false, "username": "_iisamunhoz", "name": "Dra. Isinha \ud83e\udd84"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1157, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "id": "1049304645741555712", "verified": false, "username": "vikshv", "name": "Vic"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 249, "tweet_count": 6136, "listed_count": 0}, "id": "889998245673537536", "verified": false, "username": "chadelaranjinha", "name": "Sarah"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 586, "tweet_count": 36764, "listed_count": 1}, "id": "2883609827", "verified": false, "username": "_eudaniella", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52."}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 500, "tweet_count": 9467, "listed_count": 1}, "id": "727280896299114496", "verified": false, "username": "sarahcarvalho93", "name": "Sarah C. \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26745, "following_count": 2061, "tweet_count": 69813, "listed_count": 46}, "id": "1025745856111235073", "verified": false, "username": "WolfConservador", "name": "Lobo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil \u2022 evi", "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 6040, "tweet_count": 115300, "listed_count": 21}, "id": "1577781068", "verified": false, "username": "fuckmH4rry", "name": "evelyn"}, {"location": "ireland", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4997, "tweet_count": 88453, "listed_count": 74}, "id": "48877695", "verified": false, "username": "_solractg", "name": "guil herm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 622, "tweet_count": 13481, "listed_count": 1}, "id": "61965283", "verified": false, "username": "Dudurcf", "name": "DU dudu e EDU"}, {"location": "c\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 432, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}, "id": "872599767372750850", "verified": false, "username": "keimoris", "name": "bandolera"}, {"location": "Osasco - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 1003, "tweet_count": 99065, "listed_count": 147}, "id": "229068321", "verified": false, "username": "candido_art", "name": "C\u00c2NDIDO \u270a\ud83c\udffe\u2728(ENCOMENDAS ABERTAS)"}, {"location": "S\u00e3o Luiz Gonzaga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1764, "tweet_count": 25186, "listed_count": 0}, "id": "916006190785679360", "verified": false, "username": "advclaudioslg45", "name": "Cl\u00e1udio Cavalheiro"}, {"location": "Brasil - RS - Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 462, "tweet_count": 95229, "listed_count": 14}, "id": "52122599", "verified": false, "username": "Fefavaz", "name": "Fefa Vaz"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 937, "tweet_count": 49872, "listed_count": 2}, "id": "804740060293775360", "verified": false, "username": "arredondaasaia", "name": "\ud835\udd6d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1160, "tweet_count": 42800, "listed_count": 1}, "id": "2573039330", "verified": false, "username": "paoruizdega", "name": "LLullaillaco"}, {"location": "Brasilty", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4892, "tweet_count": 752787, "listed_count": 93}, "id": "22735093", "verified": false, "username": "FernandoCesar77", "name": "Fernando Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 177, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "id": "1069700300213313537", "verified": false, "username": "_lrf27", "name": "Lorena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 273, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "id": "3317524859", "verified": false, "username": "teresaglezzz", "name": "Tereee\ud83c\udf19"}, {"location": "Porto Alegre, RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 782, "tweet_count": 100224, "listed_count": 11}, "id": "23795573", "verified": false, "username": "matsimon", "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 4024, "tweet_count": 504234, "listed_count": 5}, "id": "1575603678", "verified": false, "username": "LeoCavilhoni", "name": "Leo Cavilhoni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2758 #RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 987, "tweet_count": 26079, "listed_count": 14}, "id": "602278545", "verified": false, "username": "CamaraLola", "name": "Lola C\u00e1mara"}, {"location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 7669, "following_count": 1171, "tweet_count": 37540, "listed_count": 75}, "id": "107803142", "verified": false, "username": "danidelarosa", "name": "Daniel de la Rosa / \u2764\ud83e\udd0e"}, {"location": "lua - base alien\u00edgena", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 146, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "id": "1074382052282302464", "verified": false, "username": "effysmano", "name": "lua"}, {"location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 129, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "id": "1141537223969558528", "verified": false, "username": "jguardat", "name": "Luis Guarda"}, {"location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 828, "tweet_count": 29430, "listed_count": 0}, "id": "940685968033615873", "verified": false, "username": "telesduda2", "name": "Maria Eduarda Teles"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2251, "tweet_count": 40058, "listed_count": 8}, "id": "234021949", "verified": false, "username": "PorraVeloso", "name": "Jhen Veloso \ud83c\udf08\u20e4"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1167097524961853440"}, {"author_id": "2892290499", "created_at": "2019-04-07T14:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 435, "reply_count": 690, "like_count": 4619, "quote_count": 192}, "edit_history_tweet_ids": ["1114895361582215169"], "text": "Quando eu disse que uma vit\u00f3ria eleitoral entes de completada a restaura\u00e7\u00e3o cultural era uma ejacula\u00e7\u00e3o precoce, s\u00f3 errei por excesso de otimismo. Era, na verdade, um suic\u00eddio.", "lang": "pt", "id": "1114895361582215169"}, {"author_id": "378857736", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "id": "1167109308313735169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Efecto"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "reperfilando"}]}, "author_id": "729468838828490752", "created_at": "2019-08-29T13:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167060844951363585"], "text": "Estoy #reperfilando mi estado de \u00e1nimo\nEsta gente no puede volver a gobernarnos porque sobrevendr\u00e1 la cat\u00e1strofe m\u00e1s absoluta\nLas PASO ya fueron\nParte de la sociedad habr\u00e1 visto las consecuencias del voto\nEfecto Brexit y que siga el gato\nNo podemos suicidarnos como pa\u00eds", "lang": "es", "id": "1167060844951363585"}, {"author_id": "186634432", "created_at": "2019-08-29T17:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119750192934914"], "text": "Estamos vivendo em plena democracia securit\u00e1ria e a solu\u00e7\u00e3o dos partidos tradicionais \u00e9: criminaliza\u00e7\u00e3o das fake news. Se isso n\u00e3o \u00e9 um desejo suicida latente, eu n sei o que \u00e9", "lang": "pt", "id": "1167119750192934914"}, {"author_id": "234548729", "created_at": "2019-08-28T16:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166746137052753920"], "text": "Nosa justi\u00e7a \u00e9 foda. Cara ligou pro colega taxista, se encontraram e discutiram por conta de grana, matou o colega. Passou uns 5 dias foragido, se entregou normalmente na delegacia e foi liberado. Leis que n\u00e3o servem pra porra nenhuma.", "lang": "pt", "id": "1166746137052753920"}, {"author_id": "298195731", "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "lang": "pt", "id": "1166745525259001856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1015886995111981056"}, {"type": "replied_to", "id": "1166935217241825280"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/35vSf8P2yS", "expanded_url": "https://twitter.com/italiadeidolori/status/1015886995111981056", "display_url": "twitter.com/italiadeidolor\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "OvveroMe", "id": "311085868"}]}, "author_id": "179871513", "created_at": "2019-08-29T15:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091708842119168"], "in_reply_to_user_id": "626347990", "text": "@gustavs9999 @OvveroMe Si gira e si rigira, Dostoevskij... osserva in religioso silenzio che tutto sta per concludersi nell'anarchismo suicida come nei suoi \"Demoni\"... Lei \u00e8 uno dei rari ad aver capito. https://t.co/35vSf8P2yS", "lang": "it", "id": "1167091708842119168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167118991187415040"}], "author_id": "1106699353937403905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mikgua66", "id": "2575497405"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Ro01980", "id": "1108124997015560192"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MaxSentenza", "id": "971119800"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "FrankRuJuve", "id": "1111817905"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "ROBERTOCUCCHI1", "id": "1523686779232165888"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "mikelelomb", "id": "2253774546"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "luis18283550", "id": "1145356365461884928"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "FabrizioJuve10", "id": "813021028783943684"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "JuveClubLomagna", "id": "1446125774684049433"}, {"start": 149, "end": 157, "username": "DVercio", "id": "1013856079833456643"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "gianni0808", "id": "432055137"}, {"start": 170, "end": 185, "username": "fabIan41150567", "id": "927529059587887104"}, {"start": 186, "end": 196, "username": "LaGrace82", "id": "410748684"}, {"start": 197, "end": 207, "username": "Marcot300", "id": "1130784690552659968"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "alexjuve08", "id": "1132233748139905025"}, {"start": 220, "end": 234, "username": "juventina____", "id": "897840020995919874"}, {"start": 235, "end": 249, "username": "manganisandra", "id": "544606517"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "Mirella_Ju", "id": "482518506"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "rudylarossa", "id": "3239183944"}], "hashtags": [{"start": 405, "end": 413, "tag": "UCLdraw"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167119445371826177"], "in_reply_to_user_id": "2575497405", "text": "@mikgua66 @Ro01980 @MaxSentenza @ARTIKA_APM @FrankRuJuve @Rodolfo22455857 @RobertoCucchi1 @mikelelomb @luis18283550 @FabrizioJuve10 @JuveClubLomagna @DVercio @gianni0808 @fabIan41150567 @LaGrace82 @Marcot300 @alexjuve08 @juventina____ @manganisandra @Mirella_Ju @rudylarossa D'accordissimo Micky, poi ho visto un CR7 molto attento e determinato.....quest'anno i premi individuali li vorr\u00e0 vincere Lui....\n#UCLdraw", "lang": "it", "id": "1167119445371826177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167082676098150400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder woman"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.6836, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "Eric_Lostie", "id": "3762799403"}]}, "author_id": "758319128184782848", "created_at": "2019-08-29T16:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107611545821184"], "in_reply_to_user_id": "475021256", "text": "@Mulsy89 @rorschachito @Eric_Lostie Shazam, Aquaman y Wonder woman han estado muy bien. No hablo de desconfianza, sino de hate puro. Que no la ven solo por el hecho de tener el logo de DC.", "lang": "es", "id": "1167107611545821184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "919845247", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "lang": "es", "id": "1167082048173019136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/okvj4LGZ47", "expanded_url": "http://smarturl.it/LT-KillMyMind", "display_url": "smarturl.it/LT-KillMyMind", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582469980368474112/WH5RDEpn?format=jpg&name=orig", "width": 450, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582469980368474112/WH5RDEpn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Louis Tomlinson - Kill My Mind", "unwound_url": "https://smarturl.it/LT-KillMyMind"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Vr3pSj5qCh", "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/1167117533100617729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vr3pSj5qCh", "media_key": "3_1167117524393218048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "KillMyMind"}]}, "author_id": "84279963", "created_at": "2019-08-29T16:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35749, "reply_count": 11844, "like_count": 104085, "quote_count": 5941}, "edit_history_tweet_ids": ["1167117533100617729"], "text": "So happy to finally announce my new single #KillMyMind will be out a week today! Soooooo excited for you all to hear what I\u2019ve been working on! \n\nFollow and save here.... https://t.co/okvj4LGZ47 https://t.co/Vr3pSj5qCh", "lang": "en", "id": "1167117533100617729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167118528551497729"}], "author_id": "223314488", "created_at": "2019-08-29T16:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167118944139976712"], "in_reply_to_user_id": "223314488", "text": "cuanto tiempo... capaz la persona x la q tu luchabas o la q quieres te llore un d\u00eda, y ya, la vida SIGUE, y eso es lo q importa, esa persona har\u00e1 su vida, y es lo l\u00f3gico... y eso no es lo q t importa, tu no quieres q alguien t llore eternamente, tu lo q quieres es paz para ti...", "lang": "es", "id": "1167118944139976712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-29T13:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167063739683811328"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1167063739683811328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167086343408824320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 297, "end": 298, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "VH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 23, "end": 27, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "author_id": "978014015535353856", "created_at": "2019-08-29T15:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093661114544134"], "in_reply_to_user_id": "150884948", "text": "@cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadie pero no me callo nada. Hasta perd\u00ed un trabajo por decir lo que pienso de esta gente de mierda que nos gobiernan. Morir en la nuestra es suicida... Pero es la nuestra. Aguante VH!!!", "lang": "es", "id": "1167093661114544134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/hpiFUDuijE", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}]}, "author_id": "46201175", "created_at": "2019-08-29T16:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112043595517953"], "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/hpiFUDuijE", "lang": "pt", "id": "1167112043595517953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/r69UEtqz5y", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZAp8Eu", "display_url": "bit.ly/2ZAp8Eu"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/TWPSLUHUwS", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1167112173639725057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWPSLUHUwS", "media_key": "3_1167056708650360834"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Holland"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Parker"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.2778, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-08-29T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 282, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1167112173639725057"], "text": "Eita! Disney cortou participa\u00e7\u00e3o de Tom Holland em Venom - ator apareceria como Peter Parker, sem o uniforme do Homem-Aranha https://t.co/r69UEtqz5y https://t.co/TWPSLUHUwS", "lang": "pt", "id": "1167112173639725057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/en0qDtuYnR", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/piloto-morre-ao-tentar-bater-recorde-de-velocidade-nos-eua/", "display_url": "renovamidia.com.br/piloto-morre-a\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/piloto-morre-ao-tentar-bater-recorde-de-velocidade-nos-eua/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Jessi Combs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "Oregon"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "EUA"}]}, "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-08-29T16:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167114715446882305"], "text": "A piloto norte-americana Jessi Combs, 36 anos, morreu em um acidente de carro quando tentava quebrar um recorde de velocidade em #Oregon, nos #EUA.\n\nhttps://t.co/en0qDtuYnR", "lang": "pt", "id": "1167114715446882305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "13792862", "created_at": "2019-08-29T14:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082896928202755"], "text": "Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1167082896928202755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.7239, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.7738, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "3261299327", "created_at": "2019-08-29T16:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167111093229170688"], "text": "Querida DC,\n\nEspero muito que voc\u00ea n\u00e3o esteja mais na linha de fazer um trailer que n\u00e3o corresponde ao filme, porque bosta mesmo j\u00e1 basta Esquadr\u00e3o Suicida e Superman vs Batman juntos.\n\nAtenciosamente,\nAlgu\u00e9m que s\u00f3 gosta da DC quando ela faz desenho animado", "lang": "pt", "id": "1167111093229170688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}]}, "author_id": "1085623313081217025", "created_at": "2019-08-29T02:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166898277687672832"], "text": "a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "lang": "pt", "id": "1166898277687672832"}, {"geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "290569991", "created_at": "2019-08-28T17:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166759575804157954"], "text": "Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace preguntar, \u00bfesa opini\u00f3n es una parte psicop\u00e1tica del opinante? o \u00bfforman parte de una idiosincrasia nacional retorcida?\nQue opina @albertolarrains?", "lang": "es", "id": "1166759575804157954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 211, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00e3o redondo"}]}, "author_id": "405626436", "created_at": "2019-08-29T16:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167116968274604032"], "text": "Na moral, \u00e9 de uma petul\u00e2ncia do caralho querer me comparar com a sua imensa gera\u00e7\u00e3o de pessoas que sempre fizeram universidade, concursos p\u00fablicos e est\u00e3o bem sucedidas por a\u00ed, meu bem, eu nasci no Cap\u00e3o redondo, n\u00e3o ter perdido meu pai ou a minha m\u00e3e pra viol\u00eancia j\u00e1 \u00e9 muito", "lang": "pt", "id": "1167116968274604032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167114048737030144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 284, "end": 286, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FelipePortes5", "id": "1331754093812051969"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "author_id": "862431830", "created_at": "2019-08-29T16:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167115835447664640"], "in_reply_to_user_id": "57721098", "text": "@felipeportes5 @CSilvaPry @carapanarana Amigo vc quer levar para o lado de racismo o que \u00e9 um fato comprovado, isso n\u00e3o tira sua raz\u00e3o,  existe racismo por l\u00e1\nMas o sistema americano \u00e9 assim mesmo, se n\u00e3o tiver muito $ vc \u00e9 engolido e mastigado \n\nN\u00e3o existe julgamento para pobre nos EUA", "lang": "pt", "id": "1167115835447664640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-29T15:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 748, "like_count": 1184, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100685537742848"], "text": "Primero fue una ceremonia castrense, ahora en la patri\u00f3tica ceremonia c\u00edvica por 90 a\u00f1os de Reincorporaci\u00f3n de Tacna.\nEl Presidente Vizcarra siempre al choque y la confrontaci\u00f3n, dividiendo en lugar de unir a los peruanos.\n\u201cNadie me va a doblegar\u201d porqu\u00e9 no lo dijo en Arequipa.?", "lang": "es", "id": "1167100685537742848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "author_id": "1097674967880220672", "created_at": "2019-08-29T03:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 52, "like_count": 139, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1166914383169150976"], "text": "dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn = perfeita", "lang": "pt", "id": "1166914383169150976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167045464920875010"}], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vSSiP6MH6B", "expanded_url": "https://twitter.com/oscarevaldes/status/1167045464920875010", "display_url": "twitter.com/oscarevaldes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-29T12:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 215, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1167047229263233025"], "text": "No s\u00e9 si soboner\u00eda sea la palabra que cuenta una de las etapas m\u00e1s extra\u00f1as de ciertos medios que m\u00e1s parec\u00edan agencias de publicidad del presidente Vizcarra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/vSSiP6MH6B", "lang": "es", "id": "1167047229263233025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/bSP40mkocp", "expanded_url": "https://twitter.com/GDarmanin/status/1167027271649189894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSP40mkocp", "media_key": "3_1167027263759630337"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 141, "tag": "LaREF2019"}]}, "author_id": "209825928", "created_at": "2019-08-29T10:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 69, "like_count": 189, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1167027271649189894"], "text": "L\u2019ISF \u00e9tait un imp\u00f4t id\u00e9ologique, qui nous a co\u00fbt\u00e9 tr\u00e8s cher en termes d\u2019investissement. Nous avons eu le courage de l\u2019abandonner. #LaREF2019 https://t.co/bSP40mkocp", "lang": "fr", "id": "1167027271649189894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167098551085817856"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/HDLk7O2xkD", "expanded_url": "https://twitter.com/demori/status/1167098551085817856", "display_url": "twitter.com/demori/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}]}, "author_id": "2804949532", "created_at": "2019-08-29T15:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 306, "like_count": 2210, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099144529465344"], "text": "Acho que esse Leandro Dei mole t\u00e1 querendo conversa comigo https://t.co/HDLk7O2xkD", "lang": "pt", "id": "1167099144529465344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166868048583757825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "big tower"}]}, "author_id": "845071116448284673", "created_at": "2019-08-29T16:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167108991236882433"], "in_reply_to_user_id": "892187340889878529", "text": "@flashguier querido a big tower \u00e9 nada mais nada menos que uma oportunidade.", "lang": "pt", "id": "1167108991236882433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KGYt1Pi4Ry", "expanded_url": "http://bit.ly/2zvP9WU", "display_url": "bit.ly/2zvP9WU"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/plvjDk3ZHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1167069389717430274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plvjDk3ZHc", "media_key": "3_1167068997956907009"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-08-29T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069389717430274"], "text": "#\u00daltimaHora: Mujer se suicida en v\u00edas del metro Doctores\n\nhttps://t.co/KGYt1Pi4Ry\u2b05\u2b05 https://t.co/plvjDk3ZHc", "lang": "es", "id": "1167069389717430274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uCFPuEnbgd", "expanded_url": "http://ow.ly/hD0k50vKEqG", "display_url": "ow.ly/hD0k50vKEqG"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/RxShCKyT5H", "expanded_url": "https://twitter.com/Per_Energia/status/1166259098641416194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxShCKyT5H", "media_key": "3_1166259096955359232"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7999, "type": "Other", "normalized_text": "Green New Deal"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Von der Leyen"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "author_id": "2356964292", "created_at": "2019-08-27T08:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 53, "like_count": 51, "quote_count": 283}, "edit_history_tweet_ids": ["1166259098641416194"], "text": "As\u00ed ser\u00e1 el Green New Deal de Von der Leyen para la UE: viajar en avi\u00f3n saldr\u00e1 mucho m\u00e1s caro y quiere un mill\u00f3n de VE en 2025 https://t.co/uCFPuEnbgd https://t.co/RxShCKyT5H", "lang": "es", "id": "1166259098641416194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hFXFWYUvR6", "expanded_url": "https://twitter.com/videosgtombei/status/1166885482246131712/video/1", "display_url": "twitter.com/videosgtombei/\u2026"}]}, "author_id": "828634007407583232", "created_at": "2019-08-29T01:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5151, "reply_count": 122, "like_count": 12513, "quote_count": 2082}, "edit_history_tweet_ids": ["1166885639222153216"], "text": "a melhor declara\u00e7\u00e3o de amor e se voc\u00ea discorda que discorde a\u00ed na sua casa https://t.co/hFXFWYUvR6", "lang": "pt", "id": "1166885639222153216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "228120886", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "lang": "pt", "id": "1167042055157288960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/TfgEjPUXcD", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/bbc/Incendios-en-el-Amazonas-alcanzan-los-US22-millones-ofrecidos-por-los-paises-ricos-para-combatir-el-fuego-20190829-5504.html", "display_url": "eldeber.com.bo/bbc/Incendios-\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "IncendiosEnElAmazonas"}]}, "author_id": "65444625", "created_at": "2019-08-29T13:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072598490046464"], "text": "#IncendiosEnElAmazonas: \u00bfalcanzan los US$22 millones ofrecidos por los pa\u00edses ricos para combatir el fuego? https://t.co/TfgEjPUXcD", "lang": "es", "id": "1167072598490046464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "797169914", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "lang": "pt", "id": "1167110155684732928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/IgRr3Oi3Yp", "expanded_url": "https://manualdosgames.com/coringa-trailer-final-e-ainda-mais-promissor-assista/", "display_url": "manualdosgames.com/coringa-traile\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LLv4xmJolY", "expanded_url": "https://twitter.com/ManualdosGames_/status/1167052664464650240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLv4xmJolY", "media_key": "3_1167052662585593856"}]}, "author_id": "883021357046476800", "created_at": "2019-08-29T12:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167052664464650240"], "text": "Coringa | Trailer final \u00e9 ainda mais promissor; Assista!\n\nhttps://t.co/IgRr3Oi3Yp https://t.co/LLv4xmJolY", "lang": "pt", "id": "1167052664464650240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166981088419430401"}], "author_id": "2985415239", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T09:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 23, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1167000995920044032"], "in_reply_to_user_id": "79019842", "text": "@maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a ferragosto.\nL'alternativa era lasciarsi cucinare a fuoco lento tra finanziaria suicida e attacchi di magistrati e ONG", "lang": "it", "id": "1167000995920044032"}, {"geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "author_id": "781293", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1156879384730644481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "307549658", "created_at": "2019-08-29T15:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096431179489280"], "text": "Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "id": "1167096431179489280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}]}, "author_id": "774453643248488448", "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "lang": "es", "id": "1163629508576055296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "91114286", "created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "lang": "pt", "id": "1166742239386767360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "pami"}]}, "author_id": "231332481", "created_at": "2019-08-29T02:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166896287641419776"], "text": "Hoy en el trabajo, hablando con un jubilado, me cuenta q pami es una chotada. Pero no pod\u00eda acceder al plan de salud q le ofrec\u00eda, por una cuesti\u00f3n econ\u00f3mica. Me enternec\u00ed con el anciano, hasta q me suelta las siguientes palabras..", "lang": "es", "id": "1166896287641419776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167110051875758081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Evan Chandler"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan Chandler"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}]}, "author_id": "2388267722", "created_at": "2019-08-29T16:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110383246688262"], "in_reply_to_user_id": "2388267722", "text": "de un tipo que supuestamente hab\u00eda violado a su hijo. Raro.\nEvan Chandler se llamaba el hombre y Jordan Chandler el ni\u00f1o. Curiosamente, en el 2009, luego de la muerte de MJ, Jordan sale p\u00fablicamente a desmentir todo. Diciendo que fue un plan de su padre para sacarle dinero.", "lang": "es", "id": "1167110383246688262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "23941036", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "id": "1167071533711396864"}, {"author_id": "2281461692", "created_at": "2018-08-26T03:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1033556507445612547"], "text": "Deu uma briga no morro\nUma gota de sangue\nUm pedido de socorro\nMas assustado eu fiquei\nQuando eu vi a navalha brigar com um malandro \nMaria navalha tenha compaix\u00e3o \nEla \u00e9 pomba gira\n\u00c9 da lei do c\u00e3o\nMatou n\u00e3o est\u00e1 arrependida\nSe n\u00e3o tivesse matado \nTeria morrido!", "lang": "pt", "id": "1033556507445612547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166766067013869568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3993, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-08-28T17:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166766331221499905"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "N\u00e3o to reclamando t\u00e1? Eu amo a Harley e por mim pode enfiar a Margot em tudo que eu n\u00e3o ligo, o rosto dela atrai pessoas sim, mas Birds Of Prey \u00e9 uma equipe que n\u00e3o \u00e9 conhecida. Eles deviam focar nas outras atrizes tamb\u00e9m, pras pessoas sentirem curiosidade.", "lang": "pt", "id": "1166766331221499905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IufUgR0Eyf", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "195612112", "created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080361467285507"], "text": "Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nhttps://t.co/IufUgR0Eyf", "lang": "pt", "id": "1167080361467285507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167095092949241858"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/YGX9hyk23I", "expanded_url": "https://twitter.com/xBlackOmen/status/1167095092949241858", "display_url": "twitter.com/xBlackOmen/sta\u2026"}]}, "author_id": "2315756653", "created_at": "2019-08-29T15:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095851354861569"], "text": "Estoy seguro que no est\u00e1s en la posici\u00f3n m\u00e1s c\u00f3moda, pero si pudiera al menos convencer a la mitad...\n\nPero bueno... \u00bfqu\u00e9 tal tu d\u00eda? https://t.co/YGX9hyk23I", "lang": "es", "id": "1167095851354861569"}, {"author_id": "967437574733291520", "created_at": "2019-08-28T23:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848812780064775"], "text": "Que buen d\u00eda amigos", "lang": "es", "id": "1166848812780064775"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167106333587464194"}], "author_id": "822480229193154562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolaMelloni", "id": "139681650"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107360260808705"], "in_reply_to_user_id": "139681650", "text": "@NicolaMelloni @Comunardo Ha fatto male i calcoli qualunque cosa volesse. A mio avviso cambia cmq poco. Dall'aria che tira dovrebbero avere spazio di spesa, forse pure qlcs pi\u00f9 di gialloverdi. In cambio una sottomissione che cmq gi\u00e0 c'era (vedi scorsa finanziaria). Il problema sar\u00e0 dopo", "lang": "it", "id": "1167107360260808705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5Y5jnhlYa7", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/congresso/kim-critica-atuacao-de-eduardo-bolsonaro-na-camara-ferias-pre-embaixada/", "display_url": "poder360.com.br/congresso/kim-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.poder360.com.br/congresso/kim-critica-atuacao-de-eduardo-bolsonaro-na-camara-ferias-pre-embaixada/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "4896510833", "created_at": "2019-08-29T14:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082801352646656"], "text": "Kim critica atua\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro na C\u00e2mara: \u2018f\u00e9rias pr\u00e9-embaixada?\u2019 (@kimpkat, @BolsonaroSP). \nhttps://t.co/5Y5jnhlYa7", "lang": "pt", "id": "1167082801352646656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167107531065499649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "Jr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "blue_bird_____", "id": "1109782898721333248"}]}, "author_id": "866921596744867840", "created_at": "2019-08-29T16:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167107781150879744"], "in_reply_to_user_id": "1109782898721333248", "text": "@blue_bird_____ Jr pus funk ele parou logo", "lang": "pt", "id": "1167107781150879744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}]}, "author_id": "1164222917770653696", "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"], "text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc", "lang": "es", "id": "1167056532992929792"}, {"author_id": "40242521", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "m5spd"}, {"start": 27, "end": 35, "tag": "salvini"}]}, "created_at": "2019-08-29T05:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166941956037128192"], "text": "Dopo l'accordo tra #m5spd, #salvini, resosi conto dell'errore suicida, ha riposto il rosario e ha preso la corda.", "lang": "it", "id": "1166941956037128192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "lang": "es", "id": "1166154910645096448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/wJSZ8zWZJp", "expanded_url": "http://bit.ly/345XPBg", "display_url": "bit.ly/345XPBg"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2H3psePmCq", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioonline/status/1167104883952103424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2H3psePmCq", "media_key": "3_1167104882479894528"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.521, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "60722362", "created_at": "2019-08-29T16:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104883952103424"], "text": "Congresso tenta blindar reformas e projetos de crises puxadas por Bolsonaro https://t.co/wJSZ8zWZJp https://t.co/2H3psePmCq", "lang": "pt", "id": "1167104883952103424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/vPLMk3PiE2", "expanded_url": "http://bit.ly/2UnHCDf", "display_url": "bit.ly/2UnHCDf"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8ZYTkAc7jF", "expanded_url": "https://twitter.com/luciouberdan/status/1167080502882394113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZYTkAc7jF", "media_key": "3_1167080493663346688"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "13352222", "created_at": "2019-08-29T14:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080502882394113"], "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/vPLMk3PiE2 https://t.co/8ZYTkAc7jF", "lang": "pt", "id": "1167080502882394113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GH02cDDVxy", "expanded_url": "https://twitter.com/PossumEveryHour/status/1167104641559126018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GH02cDDVxy", "media_key": "3_1167104639625564162"}]}, "author_id": "1022089486849765376", "created_at": "2019-08-29T16:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 371, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167104641559126018"], "text": "https://t.co/GH02cDDVxy", "lang": "zxx", "id": "1167104641559126018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166661138529931264"}], "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/9N1VaEhUk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ftorodelidia/status/1166662012228767745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9N1VaEhUk7", "media_key": "3_1166662003903123456"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/9N1VaEhUk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ftorodelidia/status/1166662012228767745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9N1VaEhUk7", "media_key": "3_1166662003882168321"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}]}, "author_id": "4275713926", "created_at": "2019-08-28T10:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166662012228767745"], "in_reply_to_user_id": "4275713926", "text": "@LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vido, suicida y entonces le vimos morir. Estuvo muerto y si no se ha sabido es porque el toro evit\u00f3 que lo difundieran los peri\u00f3dicos. Pero creedme, Manolete estaba muerto\u201d https://t.co/9N1VaEhUk7", "lang": "es", "id": "1166662012228767745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/UdXqDE2dL3", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanGarary17/status/1151198335904243713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdXqDE2dL3", "media_key": "3_1151198265230147587"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 211, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "Porrista"}]}, "author_id": "1388445793", "created_at": "2019-07-16T18:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1151198335904243713"], "text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 7 fases: \nAsm\u00e1tica \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale! https://t.co/UdXqDE2dL3", "lang": "es", "id": "1151198335904243713"}, {"author_id": "385079909", "created_at": "2019-08-29T12:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167058197917687809"], "text": "Deber\u00eda caer un meteorito y morirnos todos. Igual, muertos ya estamos.", "lang": "es", "id": "1167058197917687809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166550888044990464"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2kUe4mhlCN", "expanded_url": "https://twitter.com/NowHipHopNews_/status/1166550888044990464", "display_url": "twitter.com/NowHipHopNews_\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}]}, "author_id": "901980124962312192", "created_at": "2019-08-29T12:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167047606029234182"], "text": "Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a diferen\u00e7a... https://t.co/2kUe4mhlCN", "lang": "pt", "id": "1167047606029234182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TBv0wQsqVe", "expanded_url": "https://twitter.com/TheProdigyDaily/status/1167101573010509826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBv0wQsqVe", "media_key": "3_1167101504429469696"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TBv0wQsqVe", "expanded_url": "https://twitter.com/TheProdigyDaily/status/1167101573010509826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBv0wQsqVe", "media_key": "3_1167101522074845186"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TBv0wQsqVe", "expanded_url": "https://twitter.com/TheProdigyDaily/status/1167101573010509826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBv0wQsqVe", "media_key": "3_1167101538675908609"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TBv0wQsqVe", "expanded_url": "https://twitter.com/TheProdigyDaily/status/1167101573010509826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBv0wQsqVe", "media_key": "3_1167101556656955398"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "KeithFlint"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "theprodigy"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 113, "tag": "KeithFlint"}, {"start": 114, "end": 125, "tag": "theprodigy"}]}, "author_id": "20931781", "created_at": "2019-08-29T15:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167101573010509826"], "text": "\u201cI'm not here to change the world.  But I think that while you are here, you must live with passion.\u201d #KeithFlint #theprodigy https://t.co/TBv0wQsqVe", "lang": "en", "id": "1167101573010509826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6664, "type": "Organization", "normalized_text": "Beira Rio"}]}, "author_id": "846125796867629059", "created_at": "2019-08-29T02:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 12, "like_count": 346, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166900472445329409"], "text": "\u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida e ela veio, como sempre a apoiar, o Beira Rio Joga, mas n\u00e3o decide sozinho.", "lang": "pt", "id": "1166900472445329409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166908496127954945"}], "author_id": "998714556527599616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NessaTinu7", "id": "600556216"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "femminaty", "id": "704150967403552769"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "asdmiup", "id": "2340164705"}]}, "created_at": "2019-08-29T11:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167040895432065025"], "in_reply_to_user_id": "600556216", "text": "@NessaTinu7 @femminaty @asdmiup Lxs ni\u00f1xs tienen agencia sobre s\u00ed mismxs y conocen su identidad mejor que nadie.  Muchos adultos trans indican que desde la temprana infancia sab\u00edan que su g\u00e9nero no era el asignado. \u00bfde d\u00f3nde sacaste esas cifras?(1 de cada 10)", "lang": "es", "id": "1167040895432065025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/x7ZfxaY1IY", "expanded_url": "https://twitter.com/LiviaLimonge/status/1167102215535939584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x7ZfxaY1IY", "media_key": "3_1167102206153252865"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 201, "tag": "suicidio"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "saudemental"}, {"start": 215, "end": 223, "tag": "cuidado"}, {"start": 224, "end": 244, "tag": "profissionaldesaude"}]}, "author_id": "744266863866150912", "created_at": "2019-08-29T15:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167102215535939584"], "text": "Voc\u00ea sabe como conduzir um paciente com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda? \ud83e\udd14\n\n\ud83c\udf97 Isso e muito mais ser\u00e1 abordado no evento SUICIDIO: UM DESAFIO NO COTIDIANO \ud83c\udf97\n\n\ud83d\udcab Mas, por enquanto, fique por dentro do assunto \n #suicidio #saudemental #cuidado #profissionaldesaude https://t.co/x7ZfxaY1IY", "lang": "pt", "id": "1167102215535939584"}, {"author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-08-29T15:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1653, "reply_count": 2501, "like_count": 9467, "quote_count": 472}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096752626909185"], "text": "A pena do \u201ccrime de fake news\u201d \u2013 2 a 8 anos de cadeia \u2013 ser\u00e1 a mesma da les\u00e3o corporal grave.\n\nOu seja, publicar uma \u201cacusa\u00e7\u00e3o falsa\u201d contra um candidato ser\u00e1 t\u00e3o grave quanto deixar algu\u00e9m tetrapl\u00e9gico, ou arrancar os olhos, um bra\u00e7o ou uma perna de algu\u00e9m.\n\nExagerado e absurdo!", "lang": "pt", "id": "1167096752626909185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166818068313661440"}], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/XiQiVYsWct", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1166818068313661440", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "121890647", "created_at": "2019-08-29T01:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 230, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166893064444665856"], "text": "En la actualidad la gente minimiza mucho el trabajo de Nicholson, que sin duda es igual o m\u00e1s bueno que el de Ledger como Joker. https://t.co/XiQiVYsWct", "lang": "es", "id": "1166893064444665856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/YexQu1wMVY", "expanded_url": "https://twitter.com/alinadurso/status/1166870472795049984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YexQu1wMVY", "media_key": "3_1166870457418690560"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "RG"}]}, "author_id": "848409566668886016", "created_at": "2019-08-29T00:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3599, "reply_count": 854, "like_count": 24276, "quote_count": 2313}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870472795049984"], "text": "a cara de felicidade desse menininho trans chamado Eduardo que foi at\u00e9 o poupatempo colocar seu nome social no novo modelo do RG\n\ncrian\u00e7as trans existemmm \u2665\ufe0f https://t.co/YexQu1wMVY", "lang": "pt", "id": "1166870472795049984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/QhcaseeAON", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Annacar58553647/post/968079347?t=1567043036", "display_url": "curiouscat.me/Annacar5855364\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "Bonde das maravilhas"}]}, "author_id": "1023444709618982913", "created_at": "2019-08-29T01:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166889188219863042"], "text": "\u00c9 verdade que voc\u00ea dan\u00e7ava \"Bonde das maravilhas\" e ainda lan\u00e7ava o quadradinho de 8? Que na verdade nunca foi de\u2026 \u2014 Sim, eu dan\u00e7ava perereca suicida amigos... \u00c1pice da inf\u00e2ncia, 10 anos mores https://t.co/QhcaseeAON", "lang": "pt", "id": "1166889188219863042"}, {"author_id": "1073240219611209728", "created_at": "2019-08-29T15:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097619249844224"], "text": "To procurando um filme pra assistir nesse tedio q \u00e9 meu horario de almoco e n acho", "lang": "pt", "id": "1167097619249844224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167033658269720576"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafiore"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thiago_InterRed", "id": "92202944"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "advclaudioslg45", "id": "916006190785679360"}]}, "author_id": "52122599", "created_at": "2019-08-29T11:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167035024035762176"], "in_reply_to_user_id": "92202944", "text": "@Thiago_InterRed @advclaudioslg45 \"voc\u00eas querem o Sarrafiore? Ent\u00e3o tomem essa!\"", "lang": "pt", "id": "1167035024035762176"}, {"author_id": "3317524859", "created_at": "2019-08-29T10:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167025449849036800"], "text": "Me voy a suicida y voy a buscar amigas nuevas en el infierno que las de ahora se han enchochao y ya no me sirven como putiamigas", "lang": "es", "id": "1167025449849036800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rTJ26d2HxP", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-49504463", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}]}, "author_id": "107803142", "created_at": "2019-08-29T05:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166953178904088576"], "text": "La maniobra suicida de Salvini traicionando a su propio gobierno, la mejor definici\u00f3n pol\u00edtica de lo que es \"salir el tiro por la culata\": Intentar forzar unas elecciones que pensaba ganar y verse obligado a asumir q probablemente acabar\u00e1 en la oposici\u00f3n.  https://t.co/rTJ26d2HxP", "lang": "es", "id": "1166953178904088576"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Santa Maria la Carit\u00e0, Campania", "id": "9f535b95b9665aa3"}, {"full_name": "Prato, Toscana", "id": "a9b33fdac0c8ba93"}, {"full_name": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "1ea588c12abd39d7"}, {"full_name": "Santa Marta, Colombia", "id": "00082d21223f8397"}]}, "errors": [{"resource_id": "1167116036958765057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167116036958765057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167116036958765057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "781255189", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [781255189].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "781255189", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167119363771707393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167119363771707393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167119363771707393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167119228824117248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167119228824117248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167119228824117248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157346944097894400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157346944097894400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157346944097894400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "721335952094949378", "value": "721335952094949378", "detail": "User has been suspended: [721335952094949378].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166868133698781185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166868133698781185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166868133698781185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2655279013", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2655279013].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2655279013", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167114537021136896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167114537021136896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167114537021136896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "425193642", "value": "425193642", "detail": "User has been suspended: [425193642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167033676770762752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167033676770762752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167033676770762752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1073922575514906624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073922575514906624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073922575514906624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167112010502479872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167112010502479872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167112010502479872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "338032326", "value": "338032326", "detail": "User has been suspended: [338032326].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167045036313391109", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167045036313391109", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167045036313391109].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167106688157200385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167106688157200385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167106688157200385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "184226736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [184226736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "184226736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167107227423051776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167107227423051776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167107227423051776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087921470091808769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087921470091808769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087921470091808769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167103058624618501", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167103058624618501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167103058624618501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167123890604314624", "oldest_id": "1167100591467896832", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ixt7y4fpae05wm8ci1ep58ayl"}}