{"data": [{"created_at": "2019-10-27T16:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488931324649478"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488931324649478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "220055314"}, {"created_at": "2019-10-27T16:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488856028532738"], "text": "Me disseram uma vez que h\u00e1 cada pensamento suicida que eu tivesse, mandasse uma mensagem para 3 pessoas que eu sei que viriam me impedir de fazer isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188488856028532738", "author_id": "396186155"}, {"created_at": "2019-10-27T16:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488743440830465"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488743440830465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "928500565"}, {"created_at": "2019-10-27T16:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488707709526017"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488707709526017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "464209491"}, {"created_at": "2019-10-27T16:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488691653763072"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188488691653763072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "1035355214595977217"}, {"created_at": "2019-10-27T16:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488688700985344"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488688700985344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "221544290"}, {"created_at": "2019-10-27T16:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488530193981440"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488530193981440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "118927419"}, {"created_at": "2019-10-27T16:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488491237363712"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488491237363712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "125649405"}, {"created_at": "2019-10-27T16:11:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488490549469185"], "in_reply_to_user_id": "166351461", "text": "@XandLima @fsresende @o_antagonista N\u00e3o acho que agiu da mesma forma, ele se suicidou. N\u00e3o queria ser preso. A opera\u00e7\u00e3o ocorreu de forma violenta pq ele n\u00e3o iria se entregar. \u00c9 um pa\u00eds em guerra, nunca vamos saber como \u00e9 pq nunca vimos nada igual por aqui. Importante \u00e9 que acabou, o cara colheu o que plantou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188488490549469185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XandLima", "id": "166351461"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "fsresende", "id": "51545361"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188471123765321729"}], "author_id": "1081002595244744706"}, {"created_at": "2019-10-27T16:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488482492162048"], "text": "RT @NewsweekEspanol: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488482492162048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188470631530221569"}], "author_id": "316214906"}, {"created_at": "2019-10-27T16:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488481368166400"], "text": "RT @SputnikMundo: \ud83d\udcce\ud83c\udfa5 Se supone que #Bagdadi, l\u00edder principal de #ISIS, activ\u00f3 su chaleco suicida para no caer vivo en manos de los militare\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488481368166400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Bagdadi"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "ISIS"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6928, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6758, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188486009169690625"}], "author_id": "140840720"}, {"created_at": "2019-10-27T16:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488464343453696"], "in_reply_to_user_id": "1601822730", "text": "#Hilo\u2b07 | El l\u00edder del grupo yihadista deton\u00f3 un explosivo suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas especiales estadounidenses lo atraparan en Siria.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488464343453696", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Hilo"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188475521644011521"}], "author_id": "1601822730"}, {"created_at": "2019-10-27T16:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488406277472256"], "text": "Y tras la morralla habitual vuelve a casa R tras las consultas en el hospital general y ah\u00ed s\u00ed, ah\u00ed un enfermo de verdad, deprimido de verdad, suicida de verdad, y si solo pudiese dedicarme a ver eso seguramente no colgar\u00eda los h\u00e1bitos...\nLa psiquiatr\u00eda de verdad mola.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488406277472256", "author_id": "245824191"}, {"created_at": "2019-10-27T16:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488300086120448"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488300086120448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "213081476"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488268540764162"], "text": "RT @LaNacionPy: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488268540764162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188488022448324608"}], "author_id": "898295016405303296"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488263272714246"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488263272714246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "108388261"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488201205211137"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488201205211137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "1466394086"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488194708377606"], "text": "RT @madeleinelacsko: O fundador do Estado Isl\u00e2mico se explodiu hoje - matou 3 crian\u00e7as junto.\n\nEstamos tranquilos ou vir\u00e3o outros com capac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188488194708377606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188483131357192196"}], "author_id": "28634557"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488154996707328"], "text": "RT @LaNacionPy: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488154996707328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188488022448324608"}], "author_id": "227089726"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488110356729856"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188488110356729856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "1172252097762512897"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488028089651200"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188488028089651200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "909565629161771008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o9mtH4Ff17", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/", "display_url": "lanacion.com.py/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488022448324608"], "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas especiales estadounidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 EEUU.\n\nhttps://t.co/o9mtH4Ff17", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188488022448324608", "author_id": "166275230"}, {"created_at": "2019-10-27T16:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487989434998784"], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188487989434998784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "author_id": "2332701113"}, {"created_at": "2019-10-27T16:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487964407541760"], "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487964407541760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "author_id": "227089726"}, {"created_at": "2019-10-27T16:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487893121208320"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487893121208320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "125749597"}, {"created_at": "2019-10-27T16:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487884740931584"], "text": "voc\u00eas v\u00eaem o feminismo como se fosse algo horr\u00edvel, o feminismo \u00e9 apenas a uni\u00e3o das mulheres contra o machismo, s\u00e3o s\u00f3 mulheres querendo o seus direitos, o feminismo nunca matou mulheres, j\u00e1 o machismo sim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188487884740931584", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6531, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6628, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.5891, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "author_id": "1158723164144394241"}, {"created_at": "2019-10-27T16:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487856647540736"], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487856647540736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "author_id": "707177848809910272"}, {"created_at": "2019-10-27T16:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487649419579404"], "text": "hoy a\u00f1ado un nuevo miembro en mi lista de enemigos al volante que queda asi:\n\n1. el peaton suicida\n2. los ejercitos de indurains que no saben ir en filera\n3. el creoquepuedoconducira12kmh\n4. PATINETES ELECYTICOS DE LOS COJOENS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487649419579404", "author_id": "997889634305757185"}, {"created_at": "2019-10-27T16:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487597036834817"], "text": "RT @huffpostbrasil: Fim do Estado Isl\u00e2mico? Abu Bakr Al-Baghdadi matou tr\u00eas filhos pequenos e se suicidou em um t\u00fanel na S\u00edria, segundo o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188487597036834817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "huffpostbrasil", "id": "1875887166"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478446462218243"}], "author_id": "65702146"}, {"created_at": "2019-10-27T16:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487580767195140"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487580767195140", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "321433793"}, {"created_at": "2019-10-27T16:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487576392536066"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487576392536066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1256148168"}, {"created_at": "2019-10-27T16:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487574156972032"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487574156972032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1075519467315183617"}, {"created_at": "2019-10-27T16:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487514551705600"], "text": "Perd\u00f3n por dejar que el orgullo me convierta en un suicida, por pedir perd\u00f3n cuando el perd\u00f3n no es suficiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487514551705600", "author_id": "380010389"}, {"created_at": "2019-10-27T16:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487284196282368"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487284196282368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "743186078954291200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Huz7RGU3Fe", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQOE0X", "display_url": "bit.ly/2MQOE0X"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "correio", "id": "67150902"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487270925586434"], "text": "RT @correio: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos, diz Trump\nhttps://t.co/Huz7RGU3Fe https://t.co/fJvDMiRV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188487270925586434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188459572819910657"}], "author_id": "2214019452"}, {"created_at": "2019-10-27T16:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487259378651136"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487259378651136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1039840714375536641"}, {"created_at": "2019-10-27T16:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487226050711553"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487226050711553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1663494955"}, {"created_at": "2019-10-27T16:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487221915062274"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487221915062274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1597375448"}, {"created_at": "2019-10-27T16:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487117950857219"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487117950857219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "61545617"}, {"created_at": "2019-10-27T16:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487045183889408"], "in_reply_to_user_id": "1134946345", "text": "Si a\u00fan se persigna un suicida\nantes del salto mortal,\nsi todav\u00eda la carne de la soledad\nse perfuma con flores del mal,\nsi a\u00fan no ha domado la Bestia\nel alma del animal,\nsi todav\u00eda aletea alg\u00fan p\u00e1jaro dulce\nentre tantas estatuas de sal\n\u00a1ay, amor! es porque existes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188487045183889408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188486829839998978"}], "author_id": "1134946345"}, {"created_at": "2019-10-27T16:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486983129161729"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486983129161729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "106257962"}, {"created_at": "2019-10-27T16:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486955430006784"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486955430006784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "524411318"}, {"created_at": "2019-10-27T16:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486922194374656"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486922194374656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "3129749625"}, {"created_at": "2019-10-27T16:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486857622990848"], "text": "RT @myazaragoza: SACA A NIETO Y ENCIMA NO QUITA A SU\u00c1REZ QUE EST\u00c1 A UNA AMARILLA DE SANCI\u00d3N ES UN PUTO SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486857622990848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "myazaragoza", "id": "1969236739"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188485752532996096"}], "author_id": "436066850"}, {"created_at": "2019-10-27T16:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486835913330688"], "text": "RT @DC_1867: #Arlt2019 #LosSieteLocos Hay una suerte de demora en la narraci\u00f3n, en la cual podemos ir sintiendo, junto al personaje, la elu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486835913330688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DC_1867", "id": "235972363"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Arlt2019"}, {"start": 23, "end": 37, "tag": "LosSieteLocos"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Arlt2019"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "LosSieteLocos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188485186213818369"}], "author_id": "1082166554"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486726068641792"], "in_reply_to_user_id": "735741240", "text": "@albuquerque_af Pelo que li o terrorista foi cercado e se matou com um colete de explosivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486726068641792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188440795147390976"}], "author_id": "1124640228776525827"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486707223633920"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486707223633920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "123704743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4iy6OocoeG", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AjPN", "display_url": "sptnkne.ws/AjPN"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "ISIS"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5225, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486652357988353"], "text": "L\u00edder principal de #ISIS, activ\u00f3 su chaleco suicida para no caer vivo en manos de los militares estadounidenses. https://t.co/4iy6OocoeG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486652357988353", "author_id": "186141667"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486596204617730"], "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486596204617730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "author_id": "331876831"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486585966354433"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486585966354433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1186102411158605826"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486577649078277"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486577649078277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "328248852"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486567385546755"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486567385546755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "774428575"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486538373599232"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486538373599232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "591337120"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486537618612224"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486537618612224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "1525313114"}, {"created_at": "2019-10-27T16:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486517917933568"], "in_reply_to_user_id": "1047899173666902018", "text": "@z_Lessa_z Es un loquito queriendo imitar al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486517917933568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188485566159040516"}], "author_id": "190551908"}, {"created_at": "2019-10-27T16:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486496191430657"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486496191430657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "992943418052460544"}, {"created_at": "2019-10-27T16:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486455963914240"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486455963914240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "190468599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486452713275392"], "text": "RT @badlifexv: Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486452713275392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478818786402304"}], "author_id": "426243826"}, {"created_at": "2019-10-27T16:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486420626845696"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486420626845696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "181322344"}, {"created_at": "2019-10-27T16:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486417774759936"], "text": "RT @narinarinanari: Namjoon chegando furioso na casa do jimin para matar o Hector // Hector se matou minutos antes   #tinhosotbmama https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486417774759936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "narinarinanari", "id": "1431629711122124805"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "tinhosotbmama"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188485435972083713"}], "author_id": "981895475203837952"}, {"created_at": "2019-10-27T16:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486385373724673"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486385373724673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1496527801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mMj26hZn2Q", "expanded_url": "https://rfi.my/4k55.t", "display_url": "rfi.my/4k55.t"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486340121432064"], "text": "RT @RFI_Br: Acuado por opera\u00e7\u00e3o dos EUA na S\u00edria, l\u00edder do grupo Estado Isl\u00e2mico se suicida com explosivos https://t.co/mMj26hZn2Q https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486340121432064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188465393884491778"}], "author_id": "42271371"}, {"created_at": "2019-10-27T16:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486301634498561"], "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486301634498561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "author_id": "4080323818"}, {"created_at": "2019-10-27T16:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486274740563968"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486274740563968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1100590689438625792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FZg3vLeBcB", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/esquadrao-suicida-jared-leto-diferente-como-o-coringa-em-imagem-inedita-227690", "display_url": "cinepop.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WJxHqgnSm0", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1188486183099260928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJxHqgnSm0", "media_key": "3_1188486181245333505"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486183099260928"], "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida': Jared Leto diferente como o Coringa em imagem in\u00e9dita - https://t.co/FZg3vLeBcB https://t.co/WJxHqgnSm0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486183099260928", "author_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486164287774726"], "text": "RT @SputnikMundo: \ud83d\udcce\ud83c\udfa5 Se supone que #Bagdadi, l\u00edder principal de #ISIS, activ\u00f3 su chaleco suicida para no caer vivo en manos de los militare\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486164287774726", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Bagdadi"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "ISIS"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6928, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6758, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188486009169690625"}], "author_id": "1123210104"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486159338561536"], "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486159338561536", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "author_id": "553744724"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486158856179715"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486158856179715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "259290644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yzDb0I3pSm", "expanded_url": "https://twitter.com/onedprfct/status/1188485386022064129", "display_url": "twitter.com/onedprfct/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486126463574017"], "text": "eu chorei mt nesse ep mds... a mo\u00e7a cega s\u00f3 queria poder ver o amor dela antes de ir embora do mundo e na vdd ele q matou ela cara e ainda teve o cachorrinho q morreu junto com o dono q era um senhor s\u00f3 pra nao se separar dele \n\nisso pq era pra ser de terror e eu to chorando https://t.co/yzDb0I3pSm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486126463574017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188485386022064129"}], "author_id": "819034296832970752"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486094029017094"], "in_reply_to_user_id": "3357175942", "text": "@isabelsolanove1 @chifaentiffanys \u00bfgarc\u00eda p\u00e9rez (min\u00fasculas a prop\u00f3sito) descansar en paz?\n\u00bfDesde cuando un suicida descansa en paz?\nNi siquiera la iglesia le da ese privilegio.\nY a\u00fan si Vizcarra fuera otro ratero, eso no exculpa al suicida.\nEl ratero es ratero, aunque sea tan cobarde como para escapar mat\u00e1ndose.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486094029017094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isabelsolanove1", "id": "3357175942"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188148381086113792"}], "author_id": "2717693197"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486075125305344"], "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486075125305344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "author_id": "3103183289"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486024944607233"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188486024944607233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1164303893574107138"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486023443075073"], "text": "No hay quien entienda esto. V\u00edctor F suicida???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486023443075073", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor F"}]}, "author_id": "414263917"}, {"created_at": "2019-10-27T16:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486017399115777"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486017399115777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1323392100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xwW3qwoIVc", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AjPN", "display_url": "sptnkne.ws/AjPN"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Bagdadi"}, {"start": 46, "end": 51, "tag": "ISIS"}, {"start": 205, "end": 211, "tag": "Siria"}, {"start": 212, "end": 217, "tag": "Irak"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6073, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486009169690625"], "text": "\ud83d\udcce\ud83c\udfa5 Se supone que #Bagdadi, l\u00edder principal de #ISIS, activ\u00f3 su chaleco suicida para no caer vivo en manos de los militares estadounidenses. Este es el v\u00eddeo de la operaci\u00f3n \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10 https://t.co/xwW3qwoIVc\n\n#\u20e3 #Siria #Irak", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188486009169690625", "author_id": "253020963"}, {"created_at": "2019-10-27T16:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485879033188352"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485879033188352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "162222516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rVRhQC13tE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nisemonno/status/1188485867570106369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVRhQC13tE", "media_key": "3_1188485859378630657"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "JoJo"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485867570106369"], "text": "Se ela n\u00e3o matou, vai matar algu\u00e9m ainda.\n\u00c9 tipo JoJo, o vil\u00e3o sempre tem o design mais chamativo poss\u00edvel https://t.co/rVRhQC13tE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485867570106369", "author_id": "1692328909"}, {"created_at": "2019-10-27T16:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485794408947712"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485794408947712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "849429071247364096"}, {"created_at": "2019-10-27T16:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485788574597120"], "in_reply_to_user_id": "819034296832970752", "text": "na vdd \u00e9 da morte dela, pq os fantasmas geralmente se lembram de momentos antes da morte, entao todo o carinho q ela se lembrava do garoto na vdd foi quando ele matou ela e ela ia se vingar mas o cara q tava ajudando ela nao deixa pra ela poder ir pra um lugar bom dps da morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485788574597120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188485386022064129"}], "author_id": "819034296832970752"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485752532996096"], "text": "SACA A NIETO Y ENCIMA NO QUITA A SU\u00c1REZ QUE EST\u00c1 A UNA AMARILLA DE SANCI\u00d3N ES UN PUTO SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485752532996096", "author_id": "1969236739"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485737555156993"], "in_reply_to_user_id": "236364612", "text": "@CacauHeinz2 @XandLima @FortunaraInvest @o_antagonista A religiosidade transcende a leitura da b\u00edblia ou qq livro. Se eu fosse um exemplo de moralidade , \u00e9tica e amor ao pr\u00f3ximo eu seria a Irm\u00e3 Dulce. N\u00e3o sou e aposto que nem voc\u00ea \u00e9. Teoria e a pr\u00e1tica s\u00e3o bem diferentes. Ademais, ele SE MATOU e levou os filhos junto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485737555156993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CacauHeinz2", "id": "236364612"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "XandLima", "id": "166351461"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 198, "probability": 0.3586, "type": "Person", "normalized_text": "Dulce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188482060673048584"}], "author_id": "51545361"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485702079660033"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485702079660033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "1252299626"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485692315361285"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485692315361285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1073345118730620930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NxsKzzHxBM", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/anziano-suicida-e-disperso-a-licata-recuperato-il-cadavere-nel-salso/", "display_url": "palermo-24h.com/anziano-suicid\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/LPri62l2TM", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1188485599327588360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LPri62l2TM", "media_key": "3_1188485597045972993"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485599327588360"], "text": "Anziano suicida e disperso a Licata: recuperato il cadavere nel\u00a0Salso https://t.co/NxsKzzHxBM https://t.co/LPri62l2TM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188485599327588360", "author_id": "197762413"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485592075644929"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485592075644929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "860697442475528193"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485587529076736"], "text": "RT @rickycifuentes: Eu n\u00e3o vejo a hora da popula\u00e7\u00e3o se revoltar e trocar o nome da Anhanguera pelo nome de alguns dos ind\u00edgenas que ele mat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485587529076736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RickyCifuentes", "id": "1374557750844391428"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Anhanguera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188433558081363969"}], "author_id": "3087301146"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485572861583363"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485572861583363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "410815933"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485559234285568"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485559234285568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "2838953716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HR8UdoqvLV", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1188485531874877446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HR8UdoqvLV", "media_key": "3_1188485528645189644"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 152, "end": 170, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8953, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485531874877446"], "text": "#MUNDO: FUE ACORRALADO POR EL EJ\u00c9RCITO ESTADOUNIDENSE\n\nEl presidente de Estados Unidos, Donald Trump, confirm\u00f3 la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al-Baghdad, tras detonar un chaleco suicida durante el operativo de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. https://t.co/HR8UdoqvLV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485531874877446", "author_id": "145025600"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485506616700931"], "in_reply_to_user_id": "908274384770658304", "text": "@simbionte_vox El reportero suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485506616700931", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "simbionte_vox", "id": "908274384770658304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188480427855613952"}], "author_id": "2456919437"}, {"created_at": "2019-10-27T15:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485502481190912"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485502481190912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1086501863166541824"}, {"created_at": "2019-10-27T15:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485493291442181"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485493291442181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "559183404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/sXmhIdsNcd", "expanded_url": "https://twitter.com/TotoCatrillanca/status/1188232957745455104", "display_url": "twitter.com/TotoCatrillanc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "pi\u00f1eravioladdhh"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1eravioladdhh"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.405, "type": "Place", "normalized_text": "Quinteros"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485437897265153"], "text": "#pi\u00f1eravioladdhh una luchadora social se suicida? De la misma manera que el dirigente en Valpara\u00edso y Quinteros??? Igual que otros defensores del pueblo?? https://t.co/sXmhIdsNcd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485437897265153", "author_id": "7497692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bpq37dUbsN", "expanded_url": "https://twitter.com/narinarinanari/status/1188485435972083713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpq37dUbsN", "media_key": "7_1188485326681071617"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "tinhosotbmama"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485435972083713"], "text": "Namjoon chegando furioso na casa do jimin para matar o Hector // Hector se matou minutos antes   #tinhosotbmama https://t.co/bpq37dUbsN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485435972083713", "author_id": "1053063917797367814"}, {"created_at": "2019-10-27T15:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485387318157314"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485387318157314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "96781277"}, {"created_at": "2019-10-27T15:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485354086682625"], "in_reply_to_user_id": "1080286822587138049", "text": "@dafcande1 seguramente se \"suicida\" como nisman.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485354086682625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dafcande1", "id": "1080286822587138049"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188482270849589249"}], "author_id": "973980617984626688"}, {"created_at": "2019-10-27T15:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485326257508352"], "text": "RT @gonzalolezama1: @keminPorta DOS DIRECTORES Y DIRECCIONES OPUESTAS \nEzequiel Zamora pide NO participar con ese CNE y las mismas condicio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485326257508352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gonzalolezama1", "id": "518154932"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "keminPorta", "id": "326805912"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Ezequiel Zamora"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188376529270689792"}], "author_id": "518154932"}, {"created_at": "2019-10-27T15:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485248079880193"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485248079880193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "2923925843"}, {"created_at": "2019-10-27T15:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485242547572736"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485242547572736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "2747602365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/gK7QAcQr2R", "expanded_url": "https://www.marcha.org.ar/los-siete-locos-historial-de-un-suicida-el-caso-erdosain-y-su-pandilla-iv/", "display_url": "marcha.org.ar/los-siete-loco\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Arlt2019"}, {"start": 10, "end": 24, "tag": "LosSieteLocos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Arlt2019"}, {"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "LosSieteLocos"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485186213818369"], "text": "#Arlt2019 #LosSieteLocos Hay una suerte de demora en la narraci\u00f3n, en la cual podemos ir sintiendo, junto al personaje, la elucubraci\u00f3n del crimen, a la vez que vemos precipitarse en su propio fin. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/gK7QAcQr2R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485186213818369", "author_id": "235972363"}, {"created_at": "2019-10-27T15:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485184510783488"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485184510783488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "156079056"}, {"created_at": "2019-10-27T15:58:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485141104078849"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485141104078849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1347442548"}, {"created_at": "2019-10-27T15:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485085344993280"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485085344993280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "453105655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/P2JVeFL7m9", "expanded_url": "https://twitter.com/luiduarte_mz/status/1188484127554707456", "display_url": "twitter.com/luiduarte_mz/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Power Tasha"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "Ghost"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Power"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485067515092998"], "text": "Logo no primeiro epis\u00f3dio de Power Tasha se masturbou em frente do motorista,Ghost matou algu\u00e9m a sangue frio e foi pellar a mulher depois,Tommy discutiu com todos.. O drama exagerado \u00e9 a cena que faz people ver Power..\ud83e\udd14 https://t.co/P2JVeFL7m9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485067515092998", "author_id": "1129371004411760642"}, {"created_at": "2019-10-27T15:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485031213391873"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485031213391873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1122960338486472706"}, {"created_at": "2019-10-27T15:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484958068850689"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484958068850689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "290163836"}, {"created_at": "2019-10-27T15:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484926489944071"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484926489944071", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "584476192"}, {"created_at": "2019-10-27T15:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484918059376640"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484918059376640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "1478201455"}, {"created_at": "2019-10-27T15:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484908374777857"], "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484908374777857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "author_id": "147695228"}, {"created_at": "2019-10-27T15:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484873725583368"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484873725583368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "108407589"}, {"created_at": "2019-10-27T15:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484807677956106"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484807677956106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "907021774516240384"}, {"created_at": "2019-10-27T15:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484710038757376"], "in_reply_to_user_id": "302631300", "text": "@lulu7874 @juancampanella Nadie se suicida por eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484710038757376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lulu7874", "id": "1503784759595606017"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188463296606867456"}], "author_id": "2457059554"}, {"created_at": "2019-10-27T15:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484681441988608"], "text": "RT @gonzalolezama1: @keminPorta DOS DIRECTORES Y DIRECCIONES OPUESTAS \nEzequiel Zamora pide NO participar con ese CNE y las mismas condicio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484681441988608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gonzalolezama1", "id": "518154932"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "keminPorta", "id": "326805912"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Ezequiel Zamora"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188376529270689792"}], "author_id": "562437691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/hS4X4arNtJ", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/comportamento/ataque-de-urso-a-homem-em-circo-e-registrado-em-video,472b4f3b86762392fd90b84a523c6fd8gb13onck.html", "display_url": "terra.com.br/vida-e-estilo/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/comportamento/ataque-de-urso-a-homem-em-circo-e-registrado-em-video,472b4f3b86762392fd90b84a523c6fd8gb13onck.html"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 199, "tag": "CircoLegalN\u00e3oTemAnimal"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484653415587841"], "text": "O urso s\u00f3 se defendeu ainda teve um fdp que deu soco e choque nele, amaldi\u00e7oados sejam todos aqueles que pagam para ver animais em circo,infelizmente o urso n\u00e3o matou ningu\u00e9m! #CircoLegalN\u00e3oTemAnimal https://t.co/hS4X4arNtJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188484653415587841", "author_id": "55359439"}, {"created_at": "2019-10-27T15:56:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484601586634752"], "text": "RT @cleverricardo10: @salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484601586634752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185273646471884806"}], "author_id": "1064272213937975296"}, {"created_at": "2019-10-27T15:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484557663887360"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484557663887360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "255796213"}, {"created_at": "2019-10-27T15:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484502076710912"], "text": "i wish more people talked about how it feels to want to die but not in a suicida sense. sometimes we just crave for everything to stop and that\u2019s the only answer to it.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1188484502076710912", "author_id": "728990636054089729"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484451757711360"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188484451757711360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "760985376542588928"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484440118517762"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484440118517762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "111410597"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484430551228417"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484430551228417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "109371461"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484417649553408"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484417649553408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "980967968"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484369121460226"], "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484369121460226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "author_id": "1532392320"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484359562629121"], "in_reply_to_user_id": "727188958929666048", "text": "espalhando a not\u00edcia de forma que deixe a parecer que os EUA o matou diretamente\nmas a\u00ed eles dizem que o cara se explodiu porque \u00e9 mais f\u00e1cil uma pessoa que se explodiu n\u00e3o ter um corpo pra voc\u00ea provar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188484359562629121", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483919877955586"}], "author_id": "727188958929666048"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484343397863424"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484343397863424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "62935948"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484281615749126"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484281615749126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3048706663"}, {"created_at": "2019-10-27T15:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484267875151873"], "text": "RT @prensagrafica: El fugitivo l\u00edder del grupo autodenominado Estados Isl\u00e1mico deton\u00f3 su chaleco suicida, dijo el presidente de EUA, Donald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484267875151873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4505, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Isl\u00e1mico"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188483340644556801"}], "author_id": "214180592"}, {"created_at": "2019-10-27T15:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484145644744704"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484145644744704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "155927326"}, {"created_at": "2019-10-27T15:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484094176329728"], "text": "RT @crovanos: S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484094176329728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crovanos", "id": "879183745017933824"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188296356143779841"}], "author_id": "393514571"}, {"created_at": "2019-10-27T15:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188484082767814657"], "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188484082767814657", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "author_id": "1006584053859082242"}, {"created_at": "2019-10-27T15:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483980011683841"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483980011683841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "594261716"}, {"created_at": "2019-10-27T15:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483953583448065"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483953583448065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "894274342690979841"}, {"created_at": "2019-10-27T15:53:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483931802353665"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483931802353665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "31553733"}, {"created_at": "2019-10-27T15:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483920163229702"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483920163229702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1150920626019930112"}, {"created_at": "2019-10-27T15:53:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483908364636161"], "in_reply_to_user_id": "67150902", "text": "@correio \"Se suicidou\"? T\u00e1 b\u00e3o hein, estagi\u00e1rio. Doming\u00e3o \u00e9 dia de relaxar, mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483908364636161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188459572819910657"}], "author_id": "166870119"}, {"created_at": "2019-10-27T15:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483806099132417"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483806099132417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "522629583"}, {"created_at": "2019-10-27T15:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483738004606976"], "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483738004606976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "author_id": "1439645966"}, {"created_at": "2019-10-27T15:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483693607829505"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483693607829505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "150800063"}, {"created_at": "2019-10-27T15:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483639820066820"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483639820066820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "115508760"}, {"created_at": "2019-10-27T15:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483631293063169"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483631293063169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "594261716"}, {"created_at": "2019-10-27T15:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483623810486275"], "text": "Me carcomen los nervios!!!  No logro saber a que hora se van Pamela David, Baby Etchecopar, Alfredo Casero y dem\u00e1s deudos. y a que hora se muere o suicida Mirtha Legrand!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188483623810486275", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela David"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Baby Etchecopar"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Casero"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha Legrand"}]}, "author_id": "2319950959"}, {"created_at": "2019-10-27T15:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483571679465472"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483571679465472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1153181221532446720"}, {"created_at": "2019-10-27T15:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483496433635334"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483496433635334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "38816883"}, {"created_at": "2019-10-27T15:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483471213240322"], "text": "James Gunn toda foto \u00e9 \"to aqui com o Esquadr\u00e3o Suicida... E a Pom\", coloca ela no filme logo, homi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483471213240322", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "88848453"}, {"created_at": "2019-10-27T15:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483405006168064"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483405006168064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "585891190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/8KxV5I9QnH", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Abu-Bakr-al-Baghdadi-el-lider-del-grupo-autodenominado-Estado-Islamico-murio-durante-un-operativo-de-EUA-en-Siria-anuncia-Donald-Trump-20191027-0181.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Isl\u00e1mico"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483340644556801"], "text": "El fugitivo l\u00edder del grupo autodenominado Estados Isl\u00e1mico deton\u00f3 su chaleco suicida, dijo el presidente de EUA, Donald Trump. \n https://t.co/8KxV5I9QnH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483340644556801", "author_id": "19084628"}, {"created_at": "2019-10-27T15:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483328250384385"], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483328250384385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "author_id": "43187591"}, {"created_at": "2019-10-27T15:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483267026132994"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483267026132994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "76577707"}, {"created_at": "2019-10-27T15:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483262714384384"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483262714384384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "711456849833238528"}, {"created_at": "2019-10-27T15:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483188777259008"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483188777259008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "105905479"}, {"created_at": "2019-10-27T15:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483131357192196"], "text": "O fundador do Estado Isl\u00e2mico se explodiu hoje - matou 3 crian\u00e7as junto.\n\nEstamos tranquilos ou vir\u00e3o outros com capacidade de recrutar ocidentais ressentidos e fracassados?\n\nS\u00f3 o tempo dir\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188483131357192196", "author_id": "9179462"}, {"created_at": "2019-10-27T15:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483051736780801"], "text": "Pai: Teve uma menina que acabou de se matar\n\nMinha v\u00f3: E quem se matou ela?\n\nPai: Ela se matou\n\nMinha v\u00f3: Mas quem se matou ela?\n\nEu: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nPai: Que maconha mal fumada \u00e9 essa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483051736780801", "author_id": "801186707307692032"}, {"created_at": "2019-10-27T15:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483025526546432"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483025526546432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "3237398949"}, {"created_at": "2019-10-27T15:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483019079933953"], "text": "RT @YamiKamigoroshi: Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483019079933953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187893608738885633"}], "author_id": "846438248259948547"}, {"created_at": "2019-10-27T15:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483005716860935"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483005716860935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2270253948"}, {"created_at": "2019-10-27T15:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482902524334086"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482902524334086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1043890787237482496"}, {"created_at": "2019-10-27T15:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482847109201921"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482847109201921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "958583852"}, {"created_at": "2019-10-27T15:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482846660481024"], "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482846660481024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "author_id": "881678440956661760"}, {"created_at": "2019-10-27T15:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482779236962304"], "in_reply_to_user_id": "2861692704", "text": "@bbravomz @PeruanoComunica No entiendo c\u00f3mo una persona, cuerda y consciente, pueda creer en un partido pol\u00edtico de \u00e9stas caracter\u00edsticas.e parece totalmente absurdo.  Un tipo suicida que a nadie, no partidario, le quede la menor duda que fue un LADR\u00d3N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482779236962304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbravomz", "id": "2861692704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188271518566043649"}], "author_id": "1287429763"}, {"created_at": "2019-10-27T15:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482640032272385"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482640032272385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "597026397"}, {"created_at": "2019-10-27T15:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482606951735299"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann Ela disse alguma coisa errada? Quem se \"enforcou\" n\u00e3o foi o soldados que crucificaram Jesus.. que se \"enforcou\" foi Judas, o que estava ao lado do MESSIAS O TEMPO TODO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188482606951735299", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188158242960150530"}], "author_id": "871018195880206337"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482469986754563"], "text": "calor da porra mano ia sair de cal\u00e7a mas nao sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188482469986754563", "author_id": "996688847563091969"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482420212813824"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482420212813824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1398061116"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482357654896640"], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482357654896640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "author_id": "842607900"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482342974840834"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482342974840834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "334411486"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482333697085442"], "in_reply_to_user_id": "1176996450439520258", "text": "@sofisloww N\u00e3o. Tipo domingo suicida demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188482333697085442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188481728010166272"}], "author_id": "1013944247115026433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/q6IvLBghBC", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/agropoli_suicidio_ragazza_si_uccide_a_16_anni_morta_stazione_treno_suicidio_fidanzato-4824221.html", "display_url": "ilmessaggero.it/italia/agropol\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 127, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482316311678976"], "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso tre mesi fa https://t.co/q6IvLBghBC @ilmessaggeroit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188482316311678976", "author_id": "499876766"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482257192923136"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482257192923136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "270063294"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482250264006656"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482250264006656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "102992253"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482238880591876"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188482238880591876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "4910998461"}, {"created_at": "2019-10-27T15:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482235068043269"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482235068043269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1373281482"}, {"created_at": "2019-10-27T15:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482171088052226"], "text": "RT @comicxgrl: gosta de shazam?\n\n- sim\n\naquaman?\n\n- adoro\n\nhomem de a\u00e7o?\n\n- perfeito e injusti\u00e7ado\n\nmulher maravilha?\n\n- amo\n\nbatman vs sup\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188482171088052226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "comicxgrl", "id": "3345778073"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "sup"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188433025769627652"}], "author_id": "987696605699690496"}, {"created_at": "2019-10-27T15:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482055430127619"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188482055430127619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "19126035"}, {"created_at": "2019-10-27T15:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188482027089207297"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188482027089207297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "1158088817011822592"}, {"created_at": "2019-10-27T15:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481974110949376"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481974110949376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "63031541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/fBt9PI0w7J", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004205674960/posts/1459816744168501/", "display_url": "facebook.com/10000420567496\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481969480441858"], "text": "Agora me fala se a esquerda n\u00e3o s\u00e3o terroristas disfar\u00e7ados?\nProtestos da direita no Brasil, nada de terrorismo!!\nQuando era da esquerda matou uma senhora, depois que atearam fogo em pneus e a mataram pela fuma\u00e7a!! https://t.co/fBt9PI0w7J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188481969480441858", "author_id": "987690752"}, {"created_at": "2019-10-27T15:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481756170768384"], "text": "Mais foi no dia 27 de Outubro quando o c\u00e9u se cobriu de luto e a Lua se escondeu, mais foi por causa da mulher da Bohemia que nasceu no raiar do dia a noite desapareceu... Mais foi com uma facada no peito que ele me matou \ud83c\udfb5\ud83d\udd25\ud83d\udc83\ud83c\udffd #7Saias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188481756170768384", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 234, "tag": "7Saias"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4443, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.2899, "type": "Place", "normalized_text": "Bohemia"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "7Saias"}]}, "author_id": "1131244406655340550"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481728698093569"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481728698093569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "418152470"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481706073964545"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481706073964545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "139901936"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481705792983041"], "text": "alguien me puede decir donde ver escuadr\u00f3n suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481705792983041", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "author_id": "1004761486047240192"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481696775200768"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481696775200768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "863192966"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481638348533762"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481638348533762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "173228288"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481615862927367"], "text": "\u00daltimamente ando re depresiva y media suicida, la gente va a pensar que bueno es por un pendejo pero NO, chicos es horrible saber que est\u00e1s re cerca de recibirte pero a la vez tan LEJOS, ES FRUSTRANTE...\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188481615862927367", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "author_id": "926769194"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481584858574850"], "text": "RT @SERGIOBORGEL: Un amigo, muy anal\u00edtico e inteligente me dijo: \" El comunismo se instala en sociedades fracasadas y corruptas \". Es una a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481584858574850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SERGIOBORGEL", "id": "226418396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188423877543841793"}], "author_id": "226418396"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481551845056514"], "in_reply_to_user_id": "3357175942", "text": "@isabelsolanove1 @chifaentiffanys El suicida fue un grand\u00edsimo malhechor y a la vez un grand\u00edsimo cobarde!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481551845056514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isabelsolanove1", "id": "3357175942"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "malhechor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188148381086113792"}], "author_id": "1010541197562130438"}, {"created_at": "2019-10-27T15:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481546761723907"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481546761723907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "1186378821819338753"}, {"created_at": "2019-10-27T15:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481461495595008"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481461495595008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "318610824"}, {"created_at": "2019-10-27T15:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481346378915841"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481346378915841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "816021238439182336"}, {"created_at": "2019-10-27T15:43:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481332344774658"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188481332344774658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "2854165726"}, {"created_at": "2019-10-27T15:43:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481281723633665"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481281723633665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "979766802"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481150764732417"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481150764732417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "110573948"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481107488104448"], "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481107488104448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "1082068645482848256"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481102425575425"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481102425575425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "797018318"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481096742244354"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481096742244354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "1098669771602706432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481081881878528"], "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481081881878528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "author_id": "2615587202"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481077523861504"], "in_reply_to_user_id": "121549722", "text": "@RedVialRC Ser ciclista en la @ecobici es equivalente a ser suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481077523861504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RedVialRC", "id": "121549722"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ecobici", "id": "86559416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188480848640782336"}], "author_id": "65181568"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481067474444290"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188481067474444290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "606573794"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481066337787904"], "in_reply_to_user_id": "702620386844909571", "text": "@anapaulacomenta @anapaularenault @anaclaraac @gleicidamasceno Amanda se matou no jogo quando ficou com o Fernando. Deu sorte de n\u00e3o ter ido pra nenhum pared\u00e3o (exceto com ele) na reta final.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188481066337787904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anapaulacomenta", "id": "702620386844909571"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "anapaularenault", "id": "132378656"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "anaclaraac", "id": "127558840"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "gleicidamasceno", "id": "105834086"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188479401115213830"}], "author_id": "4910646117"}, {"created_at": "2019-10-27T15:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188481017457364993"], "text": "[27/10 11:25] Maria Clara Paz: To vendo esquadr\u00e3o suicida\n[27/10 11:25] Maria Clara Paz: \u00e9 meio fraquinho assim mesmo?\n[27/10 11:29] Perturbado: Fraquinho ?\n[27/10 11:29] Perturbado: Isso \u00e9 uma obra de merda\n[27/10 11:30] Perturbado: Um desastre na humanidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188481017457364993", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "Maria Clara Paz"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Maria Clara Paz"}]}, "author_id": "1023346296898416640"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480912213889025"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480912213889025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "279521183"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480888360898560"], "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480888360898560", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "author_id": "142162192"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480885663895552"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480885663895552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "144246182"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480871956959232"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480871956959232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3313546528"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480868257615873"], "in_reply_to_user_id": "1096583779915915267", "text": "@landonevanss \u2014 bom, se voc\u00ea conseguir voltar vivo... J\u00e1 uma coisa. Eu e uns outros sa\u00edmos para comprar as coisas para n\u00f3s e pah, fomos atacados por uma quimera que quase nos matou... \u2014 sorri de canto e olha ele \u2014 enfim, tu n\u00e3o vai sair daqui sem mim,  ok? \u2014 sorri fraco e olha as roupas \u2014 hey+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480868257615873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "landonevanss", "id": "1096583779915915267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188477481394855936"}], "author_id": "1151296780421730304"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480808224460801"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480808224460801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "2453374722"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480807742181377"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480807742181377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "380489432"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480793947049984"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480793947049984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "62653249"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480790822359043"], "text": "RT @timijaguar: Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480790822359043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "timijaguar", "id": "242170324"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 112, "end": 126, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188190233877192711"}], "author_id": "859596410169303040"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480781972320256"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480781972320256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "2806387929"}, {"created_at": "2019-10-27T15:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480729384210432"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480729384210432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "2231377699"}, {"created_at": "2019-10-27T15:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480719309418497"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480719309418497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "926087717376659456"}, {"created_at": "2019-10-27T15:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480661902024704"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480661902024704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "260053317"}, {"created_at": "2019-10-27T15:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480593815916546"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480593815916546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "41911074"}, {"created_at": "2019-10-27T15:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480593736228865"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480593736228865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "56529468"}, {"created_at": "2019-10-27T15:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480527289978880"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480527289978880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "373152488"}, {"created_at": "2019-10-27T15:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480506649858048"], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188480506649858048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "author_id": "137939617"}, {"created_at": "2019-10-27T15:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480472256565248"], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480472256565248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "author_id": "17547306"}, {"created_at": "2019-10-27T15:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480467269554178"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480467269554178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "104273198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uSHSzsjbMd", "expanded_url": "https://twitter.com/SCananeia/status/1188480415180431361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSHSzsjbMd", "media_key": "16_1188480400869474304"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.6096, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480415180431361"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Pronto para o feto .essa rede de assassinos..  S\u00e3o legalzinho  Por que foi o Olavo. Que falou!!!\nGostaria de saber se essa fac\u00e7\u00e3o,terrorista que j\u00e1 matou milh\u00f5es .matasse  um membro da sua  fam\u00edlia !como matou milh\u00f5es na Col\u00f4mbia. \nEle teria essa opini\u00e3o. https://t.co/uSHSzsjbMd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480415180431361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188474517212954624"}], "author_id": "1101229819432525824"}, {"created_at": "2019-10-27T15:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480395312074752"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480395312074752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "741785965"}, {"created_at": "2019-10-27T15:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480230777933828"], "text": "RT @otempo: Alerta de imagens fortes: Abu Bakr al-Baghdadi foi perseguido em um t\u00fanel e se matou com um colete de explosivos https://t.co/O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188480230777933828", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188474722222252036"}], "author_id": "56720409"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480217444179969"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480217444179969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "143226585"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480183235481602"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480183235481602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "110770992"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480169612398592"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480169612398592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "51836690"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480155766812672"], "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480155766812672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "156861271"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480102746722305"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480102746722305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "411155175"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480070265888769"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480070265888769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "127959814"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480065933398016"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188480065933398016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "48521231"}, {"created_at": "2019-10-27T15:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479974271049733"], "text": "o rato se matou maluco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188479974271049733", "author_id": "3363338908"}, {"created_at": "2019-10-27T15:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479964926169090"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479964926169090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "3313468898"}, {"created_at": "2019-10-27T15:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479935318544385"], "text": "Se o frank matou o wes ai que vou ficar puta com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188479935318544385", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "frank"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.3514, "type": "Other", "normalized_text": "wes"}]}, "author_id": "2329330205"}, {"created_at": "2019-10-27T15:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479886417170432"], "in_reply_to_user_id": "744862010291130368", "text": "@Byericco8 @BurguerkingGame @RobertPG94 Ecuadr\u00f3n suicida!! El bal\u00f3n se suicida por la escudra!!! \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffc Y t\u00fa te llevas un Whopper porque te lo has ganado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479886417170432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Byericco8", "id": "744862010291130368"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "BurguerkingGame", "id": "1117058812010291205"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "RobertPG94", "id": "2808471583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Whopper"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188463944098299904"}], "author_id": "1115180416875532288"}, {"created_at": "2019-10-27T15:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479841672355843"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188479841672355843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "233373927"}, {"created_at": "2019-10-27T15:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479826568663049"], "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479826568663049", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}], "author_id": "994937389851258880"}, {"created_at": "2019-10-27T15:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479817068503047"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479817068503047", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "54239374"}, {"created_at": "2019-10-27T15:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479776417292288"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479776417292288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "319989893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wVltiCgQb1", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-50200477", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6054, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5201, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479763750502406"], "text": "https://t.co/wVltiCgQb1 Durante una redada de equipos militares estadounidenses ha muerto el principal l\u00edder de ISIS.. Al Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida en un t\u00fanel por el que pretend\u00eda huir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479763750502406", "author_id": "146099493"}, {"created_at": "2019-10-27T15:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479675275853826"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479675275853826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "185378235"}, {"created_at": "2019-10-27T15:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479578106454024"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479578106454024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "960335669833994240"}, {"created_at": "2019-10-27T15:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479534984658946"], "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479534984658946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "author_id": "803407693641826304"}, {"created_at": "2019-10-27T15:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479416411840517"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479416411840517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "1418601386"}, {"created_at": "2019-10-27T15:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479371847327744"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479371847327744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "4916447472"}, {"created_at": "2019-10-27T15:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479281028055040"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479281028055040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3293650373"}, {"created_at": "2019-10-27T15:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479126006575109"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188479126006575109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "73731052"}, {"created_at": "2019-10-27T15:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479125897535489"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479125897535489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "394436303"}, {"created_at": "2019-10-27T15:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479088639516673"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188479088639516673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "62290510"}, {"created_at": "2019-10-27T15:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188479049829638145"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188479049829638145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "114320061"}, {"created_at": "2019-10-27T15:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478998201933826"], "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478998201933826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "149348894"}, {"created_at": "2019-10-27T15:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478997233127425"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478997233127425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "221632798"}, {"created_at": "2019-10-27T15:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478919764299776"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478919764299776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "973254061368672257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uFwkufR61i", "expanded_url": "https://twitter.com/e_facho/status/1188478905977626624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFwkufR61i", "media_key": "3_1188478903054163969"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AkeaOlmos", "id": "1070041444474331142"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Lafacha8", "id": "1085905310416543744"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478905977626624"], "in_reply_to_user_id": "1070041444474331142", "text": "@AkeaOlmos @Lafacha8 Siguiendo las palabras del cobarde curaguilla suicida https://t.co/uFwkufR61i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478905977626624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188238670588973059"}], "author_id": "1168892032389189633"}, {"created_at": "2019-10-27T15:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478876160315393"], "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478876160315393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "1120369097609482247"}, {"created_at": "2019-10-27T15:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478829590929408"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478829590929408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "120308902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478818786402304"], "text": "Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188478818786402304", "author_id": "950885078904733697"}, {"created_at": "2019-10-27T15:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478818723549185"], "in_reply_to_user_id": "2416088899", "text": "@DanielUrresti1 Preciso momento en el que  se perdieron las billeteras de muchos asistentes ...El Apra nunca muere ...se suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478818723549185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.392, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465028611104774"}], "author_id": "205963404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qrMmznvZoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cuervond/status/1188251035124617220", "display_url": "twitter.com/cuervond/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 82, "tag": "LoncheritaGarc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Taper"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.5118, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarc\u00eda"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Taper"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478792081145856"], "text": "Prefieres al suicida @AlanGarciaPeru? Buen orador, gran corrupto #LoncheritaGarc\u00eda o a la #Taper siempre segundona @KeikoFujimori que no habla si no tiene su papel con el discurso! https://t.co/qrMmznvZoQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478792081145856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188251035124617220"}], "author_id": "88570157"}, {"created_at": "2019-10-27T15:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478730567651330"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478730567651330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "170537243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/I5n1cIh2dx", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/10/27/asegura-trump-que-murio-el-jefe-del-ei-2569.html#.XbW32jMMT0k.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478684510019590"], "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas estadunidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 Trump. https://t.co/I5n1cIh2dx", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188478684510019590", "author_id": "35977487"}, {"created_at": "2019-10-27T15:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478594630275072"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478594630275072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1080599873127436290"}, {"created_at": "2019-10-27T15:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478541463281674"], "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478541463281674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "author_id": "3157954145"}, {"created_at": "2019-10-27T15:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478509687201793"], "text": "eu queria pedir mil desculpas por ser uma vagabunda suicida que n\u00e3o sabe quando vai surtar e se matar pq VCS N\u00c3O MERECEM ISSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188478509687201793", "author_id": "1388389273"}, {"created_at": "2019-10-27T15:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478497989234689"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478497989234689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "830083798599659520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZqrwJq5IqF", "expanded_url": "https://twitter.com/isabelsolanove1/status/1188148381086113792", "display_url": "twitter.com/isabelsolanove\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "Sata"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478494071803904"], "text": "jajajajaja y c\u00f3mo sabe que descansa en paz, Don Sata lo debe tener llenando las calderas del infierno. Ese cobarde suicida JAM\u00c1S descansar\u00e1 en paz, sobre todo ahora que la justicia le quitar\u00e1 TODOS LOS INMUEBLES QUE COMPR\u00d3, producto de ROBARLE AL PA\u00cdS. https://t.co/ZqrwJq5IqF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478494071803904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188148381086113792"}], "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-27T15:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478478540333058"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478478540333058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "790178549168734208"}, {"created_at": "2019-10-27T15:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478463751131137"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478463751131137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "7497692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/HQJ9PziLUJ", "expanded_url": "https://trib.al/AsM3H8w", "display_url": "trib.al/AsM3H8w"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478446462218243"], "text": "Fim do Estado Isl\u00e2mico? Abu Bakr Al-Baghdadi matou tr\u00eas filhos pequenos e se suicidou em um t\u00fanel na S\u00edria, segundo o presidente americano.\n https://t.co/HQJ9PziLUJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188478446462218243", "author_id": "1875887166"}, {"created_at": "2019-10-27T15:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478414203867137"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478414203867137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "986865146"}, {"created_at": "2019-10-27T15:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478377436553219"], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478377436553219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "author_id": "187553708"}, {"created_at": "2019-10-27T15:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478299636490250"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478299636490250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "796438352727683073"}, {"created_at": "2019-10-27T15:31:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478245290872832"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478245290872832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "974039971777728513"}, {"created_at": "2019-10-27T15:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478239326593024"], "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "text": "@indieafraid Se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1188478239326593024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "author_id": "2867332665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478136511385601"], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1188478136511385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "author_id": "402179582"}, {"created_at": "2019-10-27T15:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478095046696965"], "text": "RT @trasnochocult: Prohibido Suicidarse En Primavera |En nuestro #TrasnochoAniversario el #TeatroTrasnocho se convertir\u00e1 en \u201cEl Hogar del S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478095046696965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 86, "tag": "TrasnochoAniversario"}, {"start": 90, "end": 106, "tag": "TeatroTrasnocho"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188142535484608513"}], "author_id": "178947734"}, {"created_at": "2019-10-27T15:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478056614236160"], "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188478056614236160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "734881500949295104"}, {"created_at": "2019-10-27T15:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477977404825601"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477977404825601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "116941719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ArhJC8JFww", "expanded_url": "http://dozz.es/einiq4", "display_url": "dozz.es/einiq4"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1cXUJQihfl", "expanded_url": "https://twitter.com/TheObjective_es/status/1188477957083406336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cXUJQihfl", "media_key": "3_1188476968284704768"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6274, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477957083406336"], "text": "Seg\u00fan Donald Trump, al-Bagdadi deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos al verse acorralado en un t\u00fanel sin salida https://t.co/ArhJC8JFww https://t.co/1cXUJQihfl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477957083406336", "author_id": "1602818168"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477940721504256"], "text": "RT @josetomazfilho: #STFEscritorioDoCrime  General Mour\u00e3o adverte sobre tens\u00f5es na Am\u00e9rica do Sul. No Peru, dos \u00faltimos 5 presidentes, quem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477940721504256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josetomazfilho", "id": "74247205"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 41, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188242222338195456"}], "author_id": "74247205"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477936569069573"], "text": "RT @jostipi: @Josefin34946752 @noticias_tvperu @Defensoria_Peru @WGutierrezPE Yesss! No se necesita carnet para arrinconarse al poder de tu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477936569069573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Josefin34946752", "id": "1063257498369617920"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "WGutierrezPE", "id": "2823108872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188187630648909824"}], "author_id": "949755412945006592"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477936480985088"], "text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477936480985088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "author_id": "895862992310382593"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477868197715969"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477868197715969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "473561758"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477839294812160"], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188477839294812160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "author_id": "4018203279"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477827643072514"], "text": "no alto da minha decad\u00eancia recebi a mensagem de uma gay q dizia q ngm ia me querer pq eu era uma suicida falha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477827643072514", "author_id": "127521285"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477801495777280"], "text": "Mi mama \n'No tomes sol a esta hora suicida!!!!'\nAlso mi mama:\n'hija te compre estos aceleradores de bronceado para que te quemes mucho mas rapido'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477801495777280", "author_id": "711020593"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477798370992129"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477798370992129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1061735964"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477718700134400"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477718700134400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "61012125"}, {"created_at": "2019-10-27T15:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477704087265281"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477704087265281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2362126778"}, {"created_at": "2019-10-27T15:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477670193008640"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477670193008640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1128323908942336006"}, {"created_at": "2019-10-27T15:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477669459058700"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477669459058700", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "62291159"}, {"created_at": "2019-10-27T15:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477596192956416"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477596192956416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "99776162"}, {"created_at": "2019-10-27T15:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477585421996033"], "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477585421996033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "author_id": "977272792298106880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MYK7MwvgVu", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5xrwdeBUuViDM3wDuQtRA6?si=WOmcV_RHT2uDhGASayae5A", "display_url": "open.spotify.com/track/5xrwdeBU\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:28:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477465276178432"], "text": "Aqu\u00ed te va una canci\u00f3n para ti\u2026 Amor Suicida de 2 minutos\nhttps://t.co/MYK7MwvgVu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477465276178432", "author_id": "158178462"}, {"created_at": "2019-10-27T15:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477459907391489"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477459907391489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "142836033"}, {"created_at": "2019-10-27T15:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477411912028161"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477411912028161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "70866097"}, {"created_at": "2019-10-27T15:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477405754777600"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477405754777600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "53960894"}, {"created_at": "2019-10-27T15:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477320845242368"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477320845242368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "71872509"}, {"created_at": "2019-10-27T15:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477223025684480"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477223025684480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "76032132"}, {"created_at": "2019-10-27T15:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477215425646592"], "text": "Es re suicida ir a votar con estos 34 grados por ejemplo a mi se me baj\u00f3 la presi\u00f3n mientras hacia la fila pr\u00e1cticamente entre al cuarto oscuro arrastrandome", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477215425646592", "author_id": "807323269"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477190595321858"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477190595321858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1023733700184432640"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477186740764678"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477186740764678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "29609581"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477172173942788"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477172173942788", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "3149484777"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477165148487680"], "in_reply_to_user_id": "29731814", "text": "@kbrawI @QuebrandoOTabu O movimento que matou mais do que todas as guerras somadas, inclusive as religiosas, foi o comunismo, que era um movimento ate\u00edsta anti religioso. A pol\u00edtica \u00e9 o maior instrumento de controle, que se utiliza tb da religi\u00e3o. Jesus progressista d acordo c seus pontos de vista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477165148487680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kbrawI", "id": "29731814"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188467701594939392"}], "author_id": "590045233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/x6mK8haUP1", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477138015571968"], "text": "se matou https://t.co/x6mK8haUP1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1188477138015571968", "author_id": "329996833"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477126091116546"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477126091116546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "96644203"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477066930511873"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477066930511873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "2366049487"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477063210119168"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188477063210119168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "232890085"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188477040908853248"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188477040908853248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "86871149"}, {"created_at": "2019-10-27T15:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476960504274944"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188476960504274944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "981866866271547393"}, {"created_at": "2019-10-27T15:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476764730920960"], "text": "cara ces lembram daquele funk perereca suicida que se joga numa pica????? parab\u00e9ns brasil por essa analogia pq to chorando de rir lembrando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188476764730920960", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8973, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "293675653"}, {"created_at": "2019-10-27T15:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476718186676225"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476718186676225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "113112412"}, {"created_at": "2019-10-27T15:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476609373900801"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476609373900801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "134507318"}, {"created_at": "2019-10-27T15:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476581724987393"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476581724987393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "2448181094"}, {"created_at": "2019-10-27T15:24:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476565455331328"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476565455331328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "82724054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Huz7RGU3Fe", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQOE0X", "display_url": "bit.ly/2MQOE0X"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "correio", "id": "67150902"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:24:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476563786027009"], "text": "RT @correio: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos, diz Trump\nhttps://t.co/Huz7RGU3Fe https://t.co/fJvDMiRV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188476563786027009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188459572819910657"}], "author_id": "58008595"}, {"created_at": "2019-10-27T15:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476507057876993"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476507057876993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "434557417"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476437730353152"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476437730353152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2376034862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/YoOT0tkBx4", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:23:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476433754185729"], "text": "Se matou https://t.co/YoOT0tkBx4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1188476433754185729", "author_id": "1110638003867795456"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476399071453184"], "in_reply_to_user_id": "1153651705772462082", "text": "@4h45am @TucheSenpai @_OtakusBrasil Meu meu fi?\nEle tinha q entrar no esquadr\u00e3o se quisesse ter alguma chance de encontrar o assassino da familia\nN \u00e9 como se ele fosse comandado pela pessoa q matou a fam\u00edlia dele\n\nVc \u00e9 louco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188476399071453184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "4h45am", "id": "1331599861653909506"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188474106099961857"}], "author_id": "707372948995362816"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476394793328640"], "text": "Desde mi Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 viendo TV ARGENTINA... \nViendo c\u00f3mo un pa\u00eds se suicida... \nMa\u00f1ana, seguro declaran 2 \u00f3 3 d\u00edas de feriado bancario.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476394793328640", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.2723, "type": "Other", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "author_id": "1104710669469921280"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476385280565249"], "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476385280565249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "2894314061"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476377433100288"], "text": "y qu\u00e9 si probarte es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476377433100288", "author_id": "3315145314"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476367010258947"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476367010258947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1625515446"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476321522950144"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188476321522950144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1368351488"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476296495620097"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476296495620097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "57870716"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476268838346753"], "in_reply_to_user_id": "184324151", "text": "@ivonnehoyuela @dradulceazucar @NoreliRayada Es que la Noreli hasta se tomo la molestia de bajar tu foto y ponerla en su cuenta cuanto esfuerzo por una desconocida y la otra siguiendo el tema Y si alguien se suicida o ellas tienen familiares enfermos seguro dicen no seas mala persona no les hagas caso a las malas personas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476268838346753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ivonnehoyuela", "id": "184324151"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "dradulceazucar", "id": "513773893"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "NoreliRayada", "id": "1062096420"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "Noreli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188474757437542405"}], "author_id": "739906433307705344"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476261410246656"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476261410246656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "346170704"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476254741250048"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476254741250048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "1318950248"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476250802835456"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188476250802835456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "974794302776860674"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476233253830657"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476233253830657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "711649054086848514"}, {"created_at": "2019-10-27T15:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476213993627648"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476213993627648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "337173333"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476180032315393"], "text": "Me dijo \u201cte quiero mas que a mi vida\u201d y luego result\u00f3 que era suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476180032315393", "author_id": "470468234"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476152790355968"], "in_reply_to_user_id": "84465419", "text": "@Angelpaezs PTM! Que ASQUEROSOS por el Poder!\nEsos ALANISTAS son unos HDP!!!\nQui\u00e9n puede creer que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, se suicidar\u00eda por las raterias de sus empleados?? Ricardo Pineda, de limpia CULO de AG a CONGRESISTA!! Que tal complejo! con rasgos de PSICOPATIA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476152790355968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pineda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "author_id": "709607721306333184"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476121240743946"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476121240743946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1054027674"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476119617626114"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188476119617626114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "723465271919390720"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476086637776896"], "text": "No se, como que tener que ir a votar me genera un impulso suicida que ni la depresi\u00f3n m\u00e1s grande puede alcanzar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476086637776896", "author_id": "2937698692"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476067209719808"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476067209719808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "138549916"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188476039011491841"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188476039011491841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "118861186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/eqDw2UpLJU", "expanded_url": "https://twitter.com/PATRlOTAS/status/1188292814163107840", "display_url": "twitter.com/PATRlOTAS/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "ALCKMIN"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475988776280066"], "text": "QUEM MATOU CELSO DANIEL ? QUE MANDOU MATAR ? NA \u00c9POCA O GOVERNADOR DE S\u00c3O PAULO ( A QUEM A POL\u00cdCIA CIVIL SE REPORTAVA )  ERA O ALCKMIN ! https://t.co/eqDw2UpLJU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188475988776280066", "author_id": "940905783834873858"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475949362364416"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475949362364416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "101663642"}, {"created_at": "2019-10-27T15:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475946531201024"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475946531201024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "100012550"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475927954644993"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475927954644993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "61117000"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475885483122689"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475885483122689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "358261598"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475884782702592"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475884782702592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "732661953026461696"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475877283323906"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188475877283323906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "2467302827"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475843523289088"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475843523289088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1353118596"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475789353897987"], "in_reply_to_user_id": "183398510", "text": "@em_com Se suicidou \u00e9 o mesmo que, subir pra cima, descer pra baixo, entrar pra dentro, sair pra fora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188475789353897987", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188449472541614080"}], "author_id": "1027327206249431040"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475777446055936"], "text": "RT @caiqueizoton: Eu tinha dito que estava fazendo um v\u00eddeo sobre os paralelos entre Kylo e Anakin numa poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o, n\u00e9...\nE FINALMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188475777446055936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188463216596312069"}], "author_id": "88848453"}, {"created_at": "2019-10-27T15:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475749793239041"], "text": "RT @otempo: Alerta de imagens fortes: Abu Bakr al-Baghdadi foi perseguido em um t\u00fanel e se matou com um colete de explosivos https://t.co/O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188475749793239041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188474722222252036"}], "author_id": "63785322"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475672995475458"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475672995475458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "218733015"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475601486860291"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475601486860291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1316442799"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475601461624838"], "in_reply_to_user_id": "186457433", "text": "@DoriToribio \u00bfPero no hab\u00eda dicho que deton\u00f3 un chaleco de suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475601461624838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188469867403497473"}], "author_id": "15308806"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475547648745477"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475547648745477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "812731196027400192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188475521644011521", "author_id": "1601822730"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475490157367296"], "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475490157367296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "author_id": "3415768822"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475455168491522"], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188475455168491522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "author_id": "1362144619"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475452781944833"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475452781944833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "633054146"}, {"created_at": "2019-10-27T15:20:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475443789422593"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475443789422593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "330601016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/G0J8NqOR2D", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475393575149569"], "text": "Tenho ctz que ela se matou, viu a oportunidade e foi. https://t.co/G0J8NqOR2D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188475393575149569", "author_id": "4416609141"}, {"created_at": "2019-10-27T15:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475378899271681"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475378899271681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "880826414781444096"}, {"created_at": "2019-10-27T15:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475350860337152"], "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188475350860337152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "author_id": "4201885403"}, {"created_at": "2019-10-27T15:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475293566197762"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475293566197762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "162583944"}, {"created_at": "2019-10-27T15:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475265992798208"], "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475265992798208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "author_id": "89347833"}, {"created_at": "2019-10-27T15:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475255653879809"], "in_reply_to_user_id": "50404817", "text": "@madorni @eljim777a Hay que armar un grupo comando tipo brigada suicida y que vayan a la matanza a limpiar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475255653879809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "eljim777a", "id": "2203168390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186007798221623296"}], "author_id": "1187639005145423872"}, {"created_at": "2019-10-27T15:19:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475226700562433"], "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475226700562433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "893677103245406208"}, {"created_at": "2019-10-27T15:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475194089848840"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR El \u00fanico culpable es el suicida... Pudo enfrentar la justicia y luchar por la \"verdad\"... pero prefiri\u00f3 quitarse la vida sin pensar en el sufrimiento familiar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475194089848840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188430655392272389"}], "author_id": "4861746125"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475138267705347"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475138267705347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "874197668"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475123520737281"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475123520737281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "112026740"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475102343680006"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475102343680006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1463347147"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475094659715072"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475094659715072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "420318274"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475061914820610"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475061914820610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3126302513"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475022316376066"], "text": "RT @NewsweekEspanol: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188475022316376066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188470631530221569"}], "author_id": "1001451044310667264"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474989625987075"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188474989625987075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "893813533456166916"}, {"created_at": "2019-10-27T15:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474948152627200"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474948152627200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "145856199"}, {"created_at": "2019-10-27T15:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474923569815553"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474923569815553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "175054531"}, {"created_at": "2019-10-27T15:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474916745760769"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474916745760769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "21223718"}, {"created_at": "2019-10-27T15:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474913532895235"], "text": "moralistas me chamam de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188474913532895235", "author_id": "192292900"}, {"created_at": "2019-10-27T15:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474907929255936"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474907929255936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "731657339145703424"}, {"created_at": "2019-10-27T15:17:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474812634664962"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474812634664962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "365020433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OLEhFMt2r6", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/mundo/trump-anuncia-morte-do-l\u00edder-do-estado-isl\u00e2mico-em-opera\u00e7\u00e3o-1.2254618", "display_url": "otempo.com.br/mundo/trump-an\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 45, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474722222252036"], "text": "Alerta de imagens fortes: Abu Bakr al-Baghdadi foi perseguido em um t\u00fanel e se matou com um colete de explosivos https://t.co/OLEhFMt2r6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188474722222252036", "author_id": "29274419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Tg6xONBjoI", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1188165148588101632", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474708129406976"], "text": "Matou o cara? Se n\u00e3o matou foi uma pena. https://t.co/Tg6xONBjoI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188474708129406976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188165148588101632"}], "author_id": "353967952"}, {"created_at": "2019-10-27T15:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474643943952384"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474643943952384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "133865858"}, {"created_at": "2019-10-27T15:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474626952826882"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474626952826882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "333451165"}, {"created_at": "2019-10-27T15:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474624155279361"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474624155279361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "318114747"}, {"created_at": "2019-10-27T15:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474593167761409"], "in_reply_to_user_id": "87530488", "text": "@Dai_Majin Maestrazo, ya va acabando octubre y no nos ha deleitado con uno de lucha libre ... Un lance suicida desde la tercera cuerda y la arena de bote en bote", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474593167761409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dai_Majin", "id": "87530488"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Maestrazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188285866457759744"}], "author_id": "8479172"}, {"created_at": "2019-10-27T15:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474554055905280"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474554055905280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "1118441939479740417"}, {"created_at": "2019-10-27T15:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474508526665733"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474508526665733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "26116902"}, {"created_at": "2019-10-27T15:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474495331373058"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474495331373058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "326756247"}, {"created_at": "2019-10-27T15:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474378054504448"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188474378054504448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "1045910997968531456"}, {"created_at": "2019-10-27T15:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474359544987648"], "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474359544987648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "author_id": "2933939409"}, {"created_at": "2019-10-27T15:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474280448802816"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474280448802816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "811294200167854084"}, {"created_at": "2019-10-27T15:15:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474240783261697"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474240783261697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3094921648"}, {"created_at": "2019-10-27T15:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474220906500098"], "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474220906500098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "author_id": "910852683145400320"}, {"created_at": "2019-10-27T15:14:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474158113607680"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474158113607680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2695683564"}, {"created_at": "2019-10-27T15:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474151738232832"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474151738232832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3220706316"}, {"created_at": "2019-10-27T15:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474129286082566"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474129286082566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "908671575364431873"}, {"created_at": "2019-10-27T15:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474101700222983"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188474101700222983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "91862809"}, {"created_at": "2019-10-27T15:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473935240806406"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473935240806406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "81964225"}, {"created_at": "2019-10-27T15:13:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473918937620481"], "text": "Confirmada a morte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico (ISIS). Se matou detonando o colete explosivo que vestia, enquanto fugia de soldados americanos. Estava com tr\u00eas filhos pequenos e a explos\u00e3o matou todos eles.\n\n-Andr\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473918937620481", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4026, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "author_id": "1624292420"}, {"created_at": "2019-10-27T15:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473906484649985"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473906484649985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1473429870"}, {"created_at": "2019-10-27T15:13:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473837614174208"], "in_reply_to_user_id": "1121429387784663040", "text": "@LeonardoBerna2 @exitosape Y con alianza y trafa con el JNE?????\nAhora se deber\u00e1n enterrar con su l\u00edder el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N Alan Garc\u00eda P\u00e9rez!!!\nDonde quedaron los verdaderos APRISTAS???\n@APRA_CNdeAccion", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473837614174208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeonardoBerna2", "id": "1121429387784663040"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 193, "end": 209, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188458503700205568"}], "author_id": "709607721306333184"}, {"created_at": "2019-10-27T15:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473813178159114"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473813178159114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "741334803459526657"}, {"created_at": "2019-10-27T15:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473734732177408"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473734732177408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "384458083"}, {"created_at": "2019-10-27T15:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473733880565761"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473733880565761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "189139854"}, {"created_at": "2019-10-27T15:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473730533658626"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473730533658626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2949650537"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473652100112384"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473652100112384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "972076173063802884"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473580914401283"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473580914401283", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2447215988"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473566465052672"], "in_reply_to_user_id": "34275369", "text": "@scolese @lobaoeletrico @catia_Seabra @analuizaalbuq @italonogueira_ @folha_poder Ele \u00e9 e sempre foi assim. A hist\u00f3ria de vida dele mostra s\u00f3 trai\u00e7\u00f5es e falta de respeito com o pr\u00f3ximo. O pai se matou depois de trocar porrada com ele. E a m\u00e3e suicidou e deixou uma carta dizendo que ele era o culpado. A filha o odeia e n\u00e3o quer saber dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473566465052672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "scolese", "id": "34275369"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Catia_Seabra", "id": "42126526"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "analuizaalbuq", "id": "1126620780463370242"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "italonogueira_", "id": "67913237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188471484416712712"}], "author_id": "1133731199439003648"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473565080903686"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473565080903686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "852628252933992448"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473555912155136"], "in_reply_to_user_id": "119758810", "text": "@CMonteroOficial Se suicida o le dieron de baja? Qu\u00e9 investigaci\u00f3n hiciste al respecto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473555912155136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "geo": {"place_id": "016eb87b25e8a354"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "62587659"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473547452272640"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473547452272640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "227738355"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473531673305091"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473531673305091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "949724336457437184"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473462848983041"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473462848983041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "974276444"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473450144370689"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473450144370689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "338117106"}, {"created_at": "2019-10-27T15:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473442183634944"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473442183634944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "29308513"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473411984658443"], "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473411984658443", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}], "author_id": "772016775814901760"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473407333113857"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473407333113857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "332831543"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473389813583876"], "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473389813583876", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}], "author_id": "133761086"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473373854224384"], "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473373854224384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "38750913"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473355776737282"], "text": "RT @NewsweekEspanol: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473355776737282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188470631530221569"}], "author_id": "81483612"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473328790659079"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473328790659079", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "294249702"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473274201706498"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473274201706498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "125739953"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473265179758592"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473265179758592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "768259236"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473263837630464"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473263837630464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "63610205"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473257848115201"], "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473257848115201", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}], "author_id": "1455940093"}, {"created_at": "2019-10-27T15:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473224339832833"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473224339832833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "941897939240222720"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473164688441350"], "text": "matou,roubou,estuprou ai entrou pra igreja se salvou\nagora s\u00f3 pq eu bebo uns litr\u00e3o no bar eu vou pro inferno???? \na me poupe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473164688441350", "author_id": "1075739740756938753"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473160951353344"], "in_reply_to_user_id": "898374150", "text": "ai gente namoral nao confio em quem tem o amigo que se matou e ta ai no Facebook dizendo descanse em paz NEM MENCIONANDO o fato de ele ter COMETIDO SUIC\u00cdDIO \ncomo se fosse uma morte natural\nv\u00e3o se foder t\u00f4 muito puta com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473160951353344", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188464958130008064"}], "author_id": "898374150"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473149198864384"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473149198864384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "395522475"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473119612309504"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473119612309504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1012258410"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473097084719105"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473097084719105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "360828705"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473094874238977"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473094874238977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "62169309"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473080793980929"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473080793980929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "170003373"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473067766517760"], "in_reply_to_user_id": "134534134", "text": "@brunapias No come\u00e7o \u00e9 escroto mas depois melhora, ai s\u00f3 ficar ligada nos efeitos e no tempo pq as vezes vale trocar de remedio... ja tomei um que tive como colateral despersonifica\u00e7\u00e3o, pensamento suicida e como n\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o, demorei maior tempao at\u00e9 trocar de remedio \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188473067766517760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunaPias", "id": "1202037140076584961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187920446647341057"}], "author_id": "249884380"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473051928809475"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473051928809475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2149141"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188473049982685186"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188473049982685186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "1123648373809139714"}, {"created_at": "2019-10-27T15:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472973688295424"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472973688295424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1973861922"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472880629256194"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472880629256194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "160125615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472874929217536"], "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472874929217536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "author_id": "378126778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CUejrjsIhf", "expanded_url": "https://t.co/CUejrjsIhf", "display_url": "t.co/CUejrjsIhf"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472874828468226"], "text": "Vgbd fica falando q ao inv\u00e9s de filmar, ajudar mas tu vai ajudar cm se do nd ocorre uma situa\u00e7\u00e3o assim e a pessoa q se suic\u00eddou n da nem tempo de esperar alguem chg pra trocar uma ideia e ele msm j\u00e1 foi se jogando. Nessas hrs tu s\u00f3 pd clamar a deus msm e reza p ir p 1 lugar melho https://t.co/CUejrjsIhf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188472874828468226", "author_id": "2780094676"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472811624505345"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472811624505345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "1180581695071883264"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472799893041157"], "text": "RT @bitacorabeagle: Minuto 22:50: \"los pa\u00edses n\u00f3rdicos tienen una tasa de suicidio relativamente baja\". A ver si acabamos con el mito de qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472799893041157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bitacorabeagle", "id": "198448864"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3597, "type": "Organization", "normalized_text": "Minuto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187636210539421696"}], "author_id": "2856949827"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472796109791234"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472796109791234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "4739514496"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472767957667842"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472767957667842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "100875511"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472761896841217"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472761896841217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "109310439"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472756515594240"], "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "text": "@indieafraid @phpereira79 Se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1188472756515594240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "phpereira79", "id": "3786015203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "author_id": "2576177179"}, {"created_at": "2019-10-27T15:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472697099038720"], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472697099038720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "author_id": "185816853"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472614689357829"], "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472614689357829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "author_id": "489649722"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472587719970816"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472587719970816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "74458840"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472585215983622"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472585215983622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "32758829"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472508728655872"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472508728655872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "177276748"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472502755975172"], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Coringa - Joel Kinnaman, o Rick Flag do Esquadr\u00e3o Suicida, elogia performance de Joaquim Phoenix!\n\n&gt;&gt;https://t.co/bWeT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188472502755975172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188228815756988416"}], "author_id": "1183109214815838209"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472496766488576"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472496766488576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2693304094"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472477862772736"], "in_reply_to_user_id": "166351461", "text": "@XandLima @FortunaraInvest @fsresende @o_antagonista Mas quem agiu de forma desumana foi o terrorista, tu n\u00e3o leu a not\u00edcia? Ele que se matou e levou os 3 filhos consigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188472477862772736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XandLima", "id": "166351461"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "fsresende", "id": "51545361"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188471123765321729"}], "author_id": "1486329924"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472448615899136"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472448615899136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "825799225"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472430546825216"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472430546825216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "290330810"}, {"created_at": "2019-10-27T15:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472420476297219"], "in_reply_to_user_id": "84465419", "text": "@Angelpaezs Cada excusa m\u00e1s cojuda q la anterior dan esos ratapristas sobre el cobarde suicida q sab\u00eda q iba a morir en la c\u00e1rcel...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472420476297219", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "author_id": "361402893"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472402440785920"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472402440785920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "453738557"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472364968923137"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188472364968923137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "2305797241"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472356781658115"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472356781658115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "326884492"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472302285066245"], "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472302285066245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "104686571"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472248908353537"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472248908353537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "973769931773960192"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472233020264448"], "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188472233020264448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "2305797241"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472215597211648"], "text": "RT @alientoallanto: NADIE DE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472215597211648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alientoallanto", "id": "118498622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188470622697017345"}], "author_id": "1049181558"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472214896742401"], "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472214896742401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "author_id": "41909126"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472212359143424"], "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472212359143424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "author_id": "836789828"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472188833320960"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Mijael....  De acuerdo contigo en lo sensible del tema....  Pero los que se quedan disfrutan de lo que mal habido dejo el que se fue!!!!  Hay una forma de entender el clamor del pueblo ante esta situaci\u00f3n!!!  Y los que sufrieron por este suicida, vidas miserables importan?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472188833320960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "author_id": "431361684"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472171724754950"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472171724754950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "877231198745100289"}, {"created_at": "2019-10-27T15:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472167538839555"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472167538839555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "56569607"}, {"created_at": "2019-10-27T15:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472118805237767"], "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188472118805237767", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "637114549"}, {"created_at": "2019-10-27T15:06:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188472030267613184"], "in_reply_to_user_id": "1043771857000964096", "text": "@beachvermin meo eu n entendi s\u00f3 tipo, ela tomou o lugar do que se matou l\u00e1 foi isso mesmo?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188472030267613184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188463205657563139"}], "author_id": "121230996"}, {"created_at": "2019-10-27T15:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471994813169664"], "text": "sera mesmo?? nao vimos o corpo do Bin Laden,esse se suicida...isso nao esta cheirando bem nao..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188471994813169664", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "author_id": "989682956708073472"}, {"created_at": "2019-10-27T15:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471993072541696"], "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188471993072541696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1058134161834295302"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471857835663360"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471857835663360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "120172007"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471855293911041"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471855293911041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "80222382"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471801145384960"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471801145384960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "13427552"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471767087697920"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471767087697920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "219629081"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471764524949504"], "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471764524949504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "1095818235835006976"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471750813720576"], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188471750813720576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "author_id": "1163185103784337413"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471709533212673"], "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471709533212673", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "author_id": "993302124091117573"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471707968966656"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471707968966656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1073224066335686656"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471698116333568"], "text": "RT @NewsweekEspanol: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471698116333568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188470631530221569"}], "author_id": "121840054"}, {"created_at": "2019-10-27T15:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471684816392195"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Esse cr\u00edtico alguma vez veio ao Brasil ? Kkkk ningu\u00e9m compara o Brasil com o Per\u00fa ou  Equador onde h\u00e1 persistentes presos por corrup\u00e7\u00e3o e no equador um at\u00e9 se suicidou de tanta vergonha ? Milita balela kkkk. Como respeitar essa m\u00eddia a servi\u00e7o do caos kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188471684816392195", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7828, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188470407894110209"}], "author_id": "859823135595667459"}, {"created_at": "2019-10-27T15:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471610791079938"], "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471610791079938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "455069613"}, {"created_at": "2019-10-27T15:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471583054139392"], "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188471583054139392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "371952826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/kHErInJ7YC", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471568210497537"], "text": "se matou https://t.co/kHErInJ7YC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1188471568210497537", "author_id": "2983270888"}, {"created_at": "2019-10-27T15:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471562489532418"], "in_reply_to_user_id": "1089535657", "text": "@N_Carvalheira Depois que Tuma Jr deu uma declara\u00e7\u00e3o de que falou a Lula que o pessoal dele pesou a m\u00e3o com Celso Daniel, tinham que ter aberto uma CPMI. Um m\u00e9dico legista se suicidou um m\u00eas depois de uma entrevista calma e l\u00facida e ningu\u00e9m da imprensa foi atr\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188471562489532418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Tuma Jr"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188448056171208704"}], "author_id": "1725425982"}], "includes": {"users": [{"id": "220055314", "location": "Miami FL", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "verified": false, "username": "GenPenaloza"}, {"id": "36278714", "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "name": "Pedro Mario Burelli", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "verified": false, "username": "pburelli"}, {"id": "396186155", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Desfogata", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 341, "tweet_count": 17469, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Qurzest"}, {"id": "928500565", "location": "Chile", "name": "Stefania Opazo", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 249, "tweet_count": 28990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_opazoo_"}, {"id": "497105706", "location": "Chile", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaroCiudadana"}, {"id": "464209491", "location": "Venezuela", "name": "Tenny Pedron P", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 4977, "tweet_count": 434689, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Intrepido221BX"}, {"id": "186457433", "location": "Washington, DC", "name": "Dori Toribio", "public_metrics": {"followers_count": 90025, "following_count": 3893, "tweet_count": 123717, "listed_count": 1507}, "verified": true, "username": "DoriToribio"}, {"id": "1035355214595977217", "name": "Celi", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 213, "tweet_count": 92033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Celi74253390"}, {"id": "1523823530", "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "public_metrics": {"followers_count": 512551, "following_count": 1148, "tweet_count": 48346, "listed_count": 911}, "verified": true, "username": "MBLivre"}, {"id": "221544290", "location": "Concepcion, Chile", "name": "Marcelo Sepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2306, "tweet_count": 53450, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "darv1969"}, {"id": "118927419", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 678, "tweet_count": 71462, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RFecci"}, {"id": "42419459", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JhugoCM"}, {"id": "125649405", "location": "lejos de aqui cerca de alla...", "name": "Diego Joke", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4156, "tweet_count": 132426, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "d1egorojo"}, {"id": "1081002595244744706", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Financial Market", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 291, "tweet_count": 5843, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "FortunInvesting"}, {"id": "166351461", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Alexandre Lima", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 67, "tweet_count": 1778, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "XandLima"}, {"id": "316214906", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 111, "tweet_count": 43877, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Margarincon11"}, {"id": "91430932", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 93238, "following_count": 955, "tweet_count": 161755, "listed_count": 1113}, "verified": true, "username": "NewsweekEspanol"}, {"id": "140840720", "location": "CARACAS", "name": "Martha Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 2965, "tweet_count": 80944, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "INVENSIBLEXSIEM"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "name": "Sputnik Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 157864, "following_count": 403, "tweet_count": 382586, "listed_count": 1887}, "verified": true, "username": "SputnikMundo"}, {"id": "1601822730", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "Red+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}, "verified": true, "username": "RedMasNoticias"}, {"id": "245824191", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3266, "tweet_count": 65082, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "8IamEight8"}, {"id": "213081476", "location": "Venezuela", "name": "Georgette", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 118, "tweet_count": 183046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "georgettedavila"}, {"id": "898295016405303296", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Roc\u00edo La Negra \ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 31379, "following_count": 2498, "tweet_count": 300468, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Rocio_La_Negra"}, {"id": "166275230", "location": "Paraguay", "name": "Diario La Naci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 411872, "following_count": 420, "tweet_count": 220557, "listed_count": 946}, "verified": true, "username": "LaNacionPy"}, {"id": "108388261", "name": "Abd\u00f3n Pizarro #AprueboDignidad", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 4109, "tweet_count": 165722, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "abdonpizarro"}, {"id": "1466394086", "location": "Las Vegas, NV", "name": "Luz Gray", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 641, "tweet_count": 14315, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "LuzGrayNV"}, {"id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2769989, "following_count": 288, "tweet_count": 353227, "listed_count": 11776}, "verified": true, "username": "lajornadaonline"}, {"id": "28634557", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Nutricionista J\u00f4natas Galasso", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 214, "tweet_count": 35231, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Jojolowcarb"}, {"id": "9179462", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Madeleine Lacsko", "public_metrics": {"followers_count": 69013, "following_count": 3961, "tweet_count": 74502, "listed_count": 299}, "verified": true, "username": "madeleinelacsko"}, {"id": "227089726", "location": "New Jersey, USA", "name": "Joseph Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 70284, "following_count": 69899, "tweet_count": 103982, "listed_count": 122}, "verified": false, "username": "josephreyesg"}, {"id": "1172252097762512897", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leo do Al\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 151, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DallenLeo"}, {"id": "909565629161771008", "name": "Winter kirl\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 268, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnitaLpezFlore1"}, {"id": "2332701113", "name": "Maria F. Galata'", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2353, "tweet_count": 91389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "galata_mf"}, {"id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "RadioSavana"}, {"id": "125749597", "location": "universo - universe ", "name": "La v\u00e9rit\u00e9, le temps de r\u00e9fl\u00e9chir", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 118, "tweet_count": 83062, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zelmun"}, {"id": "1158723164144394241", "name": "Mikaaa", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 62, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mikaeliotaria"}, {"id": "707177848809910272", "name": "Sabina Escrig Monz\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1505, "tweet_count": 82745, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SabinaEM19"}, {"id": "211250630", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "verified": true, "username": "AdrianBarbon"}, {"id": "997889634305757185", "location": "Bologna terra del fico", "name": "\ud83c\udfbePADELFICO\ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 143, "tweet_count": 14493, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "comeunofico"}, {"id": "65702146", "location": "brazil", "name": "polinhoo", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 691, "tweet_count": 10505, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "polinhobr"}, {"id": "1875887166", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "HuffPost Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102673, "following_count": 22, "tweet_count": 88218, "listed_count": 899}, "verified": true, "username": "huffpostbrasil"}, {"id": "321433793", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1231, "tweet_count": 28563, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nicolas1fonseca"}, {"id": "1256148168", "location": "mi casita", "name": "Manu \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 484, "tweet_count": 8930, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "realManuelJose"}, {"id": "1075519467315183617", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "\u24d3\u24d0\u24dd\u24d8", "public_metrics": {"followers_count": 5107, "following_count": 1722, "tweet_count": 14955, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "expiscolera"}, {"id": "380010389", "location": "Santander, Spain", "name": "N\u00e9stor", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 278, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nesnavajeda"}, {"id": "743186078954291200", "name": "Clotilde Liendo", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cotty0306"}, {"id": "2214019452", "name": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 329, "tweet_count": 14249, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "quertyvds"}, {"id": "67150902", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Correio Braziliense", "public_metrics": {"followers_count": 870467, "following_count": 102, "tweet_count": 447669, "listed_count": 2259}, "verified": true, "username": "correio"}, {"id": "1039840714375536641", "location": "Fresita\ud83c\udf53", "name": "Catmin\ud83d\udc8c\u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 VI A COLDPLAY CTM", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 300, "tweet_count": 75906, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "FlyToMyRoom___"}, {"id": "1663494955", "name": "\ud83c\udf33RicardoAlvarezFajard\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1406, "tweet_count": 53162, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "AlvarezPrOsorno"}, {"id": "1597375448", "location": "Shangri La", "name": "FukuoKa", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 529, "tweet_count": 82154, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "EliBlooming"}, {"id": "61545617", "location": "Santiago de Chile", "name": "Pablo Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2327, "tweet_count": 148614, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pelaocornejo"}, {"id": "1134946345", "name": "\u00d3scar G\u00f3mez \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2114, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GomezDeHoyos"}, {"id": "106257962", "location": "Villa alemana", "name": "Osvaldo Toro", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1500, "tweet_count": 9656, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "OswalToro"}, {"id": "524411318", "location": "Chile", "name": "Paty \ud83d\udc99APRUEBO\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 3250, "tweet_count": 84062, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "patyrovira"}, {"id": "3129749625", "location": "Tegucigalpa", "name": "Jose Edgardo Soto", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 804, "tweet_count": 9102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edgardosoto86"}, {"id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "name": "Carlos Montero", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "verified": false, "username": "CMonteroOficial"}, {"id": "436066850", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 161, "tweet_count": 7619, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PdePalomera"}, {"id": "1969236739", "location": "Zaragoza", "name": "MIEDO Y ASCO EN ZGZ", "public_metrics": {"followers_count": 6823, "following_count": 673, "tweet_count": 19605, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "myazaragoza"}, {"id": "1082166554", "location": "Lugo", "name": "Michel F.", "public_metrics": {"followers_count": 8081, "following_count": 4882, "tweet_count": 47160, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "MFilosofal"}, {"id": "235972363", "name": "Diego Cano", "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 3693, "tweet_count": 55754, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "DC_1867"}, {"id": "1124640228776525827", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Financista de Araque", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 95, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lunagabriel9gm1"}, {"id": "735741240", "name": "Pedro Albuquerque F", "public_metrics": {"followers_count": 118872, "following_count": 920, "tweet_count": 35424, "listed_count": 1351}, "verified": true, "username": "albuquerque_af"}, {"id": "123704743", "location": "SCL", "name": "Diego\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1867, "tweet_count": 30169, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "DiegoxRojasz"}, {"id": "186141667", "location": "Venezuela", "name": "Noticias Canal 1", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 182, "tweet_count": 89558, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "NoticiasCanal1"}, {"id": "331876831", "name": "supernovaglory", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 587, "tweet_count": 48485, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "supernovaglory"}, {"id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicoMachuca"}, {"id": "1186102411158605826", "location": "Concepci\u00f3n, Am\u00e9rica morena", "name": "Alejoyarce", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 198, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alejoyarce1"}, {"id": "328248852", "location": "Santiago", "name": "Dory sin memoria\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1628, "tweet_count": 44785, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Dorysinmemoria"}, {"id": "774428575", "name": "Antony Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 351, "tweet_count": 32156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antonyr94"}, {"id": "591337120", "name": "Roberta --- 38%", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 595, "tweet_count": 76324, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Roberta82M"}, {"id": "1525313114", "name": "Suzana Pimenta", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 27, "tweet_count": 329996, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "pimenta_suzana"}, {"id": "190551908", "location": "Lima", "name": "Martin R.", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 295, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martinrrg"}, {"id": "1047899173666902018", "location": "\ud83c\udf4e", "name": "Lessa \u2729", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 564, "tweet_count": 20704, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nuageslala"}, {"id": "992943418052460544", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "name": "Ricardo V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 382, "tweet_count": 521356, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "ricardo_ik_ahau"}, {"id": "190468599", "location": "Venezuela", "name": "Perseverancia!!", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 120, "tweet_count": 40164, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "estefania80"}, {"id": "133945128", "location": "Continente Americano", "name": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4719006, "following_count": 235, "tweet_count": 417348, "listed_count": 8433}, "verified": true, "username": "NTN24"}, {"id": "426243826", "location": "Hogwarts", "name": "\u0618 \u05b4\u05b6\u05b8 \u064b \u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 4892, "tweet_count": 80588, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "mileyexplicit"}, {"id": "950885078904733697", "location": "he/ him ", "name": "otavio.", "public_metrics": {"followers_count": 13019, "following_count": 12593, "tweet_count": 14184, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "jackistrange"}, {"id": "181322344", "location": "Chile", "name": "Mar\u00eda Ignacia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 152, "tweet_count": 28982, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ignacia14"}, {"id": "981895475203837952", "location": "BTS \u00e9 meu pacote de felicidade", "name": "marcy\u2077; \ud83e\udd8b aus no fix", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3397, "tweet_count": 46367, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "fckdrum"}, {"id": "1053063917797367814", "location": "seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "narielly\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9QUE VAI NO SHOW DO THE ROSE\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 518, "tweet_count": 29100, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "paciencjk"}, {"id": "1496527801", "name": "Matute", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 459, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matuteah"}, {"id": "42271371", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793829, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "sonia_divinaa"}, {"id": "27856959", "location": "Paris", "name": "RFI Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16658, "following_count": 119, "tweet_count": 65169, "listed_count": 335}, "verified": true, "username": "RFI_Br"}, {"id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cabrejosc1"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "1100590689438625792", "name": "bel\u00e9n m\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 249, "tweet_count": 2950, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pistasdebelu"}, {"id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "verified": true, "username": "cinepop"}, {"id": "1123210104", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Ra\u00falCantaluppi", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1459, "tweet_count": 88959, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "RAULCANTALUPPI"}, {"id": "553744724", "name": "Graciela Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1267, "tweet_count": 18099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gracielamorenor"}, {"id": "4794093811", "name": "Rogelio Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 7280, "tweet_count": 115380, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "RogelioDelgad0"}, {"id": "259290644", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Gardener \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 4794, "tweet_count": 172640, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "GardenerSantana"}, {"id": "819034296832970752", "name": "vick", "public_metrics": {"followers_count": 11744, "following_count": 9555, "tweet_count": 57260, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "onedprfct"}, {"id": "2717693197", "location": "Arequipa.", "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FuentesVlad"}, {"id": "3357175942", "location": "Lima", "name": "isabel solano", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1666, "tweet_count": 67037, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "isabelsolanove1"}, {"id": "3103183289", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Lorenzo Bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4961, "tweet_count": 113828, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ManuduManuel"}, {"id": "2171105130", "location": "Madrid", "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}, "verified": false, "username": "urgenciasemerge"}, {"id": "1164303893574107138", "location": "between dream and reality", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 492, "tweet_count": 29021, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ballardiaefrost"}, {"id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550895, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "verified": true, "username": "gugachacra"}, {"id": "414263917", "location": "ZARAGOZA", "name": "ELPINTA", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 915, "tweet_count": 12410, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_ELPINTA_"}, {"id": "1323392100", "location": "Santiago de chile", "name": "Fabi\u00e1n \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33 del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1403, "tweet_count": 21436, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "MirandUp"}, {"id": "162222516", "name": "aura Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1165, "tweet_count": 117299, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "aurag01"}, {"id": "1692328909", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Arthur \u89b3\u6e2c\u8005", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 548, "tweet_count": 90634, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Nisemonno"}, {"id": "849429071247364096", "location": "Chile", "name": "Hush838", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 560, "tweet_count": 10816, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hush838"}, {"id": "51545361", "location": "Nuuk", "name": "Flavia \ud83d\udd73\ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 236, "tweet_count": 18309, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fsresende"}, {"id": "1252299626", "name": "Deily", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 455, "tweet_count": 49689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andradedeily"}, {"id": "1073345118730620930", "name": "batillo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "booyapsps"}, {"id": "197762413", "location": "Palermo", "name": "Palermo 24h", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495779, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "palermo24h"}, {"id": "860697442475528193", "location": "Caraque\u00f1a Venezuelan city", "name": "Sw33t le77er \ud83d\udc9b\ud83c\udf10\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2478, "tweet_count": 216125, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "chikstar12"}, {"id": "3087301146", "name": "Simaia B.", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1601, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simaia21"}, {"id": "14673186", "location": "Guarapuava, PR", "name": "R.Cifuentes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12370, "following_count": 2148, "tweet_count": 45373, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "rick_cifuentes"}, {"id": "410815933", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "name": "MauS", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 516, "tweet_count": 143265, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "mausmaux"}, {"id": "2838953716", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rubinho Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 88064, "following_count": 428, "tweet_count": 11654, "listed_count": 199}, "verified": true, "username": "RubensNunesMBL"}, {"id": "145025600", "location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "name": "Tribuna Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88730, "listed_count": 181}, "verified": false, "username": "tribunacampeche"}, {"id": "2456919437", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Leo Flores", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 4602, "tweet_count": 45038, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Leoflores2410"}, {"id": "908274384770658304", "name": "Simbionte", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 848, "tweet_count": 14259, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "simbionte_vox"}, {"id": "1086501863166541824", "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 497, "tweet_count": 3062, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pixelovezayn"}, {"id": "559183404", "location": "Chile", "name": "claudio abraham", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 880, "tweet_count": 32397, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "abraham_claudio"}, {"id": "7497692", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "Mario Ib\u00e1\u00f1ez G.", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1050, "tweet_count": 16389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mibanez"}, {"id": "96781277", "location": "Santiago, Chile", "name": "El nombre no puede estar en", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 28652, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "p3r48dr1"}, {"id": "973980617984626688", "name": "Hater", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 345, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iamnickog"}, {"id": "1080286822587138049", "location": "Tigre, Argentina", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 154, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dafcande1"}, {"id": "518154932", "name": "gonzalo lezama", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4153, "tweet_count": 79065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gonzalolezama1"}, {"id": "2923925843", "location": "Earth, Solar System", "name": "detrimental \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 137, "tweet_count": 27979, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jokasess"}, {"id": "2747602365", "location": "Valencia-venezuela", "name": "Antonio Carrizales", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 2365, "tweet_count": 71256, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "antoniocarriza3"}, {"id": "156079056", "location": "ANACO - ESTADO ANZOATEGUI", "name": "Gregoria Caraballo", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1552, "tweet_count": 47828, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "goyitacaraballo"}, {"id": "1347442548", "location": "Al Norte del Sur ", "name": "Libertad!!", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 4289, "tweet_count": 69177, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "verocaastro5"}, {"id": "453105655", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nancy wheeler #13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 492, "tweet_count": 62590, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "caezuza"}, {"id": "1129371004411760642", "location": "Ur Favorite Tweet", "name": "\u2022 Eddy \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 494, "tweet_count": 99651, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "_DOMINATlON_"}, {"id": "1122960338486472706", "location": "santo domingo este, Dominicana", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 554, "tweet_count": 18909, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juan29714597"}, {"id": "290163836", "location": "Santiago, Chile", "name": "Quique67\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf138%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4434, "tweet_count": 59835, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Quique_1967"}, {"id": "584476192", "name": "H\u00e9c Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1462, "tweet_count": 10904, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hectorrmzm"}, {"id": "1478201455", "name": "elizabeth ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 413, "tweet_count": 423989, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "elizabe18836143"}, {"id": "147695228", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Andr\u00e9s Botero Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 3630, "tweet_count": 81232, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "boterin1"}, {"id": "108407589", "location": "Santiago, Chile", "name": "soy parte del 38% con orgullo!", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1017, "tweet_count": 11597, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hellseitans"}, {"id": "907021774516240384", "name": "maru\u2661 \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 4724, "tweet_count": 167098, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "jiminieculiao"}, {"id": "2457059554", "name": "Mercedes LO", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 69, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mlo270469"}, {"id": "562437691", "location": "Zea, Venezuela", "name": "Angel Custodio", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1370, "tweet_count": 144553, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "edelweissvillas"}, {"id": "55359439", "location": "\u0391\u03a1A\u0393AI\u03a5", "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z", "public_metrics": {"followers_count": 13270, "following_count": 13480, "tweet_count": 58105, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "grazzsie"}, {"id": "1064272213937975296", "name": "Perseo71", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 134, "tweet_count": 28170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Perseo713"}, {"id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21002, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cleverricardo10"}, {"id": "255796213", "name": "Felipe Vald\u00e9s G.", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 606, "tweet_count": 24775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flp_vg"}, {"id": "728990636054089729", "location": "ya moms ass", "name": "matthew judon fan account", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 451, "tweet_count": 22561, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jasbvnny"}, {"id": "760985376542588928", "location": "Baker Street ,221B", "name": "LeoBaristaCoffeeTalk", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 872, "tweet_count": 12672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoLuccaBS"}, {"id": "111410597", "location": "\ud83c\udd91", "name": "Ali \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 587, "tweet_count": 65089, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aliv_ii"}, {"id": "109371461", "location": "Chile", "name": "Sebastian #\ud83c\udd70\ufe0fPRUEBO", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2685, "tweet_count": 146669, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sub_Zerox"}, {"id": "980967968", "location": "Chile", "name": "coni", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 2320, "tweet_count": 41800, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cxninin"}, {"id": "1532392320", "location": "Peru", "name": "Felip P.", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4047, "tweet_count": 18987, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "angpared"}, {"id": "727188958929666048", "name": "funny wonder ghost", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 430, "tweet_count": 94113, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "xielianj"}, {"id": "62935948", "location": "Venezuela", "name": "Aldemaro Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2786, "tweet_count": 36678, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "aguantapiedra"}, {"id": "3048706663", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Meli Gajardo\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1361, "tweet_count": 43664, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gajardo_melissa"}, {"id": "214180592", "location": "Nicaragua", "name": "Xanthis Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1312, "tweet_count": 162571, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "XanthisSuarez"}, {"id": "19084628", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "public_metrics": {"followers_count": 1018031, "following_count": 11188, "tweet_count": 437027, "listed_count": 2088}, "verified": true, "username": "prensagrafica"}, {"id": "155927326", "name": "sara acevedo v", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 181, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saraav30"}, {"id": "393514571", "location": "Chile", "name": "mati", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 219, "tweet_count": 16698, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "matisanbe"}, {"id": "879183745017933824", "name": "Christian Rovano - D\u00b0 Sociales y D\u00b0 Animales", "public_metrics": {"followers_count": 9878, "following_count": 7141, "tweet_count": 47707, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "crovanos"}, {"id": "1006584053859082242", "location": "Verona, Italia. All\u00ed estar\u00e9...", "name": "\u269c\ufe0fLili \u2744\ufe0f\ud83d\udc99Ave F\u00e9nix\u2734\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83d\ude01\ud83c\udf2e", "public_metrics": {"followers_count": 18136, "following_count": 5716, "tweet_count": 198142, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "liliilvolitaRv1"}, {"id": "594261716", "name": "eduAC", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 12, "tweet_count": 33525, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eduAC27182"}, {"id": "894274342690979841", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CLEM\u00caNCIA 13", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 634, "tweet_count": 19807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clemeencia"}, {"id": "31553733", "location": "Ngulumapu", "name": "\u2640 b\u0113stiola || Epp\u03c5r \u0455\u03b9 \u043c\u03c5ove\u00b0\u2022\u2218\u2729", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 314, "tweet_count": 203872, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "Lalikitita"}, {"id": "1150920626019930112", "name": "Rodolpho", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 4940, "tweet_count": 5819, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rodo_tava2019"}, {"id": "166870119", "name": "Marcos Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 49, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcos15ss"}, {"id": "522629583", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "Tierra Nica", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 3471, "tweet_count": 6233, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "latalnicaesa"}, {"id": "1439645966", "location": "Supercumulo de Virgo. ", "name": "To\u00f1y Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1784, "tweet_count": 26773, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ton_ortiz"}, {"id": "28191953", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "ABC Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1238130, "following_count": 97, "tweet_count": 296633, "listed_count": 1940}, "verified": true, "username": "ABCDigital"}, {"id": "150800063", "location": "Venezuela", "name": "Sandra Perez de Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 206, "tweet_count": 107419, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sandraviperez"}, {"id": "115508760", "name": "Trofi", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 345, "tweet_count": 33532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trofitim"}, {"id": "2319950959", "location": "La Plata, Argentina", "name": "pgbemon", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 423, "tweet_count": 16747, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pgbemon_tw"}, {"id": "1153181221532446720", "name": "Alexis Jo.", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 370, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexwickleman13"}, {"id": "38816883", "name": "francisco rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 588, "tweet_count": 9978, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "frlgeo"}, {"id": "88848453", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Louise", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 914, "tweet_count": 54503, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "louisemtm"}, {"id": "585891190", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 632, "tweet_count": 13321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablo_fuentealb"}, {"id": "43187591", "name": "rapero Dani Guets", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 190, "tweet_count": 111779, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "adevocarlos"}, {"id": "2528987124", "location": "Brasil", "name": "Ponte Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "verified": true, "username": "pontejornalismo"}, {"id": "76577707", "location": "Rio de Janeiro/ Mundo. ", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcf8 \ud83d\udea9\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3971, "tweet_count": 98047, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "AMYADVOGATA"}, {"id": "711456849833238528", "name": "Max Segura", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 132, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maxsegura7"}, {"id": "105905479", "location": "Chile", "name": "Alien\u00edgena", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1572, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarciaAna87"}, {"id": "801186707307692032", "name": "Bolado e Puto", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 455, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ita_yaan"}, {"id": "3237398949", "location": "Nerv, Tokyo-3", "name": "Radio Cabeza", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 415, "tweet_count": 79112, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carfolos12"}, {"id": "846438248259948547", "name": "Walter C. Dornez", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 160, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ShinigamiSamaWD"}, {"id": "3234241501", "name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "YamiKamigoroshi"}, {"id": "2270253948", "name": "JeyC\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 3329, "tweet_count": 112076, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "papelviajero"}, {"id": "1043890787237482496", "name": "Cata \uc591\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 219, "tweet_count": 14362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Catav02"}, {"id": "958583852", "name": "PEP RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3233, "tweet_count": 140857, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "CORCHAS"}, {"id": "881678440956661760", "name": "Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 4947, "tweet_count": 31187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AtuestaLeon"}, {"id": "1287429763", "name": "GUILLERMO SANCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guillermosa2001"}, {"id": "2861692704", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Betty Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 855, "tweet_count": 31977, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bbravomz"}, {"id": "597026397", "name": "Soraya Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 162, "tweet_count": 15471, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SorayaHerrera3"}, {"id": "871018195880206337", "location": "Brazil", "name": "Josu\u00e9 Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 692, "tweet_count": 7380, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jhouse_augusto"}, {"id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "verified": true, "username": "joicehasselmann"}, {"id": "996688847563091969", "location": "   savanaclaw \u2661", "name": "gio ! mudou de conta", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 91, "tweet_count": 46449, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "hibwataru"}, {"id": "1398061116", "name": "pollo feliz", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 299, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DANYBRISG"}, {"id": "842607900", "name": "Jorcarde", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jorgecardenasa"}, {"id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "chrisbustc"}, {"id": "334411486", "name": "alexis blanco", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 345, "tweet_count": 40204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blancoeleggua01"}, {"id": "1013944247115026433", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "effy_09"}, {"id": "499876766", "location": "pleiadi", "name": "maelmale", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 2810, "tweet_count": 178597, "listed_count": 129}, "verified": false, "username": "maelmale"}, {"id": "270063294", "location": "Talcahuano, Chile", "name": "L u i s\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3082, "tweet_count": 54028, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "matus__luis"}, {"id": "102992253", "name": "A.D.\u0310", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2572, "tweet_count": 186401, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Analucita"}, {"id": "4910998461", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luli \ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 3046, "tweet_count": 521283, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CarolinneNasci2"}, {"id": "1373281482", "location": "Orlando, FL", "name": "jach", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 286, "tweet_count": 51724, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jacha47"}, {"id": "987696605699690496", "name": "gi\u00f8vana", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 683, "tweet_count": 31755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bicomunist"}, {"id": "3345778073", "location": "20y | #istandwithamberheard", "name": "gi\u00f8 of the endless", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 1932, "tweet_count": 66732, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "comicxgrl"}, {"id": "19126035", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Vladimir Aras", "public_metrics": {"followers_count": 50757, "following_count": 3981, "tweet_count": 50619, "listed_count": 368}, "verified": true, "username": "VladimirAras"}, {"id": "1158088817011822592", "name": "Carlos Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 362, "tweet_count": 35059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlosA73785528"}, {"id": "63031541", "location": "Melipilla, Chile", "name": "Rolando Osorio \ud83c\udf33 del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1923, "tweet_count": 20447, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rosorioc"}, {"id": "987690752", "name": "Leonam Mendes ", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GalegoOli"}, {"id": "1131244406655340550", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "Lary \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 161, "tweet_count": 23030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lary2798"}, {"id": "418152470", "name": "Black Star", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 609, "tweet_count": 13302, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Nacho_Crea"}, {"id": "139901936", "location": "Somewhere in the universe", "name": "Francisco de la Vega", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 969, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PanchodlaVega"}, {"id": "1004761486047240192", "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 354, "tweet_count": 8305, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "paulaabau_"}, {"id": "863192966", "location": "Quito Ecuador", "name": "Le\u00f3n Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 101, "tweet_count": 7457, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mleonnoticias"}, {"id": "173228288", "name": "osvaldo unzueta", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 171, "tweet_count": 8744, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "osvalZX"}, {"id": "926769194", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\u265a\u0186\u042fAM\u265a", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 2159, "tweet_count": 68546, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MarleneCorreaF"}, {"id": "226418396", "location": "BARQUISIMETO", "name": "SERGIO BORGEL", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 589, "tweet_count": 12442, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SERGIOBORGEL"}, {"id": "1010541197562130438", "location": " R\u00edo Utcubamba,Provinciano Soy", "name": "Pedro Candela \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 69, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CandelaVidrio"}, {"id": "1186378821819338753", "name": "jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 78, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhonny83726013"}, {"id": "318610824", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ana Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 406, "tweet_count": 58981, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ana9725"}, {"id": "816021238439182336", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Una Profe", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 2616, "tweet_count": 25400, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ATeacherofEngli"}, {"id": "2854165726", "name": "Maria Lemos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2114, "tweet_count": 201634, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "MariaBLemosMBL"}, {"id": "979766802", "location": "New York, USA", "name": "Marlene Valero", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 590, "tweet_count": 129894, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MarleneValero12"}, {"id": "110573948", "location": "Al fondo, A mano derecha", "name": "Mr. Minero Cotonieta", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1330, "tweet_count": 18354, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Arnaaa"}, {"id": "1082068645482848256", "location": "T.", "name": "DDLN", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132640, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DDLN46664"}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "salvajedigital"}, {"id": "797018318", "location": "Carache, Venezuela", "name": "Maria luisa", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 327, "tweet_count": 170052, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "mlmairro"}, {"id": "1098669771602706432", "name": "Emanuela Carrington", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1386, "tweet_count": 17569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmanuelaCarring"}, {"id": "2615587202", "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531015, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "StalingradoFC"}, {"id": "192834709", "name": "Fco. J. Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 25053, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "verified": true, "username": "fjconpe"}, {"id": "65181568", "location": "City of New York", "name": "Nestor Perez", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 169, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ndxpc"}, {"id": "121549722", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "Red Vial", "public_metrics": {"followers_count": 199098, "following_count": 325, "tweet_count": 213665, "listed_count": 1282}, "verified": false, "username": "RedVialRC"}, {"id": "606573794", "location": "Baltimore, MD", "name": "Burt Reynoolds", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 565, "tweet_count": 297293, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "captainrodes"}, {"id": "4910646117", "location": "BBRA Universe", "name": "Chr\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 124, "tweet_count": 12991, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MegaTributo"}, {"id": "1023346296898416640", "location": "021", "name": "m clara", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1077, "tweet_count": 32010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mriacpaz"}, {"id": "279521183", "location": "esgoto", "name": "\ud83e\udd91 LULA #13 J\u00c1 NO 1\u00ba TURNO \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1872, "tweet_count": 55417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChihuahuaComuna"}, {"id": "142162192", "location": "Mexico", "name": "\u041c\u0430ria Elena \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 17049, "following_count": 11767, "tweet_count": 581352, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "Marpfa"}, {"id": "144246182", "name": "FC", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 639, "tweet_count": 21087, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ferelydc"}, {"id": "3313546528", "name": "Nicole Araya", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 480, "tweet_count": 3378, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "NicoAraya6"}, {"id": "1151296780421730304", "name": "Ashley Collins", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 107, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Collins_ley"}, {"id": "1096583779915915267", "location": "annelise's heart ", "name": "Landon Evans", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 20, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "landonevanss"}, {"id": "2453374722", "name": "Carlos Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 626, "tweet_count": 35253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carchacor"}, {"id": "380489432", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Lima Soares", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1345, "tweet_count": 81872, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "MarcelodeLimaS1"}, {"id": "62653249", "location": "Amap\u00e1, Brasil", "name": "Rachel \u2b50\ufe0f13.", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1527, "tweet_count": 90154, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Racheldomi"}, {"id": "859596410169303040", "location": "CDMX,MER,MTY,GDL,QRO", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdTeamTWMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 504, "tweet_count": 22553, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "TeamTWMX"}, {"id": "242170324", "location": "CDMX", "name": "Guerrero Jaguar", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 689, "tweet_count": 113761, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "timijaguar"}, {"id": "2806387929", "name": "Sergio Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1704, "tweet_count": 39696, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "SadaDual"}, {"id": "2231377699", "location": "Machala", "name": "Rolando Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 509, "tweet_count": 32252, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Ragazzy77"}, {"id": "926087717376659456", "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 86, "tweet_count": 14207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauloPVG18"}, {"id": "260053317", "location": "Santo Domingo", "name": "Pedro Lara", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1394, "tweet_count": 12545, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "LaraPedro"}, {"id": "41911074", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Franko Arenas D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1644, "tweet_count": 55608, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Franko_ad"}, {"id": "56529468", "location": "Venezuela", "name": "Fernando Montilla", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 3587, "tweet_count": 12120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FERCHO20204"}, {"id": "373152488", "location": "Santiago de Chile", "name": "\ud83e\udd87Julio Gonz\u00e1lez\ud83e\udd87 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2031, "tweet_count": 76971, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "elurofilico"}, {"id": "137939617", "location": "Montesilvano, Abruzzo", "name": "renato graziani", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 453, "tweet_count": 3492, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ren862"}, {"id": "17547306", "location": "Sao Paulo - Brasil", "name": "Claudio (aglioeolio)", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 591, "tweet_count": 182813, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "clauqio"}, {"id": "104273198", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Jes\u00fas Simancas P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 22559, "following_count": 4772, "tweet_count": 28818, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "JesusSimancas"}, {"id": "1101229819432525824", "name": "Sergio Cananeia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 54, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SCananeia"}, {"id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15237168, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "verified": true, "username": "felipeneto"}, {"id": "741785965", "location": "CDAD.GUAYANA", "name": "R\u00f3mulo J Matos Marc\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 642, "tweet_count": 22977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matos_Romulo"}, {"id": "56720409", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Alan kardek", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 625, "tweet_count": 15505, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "a_kardek"}, {"id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "name": "O Tempo", "public_metrics": {"followers_count": 428186, "following_count": 119, "tweet_count": 501560, "listed_count": 1050}, "verified": true, "username": "otempo"}, {"id": "143226585", "location": "venezuela", "name": "Juan Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2467, "tweet_count": 36890, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "juanquint"}, {"id": "110770992", "name": "javiera", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 689, "tweet_count": 54888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jjvillablanca"}, {"id": "51836690", "location": "Venezuela/Espa\u00f1a ", "name": "Adriana Zerpa", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 593, "tweet_count": 297915, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "dharmazer"}, {"id": "156861271", "name": "Gustavo ramos", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tramosnu"}, {"id": "411155175", "location": "Chile", "name": "MuiMui", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1284, "tweet_count": 18514, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NachoSoto316"}, {"id": "127959814", "location": "Venus ", "name": "\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 7183, "following_count": 5108, "tweet_count": 225328, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Hogar__moka"}, {"id": "48521231", "location": "Raccoon City", "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 242, "tweet_count": 13235, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "regularalice"}, {"id": "3363338908", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 154, "tweet_count": 37748, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yujumommy"}, {"id": "3313468898", "name": "NattiNat \ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 13170, "following_count": 899, "tweet_count": 54097, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "nnatalvarado"}, {"id": "2329330205", "location": "to perdida ", "name": "D a i a n e uma garota triste", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 448, "tweet_count": 34846, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "taeedai"}, {"id": "1115180416875532288", "name": "Burger King", "public_metrics": {"followers_count": 78030, "following_count": 309, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "burgerking_es"}, {"id": "744862010291130368", "name": "Eric Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 103, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Byericco8"}, {"id": "233373927", "location": "Cazaquist\u00e3o  ", "name": "Caiossauro", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1467, "tweet_count": 7334, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Caioortop1"}, {"id": "994937389851258880", "location": "Venezuela", "name": "David Cohen Petit", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 572, "tweet_count": 26137, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PetitCohen"}, {"id": "399502683", "location": "Israel", "name": "\u2721\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 5108, "tweet_count": 185916, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "Esther28007"}, {"id": "54239374", "name": "lienlaf", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 2470, "tweet_count": 101765, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "leonellienlaf"}, {"id": "319989893", "location": "Venezuela", "name": "Liuska F.", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 3238, "tweet_count": 94271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "liuskaf"}, {"id": "146099493", "name": "Flor de loto", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 232, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "galaxjoya"}, {"id": "185378235", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "Reporteros del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 14117, "following_count": 4293, "tweet_count": 180630, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "reporterosdlsur"}, {"id": "960335669833994240", "location": "Santiago, Chile", "name": "eewe", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 223, "tweet_count": 11706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "14chaooo"}, {"id": "803407693641826304", "location": "Lima, Peru", "name": "Exel C Q", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 684, "tweet_count": 10651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eber_casio"}, {"id": "1418601386", "location": "Somewhere, Earth", "name": "Eduardo Mora", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 628, "tweet_count": 43109, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "MoraEdd_"}, {"id": "4916447472", "name": "Paulina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 759, "tweet_count": 10969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ikebanazen"}, {"id": "3293650373", "name": "Sandra Garcia \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 330, "tweet_count": 59224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sandritagari5"}, {"id": "73731052", "location": "Porto Alegre/RS/ Brasil", "name": "Sandra In\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1348, "tweet_count": 25510, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sandracolorada"}, {"id": "394436303", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "David Aleman", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 156986, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "10_akan"}, {"id": "62290510", "location": "Curitiba,Paran\u00e1", "name": "Wesley Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1920, "tweet_count": 250700, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "wesfeer"}, {"id": "114320061", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Sergio N\u00e1jar", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1144, "tweet_count": 123283, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sanajar"}, {"id": "149348894", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Lisho", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 974, "tweet_count": 81615, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Lish00"}, {"id": "221632798", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "mikelodeon", "public_metrics": {"followers_count": 11106, "following_count": 12204, "tweet_count": 178407, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "michellobmike"}, {"id": "973254061368672257", "location": "ZonaMetropolitanadeCaracas ", "name": "Ali C.Volcanes", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 4640, "tweet_count": 93046, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "volcan_ali"}, {"id": "1168892032389189633", "name": "Jorge Fuentes (Facho Rico E Inteligente)", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1250, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "e_facho"}, {"id": "1070041444474331142", "location": "Chile", "name": "Akea_Olmos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ChilexSiempre\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 5621, "following_count": 3495, "tweet_count": 97372, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AkeaOlmos"}, {"id": "1120369097609482247", "name": "Mercedes Rojas Canales", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 49, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MercedesRojasC1"}, {"id": "120308902", "location": "Lautaro,Chile", "name": "Patricio Morales \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 2493, "tweet_count": 24586, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MrSafe_"}, {"id": "205963404", "location": "Lima peru", "name": "Rolando Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nightowl2311"}, {"id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "verified": false, "username": "DanielUrresti1"}, {"id": "88570157", "location": "QueTeImporta", "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "santapalomaa"}, {"id": "130357344", "location": "San Isidro, Lima, Per\u00fa", "name": "Javier V-G \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1501, "tweet_count": 89994, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cuervond"}, {"id": "170537243", "name": "Mercedes Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2092, "tweet_count": 502095, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "merlufer"}, {"id": "1080599873127436290", "location": "Chile", "name": "carlosmeca\ud83d\udc01\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 409, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Csalasjara"}, {"id": "3157954145", "location": "Lima, Peru.", "name": "German Vivar Romero", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VivarGerman"}, {"id": "1388389273", "location": "qualquer pronome", "name": "pato fumante", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 159, "tweet_count": 72416, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caixinhadepao"}, {"id": "830083798599659520", "name": "ConstantinoM", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2504, "tweet_count": 90936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "constantino0210"}, {"id": "790178549168734208", "location": "Castro_Chilo\u00e9", "name": "HHH", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 183, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "triaches67"}, {"id": "986865146", "name": "Dayen\u00fa B", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 386, "tweet_count": 9921, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DayenuBarra"}, {"id": "187553708", "location": "Spain", "name": "Jos\u00e9 Mu\u00f1oz Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 95, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jomumar"}, {"id": "796438352727683073", "location": "Chile", "name": "\ud83d\udc96\u25fd\u25fe\ud83c\udd30 \ud835\ude7b\u0299\ud83c\udd50\u0274\ud83c\udd5d\ud83c\udd34\u25fe\u25fd\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 5848, "following_count": 2752, "tweet_count": 96494, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "_AlbanneGrimes_"}, {"id": "974039971777728513", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "\u2728Maximiliano\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 198, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maxnic0las"}, {"id": "2867332665", "location": "Coxa do Harry", "name": "zero \u00e0 esquerda is back", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 3740, "tweet_count": 47648, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "gsccp1d"}, {"id": "402179582", "name": "Sofisticado", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 216, "tweet_count": 3485, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Sofisticado96"}, {"id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "narukiroy"}, {"id": "178947734", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Cultura Espa\u00f1a-Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 9732, "following_count": 1170, "tweet_count": 12395, "listed_count": 134}, "verified": false, "username": "CulturaES_VE"}, {"id": "66736384", "location": "C.C. Paseo Las Mercedes", "name": "Trasnocho Cultural", "public_metrics": {"followers_count": 587421, "following_count": 1172, "tweet_count": 72770, "listed_count": 1773}, "verified": true, "username": "trasnochocult"}, {"id": "734881500949295104", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "Hertz Hady", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 426, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuevaraHady"}, {"id": "116941719", "location": "chile", "name": "ricardo ubilla", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 470, "tweet_count": 9407, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ricardoubilla"}, {"id": "1602818168", "location": "Espa\u00f1a", "name": "THE OBJECTIVE", "public_metrics": {"followers_count": 115978, "following_count": 499, "tweet_count": 384966, "listed_count": 1680}, "verified": true, "username": "TheObjective_es"}, {"id": "74247205", "location": "Internet", "name": "Tomaz", "public_metrics": {"followers_count": 14338, "following_count": 3630, "tweet_count": 329856, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "josetomazfilho"}, {"id": "949755412945006592", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Renssos", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 6, "tweet_count": 34187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Renssos1"}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jostipi"}, {"id": "895862992310382593", "location": "Centro, Campo Grande", "name": "Eliane For\u00e7ada\u2b50\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 683, "tweet_count": 91844, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarquCaetano"}, {"id": "271147870", "location": "RS", "name": "TUKA \ud83c\udf7a\ud83e\udd47\ud83c\udf5e \u2728CHAMA DE \ud83c\udf5e CAMPE\u00c3O\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 1779, "tweet_count": 84071, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Tuka_r"}, {"id": "473561758", "location": "Chile", "name": "Jorge \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 3422, "tweet_count": 226958, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "JTrittini"}, {"id": "4018203279", "name": "Gi Anonymous", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 198, "tweet_count": 3919, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gianonymus"}, {"id": "127521285", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "ludovico \u264f \u2647", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 683, "tweet_count": 111784, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "beiramarbaby"}, {"id": "711020593", "location": "Salta, Argentina", "name": "Guga \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 195, "tweet_count": 51170, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "emelosaap"}, {"id": "1061735964", "name": "Fabian", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 858, "tweet_count": 34008, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Farcug11"}, {"id": "61012125", "location": "Grande S\u00e3o Paulo- SP", "name": "Read Aued Guirar", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 245, "tweet_count": 14839, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "guirar"}, {"id": "2362126778", "location": "Santiago, Chile", "name": "Claubucnixboric", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 488, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claubucni"}, {"id": "1128323908942336006", "name": "(\u25de\u2038\u25df\uff1b)", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 451, "tweet_count": 16824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yvmitx"}, {"id": "62291159", "name": "Maulevis", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2521, "tweet_count": 186778, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Maulevis"}, {"id": "99776162", "location": "Venezuela un castillo de arena", "name": "Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 4001, "tweet_count": 43117, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "EmilioEneas"}, {"id": "977272792298106880", "name": "JK Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JKatya03"}, {"id": "158178462", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Un laburante", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1960, "tweet_count": 52473, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "martinvivencio"}, {"id": "142836033", "name": "Marcela. MENOS C\u00d3NDOR, M\u00c1S HUEMUL\ud83d\udc49\ud83c\udfffGabriela M\ud83c\udfdc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2867, "tweet_count": 39242, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mmarcelamolina"}, {"id": "70866097", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tati Sabino", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 221, "tweet_count": 27596, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tatianesabino"}, {"id": "53960894", "name": "\ud83c\udf33DY \ud83c\udf19\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1219, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_dannymoonie"}, {"id": "71872509", "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "name": "Jhon Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1995, "tweet_count": 54970, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "JhonAraldy"}, {"id": "76032132", "location": "santiago chile", "name": "luchando porDerechos", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 3333, "tweet_count": 237069, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "eduardogonzalo"}, {"id": "807323269", "location": "ARGENTINA", "name": "miss ketchup", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 529, "tweet_count": 10828, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_luniverse"}, {"id": "1023733700184432640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc37Wesley Ol\u00edmpio\ud83d\udc37\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 179, "tweet_count": 74800, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SEP_Wesley_SEP3"}, {"id": "29609581", "location": "-33.461173, -70.588432", "name": "Victor Valderrama", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1468, "tweet_count": 45617, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "walderrama"}, {"id": "3149484777", "name": "EU N\u00c3O SOU OBRIGADA", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 918, "tweet_count": 44447, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "martins_binha"}, {"id": "590045233", "name": "marret\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 365, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizbarretao"}, {"id": "29731814", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Black Phillip", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1436, "tweet_count": 12900, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kbrawI"}, {"id": "329996833", "name": "mch", "public_metrics": {"followers_count": 3416, "following_count": 422, "tweet_count": 40404, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "michellegullo"}, {"id": "96644203", "location": "Algun lugar del mundo", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 10923, "following_count": 10189, "tweet_count": 55216, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Rod_Joker"}, {"id": "2366049487", "location": "Yucatan Peninsula", "name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina.", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3012, "tweet_count": 167419, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ErnestoEcvan"}, {"id": "232890085", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "Yo...APRUEBO soy del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 2208, "tweet_count": 16361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucho_santis"}, {"id": "86871149", "name": "Melancia", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 167, "tweet_count": 18686, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "AleexLira"}, {"id": "981866866271547393", "location": "Lages-SC", "name": "Jo\u00e3o Augusto Elias Friedrich", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 255, "tweet_count": 128124, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AugustoEFriedri"}, {"id": "293675653", "location": "221B Baker Street", "name": "debra", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 1364, "tweet_count": 139341, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "piikfloyd"}, {"id": "113112412", "name": "Magally Vivas", "public_metrics": {"followers_count": 5230, "following_count": 3981, "tweet_count": 319632, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "VivasMattera10"}, {"id": "134507318", "name": "denise souki", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2027, "tweet_count": 549715, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "DeniseS29"}, {"id": "2448181094", "location": "Madrid, Vicalvaro", "name": "Rick", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 470, "tweet_count": 39660, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RFM2116"}, {"id": "82724054", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u0645\u064a\u0633\u0627\u0621\ud83c\udf38\ud83d\udc9c\ud83e\udd42Anto", "public_metrics": {"followers_count": 17079, "following_count": 10113, "tweet_count": 81538, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "AntoTruth"}, {"id": "58008595", "location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "name": "Stanley Burburinho", "public_metrics": {"followers_count": 75856, "following_count": 1105, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "verified": false, "username": "stanleyburburin"}, {"id": "434557417", "location": "Santiago - Iquique, Chile", "name": "Ignacio Maycan", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 1891, "tweet_count": 25781, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "paradigmanx"}, {"id": "2376034862", "name": "Yerko", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 849, "tweet_count": 17134, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sicohistoriador"}, {"id": "1110638003867795456", "name": "talitinha vazia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 127, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "talitaFmacedo"}, {"id": "707372948995362816", "location": "Brasil", "name": "TATA\ud83d\udc9cBTS FOREVER", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 662, "tweet_count": 60097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thais_13719"}, {"id": "1104710669469921280", "location": "NowhereLand", "name": "LUCA, GATO NO MENSTRUANTE \ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 412, "tweet_count": 37243, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LucaBrassi9"}, {"id": "2894314061", "name": "Jos\u00e9 C. Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1201, "tweet_count": 30593, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JCVarguitas"}, {"id": "3315145314", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 781, "tweet_count": 56174, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "stupuda"}, {"id": "1625515446", "location": "Jerez de la Fra. y m\u00e1s all\u00e1", "name": "Joaqu\u00edn Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 273, "tweet_count": 22402, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "juakine23"}, {"id": "1368351488", "location": "013, SP - Brasil  ", "name": "Chinoz", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 472, "tweet_count": 53652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ghoshinoo"}, {"id": "57870716", "name": "Javier Pe\u00f1a Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 592, "tweet_count": 8624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JPevision"}, {"id": "739906433307705344", "name": "Ceci Flores", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 382, "tweet_count": 121295, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ceciilflores"}, {"id": "184324151", "location": "Monterrey,N.L.", "name": "Ivonne Hoyuela \ud83d\udc2f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1917, "tweet_count": 5512, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ivonnehoyuela"}, {"id": "346170704", "name": "Agua Regia", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1708, "tweet_count": 37552, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Agua_regia"}, {"id": "1318950248", "location": "Rep\u00fablica Bolivariana de Vzla", "name": "Srta-Lila", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 793, "tweet_count": 28981, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LilaChavista4F"}, {"id": "974794302776860674", "location": "Brasil", "name": "M\u00e3o Invis\u00edvel do Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 183, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BarbaFlamejante"}, {"id": "711649054086848514", "location": "El mundo", "name": "No es amor, es trabajo NO pagado", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 375, "tweet_count": 53974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paola_SalvatV"}, {"id": "337173333", "location": "Chile", "name": "Itsel", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 3596, "tweet_count": 74032, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "itselitse"}, {"id": "470468234", "location": "gijon", "name": "patri", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 359, "tweet_count": 14556, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "patri_usi"}, {"id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fuerzadeley"}, {"id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "verified": false, "username": "Angelpaezs"}, {"id": "1054027674", "location": "Maryland, USA", "name": "Basti\u00e1n Pradenas M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 385, "tweet_count": 3753, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "boombastic014"}, {"id": "723465271919390720", "name": "Carina Biagi", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 535, "tweet_count": 6320, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarinaBiagi"}, {"id": "2937698692", "location": "Rhodesia", "name": "Marcos DMO", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 580, "tweet_count": 36488, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcosgdemo"}, {"id": "138549916", "location": "Santiago", "name": "Nadie me dice Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1373, "tweet_count": 11476, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "twiteamenomas"}, {"id": "118861186", "location": "Chile / Brasil / Per\u00fa / Italia", "name": "il Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 3188, "tweet_count": 85827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nachokchile"}, {"id": "940905783834873858", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mauricio serebrinic", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 79, "tweet_count": 10550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MauricioSerebr"}, {"id": "101663642", "location": "San Jose de Maipo, Chile.", "name": "Roc\u00edo C. I. #CarcelParaPi\u00f1era", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1386, "tweet_count": 9602, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Rocoiv"}, {"id": "100012550", "location": "chile", "name": "shalosky", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 443, "tweet_count": 17335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shalovilla"}, {"id": "61117000", "location": "Chile", "name": "Skarge", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 733, "tweet_count": 4220, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Skarge"}, {"id": "358261598", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Ito Mu\u00f1oz O. \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1209, "tweet_count": 10015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itus30"}, {"id": "732661953026461696", "name": "jorge astudillo", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1937, "tweet_count": 22636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgepiwy"}, {"id": "2467302827", "name": "Hpieritz", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 143, "tweet_count": 126465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hpieritz"}, {"id": "1353118596", "name": "TULIO HERNANDEZB", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 834, "tweet_count": 6594, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TULIOHERNANDEZB"}, {"id": "1027327206249431040", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "RUGAL", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KOFRush"}, {"id": "183398510", "location": "Belo Horizonte", "name": "Estado de Minas", "public_metrics": {"followers_count": 580971, "following_count": 376, "tweet_count": 315523, "listed_count": 1061}, "verified": true, "username": "em_com"}, {"id": "274866209", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Caique Izoton", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "caiqueizoton"}, {"id": "63785322", "location": "Rio Janeiro", "name": "Renato Serra", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1992, "tweet_count": 17269, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "remyserra"}, {"id": "218733015", "location": "Chile ", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 604, "tweet_count": 56292, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "DooWaahDoo"}, {"id": "1316442799", "location": "Concepci\u00f3n", "name": "Skar Apruebo\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 334, "tweet_count": 1229, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "skarIrairaCa"}, {"id": "15308806", "name": "Urui Shepard", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1119, "tweet_count": 101800, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "Urui_Shepard"}, {"id": "812731196027400192", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 174, "tweet_count": 22107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegomisleha"}, {"id": "3415768822", "location": "Ecuador", "name": "Jos\u00e9\u00a0M.\u00a0Pais\u00a0Chanfrau", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 201, "tweet_count": 58253, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jpaischanfrau1"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "1362144619", "name": "F. ca' Pitti", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 2257, "tweet_count": 185465, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "FcaPitti"}, {"id": "633054146", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Cayzer sene", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 271, "tweet_count": 7540, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "cayzer2"}, {"id": "330601016", "name": "Insurrecta", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 399, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RodrguezAndrea"}, {"id": "4416609141", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "J\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 178, "tweet_count": 20187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jess_olg"}, {"id": "880826414781444096", "location": "Chile", "name": "Nohe \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 899, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "muzh_drama"}, {"id": "4201885403", "name": "rita marzolo", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 360, "tweet_count": 166393, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nonnarita50"}, {"id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "name": "Claudia Viggiani", "public_metrics": {"followers_count": 7222, "following_count": 423, "tweet_count": 58828, "listed_count": 131}, "verified": false, "username": "claviggi"}, {"id": "162583944", "location": "Santiago", "name": "Ricardo Rubio \ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f\u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1181, "tweet_count": 15287, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RicardoRubio_L"}, {"id": "89347833", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Ana Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 2844, "tweet_count": 258462, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "AnaGabyM07"}, {"id": "1187639005145423872", "name": "El Mauri \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 53, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElAlemandeAca"}, {"id": "50404817", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Manuel Adorni", "public_metrics": {"followers_count": 356525, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}, "verified": true, "username": "madorni"}, {"id": "893677103245406208", "name": "Julieta Silva", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julieta14737611"}, {"id": "4861746125", "name": "JJ zone", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgejhonatanJJ"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "874197668", "name": "Gloria G. C\u00e0rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1370, "tweet_count": 38747, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "GloriaGCrdenas"}, {"id": "112026740", "name": "Luis Gilberto", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 579, "tweet_count": 27161, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RAMONESARIAS"}, {"id": "1463347147", "location": "Chile", "name": "Pao Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 740, "tweet_count": 77777, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "paoferreiray"}, {"id": "420318274", "location": "Vitacura, Chile", "name": "Carmen Gloria", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2967, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cgastudi"}, {"id": "3126302513", "location": "Santiago", "name": "Andres Cortes", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 761, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndresCV_1985"}, {"id": "1001451044310667264", "location": "Henderson,Nevada,U.S.A.", "name": "Roldan Abel Medina Nazario", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3813, "tweet_count": 59992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NazarioRoldan"}, {"id": "893813533456166916", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Daniel Da Luz Campos", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1326, "tweet_count": 108818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielDaLuzCam1"}, {"id": "145856199", "location": " ", "name": "lilian margarita", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 3819, "tweet_count": 305255, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "limarcas"}, {"id": "175054531", "name": "DRAGONEGER\ud83c\udf33\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb1\ud83d\udeb5\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1292, "tweet_count": 17800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DRAGONEGER"}, {"id": "21223718", "location": "Stars Hollow, Chile.", "name": "\ud83c\udf33Rodrigo Gonz\u00e1lez \ud83c\udf33\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2863, "tweet_count": 25841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rorrin"}, {"id": "192292900", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Lexi", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 841, "tweet_count": 39164, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "lexxyszx"}, {"id": "731657339145703424", "name": "Agust\u00edn 777", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 912, "tweet_count": 27735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agustin_va777"}, {"id": "365020433", "name": "Ramon Sulbaran", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 321, "tweet_count": 65534, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sulbaranap"}, {"id": "353967952", "location": "Recife, Brasil", "name": "trz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 800, "tweet_count": 177463, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "_malditoseja"}, {"id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234329, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "verified": false, "username": "siteptbr"}, {"id": "133865858", "location": "Santiago. ", "name": "Colmi", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1085, "tweet_count": 134737, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "belieeve_awake"}, {"id": "333451165", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "name": "Cecilia Medio", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 688, "tweet_count": 31836, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Maraflufey"}, {"id": "318114747", "location": "Colombia", "name": "CM10 \u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 764, "tweet_count": 18328, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CesarMusa"}, {"id": "8479172", "location": "Toluca, Estado de M\u00e9xico", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 235, "tweet_count": 58762, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "gualberi"}, {"id": "87530488", "name": "Leon Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 211, "tweet_count": 6938, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Dai_Majin"}, {"id": "1118441939479740417", "name": "@kuekaroja", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1871, "tweet_count": 22560, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kuekaroja2"}, {"id": "26116902", "location": "Chile", "name": "Fraaaan", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 375, "tweet_count": 35456, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "bitterlatte"}, {"id": "326756247", "location": "Soy sanfelipe\u00f1o ...... a mucha", "name": "Cristian Galaz", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1039, "tweet_count": 8337, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "galaxtico74"}, {"id": "1045910997968531456", "name": "Patriota \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 78, "tweet_count": 46156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brasilsemperfi"}, {"id": "2933939409", "location": "Central, Paraguay", "name": "carlos rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1778, "tweet_count": 9849, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "tonizelaya"}, {"id": "811294200167854084", "name": "JAVI", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 403, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "javircgr"}, {"id": "3094921648", "location": "Santiago Metropolitan Region", "name": "Gramski", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3882, "tweet_count": 50698, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kastanea"}, {"id": "910852683145400320", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "associaci\u00f3.life", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1400, "tweet_count": 2296, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "associacio_life"}, {"id": "2695683564", "name": "#MatelunaInocente", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1593, "tweet_count": 11229, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jmparedes_"}, {"id": "3220706316", "location": "Foward", "name": "Fe\u00f1a Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 23348, "following_count": 623, "tweet_count": 32213, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "fersuperlativo"}, {"id": "908671575364431873", "name": "Monje Penitente", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1587, "tweet_count": 40263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monjepenitente2"}, {"id": "91862809", "location": "Curitiba-PR", "name": "Regina Armenio", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 548, "tweet_count": 14866, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "reginaarmenio"}, {"id": "81964225", "location": "Santiago, Chile", "name": "xntia", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 619, "tweet_count": 21242, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "xntiia"}, {"id": "1624292420", "location": "Boston, USA", "name": "Andr\u00e9 Luzardo", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 376, "tweet_count": 4730, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "racioaberto"}, {"id": "1473429870", "name": "XJP", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 307, "tweet_count": 142939, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "paezxj"}, {"id": "1121429387784663040", "name": "Leo BernaG", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 411, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeonardoBerna2"}, {"id": "741334803459526657", "name": "Ale\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2040, "tweet_count": 13001, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_AleAlehandro"}, {"id": "384458083", "name": "Xioly Saldivia", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2472, "tweet_count": 50641, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "xiolysaldivia"}, {"id": "189139854", "name": "\u79c1\u306f", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 551, "tweet_count": 33954, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "HideoKyoshi"}, {"id": "2949650537", "location": "Somewhere in Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "Jorge | #TaylorsVersion \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 93, "tweet_count": 15771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FLDSRMNBR"}, {"id": "972076173063802884", "location": "Frutillar, Chile", "name": "@Espinoza_Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1664, "tweet_count": 29279, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EspinozaRamon2"}, {"id": "2447215988", "location": "Chile", "name": "TANIA \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1359, "tweet_count": 76176, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tneiraj"}, {"id": "1133731199439003648", "name": "Bernardo Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1383, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BernardoEmanu11"}, {"id": "34275369", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eduardo Scolese", "public_metrics": {"followers_count": 7793, "following_count": 1379, "tweet_count": 9208, "listed_count": 169}, "verified": true, "username": "scolese"}, {"id": "852628252933992448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Xoleana\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 227, "tweet_count": 99442, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "morangopicado"}, {"id": "62587659", "location": "Venezuela", "name": "Betty Maza", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1532, "tweet_count": 86698, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bmazaf"}, {"id": "227738355", "location": "en mi casa", "name": "juan fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1557, "tweet_count": 149265, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juan_eduardo_68"}, {"id": "949724336457437184", "name": "guayabaDeagua", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 89, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeaguaGuayaba"}, {"id": "974276444", "location": "Heexico", "name": "\ud83e\udd6dAYAYA\ud83e\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1060, "tweet_count": 392064, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "luazELF"}, {"id": "338117106", "location": "Hope world ~", "name": "\ud83d\udd38M\u05e5la\ud83d\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1008, "tweet_count": 9994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Victum88"}, {"id": "29308513", "name": "Natalia 38%\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 2484, "tweet_count": 38647, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "colorInsurgente"}, {"id": "772016775814901760", "name": "CagalitralBoy", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 839, "tweet_count": 53236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cagalitralboy"}, {"id": "332831543", "location": "el mundo", "name": "alejandro flores", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4930, "tweet_count": 118288, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "alejandroflor34"}, {"id": "133761086", "location": "santiago", "name": "Soledad Morales L.", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 3210, "tweet_count": 76211, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "solemoralesl"}, {"id": "38750913", "location": "Lima", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "gonzalolim"}, {"id": "81483612", "location": "M\u00e9xico", "name": "Leonel Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1289, "tweet_count": 5252, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leonziron"}, {"id": "294249702", "location": "Brazil", "name": "Matheus Zaions", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 121, "tweet_count": 148800, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MatheusZaions"}, {"id": "125739953", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "Manjo", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2125, "tweet_count": 15250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hopemacigic052"}, {"id": "768259236", "location": "Santiago", "name": "CHL SN CR", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 483, "tweet_count": 34147, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chalocura"}, {"id": "63610205", "location": "quilpue ", "name": "uzziel v \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 336, "tweet_count": 10265, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "uuzzi"}, {"id": "1455940093", "location": "Venezuela", "name": "Monysa", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 3362, "tweet_count": 607558, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "monysalas13"}, {"id": "941897939240222720", "name": "Jes\u00fas Romero", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 378, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JessRom78995583"}, {"id": "1075739740756938753", "location": "Lajaika", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a \u02e2\u1d3e\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 266, "tweet_count": 21558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luhIima"}, {"id": "898374150", "name": "t", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 608, "tweet_count": 125333, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "britney2007s"}, {"id": "395522475", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "GoAudax", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1299, "tweet_count": 353735, "listed_count": 1236}, "verified": false, "username": "goaudax"}, {"id": "1012258410", "location": "Santiago Bernab\u00e9u, Madrizz.", "name": "Itziaar.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 356, "tweet_count": 43957, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ici7iciar"}, {"id": "360828705", "location": "Santiago de Chile", "name": "Luis Galaz", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 322, "tweet_count": 18548, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SitoGalaz"}, {"id": "62169309", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vin\u00edcius Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3776, "tweet_count": 572640, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "vinioaraujo"}, {"id": "170003373", "name": "AstroBoy \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1007, "tweet_count": 18096, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tatan_freak"}, {"id": "249884380", "name": "Charmayrander", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 348, "tweet_count": 25816, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mayraauchoa"}, {"id": "134534134", "location": "Bahamas", "name": "deu a louca na magazine", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 47, "tweet_count": 9720, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "preciobajobebe"}, {"id": "2149141", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Rodrigo Cruz E. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2150, "tweet_count": 21912, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "RodrigoCruzEch"}, {"id": "1123648373809139714", "name": "Gilda", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 78, "tweet_count": 81335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gilda48633014"}, {"id": "1973861922", "name": "Carolina patipelada #YoApruebo", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2692, "tweet_count": 46911, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CarolinaMio3"}, {"id": "160125615", "location": "De los multiversos ", "name": "Nataly de Santi.", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 1105, "tweet_count": 95253, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Naty_Krdnas"}, {"id": "378126778", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}, "verified": false, "username": "AGisbertArnal"}, {"id": "2780094676", "location": "Procura no Posto Ipiranga ,,", "name": "Dxdx\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 213, "tweet_count": 22099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PapumDxdx"}, {"id": "1180581695071883264", "location": "Brazil", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 32, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "missrusselllll"}, {"id": "2856949827", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "name": "Antonio Palomar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 5001, "tweet_count": 68827, "listed_count": 123}, "verified": false, "username": "GarcPalomar"}, {"id": "198448864", "location": "Pale blue dot", "name": "Julio Rodr\u00edguez, PhD | Genetista | Divulgador", "public_metrics": {"followers_count": 6536, "following_count": 1130, "tweet_count": 22616, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "bitacorabeagle"}, {"id": "4739514496", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Floresven \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udf08 \ud83d\udeb5\ud83d\udecc\ud83c\udfca\ud83c\udf67", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 207, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "veningenua"}, {"id": "100875511", "location": "Coquimbo, Chile", "name": "Javictoria", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1360, "tweet_count": 5094, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "javi_victoria"}, {"id": "109310439", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "BENE", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 4231, "tweet_count": 69617, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "bnavarroz"}, {"id": "2576177179", "location": "Via L\u00e1ctea - Universo", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 347, "tweet_count": 1839, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LohannyAntunes"}, {"id": "185816853", "name": "Carlos Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2545, "tweet_count": 28634, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Carloromu"}, {"id": "489649722", "location": "Cali, Colombia", "name": "Juan Pablo Sucre Solis \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4996, "tweet_count": 36046, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jpsucre21"}, {"id": "53709616", "location": "Washington, DC", "name": "Edwin Pitti", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}, "verified": true, "username": "EdwinPitti"}, {"id": "74458840", "location": "Santiago, Chile", "name": "Sebastian Rosselot-Perez/Cruz Chadwick", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1847, "tweet_count": 98378, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Seba22stgo"}, {"id": "32758829", "location": "santiago-CHILE", "name": "Seferene", "public_metrics": {"followers_count": 14613, "following_count": 7476, "tweet_count": 262742, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "Seferene"}, {"id": "177276748", "location": "Latinoam\u00e9rica ", "name": "JR Abrego", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 3153, "tweet_count": 103354, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jag0286"}, {"id": "1183109214815838209", "name": "Nerds Comicos", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 23, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ComicosNerds"}, {"id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "verified": true, "username": "LegiaoDosHerois"}, {"id": "2693304094", "name": "franci", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fvillar9112"}, {"id": "1486329924", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luiz Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 931, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipevasco31"}, {"id": "825799225", "name": "ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 4988, "tweet_count": 375333, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "villajarim63"}, {"id": "290330810", "location": "Santiago,Chile", "name": "Felipe D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 557, "tweet_count": 88284, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "FelipeDiaz_17"}, {"id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Junior_0311"}, {"id": "453738557", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u2130\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8\u2022\ud835\udcc5\ud835\udcbe\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 368, "tweet_count": 92528, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eleectricpie"}, {"id": "2305797241", "location": "11|6|14 justin followed", "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 2582, "tweet_count": 84604, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "unstableforjb"}, {"id": "326884492", "name": "Especulados", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 5001, "tweet_count": 202267, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Refust"}, {"id": "104686571", "location": "Peschiera sul Garda, Italy", "name": "Frankie PARLER: @TUCUNDAMA", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1017, "tweet_count": 12170, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aquamarine43"}, {"id": "973769931773960192", "name": "\ud83e\udd60\ud83e\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 649, "tweet_count": 89322, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "exmhzb"}, {"id": "1049181558", "name": "val \u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 522, "tweet_count": 18285, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "peperoniss"}, {"id": "118498622", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 425, "tweet_count": 13820, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alientoallanto"}, {"id": "41909126", "location": "Puebla", "name": "Nene.Co", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 255, "tweet_count": 33286, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Zone0"}, {"id": "836789828", "name": "Cristian Leguizamon", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 760, "tweet_count": 37581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chester014"}, {"id": "431361684", "name": "Grone por ciencia", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 573, "tweet_count": 14456, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alfredotardillo"}, {"id": "877231198745100289", "location": "La Florida, Chile", "name": "Paulota", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 160, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulota1989"}, {"id": "56569607", "location": "Caracas", "name": "Mirna Pi\u00f1ango", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 368, "tweet_count": 291262, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "awesomw0202"}, {"id": "637114549", "name": "Ardauc", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 970, "tweet_count": 24769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ardauc79"}, {"id": "121230996", "location": "Caxias do Sul", "name": "Gustavo Anceski", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 715, "tweet_count": 54023, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "gustavoanceski"}, {"id": "989682956708073472", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Anna Lucia\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 230, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DonatelliLucia"}, {"id": "1058134161834295302", "name": "J@dsonmj", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 246, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jdsonmj1"}, {"id": "120172007", "location": "Santiago - Chile", "name": "La_Karo", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 962, "tweet_count": 36863, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "La_Karo_Vikinga"}, {"id": "80222382", "name": "Gonzalo Riquelme G.", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 233, "tweet_count": 5227, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "griquego"}, {"id": "13427552", "location": "Santiago, Chile", "name": "She\u2019s not me!", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 614, "tweet_count": 49562, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "velect"}, {"id": "219629081", "location": "Panama", "name": "Sergio Castagnino", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2866, "tweet_count": 11568, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "scastagnino"}, {"id": "1095818235835006976", "name": "Armando Poveda", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 177, "tweet_count": 154460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArmandoPoveda6"}, {"id": "1163185103784337413", "name": "Aretusa Moro", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 459, "tweet_count": 77854, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "AretusaMoro"}, {"id": "993302124091117573", "name": "LauM\u00e9xico\ud83e\uddeb\ud83e\udda0\ud83e\uddeb\ud83d\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 15088, "following_count": 3801, "tweet_count": 201967, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lazago85"}, {"id": "1073224066335686656", "name": "#NoalTPP11", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1163, "tweet_count": 18414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NidalRodrigo"}, {"id": "121840054", "location": "\ud83d\udda4 DF", "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 385, "tweet_count": 33556, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "karen_ntuiter"}, {"id": "859823135595667459", "name": "Ari amaral", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 368, "tweet_count": 44891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ariamaral100"}, {"id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979132, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "verified": true, "username": "VEJA"}, {"id": "455069613", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 2199, "tweet_count": 58086, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "mmatackerman"}, {"id": "371952826", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Rafael Troncoso", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 499, "tweet_count": 30117, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "RafaelTroncoso1"}, {"id": "2983270888", "location": "Faith In The Future", "name": "len\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 2497, "tweet_count": 100779, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "louisitgoes"}, {"id": "1725425982", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dani Botelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 12989, "following_count": 12294, "tweet_count": 57666, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "danielabotelh10"}, {"id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "verified": false, "username": "N_Carvalheira"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1188312040412270592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "author_id": "36278714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "lang": "es", "id": "1188317911196340224", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "author_id": "497105706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"], "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}, "lang": "es", "id": "1188451244794437633", "author_id": "186457433"}, {"created_at": "2019-10-27T14:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188466922557444096"], "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 33, "like_count": 895, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1188466922557444096", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "author_id": "1523823530"}, {"created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1187922047193833472", "author_id": "42419459"}, {"created_at": "2019-10-27T15:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471123765321729"], "in_reply_to_user_id": "1081002595244744706", "text": "@FortunaraInvest @fsresende @o_antagonista Agir de forma igualmente desumana, comemorando execu\u00e7\u00f5es, apenas nivela o jogo por baixo. O q diferencia her\u00f3is e vil\u00f5es \u00f1 s\u00e3o as motiva\u00e7\u00f5es, mas a postura. Quem aplaude o (suposto) desespero de um criminoso ao ser morto busca vingan\u00e7a, e n\u00e3o justi\u00e7a. \u00d1 \u00e9 melhor que o bandido...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188471123765321729", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "fsresende", "id": "51545361"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188459358486708224"}], "author_id": "166351461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/QSGyj7IUt1", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/05/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dqsGX5JI7h", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1188470631530221569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dqsGX5JI7h", "media_key": "3_1188470629693100032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188470631530221569"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os. Sin embargo, M\u00e9xico no cuenta con los recursos suficientes para tratarlos. \nhttps://t.co/QSGyj7IUt1 https://t.co/dqsGX5JI7h", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188470631530221569", "author_id": "91430932"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xwW3qwoIVc", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AjPN", "display_url": "sptnkne.ws/AjPN"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Bagdadi"}, {"start": 46, "end": 51, "tag": "ISIS"}, {"start": 205, "end": 211, "tag": "Siria"}, {"start": 212, "end": 217, "tag": "Irak"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6073, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486009169690625"], "text": "\ud83d\udcce\ud83c\udfa5 Se supone que #Bagdadi, l\u00edder principal de #ISIS, activ\u00f3 su chaleco suicida para no caer vivo en manos de los militares estadounidenses. Este es el v\u00eddeo de la operaci\u00f3n \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10 https://t.co/xwW3qwoIVc\n\n#\u20e3 #Siria #Irak", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188486009169690625", "author_id": "253020963"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188475521644011521", "author_id": "1601822730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o9mtH4Ff17", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/", "display_url": "lanacion.com.py/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188488022448324608"], "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas especiales estadounidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 EEUU.\n\nhttps://t.co/o9mtH4Ff17", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188488022448324608", "author_id": "166275230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/I5n1cIh2dx", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/10/27/asegura-trump-que-murio-el-jefe-del-ei-2569.html#.XbW32jMMT0k.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478684510019590"], "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas estadunidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 Trump. https://t.co/I5n1cIh2dx", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188478684510019590", "author_id": "35977487"}, {"created_at": "2019-10-27T15:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483131357192196"], "text": "O fundador do Estado Isl\u00e2mico se explodiu hoje - matou 3 crian\u00e7as junto.\n\nEstamos tranquilos ou vir\u00e3o outros com capacidade de recrutar ocidentais ressentidos e fracassados?\n\nS\u00f3 o tempo dir\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188483131357192196", "author_id": "9179462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "lang": "it", "id": "1188178345508397058", "author_id": "1100776937004457984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "lang": "es", "id": "1188124195634458624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "author_id": "211250630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/HQJ9PziLUJ", "expanded_url": "https://trib.al/AsM3H8w", "display_url": "trib.al/AsM3H8w"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478446462218243"], "text": "Fim do Estado Isl\u00e2mico? Abu Bakr Al-Baghdadi matou tr\u00eas filhos pequenos e se suicidou em um t\u00fanel na S\u00edria, segundo o presidente americano.\n https://t.co/HQJ9PziLUJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188478446462218243", "author_id": "1875887166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Huz7RGU3Fe", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQOE0X", "display_url": "bit.ly/2MQOE0X"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fJvDMiRVSm", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1188459572819910657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJvDMiRVSm", "media_key": "3_1188459539902947328"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188459572819910657"], "in_reply_to_user_id": "67150902", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos, diz Trump\nhttps://t.co/Huz7RGU3Fe https://t.co/fJvDMiRVSm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188459572819910657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188447398508544007"}], "author_id": "67150902"}, {"created_at": "2019-10-27T16:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188486829839998978"], "in_reply_to_user_id": "1134946345", "text": "Si a\u00fan tienen rabo las nubes\nque duermen en el desv\u00e1n,\nsi todav\u00eda hay quien sepa que \"escr\u00fapulo'\nno es un par\u00e1sito del alacr\u00e1n,\nsi a\u00fan son los besos de Circe\nla causa del talism\u00e1n,\nsi todav\u00eda es el fruto del \u00e1rbol\ndel bien y del mal un at\u00e1vico im\u00e1n\n\u00a1ay, amor! es porque existes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188486829839998978", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "Circe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188486597953642497"}], "author_id": "1134946345"}, {"created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"], "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1188418133167607808", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "author_id": "119758810"}, {"created_at": "2019-10-27T16:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485752532996096"], "text": "SACA A NIETO Y ENCIMA NO QUITA A SU\u00c1REZ QUE EST\u00c1 A UNA AMARILLA DE SANCI\u00d3N ES UN PUTO SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485752532996096", "author_id": "1969236739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/gK7QAcQr2R", "expanded_url": "https://www.marcha.org.ar/los-siete-locos-historial-de-un-suicida-el-caso-erdosain-y-su-pandilla-iv/", "display_url": "marcha.org.ar/los-siete-loco\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Arlt2019"}, {"start": 10, "end": 24, "tag": "LosSieteLocos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Arlt2019"}, {"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "LosSieteLocos"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485186213818369"], "text": "#Arlt2019 #LosSieteLocos Hay una suerte de demora en la narraci\u00f3n, en la cual podemos ir sintiendo, junto al personaje, la elucubraci\u00f3n del crimen, a la vez que vemos precipitarse en su propio fin. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/gK7QAcQr2R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485186213818369", "author_id": "235972363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/SG6M0sCc1D", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1188310895249637376", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188440795147390976"], "text": "EUA explodiram o l\u00edder do estado isl\u00e2mico no momento que muitos criticavam Trump pela retirada de tropas da Siria. \n\nConhe\u00e7am um cala a boca na forma de m\u00edssel https://t.co/SG6M0sCc1D", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 15, "like_count": 443, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188440795147390976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188310895249637376"}], "author_id": "735741240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P16CpmJfLc", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1188431965650870274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P16CpmJfLc", "media_key": "3_1188431961385308165"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "geisha fujiaprista"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188431965650870274"], "text": "ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recibido dineros\n(coimas) de oas y odrebrecht y recien hacen \nun \u00bfreportaje? en \"contra\" del hampon suicida\nAG ratalan garcia es decir un reportaje en 3 a\u00f1os https://t.co/P16CpmJfLc", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188431965650870274", "author_id": "406433712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/mqdE56rBQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/z_Lessa_z/status/1188485566159040516/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqdE56rBQ1", "media_key": "3_1188485558290604033"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "martinrrg", "id": "190551908"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485566159040516"], "in_reply_to_user_id": "190551908", "text": "@martinrrg Solo le\u00ed su \u00faltimo art\u00edculo y encontr\u00e9 eso, debe tener  alg\u00fan problema  psiqui\u00e1trico el sujeto \ud83e\udd14 narcisismo puro. https://t.co/mqdE56rBQ1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188485566159040516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188482523770343424"}], "author_id": "1047899173666902018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mW9Uw47XXf", "expanded_url": "http://bit.ly/32R3pqb", "display_url": "bit.ly/32R3pqb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/eeuu/trump-lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188461625398956033"], "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos https://t.co/mW9Uw47XXf", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188461625398956033", "author_id": "133945128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188478818786402304"], "text": "Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188478818786402304", "author_id": "950885078904733697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bpq37dUbsN", "expanded_url": "https://twitter.com/narinarinanari/status/1188485435972083713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpq37dUbsN", "media_key": "7_1188485326681071617"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "tinhosotbmama"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485435972083713"], "text": "Namjoon chegando furioso na casa do jimin para matar o Hector // Hector se matou minutos antes   #tinhosotbmama https://t.co/bpq37dUbsN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188485435972083713", "author_id": "1053063917797367814"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mMj26hZn2Q", "expanded_url": "https://rfi.my/4k55.t", "display_url": "rfi.my/4k55.t"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nWu7ZEZp0z", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1188465393884491778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWu7ZEZp0z", "media_key": "3_1188465391695056898"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188465393884491778"], "text": "Acuado por opera\u00e7\u00e3o dos EUA na S\u00edria, l\u00edder do grupo Estado Isl\u00e2mico se suicida com explosivos https://t.co/mMj26hZn2Q https://t.co/nWu7ZEZp0z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188465393884491778", "author_id": "27856959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"], "text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188199553167699970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CfdqflzmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio20176735/status/1188350723529920512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfdqflzmK2", "media_key": "7_1188350444893982720"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188350723529920512"], "text": "Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldados, en operaci\u00f3n planeada meses atr\u00e1s! BOMBAZO! https://t.co/CfdqflzmK2", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188350723529920512", "author_id": "4794093811"}, {"created_at": "2019-10-27T15:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188485386022064129"], "text": "o carinha l\u00e1 encontrou com o fantasma da mo\u00e7a e ela pediu mais tempo na terra pra encontrar o garoto q ela gostava quando era viva e ela nunca pode ver ele pq era cega e ele resolve ajudar a achar o garoto. e ai quando ela finalmente acha o cara descobre q a mem\u00f3ria q ela tem +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188485386022064129", "author_id": "819034296832970752"}, {"created_at": "2019-10-26T17:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188148381086113792"], "in_reply_to_user_id": "61954632", "text": "@chifaentiffanys A ver, jovencito, Porq tienes Q meterte con Alan Garcia, Q ya descansa en paz.\nDe q te sirve hablar as\u00ed, si no ves a la joyita Q tienes como presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 33, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188148381086113792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187801184943431685"}], "author_id": "3357175942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"], "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188440366430728193", "author_id": "2171105130"}, {"created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"], "text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}, "lang": "pt", "id": "1188446363715018752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "45409867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/acOwRUmmEC", "expanded_url": "https://twitter.com/tabatatesser/status/1188061650013904896", "display_url": "twitter.com/tabatatesser/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "Anhanguera"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Borba Gato"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188433558081363969"], "text": "Eu n\u00e3o vejo a hora da popula\u00e7\u00e3o se revoltar e trocar o nome da Anhanguera pelo nome de alguns dos ind\u00edgenas que ele matou. Mas o que eu n\u00e3o quero perder mesmo \u00e9 o momento em que aquela est\u00e1tua do Borba Gato for devidamente derrubada e derru\u00edda. Al\u00e9m de bandeirante, \u00e9 feia demais! https://t.co/acOwRUmmEC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188433558081363969", "author_id": "14673186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1mpsJw1Xsr", "expanded_url": "https://twitter.com/HispaniaSpain/status/1188469337679716352/video/1", "display_url": "twitter.com/HispaniaSpain/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5962, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Osona"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480427855613952"], "text": "Pregunta en TV3 a su reportero:\n-\u00bfHas podido saber qui\u00e9nes est\u00e1n detr\u00e1s de estos actos, de estos encapuchados?\n-S\u00ed, se q hay mucha leyenda urbana de infiltrados, pero la verdad es q es gente de aqu\u00ed, tienen un acento de Osona precioso.\n-Tenemos que cortar.\nhttps://t.co/1mpsJw1Xsr", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 22, "like_count": 208, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1188480427855613952", "author_id": "908274384770658304"}, {"created_at": "2019-10-27T08:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188376529270689792"], "in_reply_to_user_id": "326805912", "text": "@keminPorta DOS DIRECTORES Y DIRECCIONES OPUESTAS \nEzequiel Zamora pide NO participar con ese CNE y las mismas condiciones\n\nEduardo Samtei @edusrdo_semtei promueve ir a elecciones con el mismo CNE y las mismas condiciones\n\u00bfQuien de los 2 quiere embarcarnos en elecciones suicida?\n@OswaldoOrn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188376529270689792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "keminPorta", "id": "326805912"}, {"start": 280, "end": 291, "username": "OswaldoOrn", "id": "1713785214"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Ezequiel Zamora"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Samtei"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.7602, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188081584315994117"}], "author_id": "518154932"}, {"created_at": "2019-10-18T19:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185273646471884806"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "text": "@salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1185273646471884806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "author_id": "759448928731398144"}, {"created_at": "2019-10-27T15:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483919877955586"], "text": "e essa morte do cara do ISIS que d\u00e1 margem pra um monte de interpreta\u00e7\u00e3o tipo o que aconteceu com o BinLaden...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188483919877955586", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "BinLaden"}]}, "author_id": "727188958929666048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/8KxV5I9QnH", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Abu-Bakr-al-Baghdadi-el-lider-del-grupo-autodenominado-Estado-Islamico-murio-durante-un-operativo-de-EUA-en-Siria-anuncia-Donald-Trump-20191027-0181.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Isl\u00e1mico"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188483340644556801"], "text": "El fugitivo l\u00edder del grupo autodenominado Estados Isl\u00e1mico deton\u00f3 su chaleco suicida, dijo el presidente de EUA, Donald Trump. \n https://t.co/8KxV5I9QnH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188483340644556801", "author_id": "19084628"}, {"created_at": "2019-10-27T03:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188296356143779841"], "text": "S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritariamente gente se suicida agobiadas x sistema neoliberal impuesto a fuerza en dictadura", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188296356143779841", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3561, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "879183745017933824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/1SZC7WBQS0", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCDigital/status/1188456140172079104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SZC7WBQS0", "media_key": "3_1188456101349605383"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188456140172079104"], "text": "#ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, en una operaci\u00f3n militar en Siria.\n\n\ud83d\udcccAl-Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida durante una redada, indic\u00f3 el mandatario.\n\n\ud83d\udcf7: AFP https://t.co/1SZC7WBQS0", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188456140172079104", "author_id": "28191953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "in_reply_to_user_id": "2528987124", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1188162365159813121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "author_id": "2528987124"}, {"created_at": "2019-10-26T00:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187893608738885633"], "in_reply_to_user_id": "3234241501", "text": "Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppuku en el cual el asistente decapita al suicida con una katana) de su hijo Nobuyasu fue hecho con una Muramasa; en su infancia,", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1187893608738885633", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuyasu"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892663732846593"}], "author_id": "3234241501"}, {"created_at": "2019-10-27T01:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188271518566043649"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica Me encanta cuando veo como est\u00e1n tan pendientes del Apra\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188271518566043649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256834248945664"}], "author_id": "2861692704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wFR729dz2G", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1188106058344140802", "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7091, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.5016, "type": "Organization", "normalized_text": "de \u00c9tica"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188158242960150530"], "text": "A loucura dessa gente \u00d1 tem limites. Aviso q levarei essa senhora do \u201cPSOL da direita\u201d e produtora de fakenews ao Conselho de \u00c9tica. N\u00e3o d\u00e1 para compactuar com essa sujeira armada para dar golpe em partido, \u201cdividir para governar\u201d como eles est\u00e3o fazendo. Vou desmascaram um a um https://t.co/wFR729dz2G", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 2919, "like_count": 1270, "quote_count": 132}, "lang": "pt", "id": "1188158242960150530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188106058344140802"}], "author_id": "116519514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}]}, "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1188204354580426752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "author_id": "875801195368955904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/74eOvaDGoY", "expanded_url": "https://twitter.com/izllusion/status/1187974398315257856", "display_url": "twitter.com/izllusion/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188433025769627652"], "text": "gosta de shazam?\n\n- sim\n\naquaman?\n\n- adoro\n\nhomem de a\u00e7o?\n\n- perfeito e injusti\u00e7ado\n\nmulher maravilha?\n\n- amo\n\nbatman vs superman?\n\n- eu escutei \u00edcone conceitual?\n\nliga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida?\n\n- existem???? achei que fosse fanfic do fandom https://t.co/74eOvaDGoY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188433025769627652", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187974398315257856"}], "author_id": "3345778073"}, {"created_at": "2019-10-27T11:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188423877543841793"], "text": "Un amigo, muy anal\u00edtico e inteligente me dijo: \" El comunismo se instala en sociedades fracasadas y corruptas \". Es una acci\u00f3n suicida de las sociedades en crisis...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188423877543841793", "author_id": "226418396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1188307202454503424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "author_id": "68638146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188362930129162240"], "text": "El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188362930129162240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188328954593067008"}], "author_id": "192834709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/45m6jQSPpI", "expanded_url": "https://twitter.com/RedVialRC/status/1188480848640782336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45m6jQSPpI", "media_key": "3_1188480844605935616"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "CDMX"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "TipsRVial"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "Tr\u00e1ficoRVial"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.793, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "TipsRVial"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Tr\u00e1ficoRVial"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:41:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188480848640782336"], "text": "\u00bfEres Ciclista?  \n \nAntes de salir a rodar \npor la #CDMX ten en cuenta los siguientes #TipsRVial y conduce con precauci\u00f3n. \n \n#Tr\u00e1ficoRVial https://t.co/45m6jQSPpI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188480848640782336", "author_id": "121549722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qUWn8agK4S", "expanded_url": "https://twitter.com/timijaguar/status/1188190233877192711/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUWn8agK4S", "media_key": "7_1188190207390224385"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "betoryhouse", "id": "255709361"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}]}, "created_at": "2019-10-26T20:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188190233877192711"], "text": "Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @betoryhouse https://t.co/qUWn8agK4S", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188190233877192711", "author_id": "242170324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OLEhFMt2r6", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/mundo/trump-anuncia-morte-do-l\u00edder-do-estado-isl\u00e2mico-em-opera\u00e7\u00e3o-1.2254618", "display_url": "otempo.com.br/mundo/trump-an\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 45, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474722222252036"], "text": "Alerta de imagens fortes: Abu Bakr al-Baghdadi foi perseguido em um t\u00fanel e se matou com um colete de explosivos https://t.co/OLEhFMt2r6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188474722222252036", "author_id": "29274419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/I00zYaMplD", "expanded_url": "https://twitter.com/Byericco8/status/1188463944098299904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I00zYaMplD", "media_key": "7_1188463822866210818"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BurguerkingGame", "id": "1117058812010291205"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "RobertPG94", "id": "2808471583"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 36, "tag": "StevenageChallenge"}, {"start": 37, "end": 42, "tag": "SVG2"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188463944098299904"], "in_reply_to_user_id": "1117058812010291205", "text": "@BurguerkingGame #StevenageChallenge #SVG2 @RobertPG94 https://t.co/I00zYaMplD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1188463944098299904", "author_id": "744862010291130368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NCNb4Acgd8", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCNb4Acgd8", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188467654497128450"], "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/NCNb4Acgd8", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188467654497128450", "author_id": "399502683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/1a9TatwomM", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelTorrebla2/status/1187876950137868289", "display_url": "twitter.com/RafaelTorrebla\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T23:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188238670588973059"], "text": "Al igual que los pol\u00edticos, estos rostros lo llevan estampado a fuego: \"Haz lo que digo, no lo que hago\". \nPropagandistas y panfleteros sin conciencia alguna. https://t.co/1a9TatwomM", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 17, "like_count": 113, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1188238670588973059", "author_id": "1070041444474331142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/0pAb2CEWUT", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1188256834248945664", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:38:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188465028611104774"], "text": "Para que se ponga orden en este pabell\u00f3n de alta peligrosidad se necesita un faite capaz de romperles el tabique a todos! https://t.co/0pAb2CEWUT", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 261, "like_count": 2324, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1188465028611104774", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188256834248945664"}], "author_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-10-27T00:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188251035124617220"], "text": "El Moradito Guzm\u00e1n es un vulgar demagogo. \nSolo se manda con speechs pre preparados seg\u00fan la ocasi\u00f3n. \nNo responde directamente ni tiene una ideolog\u00eda definida. \nEs solo un oportunista m\u00e1s. \nDe d\u00f3nde apareci\u00f3 y qui\u00e9n lo mantiene?\nEs peligroso confiar en nebulosos como este.", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188251035124617220", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Moradito Guzm\u00e1n"}]}, "author_id": "130357344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188292053647740928"], "text": "what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "lang": "en", "id": "1188292053647740928", "author_id": "159693568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LLZj5VHaJj", "expanded_url": "https://twitter.com/trasnochocult/status/1188142535484608513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLZj5VHaJj", "media_key": "3_1188142533781741569"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 67, "tag": "TrasnochoAniversario"}, {"start": 71, "end": 87, "tag": "TeatroTrasnocho"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 106, "end": 125, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "Est\u00edmulo"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188142535484608513"], "text": "Prohibido Suicidarse En Primavera |En nuestro #TrasnochoAniversario el #TeatroTrasnocho se convertir\u00e1 en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en la segunda temporada. Menci\u00f3n Especial en el 5to Festival de J\u00f3venes Directores. Viernes a las 8:00pm, s\u00e1bados y domingos 6:00pm. Foto: El Est\u00edmulo https://t.co/LLZj5VHaJj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188142535484608513", "author_id": "66736384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/3tbxcoHLQ2", "expanded_url": "https://rota2014.blogspot.com/2019/10/general-mourao-adverte-sobre-tensoes-na.html?spref=tw", "display_url": "rota2014.blogspot.com/2019/10/genera\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f4,"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "created_at": "2019-10-26T23:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188242222338195456"], "text": "#STFEscritorioDoCrime  General Mour\u00e3o adverte sobre tens\u00f5es na Am\u00e9rica do Sul. No Peru, dos \u00faltimos 5 presidentes, quem n\u00e3o est\u00e1 preso, se suicidou. Causa, a mesma corrup\u00e7\u00e3o que afetou o Brasil... Al\u00f4, FHC, Lula, Dilma...!   https://t.co/3tbxcoHLQ2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188242222338195456", "author_id": "74247205"}, {"created_at": "2019-10-26T20:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188187630648909824"], "in_reply_to_user_id": "1063257498369617920", "text": "@Josefin34946752 @noticias_tvperu @Defensoria_Peru @WGutierrezPE Yesss! No se necesita carnet para arrinconarse al poder de turno otrora del suicida AG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188187630648909824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Josefin34946752", "id": "1063257498369617920"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "WGutierrezPE", "id": "2823108872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188067061282562048"}], "author_id": "404167379"}, {"created_at": "2019-10-27T01:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188273242710122496"], "text": "Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188273242710122496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "271147870"}, {"created_at": "2019-10-27T14:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188467701594939392"], "in_reply_to_user_id": "283230411", "text": "@QuebrandoOTabu Deus n\u00e3o existe, jesus, se existiu, foi um homem com ideias progressistas em tempos obscuros e morreu por pensar diferente. A hist\u00f3ria mostra que a igreja, a religi\u00e3o, \u00e9 um instrumento de controle, ningu\u00e9m vai voltar pra salvar, ningu\u00e9m v\u00ea tudo, s\u00e3o 2019 anos, acordem!", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 254, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188467701594939392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188462857345753089"}], "author_id": "29731814"}, {"created_at": "2019-10-27T15:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188474757437542405"], "in_reply_to_user_id": "739906433307705344", "text": "@ceciilflores @dradulceazucar @NoreliRayada Es lo que dije.. ella tiene familia (mujeres) han de ser modelos todas ellas para que crea que decirle gorda a alguien es un insulto jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188474757437542405", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ceciilflores", "id": "739906433307705344"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "dradulceazucar", "id": "513773893"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "NoreliRayada", "id": "1062096420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188474300489179138"}], "author_id": "184324151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RCOGYNW7qu", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCOGYNW7qu", "media_key": "7_1188336770326380544"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Nava"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-27T06:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188337451758227456"], "text": "El ex secretario de Alan Garc\u00eda, Ricardo Pinedo, revela que el ex mandatario se suicid\u00f3 por las \u201drater\u00edas\" de Luis Nava y de su hijo Jos\u00e9 Antonio Nava, y menciona como c\u00f3mplice al ex congresista El\u00edas Rodr\u00edguez. Esta es una nueva versi\u00f3n aprista sobre fatal decisi\u00f3n de Garc\u00eda. https://t.co/RCOGYNW7qu", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 419, "like_count": 715, "quote_count": 105}, "lang": "es", "id": "1188337451758227456", "author_id": "84465419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6LyirryGz3", "expanded_url": "https://bit.ly/2BN4wLF", "display_url": "bit.ly/2BN4wLF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188449472541614080"], "text": "Trump: l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos https://t.co/6LyirryGz3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188449472541614080", "author_id": "183398510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/o61fBJDDLk", "expanded_url": "https://youtu.be/6uA7xvk9EVc", "display_url": "youtu.be/6uA7xvk9EVc"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZJZlu0jUpA", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1188463216596312069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJZlu0jUpA", "media_key": "16_1188463157767000065"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188463216596312069"], "text": "Eu tinha dito que estava fazendo um v\u00eddeo sobre os paralelos entre Kylo e Anakin numa poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o, n\u00e9...\nE FINALMENTE SAIU :)\n\nSe Kylo matou Han Solo e velhinhos inocentes, Anakin enforcou sua esposa e tamb\u00e9m matou criancinhas ent\u00e3o VALE TUDO.\nhttps://t.co/o61fBJDDLk https://t.co/ZJZlu0jUpA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188463216596312069", "author_id": "274866209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/sNpmcmJJGF", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1188467663670038528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNpmcmJJGF", "media_key": "13_1188465344568070144"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4169, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188469867403497473"], "text": "\u201cMuri\u00f3 como un perro. Muri\u00f3 como un cobarde. El mundo es ahora un lugar mucho m\u00e1s seguro.\u201d Trump asegura que Al Bagdadi era \u201ccruel y violento\u201d y muri\u00f3 de manera \u201ccruel y violenta\u201d, tratando de huir \u201cllorando, gritando y gimoteando.\u201d https://t.co/sNpmcmJJGF", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 56, "like_count": 454, "quote_count": 46}, "lang": "es", "id": "1188469867403497473", "author_id": "186457433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188467061841911809"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida\nhttps://t.co/lFDSHc0kcw", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188467061841911809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465882156208129"}], "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421223014400"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421218836480"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421193691136"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188357473331220480"], "text": "Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Cesare, nel I sec. a. C. copiando l\u2019originale pergameno del III sec. a. C. \u00c8 simbolo della morte, della fierezza della vita e modello di rispetto per i vinti https://t.co/zIIPwWo4Th", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188357473331220480", "author_id": "3635334923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kwQbi6RcYK", "expanded_url": "https://twitter.com/madorni/status/1186007798221623296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwQbi6RcYK", "media_key": "7_1186007361548357632"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.6419, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "created_at": "2019-10-20T19:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186007798221623296"], "text": "En La Matanza hay polic\u00edas locales \"truchos\". As\u00ed de mal estamos. Saludos. https://t.co/kwQbi6RcYK", "public_metrics": {"retweet_count": 1441, "reply_count": 117, "like_count": 3578, "quote_count": 157}, "lang": "es", "id": "1186007798221623296", "author_id": "50404817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kqL7FCKvYa", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/27/elecciones-apra-exsecretario-de-garcia-acuso-a-luis-nava-por-el-suicidio-del-expresidente-elecciones-internas-alan-garcia-video-mdga/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188430655392272389"], "text": "#VIDEO Exsecretario de Garc\u00eda acus\u00f3 a Luis Nava y a su hijo por el suicidio del expresidente https://t.co/kqL7FCKvYa", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 27, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188430655392272389", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PajrmXriMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1187314791783624704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PajrmXriMy", "media_key": "13_1187297782526332928"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188165148588101632"], "text": "Um urso atacou o seu domador durante um espet\u00e1culo de circo na R\u00fassia. Em v\u00e1rios lugares do mundo \u00e9 proibido o uso de animais em espet\u00e1culos deste tipo. O animal s\u00f3 desgarrou do homem ap\u00f3s o uso de armas de choque. Humanos, por que t\u00e3o t\u00f3xicos? https://t.co/PajrmXriMy", "public_metrics": {"retweet_count": 6246, "reply_count": 1554, "like_count": 24889, "quote_count": 7236}, "lang": "pt", "id": "1188165148588101632", "author_id": "918197046871502849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/DsOZszIwL0", "expanded_url": "https://twitter.com/Dai_Majin/status/1188285866457759744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DsOZszIwL0", "media_key": "3_1188285857515495424"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Inktober2019"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188285866457759744"], "text": "#Inktober2019 d\u00eda 26 https://t.co/DsOZszIwL0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1188285866457759744", "author_id": "87530488"}, {"created_at": "2019-10-27T14:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188458503700205568"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "text": "@exitosape Que se sigan disparando a los pies los zombies de nuestra resquebrajada pol\u00edtica, si por el 2016 apenas y llegaron al 5% Per\u00fa! Lleg\u00f3 el momento de dar la estocada final.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188458503700205568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188420026476453888"}], "author_id": "1121429387784663040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/eJLwcYUhfI", "expanded_url": "https://folha.com/5j20mdgb", "display_url": "folha.com/5j20mdgb"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/TkRsGVNER9", "expanded_url": "https://twitter.com/scolese/status/1188471484416712712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TkRsGVNER9", "media_key": "3_1188471467710861313"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 106, "username": "Catia_Seabra", "id": "42126526"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "analuizaalbuq", "id": "1126620780463370242"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "italonogueira_", "id": "67913237"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188471484416712712"], "text": "EXCLUSIVO: Bolsonaro tratou com Queiroz sobre demiss\u00e3o de funcion\u00e1ria fantasma, indica \u00e1udio @catia_Seabra @analuizaalbuq @italonogueira_ @folha_poder https://t.co/eJLwcYUhfI https://t.co/TkRsGVNER9", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188471484416712712", "author_id": "34275369"}, {"created_at": "2019-10-27T14:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188464958130008064"], "text": "EU ODEIO quando sai not\u00edcia \"jovem de 20 anos se jogou de viaduto\" pq eu fico QUESTIONANDO QUEM \u00c9 o dia inteiro morrendo de medo de ser algu\u00e9m que eu conhe\u00e7a pq eu s\u00f3 conhe\u00e7o gente depressiva. inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188464958130008064", "author_id": "898374150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/6D56MhOvLc", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/audios/longitud-de-onda/longitud-onda-suicidio-no-se-trata-silencio-14-10-19/5409550/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 243, "username": "radioclasica", "id": "57777139"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 228, "tag": "LDOnda"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "LDOnda"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187636210539421696"], "text": "Minuto 22:50: \"los pa\u00edses n\u00f3rdicos tienen una tasa de suicidio relativamente baja\". A ver si acabamos con el mito de que en los pa\u00edses n\u00f3rdicos, a pesar de tener una sociedad modelo, se suicida todo el mundo. Es mentira. #LDOnda  @radioclasica https://t.co/6D56MhOvLc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1187636210539421696", "author_id": "198448864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188446558720843776", "author_id": "53709616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bWeTgtl72v", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/coringa-joel-kinnaman-o-rick-flag-do-esquadrao-suicida-elogia-performance-de-joaquim-phoenix.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/coringa-j\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/35i4IybxXT", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1188228815756988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35i4IybxXT", "media_key": "3_1188125450087948288"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-26T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188228815756988416"], "text": "Coringa - Joel Kinnaman, o Rick Flag do Esquadr\u00e3o Suicida, elogia performance de Joaquim Phoenix!\n\n&gt;&gt;https://t.co/bWeTgtl72v https://t.co/35i4IybxXT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188228815756988416", "author_id": "835045170"}, {"created_at": "2019-10-27T15:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188470622697017345"], "text": "NADIE DE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188470622697017345", "author_id": "118498622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/9FIZEEpuGx", "expanded_url": "http://abr.ai/Fukuyama2510", "display_url": "abr.ai/Fukuyama2510"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/am1SAkynbf", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1188470407894110209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/am1SAkynbf", "media_key": "3_1187819625750417411"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "VEJAEssa"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "VEJAEssa"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188470407894110209"], "text": "Leia mais: https://t.co/9FIZEEpuGx #VEJAEssa https://t.co/am1SAkynbf", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188470407894110209", "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/H4chpt8EnB", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17018/eu-virei-para-o-presidente-lula-e-falei-assim-resolvi-presidente", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17018\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17018/eu-virei-para-o-presidente-lula-e-falei-assim-resolvi-presidente"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "Ronan Maria Pinto"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Val\u00e9rio"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188448056171208704"], "text": "Ronan Maria Pinto, o chantageador, est\u00e1 preso, por ordem de Moro.\n\nA maior parte da opera\u00e7\u00e3o financeira que envolve o assassinato de Celso Daniel j\u00e1 foi investigada e confirmada pela PF.\n\nCondenado a mais de 50 anos de cana, Val\u00e9rio j\u00e1 penou na cadeia.\n https://t.co/H4chpt8EnB", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1188448056171208704", "author_id": "1089535657"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}, {"full_name": "Puerto La Cruz, Venezuela", "id": "016eb87b25e8a354"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "236364612", "value": "236364612", "detail": "User has been suspended: [236364612].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188482060673048584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188482060673048584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188482060673048584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188482270849589249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188482270849589249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188482270849589249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "302631300", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [302631300].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "302631300", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188463296606867456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188463296606867456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188463296606867456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176996450439520258", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176996450439520258].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176996450439520258", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188481728010166272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188481728010166272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188481728010166272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "702620386844909571", "value": "702620386844909571", "detail": "User has been suspended: [702620386844909571].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188479401115213830", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188479401115213830", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188479401115213830].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188477481394855936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188477481394855936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188477481394855936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188474517212954624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188474517212954624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188474517212954624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153651705772462082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153651705772462082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153651705772462082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188474106099961857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188474106099961857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188474106099961857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187920446647341057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187920446647341057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187920446647341057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043771857000964096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043771857000964096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043771857000964096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188463205657563139", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188463205657563139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188463205657563139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188488931324649478", "oldest_id": "1188471562489532418", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i1xu048a0vqk7l3wwh8sou459"}}