{"data": [{"author_id": "1062787411300806656", "edit_history_tweet_ids": ["1203495311336972288"], "id": "1203495311336972288", "created_at": "2019-12-08T02:03:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/afK4qCpJIZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/afK4qCpJIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lileduizin/status/1203360633749753856", "display_url": "twitter.com/lileduizin/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "54026100", "edit_history_tweet_ids": ["1203495307377627136"], "id": "1203495307377627136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T02:03:35.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123035597340323841", "edit_history_tweet_ids": ["1203495283621060608"], "id": "1203495283621060608", "created_at": "2019-12-08T02:03:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/EzRNIC8xld", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EzRNIC8xld", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1203490225584033792", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2263092072", "edit_history_tweet_ids": ["1203495181657481216"], "id": "1203495181657481216", "created_at": "2019-12-08T02:03:05.000Z", "text": "Velho meu personagem do the Sims praticamente se suicidou sozinho vai se fude", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "the Sims"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174502994165080064", "edit_history_tweet_ids": ["1203495178692157441"], "id": "1203495178692157441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T02:03:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "562513528", "edit_history_tweet_ids": ["1203495084307693569"], "id": "1203495084307693569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T02:02:42.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720086144315179008", "edit_history_tweet_ids": ["1203494905630339073"], "id": "1203494905630339073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T02:02:00.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "541800708", "edit_history_tweet_ids": ["1203494853444804608"], "id": "1203494853444804608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T02:01:47.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209315366", "edit_history_tweet_ids": ["1203494850081021952"], "id": "1203494850081021952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T02:01:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071331683755008001", "edit_history_tweet_ids": ["1203494823380111360"], "id": "1203494823380111360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T02:01:40.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103816820266598401", "edit_history_tweet_ids": ["1203494810675490816"], "id": "1203494810675490816", "created_at": "2019-12-08T02:01:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109275253891653633", "edit_history_tweet_ids": ["1203494792237334528"], "id": "1203494792237334528", "created_at": "2019-12-08T02:01:32.000Z", "text": "t\u00e1 mas i cd aqueles loko que se suicida em grupo   agr eu quero chama no pv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2717227556", "edit_history_tweet_ids": ["1203494734481821696"], "id": "1203494734481821696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}], "created_at": "2019-12-08T02:01:19.000Z", "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149435999761645568", "edit_history_tweet_ids": ["1203494678169051136"], "id": "1203494678169051136", "created_at": "2019-12-08T02:01:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/l3EqWqfIly", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/l3EqWqfIly", "expanded_url": "https://twitter.com/arganaz_/status/1203493828365299712", "display_url": "twitter.com/arganaz_/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "995840878622199808", "in_reply_to_user_id": "995840878622199808", "edit_history_tweet_ids": ["1203494338333945861"], "id": "1203494338333945861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203494246910697472"}], "created_at": "2019-12-08T01:59:44.000Z", "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida TMB.  \n\nEsse \u00e9 fera", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "TMB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68811311", "edit_history_tweet_ids": ["1203494328993275904"], "id": "1203494328993275904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:59:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2874261213", "edit_history_tweet_ids": ["1203494246898176001"], "id": "1203494246898176001", "created_at": "2019-12-08T01:59:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3053844230", "edit_history_tweet_ids": ["1203494214270631936"], "id": "1203494214270631936", "created_at": "2019-12-08T01:59:15.000Z", "text": "Aqui \u00e9 a m\u00e3e da J\u00falia. Ela se matou de tanto a Malu humilhar ela. Gratid\u00e3o.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Malu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4116096579", "edit_history_tweet_ids": ["1203494178027704320"], "id": "1203494178027704320", "created_at": "2019-12-08T01:59:06.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 (ensino fundamental n julguem)\n\nbingo https://t.co/khAu31MUNx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/khAu31MUNx", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1203490225584033792", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}]}}, {"author_id": "988919789941854209", "edit_history_tweet_ids": ["1203494158452842496"], "id": "1203494158452842496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203248635594629120"}], "created_at": "2019-12-08T01:59:01.000Z", "text": "Felicidades, cantad el ipno muy fuerte a ver si se suicida la mononeurona que os queda https://t.co/bM8269jpBA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/bM8269jpBA", "expanded_url": "https://twitter.com/carlossegovia_/status/1203248635594629120", "display_url": "twitter.com/carlossegovia_\u2026"}]}}, {"author_id": "777562973820911617", "edit_history_tweet_ids": ["1203494111401193472"], "id": "1203494111401193472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:58:50.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12243962", "edit_history_tweet_ids": ["1203494026261008384"], "id": "1203494026261008384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:58:30.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960245528482246659", "edit_history_tweet_ids": ["1203493979154714626"], "id": "1203493979154714626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:58:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016426325387677696", "edit_history_tweet_ids": ["1203493960741773313"], "id": "1203493960741773313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:58:14.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2961925985", "edit_history_tweet_ids": ["1203493933071962112"], "id": "1203493933071962112", "created_at": "2019-12-08T01:58:08.000Z", "text": "Sorry si te corte tu previa de s\u00e1bado con mi mensaje suicida \ud83d\ude05", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135528247", "edit_history_tweet_ids": ["1203493857113051137"], "id": "1203493857113051137", "created_at": "2019-12-08T01:57:50.000Z", "text": "https://t.co/arjRJY4bsi", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/arjRJY4bsi", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1074239.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}}, {"author_id": "1139706136226074624", "edit_history_tweet_ids": ["1203493732756213761"], "id": "1203493732756213761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203476252717436928"}], "created_at": "2019-12-08T01:57:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/j78bNfRaSp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/j78bNfRaSp", "expanded_url": "https://twitter.com/_anathecreator_/status/1203476252717436928", "display_url": "twitter.com/_anathecreator\u2026"}]}}, {"author_id": "1069664340066926592", "in_reply_to_user_id": "1167890561380036608", "edit_history_tweet_ids": ["1203493724380172289"], "id": "1203493724380172289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203493311555809280"}], "created_at": "2019-12-08T01:57:18.000Z", "text": "@allanp0et Agree\nDuelo suicida a muerte con cuchillos https://t.co/lcVLXMEc7f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "allanp0et", "id": "1167890561380036608"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/lcVLXMEc7f", "expanded_url": "https://twitter.com/CocoAmorosa/status/1203493724380172289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcVLXMEc7f", "media_key": "3_1203493721557340165"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726160529174220803", "edit_history_tweet_ids": ["1203493705711308800"], "id": "1203493705711308800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203453257357631488"}], "created_at": "2019-12-08T01:57:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: KKKKK \u2705\u2705\u2705 https://t.co/yTNrFny0YL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yTNrFny0YL", "expanded_url": "https://twitter.com/rannierethekid/status/1203453257357631488", "display_url": "twitter.com/rannierethekid\u2026"}]}}, {"author_id": "1099487954039439360", "edit_history_tweet_ids": ["1203493681690529792"], "id": "1203493681690529792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:57:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "617540732", "edit_history_tweet_ids": ["1203493602095226885"], "id": "1203493602095226885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:56:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71128146", "edit_history_tweet_ids": ["1203493509535293440"], "id": "1203493509535293440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:56:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15846125", "edit_history_tweet_ids": ["1203493397971030016"], "id": "1203493397971030016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:56:00.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730379086103756801", "edit_history_tweet_ids": ["1203493388890316801"], "id": "1203493388890316801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:55:58.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191516608126210048", "edit_history_tweet_ids": ["1203493369651060736"], "id": "1203493369651060736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203453695826055168"}], "created_at": "2019-12-08T01:55:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2753\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DPvSOGYNVL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DPvSOGYNVL", "expanded_url": "https://twitter.com/dudatumonism/status/1203453695826055168", "display_url": "twitter.com/dudatumonism/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1126555088250658818", "edit_history_tweet_ids": ["1203493360041943047"], "id": "1203493360041943047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203490359084552194"}], "created_at": "2019-12-08T01:55:51.000Z", "text": "RT @MoMiguel: Moro que, trabalha pra uma fam\u00edlia envolvida em assassinato e amigo de um pol\u00edtico que falou em matar, est\u00e1 inseguro com Lula\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726237510741929984", "edit_history_tweet_ids": ["1203493273895092225"], "id": "1203493273895092225", "created_at": "2019-12-08T01:55:30.000Z", "text": "Se n\u00e3o ouvir falar de mim nos pr\u00f3ximos dias \u00e9 pq o meu pai me matou AHAHAHAHAHA fds consegui estragar o que ele mais estima. GG BOYS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058538910786183168", "in_reply_to_user_id": "4778299659", "edit_history_tweet_ids": ["1203493206803066880"], "id": "1203493206803066880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203400528547524609"}], "created_at": "2019-12-08T01:55:14.000Z", "text": "@joleeana_ @Sarah_Francobr @catfies @AnaLuizaReiis Pse manah, ficar comparando quem matou mais, que rid\u00edculo!!\nO importante \u00e9 saber que essas duas ideias coletivistas foram genocidas e fizeram mal para a humanidade, n\u00e3o importa se foi 1 indiv\u00edduo ou 100mi, todo coletivismo \u00e9 um c\u00e2ncer assassino!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Sarah_Francobr", "id": "1011748007770050560"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318608684", "edit_history_tweet_ids": ["1203493165484912645"], "id": "1203493165484912645", "created_at": "2019-12-08T01:55:05.000Z", "text": "DIOS que embole esto de no hacer nada un s\u00e1bado, pinta ese pacto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224283476", "edit_history_tweet_ids": ["1203492974686027782"], "id": "1203492974686027782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:54:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185897154", "edit_history_tweet_ids": ["1203492907853983745"], "id": "1203492907853983745", "created_at": "2019-12-08T01:54:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882530784288141316", "edit_history_tweet_ids": ["1203492863440543745"], "id": "1203492863440543745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203436950021128197"}], "created_at": "2019-12-08T01:53:53.000Z", "text": "RT @emmasoffice: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "emmasoffice", "id": "820814746840629248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891199829107507200", "edit_history_tweet_ids": ["1203492836307546114"], "id": "1203492836307546114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203327877946728450"}], "created_at": "2019-12-08T01:53:46.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705(mas n\u00e3o no boletim)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/5nGbMGbiyX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5nGbMGbiyX", "expanded_url": "https://twitter.com/nayrizs/status/1203327877946728450", "display_url": "twitter.com/nayrizs/status\u2026"}]}}, {"author_id": "782450023057547264", "edit_history_tweet_ids": ["1203492829001113601"], "id": "1203492829001113601", "created_at": "2019-12-08T01:53:44.000Z", "text": "sorry\nme di\u00f3 risa el \"feto suicida\" xd https://t.co/l1BUV5yagL https://t.co/V3zpPf71R5", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "feto suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/l1BUV5yagL", "expanded_url": "https://twitter.com/anotherxhater/status/1203492829001113601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1BUV5yagL", "media_key": "3_1203492824655781888"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/V3zpPf71R5", "expanded_url": "https://twitter.com/HeisenbergBleu/status/1203461902615097352", "display_url": "twitter.com/HeisenbergBleu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2540179895", "edit_history_tweet_ids": ["1203492800517550080"], "id": "1203492800517550080", "created_at": "2019-12-08T01:53:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\num zero a esquerda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793524044263989248", "edit_history_tweet_ids": ["1203492782750519297"], "id": "1203492782750519297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:53:33.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187477616128745473", "edit_history_tweet_ids": ["1203492733203230720"], "id": "1203492733203230720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:53:22.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746264479", "edit_history_tweet_ids": ["1203492724827185152"], "id": "1203492724827185152", "created_at": "2019-12-08T01:53:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lGFPO34WCC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lGFPO34WCC", "expanded_url": "https://twitter.com/Spiderlochan/status/1203491330976079872", "display_url": "twitter.com/Spiderlochan/s\u2026"}]}}, {"author_id": "373121536", "edit_history_tweet_ids": ["1203492711933849600"], "id": "1203492711933849600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:53:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072950938002952193", "edit_history_tweet_ids": ["1203492675229552640"], "id": "1203492675229552640", "created_at": "2019-12-08T01:53:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: ja\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: ja\nmatou aula: ja\nexpulso de sala: ja\naluno destaque: ja\nse popularizou: ja\ndiretoria: ja\nchorou na sala: ja\npegou algu\u00e9m no banheiro: nao", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100101991", "edit_history_tweet_ids": ["1203492455452233729"], "id": "1203492455452233729", "created_at": "2019-12-08T01:52:15.000Z", "text": "meu amg contando q um padrinho do casamento dele se suicidou fiquei mt chocada pq sl foi um cara que interagi e ao mesmo tempo pensando putz corajoso demais tem q respeitar...metas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991015358285975553", "in_reply_to_user_id": "1673616690", "edit_history_tweet_ids": ["1203492404587831297"], "id": "1203492404587831297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203491443114950656"}], "created_at": "2019-12-08T01:52:03.000Z", "text": "@medcinemp3 @saintprongs meu deus amiga o que eu t\u00f4 falando \u00e9 que se for colocar na ponta do papel todo mundo foi errado e assassinou durante a s\u00e9rie. a arya literalmente matou uma crian\u00e7a pra pegar o rosto dela, o jon enforcou pessoas e por a\u00ed vai", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "arya"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "jon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091151718463782912", "edit_history_tweet_ids": ["1203492347755081730"], "id": "1203492347755081730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:51:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99933406", "edit_history_tweet_ids": ["1203492333196660737"], "id": "1203492333196660737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:51:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911407550997909504", "in_reply_to_user_id": "953751339426893824", "edit_history_tweet_ids": ["1203492282793639936"], "id": "1203492282793639936", "created_at": "2019-12-08T01:51:34.000Z", "text": "@KaysarDadour cantando perereca suicida. Socorro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/Wcu4eGiZBh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Wcu4eGiZBh", "expanded_url": "https://twitter.com/planetakaysar/status/958403102599675905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wcu4eGiZBh", "media_key": "7_958402890002989056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159131849282768896", "edit_history_tweet_ids": ["1203492234504687616"], "id": "1203492234504687616", "created_at": "2019-12-08T01:51:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796492432514961408", "edit_history_tweet_ids": ["1203492197657657346"], "id": "1203492197657657346", "created_at": "2019-12-08T01:51:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/Qh0dodQxfE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Qh0dodQxfE", "expanded_url": "https://t.co/Qh0dodQxfE", "display_url": "t.co/Qh0dodQxfE"}]}}, {"author_id": "1009961086894968833", "edit_history_tweet_ids": ["1203492148982759424"], "id": "1203492148982759424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}], "created_at": "2019-12-08T01:51:02.000Z", "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14221403", "in_reply_to_user_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1203492135921750018"], "id": "1203492135921750018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156328996323225600"}], "created_at": "2019-12-08T01:50:59.000Z", "text": "@Miriam_Junne @ALefevbre Las investigaciones determinaron que la\u00a0ASFIXIA por AHORCAMIENTO, con maniobras de TIPO suicida,\u00a0fue\u00a0la causa del deceso. No dice que 100% confirmado se suicid\u00f3", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "TIPO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ALefevbre", "id": "564080606"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197676726014349314", "edit_history_tweet_ids": ["1203491888629764097"], "id": "1203491888629764097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:50:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915796812845510656", "edit_history_tweet_ids": ["1203491842999930880"], "id": "1203491842999930880", "created_at": "2019-12-08T01:49:49.000Z", "text": "Se matou o cara por causa de mulher ele t\u00e1 de sacanagem !!! https://t.co/F9tOC60cxj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/F9tOC60cxj", "expanded_url": "https://twitter.com/STvitinhoo/status/1203067834387046400", "display_url": "twitter.com/STvitinhoo/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1051901233043259393", "edit_history_tweet_ids": ["1203491828420481024"], "id": "1203491828420481024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:49:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082827530523078656", "edit_history_tweet_ids": ["1203491799203041280"], "id": "1203491799203041280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203491039862034432"}], "created_at": "2019-12-08T01:49:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/AI7R0xtWal", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AI7R0xtWal", "expanded_url": "https://twitter.com/jiminsunrise/status/1203491039862034432", "display_url": "twitter.com/jiminsunrise/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2457539893", "in_reply_to_user_id": "1687034503", "edit_history_tweet_ids": ["1203491673378115584"], "id": "1203491673378115584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203481220258189312"}], "created_at": "2019-12-08T01:49:09.000Z", "text": "@mate_dileo Neaaaa, ese fue el tw menos suicida que tengo xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mate_dileo", "id": "1687034503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119224585", "edit_history_tweet_ids": ["1203491660426043392"], "id": "1203491660426043392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:49:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122084258", "edit_history_tweet_ids": ["1203491466116501504"], "id": "1203491466116501504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:48:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2467068488", "edit_history_tweet_ids": ["1203491432113287171"], "id": "1203491432113287171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:48:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81260401", "edit_history_tweet_ids": ["1203491317315252229"], "id": "1203491317315252229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:47:44.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189138402114973696", "edit_history_tweet_ids": ["1203491251439439874"], "id": "1203491251439439874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:47:28.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141863177946312704", "edit_history_tweet_ids": ["1203491058807640064"], "id": "1203491058807640064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203489956355858432"}], "created_at": "2019-12-08T01:46:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xH3vvHCynR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xH3vvHCynR", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_mgoncalves/status/1203489956355858432", "display_url": "twitter.com/isa_mgoncalves\u2026"}]}}, {"author_id": "1078851409058189312", "edit_history_tweet_ids": ["1203491039862034432"], "id": "1203491039862034432", "created_at": "2019-12-08T01:46:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/VtrL02eskI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/VtrL02eskI", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1203490225584033792", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1020077807257432065", "in_reply_to_user_id": "985523996899889152", "edit_history_tweet_ids": ["1203490994798370817"], "id": "1203490994798370817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203490395604357121"}], "created_at": "2019-12-08T01:46:27.000Z", "text": "@BobSnake1 @airotivsatierf Ajudava, a igreja msm j\u00e1 perseguiu judeus na \u00e9poca da santa inquisi\u00e7\u00e3o, nas cruzadas matou crian\u00e7as, idosos, mulheres, nem preciso comentar da ca\u00e7a as bruxas n\u00e9? Apoiou as escravid\u00f5es e justificou tbm, q t\u00f4 lembrando aq s\u00e3o s\u00f3 essas coisas, mas se eu pesquisar eu cito at\u00e9 amanha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BobSnake1", "id": "985523996899889152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039601022174474240", "edit_history_tweet_ids": ["1203490956953227264"], "id": "1203490956953227264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:46:18.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107347632", "in_reply_to_user_id": "895273638009634816", "edit_history_tweet_ids": ["1203490946593312768"], "id": "1203490946593312768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203476519169003525"}], "created_at": "2019-12-08T01:46:16.000Z", "text": "@Sir_Radi0 Ola ke ase? Juntando al escuadr\u00f3n suicida o que ase?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sir_Radi0", "id": "895273638009634816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1406683448", "edit_history_tweet_ids": ["1203490935235076096"], "id": "1203490935235076096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:46:13.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4707936807", "edit_history_tweet_ids": ["1203490859796303872"], "id": "1203490859796303872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:45:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113252419671154688", "edit_history_tweet_ids": ["1203490852754075648"], "id": "1203490852754075648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:45:53.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3461492561", "edit_history_tweet_ids": ["1203490831874875393"], "id": "1203490831874875393", "created_at": "2019-12-08T01:45:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xz7zUHg5zo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xz7zUHg5zo", "expanded_url": "https://t.co/xz7zUHg5zo", "display_url": "t.co/xz7zUHg5zo"}]}}, {"author_id": "278875849", "edit_history_tweet_ids": ["1203490745535127554"], "id": "1203490745535127554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:45:28.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1706249660", "edit_history_tweet_ids": ["1203490537791246336"], "id": "1203490537791246336", "created_at": "2019-12-08T01:44:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\numa completa who https://t.co/lEWM0rShtD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lEWM0rShtD", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1203490225584033792", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}]}}, {"author_id": "134895808", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1203490487707017218"], "id": "1203490487707017218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203298564945907712"}], "created_at": "2019-12-08T01:44:26.000Z", "text": "@o_antagonista Infelizmente o PSDB se suicidou. Sempre acreditei e votei neles, mas n\u00e3o  voto mais, perderam o bonde. O cavalo passou encilhado e eles n\u00e3o montaram.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158846906828824577", "edit_history_tweet_ids": ["1203490482707468289"], "id": "1203490482707468289", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203245579171762176"}], "created_at": "2019-12-08T01:44:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/tJFHNOqee8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/tJFHNOqee8", "expanded_url": "https://twitter.com/VivianBalbino/status/1203245579171762176", "display_url": "twitter.com/VivianBalbino/\u2026"}]}}, {"author_id": "984208146993418241", "in_reply_to_user_id": "1038074729167577088", "edit_history_tweet_ids": ["1203490478076940290"], "id": "1203490478076940290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "965217405084594178"}], "created_at": "2019-12-08T01:44:24.000Z", "text": "@legroyper @MandyReverse e ainda tem gente que acredita que ele tirou a pr\u00f3pria vida. Ao contr\u00e1rio, ele foi suicidado. A ver, tamb\u00e9m, que o nome da vagabunda Courtney Love est\u00e1 na lista dos ped\u00f3filos de hollywood com Jeffrey Epstein, d\u00e1 pra confirmar a maldade e psicopatia dela. https://t.co/y7xMp1XLTB", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}, {"start": 217, "end": 231, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/y7xMp1XLTB", "expanded_url": "https://twitter.com/KurdtCobain1967/status/965217405084594178", "display_url": "twitter.com/KurdtCobain196\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6f6c3cc945b95a32"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368379733", "in_reply_to_user_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203490453414436865"], "id": "1203490453414436865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:44:18.000Z", "text": "@frednietzs @elvillegaschile Interesante frase lo de ideacion suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elvillegaschile", "id": "1031212802999046145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138507371746078720", "edit_history_tweet_ids": ["1203490404710146050"], "id": "1203490404710146050", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203480869203251200"}], "created_at": "2019-12-08T01:44:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WXGcB5jT33", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WXGcB5jT33", "expanded_url": "https://twitter.com/_emanuellejas/status/1203480869203251200", "display_url": "twitter.com/_emanuellejas/\u2026"}]}}, {"author_id": "148590174", "edit_history_tweet_ids": ["1203490359084552194"], "id": "1203490359084552194", "created_at": "2019-12-08T01:43:56.000Z", "text": "Moro que, trabalha pra uma fam\u00edlia envolvida em assassinato e amigo de um pol\u00edtico que falou em matar, est\u00e1 inseguro com Lula livre que matou, a fome do povo. \nSe liga marreco.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181279520", "edit_history_tweet_ids": ["1203490336011628545"], "id": "1203490336011628545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203474428392140806"}], "created_at": "2019-12-08T01:43:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "EstamosHartas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.814, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ralphzapata", "id": "86199994"}]}, "text": "RT @ralphzapata: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida | #EstamosHartas ht\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2872133620", "in_reply_to_user_id": "2700385384", "edit_history_tweet_ids": ["1203490289924620288"], "id": "1203490289924620288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203200648122183681"}], "created_at": "2019-12-08T01:43:39.000Z", "text": "@gross1889 \u00bfLa farmacia sirve p\u00edldoras del d\u00eda despu\u00e9s y toda esa farmacopea abortiva? Pues lo uno va unido a lo otro, si es as\u00ed. El vac\u00edo es llenado. El vac\u00edo no lo producen los menas, sino que llenan el vac\u00edo demogr\u00e1fico a contrapelo de una sociedad suicida que quiere morir sin sobresalto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gross1889", "id": "2700385384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368379733", "edit_history_tweet_ids": ["1203490273017434113"], "id": "1203490273017434113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:43:35.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3347059125", "edit_history_tweet_ids": ["1203490270202990595"], "id": "1203490270202990595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:43:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806359439699824644", "edit_history_tweet_ids": ["1203490209826033664"], "id": "1203490209826033664", "created_at": "2019-12-08T01:43:20.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ifI7GfcnX1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ifI7GfcnX1", "expanded_url": "https://t.co/ifI7GfcnX1", "display_url": "t.co/ifI7GfcnX1"}]}}, {"author_id": "1046411764898975744", "edit_history_tweet_ids": ["1203490205107458050"], "id": "1203490205107458050", "created_at": "2019-12-08T01:43:19.000Z", "text": "o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\n\npelo contr\u00e1rio, vejo millennial achando legal se denominar ANCAP, apreciar ditadores e ouvir hino do USA, sem meme https://t.co/3CvKK2Rx8x", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7023, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "ANCAP"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/3CvKK2Rx8x", "expanded_url": "https://t.co/3CvKK2Rx8x", "display_url": "t.co/3CvKK2Rx8x"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160261155", "edit_history_tweet_ids": ["1203490151936282624"], "id": "1203490151936282624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:43:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4333613189", "in_reply_to_user_id": "39110694", "edit_history_tweet_ids": ["1203490145158287362"], "id": "1203490145158287362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203465825937690624"}], "created_at": "2019-12-08T01:43:05.000Z", "text": "@Justicialista_ Me parece suicida por no decir muy pelotudo un tipo que va a una marcha a despedir al tipo que instrument\u00f3 una pol\u00edtica econ\u00f3mica que destruy\u00f3 la industria nacional y lo dej\u00f3, en consecuencia, sin laburo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881592220972920832", "edit_history_tweet_ids": ["1203490105287163906"], "id": "1203490105287163906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:42:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185793041782624256", "edit_history_tweet_ids": ["1203490076417646592"], "id": "1203490076417646592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:42:48.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103409426457915396", "edit_history_tweet_ids": ["1203490007975108608"], "id": "1203490007975108608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:42:32.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034254624939827200", "edit_history_tweet_ids": ["1203489990522609665"], "id": "1203489990522609665", "created_at": "2019-12-08T01:42:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\ncerto https://t.co/gIr4JMBY8e", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/gIr4JMBY8e", "expanded_url": "https://twitter.com/farmulson/status/1203486517852868608", "display_url": "twitter.com/farmulson/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "292897021", "edit_history_tweet_ids": ["1203489956355858432"], "id": "1203489956355858432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203487267333050368"}], "created_at": "2019-12-08T01:42:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2WV7tYs9kJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2WV7tYs9kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/caiocuelho/status/1203487267333050368", "display_url": "twitter.com/caiocuelho/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1003851271860817922", "edit_history_tweet_ids": ["1203489945400332288"], "id": "1203489945400332288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:42:17.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208727225", "edit_history_tweet_ids": ["1203489830543474688"], "id": "1203489830543474688", "created_at": "2019-12-08T01:41:50.000Z", "text": "En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascender el acantilado\nhacia la cima\ny en el azul\nde mi propio esfuerzo,\nla batalladora aventura\nde timidez y miedo. https://t.co/WycKZDl7P2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/WycKZDl7P2", "expanded_url": "https://twitter.com/RODMONTIVE/status/1203489830543474688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WycKZDl7P2", "media_key": "3_1203489822662418433"}]}}, {"author_id": "764390846", "edit_history_tweet_ids": ["1203489776663506952"], "id": "1203489776663506952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:41:37.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1636155278", "edit_history_tweet_ids": ["1203489712952029184"], "id": "1203489712952029184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "created_at": "2019-12-08T01:41:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "512181141", "edit_history_tweet_ids": ["1203489679380746241"], "id": "1203489679380746241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:41:13.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022234313881018368", "edit_history_tweet_ids": ["1203489620924805125"], "id": "1203489620924805125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:41:00.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34427174", "in_reply_to_user_id": "134893626", "edit_history_tweet_ids": ["1203489616583700481"], "id": "1203489616583700481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203487467401293825"}], "created_at": "2019-12-08T01:40:59.000Z", "text": "@alguemaviza acabei de lembrar que algu\u00e9m me disse que essa menina se matou agora bateu a culpa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alguemaviza", "id": "134893626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4138029550", "edit_history_tweet_ids": ["1203489583503171584"], "id": "1203489583503171584", "created_at": "2019-12-08T01:40:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c alg faz s\u00e1 merda? https://t.co/4x1QhK8Eii", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4x1QhK8Eii", "expanded_url": "https://twitter.com/manurossetto_/status/1203423276451672064", "display_url": "twitter.com/manurossetto_/\u2026"}]}}, {"author_id": "248319617", "edit_history_tweet_ids": ["1203489533171552256"], "id": "1203489533171552256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:40:39.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1636155278", "edit_history_tweet_ids": ["1203489518290161666"], "id": "1203489518290161666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "created_at": "2019-12-08T01:40:35.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221229763", "edit_history_tweet_ids": ["1203489513512853506"], "id": "1203489513512853506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:40:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130893595546935296", "edit_history_tweet_ids": ["1203489511713497088"], "id": "1203489511713497088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:40:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323321410", "edit_history_tweet_ids": ["1203489266980003840"], "id": "1203489266980003840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:39:35.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3836640437", "edit_history_tweet_ids": ["1203489217973755904"], "id": "1203489217973755904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:39:23.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73975702", "edit_history_tweet_ids": ["1203489178115301377"], "id": "1203489178115301377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:39:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915380018708086784", "edit_history_tweet_ids": ["1203489144149692416"], "id": "1203489144149692416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:39:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "337242388", "edit_history_tweet_ids": ["1203489138537893888"], "id": "1203489138537893888", "created_at": "2019-12-08T01:39:05.000Z", "text": "Levar a Pandora j\u00e1 pra\u00e7a fds \u00e9 miss\u00e3o suicida cara", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "Pandora"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2829503409", "edit_history_tweet_ids": ["1203489056325349376"], "id": "1203489056325349376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:38:45.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200718386", "in_reply_to_user_id": "200718386", "edit_history_tweet_ids": ["1203489032933715968"], "id": "1203489032933715968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203486629958209538"}], "created_at": "2019-12-08T01:38:39.000Z", "text": "Se o Shiko falou que o Lunga matou foi pouco quem sou eu pra discordar \n\nAl\u00f4 @kmendoncafilho bota o Shiko pra fazer spin-off de Bacurau em quadrinhos PELAMORDEDEUS https://t.co/uueBcyJMdQ", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Shiko"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Shiko"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "kmendoncafilho", "id": "60308116"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uueBcyJMdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jj_of_the_dead/status/1203489032933715968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uueBcyJMdQ", "media_key": "3_1203489020602454020"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886247223771762688", "edit_history_tweet_ids": ["1203488955267719168"], "id": "1203488955267719168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:38:21.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723360999860920321", "in_reply_to_user_id": "1375834507", "edit_history_tweet_ids": ["1203488950922469377"], "id": "1203488950922469377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203435307825274886"}], "created_at": "2019-12-08T01:38:20.000Z", "text": "@iAmTeno @TWllCE  Nada nuevo este t\u00f3xico suicida JAJA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iamteno", "id": "1010241353828139008"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "TWllCE", "id": "2713761709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2912365228", "in_reply_to_user_id": "1189423364408037379", "edit_history_tweet_ids": ["1203488881787777025"], "id": "1203488881787777025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203345324372299778"}], "created_at": "2019-12-08T01:38:03.000Z", "text": "@rixhunter1 @Evelyn65383338 @inddhh gracias PC FA y narcos por tener a otro \u201csuicida\u201d de su causa religiosa. asesinos", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5798, "type": "Organization", "normalized_text": "PC FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RixHunter1", "id": "1413782987712483330"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Evelyn65383338", "id": "1185280715543453698"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949302593678852096", "edit_history_tweet_ids": ["1203488789617954816"], "id": "1203488789617954816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:37:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2525792040", "edit_history_tweet_ids": ["1203488658172588033"], "id": "1203488658172588033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:37:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "992224648996769793", "edit_history_tweet_ids": ["1203488600664498176"], "id": "1203488600664498176", "created_at": "2019-12-08T01:36:56.000Z", "text": "Pleno s\u00e1bado e eu em casa sozinha vendo esquadr\u00e3o suicida kkkkkk quem diria", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633825866", "edit_history_tweet_ids": ["1203488509941686273"], "id": "1203488509941686273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:36:35.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976993834826719232", "edit_history_tweet_ids": ["1203488488903135232"], "id": "1203488488903135232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468979089661952"}], "created_at": "2019-12-08T01:36:30.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ma7DTASXfo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ma7DTASXfo", "expanded_url": "https://twitter.com/ferv2_/status/1203468979089661952", "display_url": "twitter.com/ferv2_/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "1192483781304881159", "edit_history_tweet_ids": ["1203488482729046016"], "id": "1203488482729046016", "created_at": "2019-12-08T01:36:28.000Z", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/5bbiuiy6AG", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5bbiuiy6AG", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html?utm_source=B_MUNDO&utm_campaign=18e67245e2-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_06_02_00&utm_medium=email&utm_term=0_da0abfa6d6-18e67245e2-39614965", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145390378", "in_reply_to_user_id": "179675345", "edit_history_tweet_ids": ["1203488385807110144"], "id": "1203488385807110144", "created_at": "2019-12-08T01:36:05.000Z", "text": "@vikidonda Estimada Diputada, c\u00f3mo uno de sus votantes,  me asiste el derecho a solicitarle que la misma solidaridad que hoy muestra hac\u00eda los presos palestinos, la muestre ante cada misil que cae en Israel, ante cada ataque suicida, donde una vida israel\u00ed corra peligro!!", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "615594113", "edit_history_tweet_ids": ["1203488353640992768"], "id": "1203488353640992768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203483078716354560"}], "created_at": "2019-12-08T01:35:57.000Z", "text": "RT @publico_es: La pareja se hab\u00eda despedido de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynx44mb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SXpynx44mb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991015358285975553", "in_reply_to_user_id": "707328338373828609", "edit_history_tweet_ids": ["1203488350612705280"], "id": "1203488350612705280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203475149170913280"}], "created_at": "2019-12-08T01:35:57.000Z", "text": "@saintprongs nossa at\u00e9 porque s\u00f3 ela na s\u00e9rie inteira matou os inimigos n\u00e9. a diferen\u00e7a \u00e9 que s\u00f3 ela \u00e9 chamada de louca. D&amp;D erraram demais, n\u00e3o por falar que ela \u00e9 louca, mas por n\u00e3o desenvolver isso, se acontecer no livro pode ter certeza que vai ser bem feito", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367350694", "edit_history_tweet_ids": ["1203488291489755137"], "id": "1203488291489755137", "created_at": "2019-12-08T01:35:43.000Z", "text": "\u041e\u043d \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0435\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u0430 \u043e\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0435\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u043e\u043f\u043e\u0440\u043e\u0439. \u041a\u0430\u043a \u0432 46 \u043b\u0435\u0442 \u0431\u0435\u0437 \u0435\u0434\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438, \u0438\u043c\u0435\u044f 6 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e\u0439? https://t.co/tAGJVpzJgc", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tAGJVpzJgc", "expanded_url": "https://zen.yandex.ru/media/id/5d52627ed4f07a00adab5cf1/on-spas-ee-ot-suicida-a-ona-stala-emu-podderjkoi-i-oporoi-kak-v-46-let-bez-edinoi-plastiki-imeia-6-detei-ostavatsia-krasivoi-5de09da8b4d86533ac8f207a", "display_url": "zen.yandex.ru/media/id/5d526\u2026"}]}}, {"author_id": "1004165832883212288", "edit_history_tweet_ids": ["1203488208807444480"], "id": "1203488208807444480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:35:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197210434320949248", "edit_history_tweet_ids": ["1203488198128746496"], "id": "1203488198128746496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:35:20.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121185961998786560", "edit_history_tweet_ids": ["1203488157339209728"], "id": "1203488157339209728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "created_at": "2019-12-08T01:35:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Macn7JUsal", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Macn7JUsal", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}}, {"author_id": "2912365228", "edit_history_tweet_ids": ["1203488148493348865"], "id": "1203488148493348865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:35:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049020507268571151", "edit_history_tweet_ids": ["1203488114901180416"], "id": "1203488114901180416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203476252717436928"}], "created_at": "2019-12-08T01:35:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 (pse.) https://t.co/xxPRY7M2So", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xxPRY7M2So", "expanded_url": "https://twitter.com/_anathecreator_/status/1203476252717436928", "display_url": "twitter.com/_anathecreator\u2026"}]}}, {"author_id": "118534860", "in_reply_to_user_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203488076095479809"], "id": "1203488076095479809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203312050874802176"}], "created_at": "2019-12-08T01:34:51.000Z", "text": "@frednietzs @Alejand87998825 Bueno muchos de ellos han tomado enserio las pel\u00edculas El Guason y el escuadr\u00f3n suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "El Guason"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014660757135519744", "edit_history_tweet_ids": ["1203488002405781504"], "id": "1203488002405781504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203381438755868673"}], "created_at": "2019-12-08T01:34:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ENUygZ8YJm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ENUygZ8YJm", "expanded_url": "https://twitter.com/BeaTome3/status/1203381438755868673", "display_url": "twitter.com/BeaTome3/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1020182156201644032", "edit_history_tweet_ids": ["1203487916816818177"], "id": "1203487916816818177", "created_at": "2019-12-08T01:34:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: quase\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: uhum\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3okk\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/0kh4zacytU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0kh4zacytU", "expanded_url": "https://twitter.com/_titaa0/status/1203397483763769347", "display_url": "twitter.com/_titaa0/status\u2026"}]}}, {"author_id": "73538727", "edit_history_tweet_ids": ["1203487899301433344"], "id": "1203487899301433344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:34:09.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1898473232", "edit_history_tweet_ids": ["1203487871899824128"], "id": "1203487871899824128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202434260440928256"}], "created_at": "2019-12-08T01:34:03.000Z", "text": "RT @omankc: \u3010KC\u796d\u307e\u3067\u3042\u30682\u65e5\u3011\n\u6025\u907d\u3001\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\u53c2\u52a0\u6c7a\u5b9a\n\n\u30ac\u30f3\u30d0\u308b\uff01\n\n2019\u5e7412\u67088\u65e5(\u65e5)\n\u300eKC48\u796d\u300f\nopen 18:00\u00a0/start\u00a018:30\n\uffe52000-(2\u30c9\u30ea\u30f3\u30af\u4ed8)\n\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fb\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\n\u30fb\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "omankc", "id": "108058618"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3458131275", "edit_history_tweet_ids": ["1203487871560278017"], "id": "1203487871560278017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203477536157638656"}], "created_at": "2019-12-08T01:34:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GQxQiBDY0v", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GQxQiBDY0v", "expanded_url": "https://twitter.com/helenazape/status/1203477536157638656", "display_url": "twitter.com/helenazape/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "745721910927863808", "edit_history_tweet_ids": ["1203487859337859072"], "id": "1203487859337859072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:34:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982385815409086466", "edit_history_tweet_ids": ["1203487815524323330"], "id": "1203487815524323330", "created_at": "2019-12-08T01:33:49.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902872504653492225", "edit_history_tweet_ids": ["1203487556333125634"], "id": "1203487556333125634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:32:47.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407191521", "edit_history_tweet_ids": ["1203487499483598849"], "id": "1203487499483598849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:32:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1920683191", "edit_history_tweet_ids": ["1203487373222383618"], "id": "1203487373222383618", "created_at": "2019-12-08T01:32:04.000Z", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou \ud83c\udfb5", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1961710207", "edit_history_tweet_ids": ["1203487317404594177"], "id": "1203487317404594177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2577092220", "edit_history_tweet_ids": ["1203487311423397888"], "id": "1203487311423397888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968285543720280064", "edit_history_tweet_ids": ["1203487267333050368"], "id": "1203487267333050368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203486510164697088"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/C2VJ4LdMCx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/C2VJ4LdMCx", "expanded_url": "https://twitter.com/Victor_Laipe/status/1203486510164697088", "display_url": "twitter.com/Victor_Laipe/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1034905756062154753", "in_reply_to_user_id": "1034905756062154753", "edit_history_tweet_ids": ["1203487257325379584"], "id": "1203487257325379584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203487255987400707"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:36.000Z", "text": "Apesar de uma parte minha pensar que ele se matou por desespero e passou a vagar perto da linhagem por culpa, tamb\u00e9m imagino que foi um objetivo.\n\nSer um shinigami abre novas op\u00e7\u00f5es para a ci\u00eancia e explicar o sobrenatural, o inexplic\u00e1vel e imposs\u00edvel.\n\nE pode ter sido por isso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034905756062154753", "in_reply_to_user_id": "1034905756062154753", "edit_history_tweet_ids": ["1203487241114411009"], "id": "1203487241114411009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203487239222824960"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:32.000Z", "text": "Estive pensando nessa teoria h\u00e1 muito tempo, desenvolvendo quando fiz aquela wikia na comunidade Otanix, afinal, por que Undertaker se suicidou?", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4551, "type": "Other", "normalized_text": "wikia"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "Otanix"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Undertaker"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034905756062154753", "edit_history_tweet_ids": ["1203487235796013056"], "id": "1203487235796013056", "created_at": "2019-12-08T01:31:31.000Z", "text": "Teoria\n\n\u2022 Por que Undertaker se suicidou? https://t.co/G72WElGMO1", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Undertaker"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/G72WElGMO1", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellen_LGBT/status/1203487235796013056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G72WElGMO1", "media_key": "3_1203487226736381953"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1190077088713322496", "edit_history_tweet_ids": ["1203487209841741826"], "id": "1203487209841741826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203361535562780676"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:25.000Z", "text": "Ni a Morales, que ha sido igual de cobarde que Allende,....pero m\u00e1s \"pillo\".\nUno se suicida por miedo y el otro arranca x lo mismo....pero est\u00e1 \"vivito\".\nQu\u00e9 papel\u00f3n han dejado en la Historia. https://t.co/uYz0HbgdYI", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/uYz0HbgdYI", "expanded_url": "https://twitter.com/careperro2_0/status/1203361535562780676", "display_url": "twitter.com/careperro2_0/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "429249111", "in_reply_to_user_id": "429249111", "edit_history_tweet_ids": ["1203487150320300032"], "id": "1203487150320300032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203486224868151296"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nFACULDADE.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124686247", "edit_history_tweet_ids": ["1203487148856545280"], "id": "1203487148856545280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974627788056604673", "edit_history_tweet_ids": ["1203487141592010752"], "id": "1203487141592010752", "created_at": "2019-12-08T01:31:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 (foi de felicidade)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\na rebeldia miseric\u00f3rdia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041817367418949632", "edit_history_tweet_ids": ["1203487110965219328"], "id": "1203487110965219328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203359239005192193"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/nq3yGIKFqx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nq3yGIKFqx", "expanded_url": "https://twitter.com/folkawgust/status/1203359239005192193", "display_url": "twitter.com/folkawgust/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "388559606", "edit_history_tweet_ids": ["1203487080577470465"], "id": "1203487080577470465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:30:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4301775435", "edit_history_tweet_ids": ["1203486993956659201"], "id": "1203486993956659201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203317435111235584"}], "created_at": "2019-12-08T01:30:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd14\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/F8PIWIjbVY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/F8PIWIjbVY", "expanded_url": "https://twitter.com/biel_ferreir4/status/1203317435111235584", "display_url": "twitter.com/biel_ferreir4/\u2026"}]}}, {"author_id": "112249503", "edit_history_tweet_ids": ["1203486934208843776"], "id": "1203486934208843776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:30:19.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824462814874140672", "edit_history_tweet_ids": ["1203486897890373632"], "id": "1203486897890373632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:30:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1895186274", "edit_history_tweet_ids": ["1203486839543341058"], "id": "1203486839543341058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:29:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132066876299927552", "edit_history_tweet_ids": ["1203486819528200192"], "id": "1203486819528200192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203471795904495616"}], "created_at": "2019-12-08T01:29:52.000Z", "text": "RT @defsoullips: eu lembro que a primeira vez que assisti o mv eu achei que ela era obcecada por ele, tipo \"se n\u00e3o vai ser meu ent\u00e3o n\u00e3o va\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DEFSOULLIPS", "id": "817511340336173058"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749014172948627456", "edit_history_tweet_ids": ["1203486794467151872"], "id": "1203486794467151872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:29:46.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264536792", "edit_history_tweet_ids": ["1203486681690714117"], "id": "1203486681690714117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:29:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132452668562182144", "edit_history_tweet_ids": ["1203486629501046784"], "id": "1203486629501046784", "created_at": "2019-12-08T01:29:06.000Z", "text": "Sim!!!! \u00f3dio quando isso acontece, o povo acha que s\u00f3 pelo infeliz ocorrido, toda a hist\u00f3ria do 5HINne e do Jong foi apagada e se resumi a apenas \"o gp onde 1 se suicidou\" \npoha, meus amores s\u00e3o muito +do q isso https://t.co/slCObT0SXR", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "5HINne"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Jong"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/slCObT0SXR", "expanded_url": "https://twitter.com/jinrippeach/status/1203444160830857218", "display_url": "twitter.com/jinrippeach/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806864765091987456", "edit_history_tweet_ids": ["1203486510164697088"], "id": "1203486510164697088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "created_at": "2019-12-08T01:28:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nEu era um bosta https://t.co/DuqYr9VPPw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/DuqYr9VPPw", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}}, {"author_id": "258486780", "edit_history_tweet_ids": ["1203486462278295553"], "id": "1203486462278295553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:28:26.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33301731", "edit_history_tweet_ids": ["1203486390073413632"], "id": "1203486390073413632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "created_at": "2019-12-08T01:28:09.000Z", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137478212391514113", "edit_history_tweet_ids": ["1203486368145563649"], "id": "1203486368145563649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:28:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335576799", "edit_history_tweet_ids": ["1203486286079758341"], "id": "1203486286079758341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:27:44.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "429249111", "edit_history_tweet_ids": ["1203486224868151296"], "id": "1203486224868151296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203435005038473216"}], "created_at": "2019-12-08T01:27:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (como chorona..)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Fhqoohgo4J", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Fhqoohgo4J", "expanded_url": "https://twitter.com/weyxsblood/status/1203435005038473216", "display_url": "twitter.com/weyxsblood/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "818654768595865602", "edit_history_tweet_ids": ["1203486182929289216"], "id": "1203486182929289216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203463184897716224"}], "created_at": "2019-12-08T01:27:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "AltoALaViolencia"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Vulnerables"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3746, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional del Pe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "text": "RT @ExpresoPeru: #AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Pe\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "428443385", "edit_history_tweet_ids": ["1203486153690828802"], "id": "1203486153690828802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:27:13.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797837381596549120", "edit_history_tweet_ids": ["1203486149160972289"], "id": "1203486149160972289", "created_at": "2019-12-08T01:27:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c ( em quase tds os cantos da escola sim kkk ) https://t.co/FOLnnq0vkK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/FOLnnq0vkK", "expanded_url": "https://t.co/FOLnnq0vkK", "display_url": "t.co/FOLnnq0vkK"}]}}, {"author_id": "1050520085050351616", "edit_history_tweet_ids": ["1203486104403554304"], "id": "1203486104403554304", "created_at": "2019-12-08T01:27:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/VvAnkbKuiq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/VvAnkbKuiq", "expanded_url": "https://twitter.com/anacbatista_/status/1203476025579122691", "display_url": "twitter.com/anacbatista_/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1196221787006214145", "edit_history_tweet_ids": ["1203485993355087872"], "id": "1203485993355087872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:26:35.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832525646488297473", "edit_history_tweet_ids": ["1203485905379581952"], "id": "1203485905379581952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:26:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146457140909027328", "edit_history_tweet_ids": ["1203485900795260928"], "id": "1203485900795260928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:26:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54449164", "edit_history_tweet_ids": ["1203485887839031298"], "id": "1203485887839031298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:26:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2220664253", "in_reply_to_user_id": "1446933464", "edit_history_tweet_ids": ["1203485843194822657"], "id": "1203485843194822657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203077769950908416"}], "created_at": "2019-12-08T01:25:59.000Z", "text": "@mikatya5 @Valeriatulip Yo siempre... Es mi reflejo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mikatya5", "id": "1446933464"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Valeriatulip", "id": "835220449781035008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "518113883", "edit_history_tweet_ids": ["1203485789461663750"], "id": "1203485789461663750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:25:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100501998", "edit_history_tweet_ids": ["1203485710168276997"], "id": "1203485710168276997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:25:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180193311786700800", "edit_history_tweet_ids": ["1203485608821297158"], "id": "1203485608821297158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:25:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87553758", "edit_history_tweet_ids": ["1203485595508588545"], "id": "1203485595508588545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:25:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1193748747504816128", "edit_history_tweet_ids": ["1203485585362554883"], "id": "1203485585362554883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:24:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710530855710625792", "edit_history_tweet_ids": ["1203485457314660353"], "id": "1203485457314660353", "created_at": "2019-12-08T01:24:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/htYMvfAmqs", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c58af3d95dee0506"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/htYMvfAmqs", "expanded_url": "https://twitter.com/anacbatista_/status/1203476025579122691", "display_url": "twitter.com/anacbatista_/s\u2026"}]}}, {"author_id": "65674556", "edit_history_tweet_ids": ["1203485441804124161"], "id": "1203485441804124161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:24:23.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142270526251065344", "edit_history_tweet_ids": ["1203485426889220097"], "id": "1203485426889220097", "created_at": "2019-12-08T01:24:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nMaior ladr\u00e3o de material da escola \u2705\n\nanjinha sou https://t.co/DBcVsWG4QO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/DBcVsWG4QO", "expanded_url": "https://t.co/DBcVsWG4QO", "display_url": "t.co/DBcVsWG4QO"}]}}, {"author_id": "1146430173283323904", "edit_history_tweet_ids": ["1203485413954015232"], "id": "1203485413954015232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:24:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52951224", "edit_history_tweet_ids": ["1203485408031641601"], "id": "1203485408031641601", "created_at": "2019-12-08T01:24:15.000Z", "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/iBXHSMK7f0", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iBXHSMK7f0", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2180525880", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1203485404961419264"], "id": "1203485404961419264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203341820878561280"}], "created_at": "2019-12-08T01:24:14.000Z", "text": "@esquinabaja Seguro se vendieron pensando que all\u00ed encontrar\u00edan la forma y modo en que presuntamente le robo al pa\u00eds el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "577499931", "edit_history_tweet_ids": ["1203485390285541378"], "id": "1203485390285541378", "created_at": "2019-12-08T01:24:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Zxq1AvWQjE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Zxq1AvWQjE", "expanded_url": "https://t.co/Zxq1AvWQjE", "display_url": "t.co/Zxq1AvWQjE"}]}}, {"author_id": "364542279", "edit_history_tweet_ids": ["1203485306160328705"], "id": "1203485306160328705", "created_at": "2019-12-08T01:23:51.000Z", "text": "O que mais me incomoda al\u00e9m da perda grave de empregos de qualidade \u00e9 o aplauso da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI) e da FIESP a esta pol\u00edtica econ\u00f4mica suicida que condena o Brasil a uma crise eterna e cada vez mais grave! https://t.co/DdDId6wxsB", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 103, "probability": 0.3941, "type": "Organization", "normalized_text": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.3944, "type": "Other", "normalized_text": "Ind\u00fastria"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.7797, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.5439, "type": "Organization", "normalized_text": "FIESP"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/DdDId6wxsB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000829449950/posts/2749447268426228/", "display_url": "facebook.com/10000082944995\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000829449950/posts/2749447268426228/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183458984", "edit_history_tweet_ids": ["1203485301202706432"], "id": "1203485301202706432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:23:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023763644222525440", "edit_history_tweet_ids": ["1203485123301249024"], "id": "1203485123301249024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203461407704043520"}], "created_at": "2019-12-08T01:23:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\ncerto https://t.co/QlWkDtOKy9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/QlWkDtOKy9", "expanded_url": "https://twitter.com/kenmabakery/status/1203461407704043520", "display_url": "twitter.com/kenmabakery/st\u2026"}]}}, {"author_id": "52076129", "edit_history_tweet_ids": ["1203485088807374849"], "id": "1203485088807374849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203483078716354560"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:59.000Z", "text": "RT @publico_es: La pareja se hab\u00eda despedido de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynx44mb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SXpynx44mb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966122041995878401", "edit_history_tweet_ids": ["1203485010440970245"], "id": "1203485010440970245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:40.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149978138354638849", "edit_history_tweet_ids": ["1203485008645754881"], "id": "1203485008645754881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:40.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158773042295844867", "edit_history_tweet_ids": ["1203484981370269696"], "id": "1203484981370269696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203456383670247425"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/o0iMOkH2DX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/o0iMOkH2DX", "expanded_url": "https://twitter.com/ldestefani_/status/1203456383670247425", "display_url": "twitter.com/ldestefani_/st\u2026"}]}}, {"author_id": "922949662318972929", "edit_history_tweet_ids": ["1203484941956329477"], "id": "1203484941956329477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929493087809949702", "edit_history_tweet_ids": ["1203484919713935366"], "id": "1203484919713935366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92769838", "edit_history_tweet_ids": ["1203484908225781763"], "id": "1203484908225781763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62429384", "edit_history_tweet_ids": ["1203484907319832576"], "id": "1203484907319832576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:22:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035678050615287809", "edit_history_tweet_ids": ["1203484768073109504"], "id": "1203484768073109504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "created_at": "2019-12-08T01:21:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55558330", "edit_history_tweet_ids": ["1203484733411381248"], "id": "1203484733411381248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:21:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308115694", "edit_history_tweet_ids": ["1203484731335151617"], "id": "1203484731335151617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:21:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132586280", "edit_history_tweet_ids": ["1203484701635350528"], "id": "1203484701635350528", "created_at": "2019-12-08T01:21:27.000Z", "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a https://t.co/L4j0lqjiCH", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/L4j0lqjiCH", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}}, {"author_id": "954869516365901825", "edit_history_tweet_ids": ["1203484671776034816"], "id": "1203484671776034816", "created_at": "2019-12-08T01:21:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c \n\nEu nunca fiz porra nenhuma \u00e9 isso https://t.co/FD9lGwD3A9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/FD9lGwD3A9", "expanded_url": "https://twitter.com/geocassimiro/status/1203464316307038208", "display_url": "twitter.com/geocassimiro/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2249600930", "edit_history_tweet_ids": ["1203484634891337728"], "id": "1203484634891337728", "created_at": "2019-12-08T01:21:11.000Z", "text": "a mina mais legal daqui tem uma filha q se matou ano passado", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948741608098459649", "edit_history_tweet_ids": ["1203484631649136648"], "id": "1203484631649136648", "created_at": "2019-12-08T01:21:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/QbBE5Vv8zT", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/QbBE5Vv8zT", "expanded_url": "https://twitter.com/naclaraog/status/1203473375458418689", "display_url": "twitter.com/naclaraog/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "103030539", "edit_history_tweet_ids": ["1203484631028371457"], "id": "1203484631028371457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:21:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"], "id": "1203484579732115458", "created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}]}, "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}}, {"author_id": "916439562284564480", "edit_history_tweet_ids": ["1203484536929161216"], "id": "1203484536929161216", "created_at": "2019-12-08T01:20:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EvXlblXWsT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EvXlblXWsT", "expanded_url": "https://twitter.com/geocassimiro/status/1203464316307038208", "display_url": "twitter.com/geocassimiro/s\u2026"}]}}, {"author_id": "343055580", "edit_history_tweet_ids": ["1203484495703396353"], "id": "1203484495703396353", "created_at": "2019-12-08T01:20:38.000Z", "text": "S\u00e1bado suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2167037084", "edit_history_tweet_ids": ["1203484460542517253"], "id": "1203484460542517253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:20:29.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170489360", "edit_history_tweet_ids": ["1203484454825668608"], "id": "1203484454825668608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:20:28.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "486187281", "edit_history_tweet_ids": ["1203484396042510338"], "id": "1203484396042510338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:20:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452719052", "edit_history_tweet_ids": ["1203484390090838016"], "id": "1203484390090838016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:20:12.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147073669", "edit_history_tweet_ids": ["1203484352799281152"], "id": "1203484352799281152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:20:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089865566293245952", "edit_history_tweet_ids": ["1203484147748089856"], "id": "1203484147748089856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203445335684726789"}], "created_at": "2019-12-08T01:19:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vFK9G64CRo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/vFK9G64CRo", "expanded_url": "https://twitter.com/naii_depine/status/1203445335684726789", "display_url": "twitter.com/naii_depine/st\u2026"}]}}, {"author_id": "66675843", "edit_history_tweet_ids": ["1203484133399433221"], "id": "1203484133399433221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:19:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081634554992054272", "edit_history_tweet_ids": ["1203484103863144448"], "id": "1203484103863144448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203483271344148480"}], "created_at": "2019-12-08T01:19:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/kr38kosAFb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kr38kosAFb", "expanded_url": "https://twitter.com/_hellboyx/status/1203483271344148480", "display_url": "twitter.com/_hellboyx/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "428499101", "edit_history_tweet_ids": ["1203483944580243456"], "id": "1203483944580243456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:18:26.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957393255032852480", "edit_history_tweet_ids": ["1203483876305317888"], "id": "1203483876305317888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203461407704043520"}], "created_at": "2019-12-08T01:18:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/y1XiZnQ2k1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/y1XiZnQ2k1", "expanded_url": "https://twitter.com/kenmabakery/status/1203461407704043520", "display_url": "twitter.com/kenmabakery/st\u2026"}]}}, {"author_id": "437423270", "in_reply_to_user_id": "1031227268411076608", "edit_history_tweet_ids": ["1203483873851695104"], "id": "1203483873851695104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203477943122628608"}], "created_at": "2019-12-08T01:18:09.000Z", "text": "@BojackBeakman Lo unico malo de las funas https://t.co/JmCyQZDsUR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/JmCyQZDsUR", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2018/12/31/adolescente-se-suicida-tras-denuncia-falsa-de-abuso-sexual-en-argentina-joven-que-lo-acuso-desmintio-el-relato/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2018/12/31/ado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202520211255152642", "edit_history_tweet_ids": ["1203483861260349440"], "id": "1203483861260349440", "created_at": "2019-12-08T01:18:06.000Z", "text": "A droga \u00e9 s\u00f3 mais uma ferramenta do sistema, q te envenena e te condena.\nS\u00f3 te deixa pequeno!\nApressando a morte feito um trem.\nVoc\u00ea sabe q ele vem, mais se amarra bem no trilho, suicida!\nA doen\u00e7a tem cura pra quem procura,pra quem sabe olhar pra tr\u00e1s nenhuma rua \u00e9 sem sa\u00edda. https://t.co/Oi1IKx5Xe5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Oi1IKx5Xe5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nthalie18/status/1203483861260349440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oi1IKx5Xe5", "media_key": "3_1203483854583074821"}]}}, {"author_id": "4310010747", "edit_history_tweet_ids": ["1203483787230949377"], "id": "1203483787230949377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468950656425985"}], "created_at": "2019-12-08T01:17:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7ZiLO5ZBKM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7ZiLO5ZBKM", "expanded_url": "https://twitter.com/RaissaMO2003/status/1203468950656425985", "display_url": "twitter.com/RaissaMO2003/s\u2026"}]}}, {"author_id": "321548341", "edit_history_tweet_ids": ["1203483491884847105"], "id": "1203483491884847105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203471816372740097"}], "created_at": "2019-12-08T01:16:38.000Z", "text": "RT @GCHL19: @HenkelGarcia No apoyar\u00e9 \u201cnuevos\u201d liderazgos. Ya hay uno andando que con aciertos y errores nos han puesto un poco m\u00e1s cerca de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "GCHL19", "id": "359673465"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "HenkelGarcia", "id": "7508402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745305688352636929", "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "edit_history_tweet_ids": ["1203483423303753728"], "id": "1203483423303753728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203468512515231745"}], "created_at": "2019-12-08T01:16:22.000Z", "text": "@uesusj corno suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140448102937182208", "edit_history_tweet_ids": ["1203483410162966528"], "id": "1203483410162966528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:16:19.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61696119", "edit_history_tweet_ids": ["1203483362591232000"], "id": "1203483362591232000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203483052900519937"}], "created_at": "2019-12-08T01:16:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/BAowVrD5ab", "expanded_url": "https://twitter.com/poetchani/status/1203483052900519937", "display_url": "twitter.com/poetchani/stat\u2026"}]}, "text": "a bandidagem na fam\u00edlia come\u00e7a por ela mesma que matou o marido! kkkkkkkkkk amoooo\n\n#AmorDeM\u00e3e https://t.co/BAowVrD5ab", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2778964143", "edit_history_tweet_ids": ["1203483271344148480"], "id": "1203483271344148480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203482197338009600"}], "created_at": "2019-12-08T01:15:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JO3HMLAvaB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JO3HMLAvaB", "expanded_url": "https://twitter.com/Leilsonps/status/1203482197338009600", "display_url": "twitter.com/Leilsonps/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "2615039000", "edit_history_tweet_ids": ["1203483265824428038"], "id": "1203483265824428038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203483078716354560"}], "created_at": "2019-12-08T01:15:44.000Z", "text": "RT @publico_es: La pareja se hab\u00eda despedido de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynx44mb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SXpynx44mb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3382046813", "edit_history_tweet_ids": ["1203483257813315584"], "id": "1203483257813315584", "created_at": "2019-12-08T01:15:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\u2705 https://t.co/UjlbxgO8i1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/UjlbxgO8i1", "expanded_url": "https://t.co/UjlbxgO8i1", "display_url": "t.co/UjlbxgO8i1"}]}}, {"author_id": "323993382", "edit_history_tweet_ids": ["1203483243326128128"], "id": "1203483243326128128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203483131304648704"}], "created_at": "2019-12-08T01:15:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 136, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3974, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cjardelalves", "id": "84990508"}]}, "text": "RT @cjardelalves: A Betina falando na cara do Magno \"por que que vc matou o meu irm\u00e3o\" se referindo ao cara q foi preso \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3  #AmorDeM\u00e3e", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184161075", "edit_history_tweet_ids": ["1203483163445604353"], "id": "1203483163445604353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:15:20.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84990508", "edit_history_tweet_ids": ["1203483131304648704"], "id": "1203483131304648704", "created_at": "2019-12-08T01:15:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4163, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "A Betina falando na cara do Magno \"por que que vc matou o meu irm\u00e3o\" se referindo ao cara q foi preso \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3  #AmorDeM\u00e3e", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1203483078716354560"], "id": "1203483078716354560", "created_at": "2019-12-08T01:15:00.000Z", "text": "La pareja se hab\u00eda despedido de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynx44mb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SXpynx44mb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}}, {"author_id": "716420568082477057", "edit_history_tweet_ids": ["1203482905500147712"], "id": "1203482905500147712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202954953960153088"}], "created_at": "2019-12-08T01:14:18.000Z", "text": "Preoc\u00fapate por la salud mental de la @PoliciaPeru https://t.co/1AVcWfsOEa https://t.co/Tn667QX3js", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/1AVcWfsOEa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/#click=https://t.co/vsfLddp8X4", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Tn667QX3js", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1202954953960153088", "display_url": "twitter.com/Defensoria_Per\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099701438945681409", "edit_history_tweet_ids": ["1203482832179470337"], "id": "1203482832179470337", "created_at": "2019-12-08T01:14:01.000Z", "text": "Hoje senti inveja quando li a mat\u00e9ria do cara que se suicidou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281121957", "edit_history_tweet_ids": ["1203482788411985920"], "id": "1203482788411985920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:13:51.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110383460", "edit_history_tweet_ids": ["1203482681591422976"], "id": "1203482681591422976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:13:25.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1666390344", "edit_history_tweet_ids": ["1203482648817098754"], "id": "1203482648817098754", "created_at": "2019-12-08T01:13:17.000Z", "text": "Re suicida al subirme con Lara a la moto jajajajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110997910", "edit_history_tweet_ids": ["1203482581557293057"], "id": "1203482581557293057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:13:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54097817", "edit_history_tweet_ids": ["1203482553992257536"], "id": "1203482553992257536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:12:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113036368", "edit_history_tweet_ids": ["1203482451605102593"], "id": "1203482451605102593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:12:30.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951533890098880512", "edit_history_tweet_ids": ["1203482282650226688"], "id": "1203482282650226688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203446524044365827"}], "created_at": "2019-12-08T01:11:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ZSUvB2pxY1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ZSUvB2pxY1", "expanded_url": "https://twitter.com/ueps_q/status/1203446524044365827", "display_url": "twitter.com/ueps_q/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "774057715", "edit_history_tweet_ids": ["1203482227813818368"], "id": "1203482227813818368", "created_at": "2019-12-08T01:11:37.000Z", "text": "Mi primo puede trabajar tranquilamente en ayuda al suicida, pedazo de hijo de puta me est\u00e1 haciendo llorar hace una hora", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1403465024", "edit_history_tweet_ids": ["1203482197338009600"], "id": "1203482197338009600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203476911424446464"}], "created_at": "2019-12-08T01:11:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/M8xDeJYNxc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/M8xDeJYNxc", "expanded_url": "https://twitter.com/umvinum/status/1203476911424446464", "display_url": "twitter.com/umvinum/status\u2026"}]}}, {"author_id": "928316802819592194", "edit_history_tweet_ids": ["1203482144099782656"], "id": "1203482144099782656", "created_at": "2019-12-08T01:11:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\u2022ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/fe9Uh83FCR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/fe9Uh83FCR", "expanded_url": "https://twitter.com/melaniecampest1/status/1203167112082145281", "display_url": "twitter.com/melaniecampest\u2026"}]}}, {"author_id": "950653880", "edit_history_tweet_ids": ["1203482124113850368"], "id": "1203482124113850368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:11:12.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104916269", "edit_history_tweet_ids": ["1203482076110045189"], "id": "1203482076110045189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:11:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2681783464", "edit_history_tweet_ids": ["1203481840310538240"], "id": "1203481840310538240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468950656425985"}], "created_at": "2019-12-08T01:10:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nPutz que vidinha de estudante mixuruca https://t.co/lG5XAC7hwl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/lG5XAC7hwl", "expanded_url": "https://twitter.com/RaissaMO2003/status/1203468950656425985", "display_url": "twitter.com/RaissaMO2003/s\u2026"}]}}, {"author_id": "450687782", "edit_history_tweet_ids": ["1203481814351990789"], "id": "1203481814351990789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:09:58.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139963297590063105", "edit_history_tweet_ids": ["1203481798879186945"], "id": "1203481798879186945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:09:55.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134761990981857280", "edit_history_tweet_ids": ["1203481773327495168"], "id": "1203481773327495168", "created_at": "2019-12-08T01:09:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705 por mais dormir na sala\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176236029013110789", "in_reply_to_user_id": "1196893147994963969", "edit_history_tweet_ids": ["1203481699541225473"], "id": "1203481699541225473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200364015681187841"}], "created_at": "2019-12-08T01:09:31.000Z", "text": "@suicida_pombo @feeeelps pena que n\u00e3o d\u00e1 pra dar mais de um like man", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_pombo", "id": "1196893147994963969"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "feeeelps", "id": "193104350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3626027295", "edit_history_tweet_ids": ["1203481674610364417"], "id": "1203481674610364417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203476252717436928"}], "created_at": "2019-12-08T01:09:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/hyUZuCKjxr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hyUZuCKjxr", "expanded_url": "https://twitter.com/_anathecreator_/status/1203476252717436928", "display_url": "twitter.com/_anathecreator\u2026"}]}}, {"author_id": "240915178", "edit_history_tweet_ids": ["1203481666263638016"], "id": "1203481666263638016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203207785984356352"}], "created_at": "2019-12-08T01:09:23.000Z", "text": "La procesada por lavado de activos $,Keyko Fujimori Higuchi,pas\u00f3 a ser la mit\u00f3mana  mas grande del Per\u00fa,tras la muerte del suicida AGP.El empresario A.Camayo le dijo al Fiscal JDP,q'la se\u00f1ora K es la rata KFH.Siempre lo neg\u00f3,como niega haber recibido plata sucia,sino \"donaciones\" https://t.co/MVAIwXaaFG", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 58, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Keyko Fujimori Higuchi"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.5887, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 149, "end": 149, "probability": 0.3628, "type": "Person", "normalized_text": "A"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "Camayo"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4197, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.2197, "type": "Organization", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "KFH"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MVAIwXaaFG", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203207785984356352", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038060907023278090", "edit_history_tweet_ids": ["1203481533534867458"], "id": "1203481533534867458", "created_at": "2019-12-08T01:08:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/8ss1kdC4Y7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8ss1kdC4Y7", "expanded_url": "https://t.co/8ss1kdC4Y7", "display_url": "t.co/8ss1kdC4Y7"}]}}, {"author_id": "1190375596225900544", "edit_history_tweet_ids": ["1203481451641163778"], "id": "1203481451641163778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:08:32.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56186269", "edit_history_tweet_ids": ["1203481306396532736"], "id": "1203481306396532736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:07:57.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466123893", "in_reply_to_user_id": "466123893", "edit_history_tweet_ids": ["1203481304244899841"], "id": "1203481304244899841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203479214839738369"}], "created_at": "2019-12-08T01:07:57.000Z", "text": "A donde les llego gente malparida que estoy es suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2836551183", "edit_history_tweet_ids": ["1203481270765969408"], "id": "1203481270765969408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:07:49.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4632205821", "edit_history_tweet_ids": ["1203481232228655105"], "id": "1203481232228655105", "created_at": "2019-12-08T01:07:40.000Z", "text": "caralho bagulho maior doideira, fui ficar sabendo hoje que o Marcinho se matou, que parada man\u00e9 \ud83d\ude28", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Marcinho"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1687034503", "in_reply_to_user_id": "2457539893", "edit_history_tweet_ids": ["1203481220258189312"], "id": "1203481220258189312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203459381859405826"}], "created_at": "2019-12-08T01:07:37.000Z", "text": "@TomiPineiro Paso Beret y te dijo no seas suicida man", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "Beret"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TomiPineiro", "id": "2457539893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1414200894", "edit_history_tweet_ids": ["1203481145427582976"], "id": "1203481145427582976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:07:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3112109289", "edit_history_tweet_ids": ["1203481142969720835"], "id": "1203481142969720835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203476548919185410"}], "created_at": "2019-12-08T01:07:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 kkkkkk\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RWHolqddye", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/RWHolqddye", "expanded_url": "https://twitter.com/eucoutoana/status/1203476548919185410", "display_url": "twitter.com/eucoutoana/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1126297102949208065", "edit_history_tweet_ids": ["1203481108026970113"], "id": "1203481108026970113", "created_at": "2019-12-08T01:07:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107463900293971973", "edit_history_tweet_ids": ["1203481064552980480"], "id": "1203481064552980480", "created_at": "2019-12-08T01:07:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/CEzfOG3kWK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/CEzfOG3kWK", "expanded_url": "https://twitter.com/avanidamelio/status/1203322165707362304", "display_url": "twitter.com/avanidamelio/s\u2026"}]}}, {"author_id": "199791618", "edit_history_tweet_ids": ["1203481024040181762"], "id": "1203481024040181762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:06:50.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88202641", "edit_history_tweet_ids": ["1203480999985844225"], "id": "1203480999985844225", "created_at": "2019-12-08T01:06:44.000Z", "text": "boa noite pro eren jaeger tambem conhecido por tit\u00e3 de ataque, o idiota suicida, tit\u00e3 fundador e amor da minha vida. pro resto \u00e9 s\u00f3 noite mesmo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "eren jaeger"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072143844739821568", "edit_history_tweet_ids": ["1203480869203251200"], "id": "1203480869203251200", "created_at": "2019-12-08T01:06:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hDxlHrnujs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hDxlHrnujs", "expanded_url": "https://t.co/hDxlHrnujs", "display_url": "t.co/hDxlHrnujs"}]}}, {"author_id": "3301011557", "edit_history_tweet_ids": ["1203480852296093698"], "id": "1203480852296093698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203097760821628928"}], "created_at": "2019-12-08T01:06:09.000Z", "text": "RT @MaicWill: Mano, vc consegue entender que por 3 anos voc\u00ea viu as msm pessoas todos os dias da semana, e mesmo em um ambiente  propenso a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maicwill", "id": "1493209836246511622"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068262833698365440", "edit_history_tweet_ids": ["1203480850593189889"], "id": "1203480850593189889", "created_at": "2019-12-08T01:06:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/FuB1l3kUsx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/FuB1l3kUsx", "expanded_url": "https://t.co/FuB1l3kUsx", "display_url": "t.co/FuB1l3kUsx"}]}}, {"author_id": "59109427", "edit_history_tweet_ids": ["1203480708066484224"], "id": "1203480708066484224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:05:35.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326853427", "edit_history_tweet_ids": ["1203480700969721858"], "id": "1203480700969721858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:05:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709873660828512256", "edit_history_tweet_ids": ["1203480632556507142"], "id": "1203480632556507142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:05:17.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1203480501002133505"], "id": "1203480501002133505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "created_at": "2019-12-08T01:04:45.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134688512916303872", "edit_history_tweet_ids": ["1203480448741056512"], "id": "1203480448741056512", "created_at": "2019-12-08T01:04:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nroubar a bandeira do brasil da sala da diretora: (ALGU\u00c9M J\u00c1?????) https://t.co/f4lrQl0luz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/f4lrQl0luz", "expanded_url": "https://t.co/f4lrQl0luz", "display_url": "t.co/f4lrQl0luz"}]}}, {"author_id": "206468070", "edit_history_tweet_ids": ["1203480392583565314"], "id": "1203480392583565314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:04:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348019445", "in_reply_to_user_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1203480378402578432"], "id": "1203480378402578432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203350131753574400"}], "created_at": "2019-12-08T01:04:16.000Z", "text": "@Biakicis @LulaOficial Se eu posso dizer isso, pelo menos esse verme n\u00e3o matou as meninas como muitos gansos desses o fazem !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2512810447", "edit_history_tweet_ids": ["1203480344919363584"], "id": "1203480344919363584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203313212906590208"}], "created_at": "2019-12-08T01:04:08.000Z", "text": "RT @El_Plural: Han sido encontrados muertos en su vivienda \nhttps://t.co/EYHnihOOEw", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EYHnihOOEw", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140286004684890113", "edit_history_tweet_ids": ["1203480249528438784"], "id": "1203480249528438784", "created_at": "2019-12-08T01:03:45.000Z", "text": "que isso cr por isso eu n\u00e3o curto mt ver jornal, o cr matou a ex mulher com um tiro na cara, foi no hospital pra ver ela como se estivesse triste, tinha uma filha que ia fazer 1 ano e os crlh ta maluco\nimagina os parentes contando isso qnd ela crescer pqp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706529156121681921", "edit_history_tweet_ids": ["1203480201541369856"], "id": "1203480201541369856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:03:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216389835", "edit_history_tweet_ids": ["1203480053339828224"], "id": "1203480053339828224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:02:58.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3205955609", "edit_history_tweet_ids": ["1203479951829274624"], "id": "1203479951829274624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:02:34.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941737970108960769", "edit_history_tweet_ids": ["1203479899706662912"], "id": "1203479899706662912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203475604768788480"}], "created_at": "2019-12-08T01:02:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/F09bU23onF", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/F09bU23onF", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisodoluan/status/1203475604768788480", "display_url": "twitter.com/sorrisodoluan/\u2026"}]}}, {"author_id": "1071515250313318402", "edit_history_tweet_ids": ["1203479859399401475"], "id": "1203479859399401475", "created_at": "2019-12-08T01:02:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/qtuMeaSdqM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/qtuMeaSdqM", "expanded_url": "https://t.co/qtuMeaSdqM", "display_url": "t.co/qtuMeaSdqM"}]}}, {"author_id": "1177580902756638721", "edit_history_tweet_ids": ["1203479830479683584"], "id": "1203479830479683584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:02:05.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243446350", "in_reply_to_user_id": "947109166941900800", "edit_history_tweet_ids": ["1203479803304841216"], "id": "1203479803304841216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202213888839888898"}], "created_at": "2019-12-08T01:01:59.000Z", "text": "@Bruce__Batista @IgorGus15 @xavierliberdade @googlebrasil Vai se pronunciar mais n\u00e3o@Bruce_Batista? Argumenta baby! Fui crist\u00e3o por 18 anos de uma Igreja bastante r\u00edgida, e a religi\u00e3o me adoeceu e quase me matou... se eu n\u00e3o tivesse sa\u00eddo desse meio doentio eu provavelmente a essa altura j\u00e1 haveria me suicidado!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "xavierliberdade", "id": "926297375148314624"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "googlebrasil", "id": "41909879"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734601163287461888", "edit_history_tweet_ids": ["1203479774192119809"], "id": "1203479774192119809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T01:01:52.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3237144743", "edit_history_tweet_ids": ["1203479722447065088"], "id": "1203479722447065088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203466974052913159"}], "created_at": "2019-12-08T01:01:40.000Z", "text": "RT @renatoconserva1: @praduque @RoseDBarros @claudioedantas Ditadura de verdade, como a do Lenin. No Brasil foi mais um Governo Militar. Se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "renatoconserva1", "id": "1167066094219272192"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "praduque", "id": "163835769"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917197587526144002", "edit_history_tweet_ids": ["1203479702469578753"], "id": "1203479702469578753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:01:35.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2975070753", "edit_history_tweet_ids": ["1203479563982036992"], "id": "1203479563982036992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203333171120660481"}], "created_at": "2019-12-08T01:01:02.000Z", "text": "RT @hitzen_bidezka: @feministsan La instrumentalizaci\u00f3n hist\u00f3rica de las mujeres como comod\u00edn y chivo expiatorio de las buenas consciencias\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hitzen_bidezka", "id": "1110626991626166274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259842878", "edit_history_tweet_ids": ["1203479478330114048"], "id": "1203479478330114048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:00:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054086347907088384", "edit_history_tweet_ids": ["1203479420499038209"], "id": "1203479420499038209", "created_at": "2019-12-08T01:00:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kTGafkRVDH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kTGafkRVDH", "expanded_url": "https://t.co/kTGafkRVDH", "display_url": "t.co/kTGafkRVDH"}]}}, {"author_id": "602481488", "edit_history_tweet_ids": ["1203479366480662528"], "id": "1203479366480662528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:00:15.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965320616164364295", "edit_history_tweet_ids": ["1203479349426606080"], "id": "1203479349426606080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T01:00:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754377873587335168", "edit_history_tweet_ids": ["1203479313611460608"], "id": "1203479313611460608", "created_at": "2019-12-08T01:00:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/lljp5lNll7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lljp5lNll7", "expanded_url": "https://t.co/lljp5lNll7", "display_url": "t.co/lljp5lNll7"}]}}, {"author_id": "1171429646912512000", "edit_history_tweet_ids": ["1203479263661510657"], "id": "1203479263661510657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:59:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022128293754097664", "edit_history_tweet_ids": ["1203479233785475074"], "id": "1203479233785475074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:59:43.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "400177673", "edit_history_tweet_ids": ["1203479156123676677"], "id": "1203479156123676677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:59:25.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1199551546922536961", "edit_history_tweet_ids": ["1203479099764879361"], "id": "1203479099764879361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:59:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033303695302242304", "edit_history_tweet_ids": ["1203478980617277441"], "id": "1203478980617277441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:58:43.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117477065526263809", "edit_history_tweet_ids": ["1203478884722913281"], "id": "1203478884722913281", "created_at": "2019-12-08T00:58:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/sa19CVgfd7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/sa19CVgfd7", "expanded_url": "https://twitter.com/juliabmoreira34/status/1203375554453479426", "display_url": "twitter.com/juliabmoreira3\u2026"}]}}, {"author_id": "754377873587335168", "edit_history_tweet_ids": ["1203478882881544192"], "id": "1203478882881544192", "created_at": "2019-12-08T00:58:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/lljp5lNll7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lljp5lNll7", "expanded_url": "https://t.co/lljp5lNll7", "display_url": "t.co/lljp5lNll7"}]}}, {"author_id": "754377873587335168", "edit_history_tweet_ids": ["1203478878217486336"], "id": "1203478878217486336", "created_at": "2019-12-08T00:58:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/lljp5lNll7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lljp5lNll7", "expanded_url": "https://t.co/lljp5lNll7", "display_url": "t.co/lljp5lNll7"}]}}, {"author_id": "1111465749191766016", "in_reply_to_user_id": "1931428357", "edit_history_tweet_ids": ["1203478877600915456"], "id": "1203478877600915456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203365762586554374"}], "created_at": "2019-12-08T00:58:18.000Z", "text": "@__Gom3s__ @tallyssa_costaa Porra fdp quase matou a bebada se ela cai de mal jeito , morre ai no meio fio , temq prender esse agressora fdp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "__gom3s__", "id": "1529209129616670726"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "tallyssa_costaa", "id": "961110374853603328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858343420863148032", "in_reply_to_user_id": "891800040397733889", "edit_history_tweet_ids": ["1203478863721971712"], "id": "1203478863721971712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203432803888717826"}], "created_at": "2019-12-08T00:58:15.000Z", "text": "@JoaoPedro_1898 @SF_Moro Esses esquerdopatas s\u00f3 sabem falar m##@@#\u00a5\u00a5 . Na \u00e9poca da esquerda no poder foi quando se matou mais \u00edndios. Muita amn\u00e9sia nessa hora.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoaoPedro_1898", "id": "891800040397733889"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754377873587335168", "edit_history_tweet_ids": ["1203478826103320576"], "id": "1203478826103320576", "created_at": "2019-12-08T00:58:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/lljp5lNll7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lljp5lNll7", "expanded_url": "https://t.co/lljp5lNll7", "display_url": "t.co/lljp5lNll7"}]}}, {"author_id": "754377873587335168", "edit_history_tweet_ids": ["1203478823943229444"], "id": "1203478823943229444", "created_at": "2019-12-08T00:58:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/lljp5lNll7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lljp5lNll7", "expanded_url": "https://t.co/lljp5lNll7", "display_url": "t.co/lljp5lNll7"}]}}, {"author_id": "722545339", "edit_history_tweet_ids": ["1203478823108587521"], "id": "1203478823108587521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:58:05.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174139926679568386", "edit_history_tweet_ids": ["1203478432656572416"], "id": "1203478432656572416", "created_at": "2019-12-08T00:56:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "582074783", "edit_history_tweet_ids": ["1203478402289811456"], "id": "1203478402289811456", "created_at": "2019-12-08T00:56:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/hKX1PdJrq7", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hKX1PdJrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/esmeuanjo/status/1203474659200638977", "display_url": "twitter.com/esmeuanjo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "146886460", "edit_history_tweet_ids": ["1203478381293121536"], "id": "1203478381293121536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:56:20.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031053921631068160", "in_reply_to_user_id": "1031053921631068160", "edit_history_tweet_ids": ["1203478335696908289"], "id": "1203478335696908289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203478012014071808"}], "created_at": "2019-12-08T00:56:09.000Z", "text": "eu j\u00e1 disse p meus amigos mais pr\u00f3ximos e com quem eu estiver me relacionando no momento q eu tenho isso. pq eu reconhe\u00e7o que isso muda minha din\u00e2mica de comportamento, e eu j\u00e1 passei por momentos de pensamento suicida por conta disso, \u00e9 algo bem delicado", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2842289566", "in_reply_to_user_id": "1022716764013166594", "edit_history_tweet_ids": ["1203478273235259393"], "id": "1203478273235259393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203477523075674113"}], "created_at": "2019-12-08T00:55:54.000Z", "text": "@jon_spix Pior que nem sei, tentei voltar pra ver melhor quando terminei e ou \u00e9 um mandaloriano mesmo ou \u00e9 o Toro Calican de novo (n\u00e3o acho que o Mando matou ele, a\u00ed acho que ele voltou pra ver se a assassina de elite l\u00e1 tava viva ainda pra ajudar ir atr\u00e1s do Mando fih)", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "Toro Calican"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Mando"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4172, "type": "Person", "normalized_text": "Mando"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081638104", "edit_history_tweet_ids": ["1203478257091387393"], "id": "1203478257091387393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203422457463525377"}], "created_at": "2019-12-08T00:55:50.000Z", "text": "RT @CarlosMet94: Al margen de la entrega del equipo, y pese a errores individuales intolerables; es incuestionable que somos el peor equipo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosMet94", "id": "829338182"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157781547065446400", "edit_history_tweet_ids": ["1203478245913567232"], "id": "1203478245913567232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:55:48.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88487396", "edit_history_tweet_ids": ["1203478190573989889"], "id": "1203478190573989889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:55:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090676934130970625", "edit_history_tweet_ids": ["1203478053604745219"], "id": "1203478053604745219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:55:02.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1381817604", "edit_history_tweet_ids": ["1203478045727834112"], "id": "1203478045727834112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:55:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704099340", "in_reply_to_user_id": "1116130933499940865", "edit_history_tweet_ids": ["1203477995228454912"], "id": "1203477995228454912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203475601555890176"}], "created_at": "2019-12-08T00:54:48.000Z", "text": "@Zekken30723859 Jajaj kirito olvida decirle que no se muere pero asuna si se muere kirito si se mata , es re suicida la ni\u00f1a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2452640764", "edit_history_tweet_ids": ["1203477707696353286"], "id": "1203477707696353286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203471795904495616"}], "created_at": "2019-12-08T00:53:39.000Z", "text": "RT @defsoullips: eu lembro que a primeira vez que assisti o mv eu achei que ela era obcecada por ele, tipo \"se n\u00e3o vai ser meu ent\u00e3o n\u00e3o va\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DEFSOULLIPS", "id": "817511340336173058"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1908713570", "edit_history_tweet_ids": ["1203477633713016832"], "id": "1203477633713016832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460183772540929"}], "created_at": "2019-12-08T00:53:22.000Z", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https:/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984208146993418241", "edit_history_tweet_ids": ["1203477576632676357"], "id": "1203477576632676357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203462702879903744"}], "created_at": "2019-12-08T00:53:08.000Z", "text": "RT @Rauen: @ogatopiro @MandyReverse eis que surge o verdadeiro esquadrao suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Rauen", "id": "14449355"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ogatopiro", "id": "1144082906391941122"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984208146993418241", "edit_history_tweet_ids": ["1203477547020886017"], "id": "1203477547020886017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203461462443868160"}], "created_at": "2019-12-08T00:53:01.000Z", "text": "RT @ogatopiro: @MandyReverse Primeiro super-her\u00f3i suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ogatopiro", "id": "1144082906391941122"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837323885267812354", "edit_history_tweet_ids": ["1203477536157638656"], "id": "1203477536157638656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468950656425985"}], "created_at": "2019-12-08T00:52:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nEnt\u00e3o n\u00e9 tem coisa a\u00ed q nunca achei q ia fzr https://t.co/uGRR0vnV0B", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uGRR0vnV0B", "expanded_url": "https://twitter.com/RaissaMO2003/status/1203468950656425985", "display_url": "twitter.com/RaissaMO2003/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1695650953", "edit_history_tweet_ids": ["1203477519120384001"], "id": "1203477519120384001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:52:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089667730930716672", "edit_history_tweet_ids": ["1203477511310462977"], "id": "1203477511310462977", "created_at": "2019-12-08T00:52:52.000Z", "text": "Yo: Viste que quieren crear una monta\u00f1a rusa para que puedas morir en ella?\nHermano: Qu\u00e9 clase de persona se subir\u00eda ah\u00ed?\nYo: Gente suicida, talvez\nHermano: Entonces tu ser\u00edas la primera.\nYo: ...", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Hermano"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742893775144558594", "edit_history_tweet_ids": ["1203477489760243712"], "id": "1203477489760243712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203476548919185410"}], "created_at": "2019-12-08T00:52:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 kkk https://t.co/n5Kup17noK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/n5Kup17noK", "expanded_url": "https://twitter.com/eucoutoana/status/1203476548919185410", "display_url": "twitter.com/eucoutoana/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "3385669517", "edit_history_tweet_ids": ["1203477456096763904"], "id": "1203477456096763904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:52:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1864349071", "edit_history_tweet_ids": ["1203477405828034560"], "id": "1203477405828034560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:52:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76178301", "edit_history_tweet_ids": ["1203477297283686405"], "id": "1203477297283686405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:52:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "610505349", "edit_history_tweet_ids": ["1203477144262889472"], "id": "1203477144262889472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:51:25.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155641481627144194", "edit_history_tweet_ids": ["1203477043444375555"], "id": "1203477043444375555", "created_at": "2019-12-08T00:51:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: quase kkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3137841450", "edit_history_tweet_ids": ["1203477026310631424"], "id": "1203477026310631424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88815263", "edit_history_tweet_ids": ["1203477014432403462"], "id": "1203477014432403462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868828217578336256", "edit_history_tweet_ids": ["1203476953908547590"], "id": "1203476953908547590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2842916860", "edit_history_tweet_ids": ["1203476941929619457"], "id": "1203476941929619457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:37.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964045382379589632", "edit_history_tweet_ids": ["1203476911424446464"], "id": "1203476911424446464", "created_at": "2019-12-08T00:50:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\ufe0f \nnota vermelha: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2611\ufe0f (pela atenta\u00e7\u00e3o)\ndiretoria: vish \ud83e\udd23 \u2611\ufe0f \nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Twc3xXbL8j", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Twc3xXbL8j", "expanded_url": "https://twitter.com/gbielcarvalho/status/1203467615445901312", "display_url": "twitter.com/gbielcarvalho/\u2026"}]}}, {"author_id": "1192437878472753152", "edit_history_tweet_ids": ["1203476911005065216"], "id": "1203476911005065216", "created_at": "2019-12-08T00:50:29.000Z", "text": "a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem um defeito n\u00e9", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789904994", "edit_history_tweet_ids": ["1203476905237925889"], "id": "1203476905237925889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:28.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778308007272808448", "edit_history_tweet_ids": ["1203476874250334208"], "id": "1203476874250334208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:20.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899047416493744129", "in_reply_to_user_id": "1002955966931963904", "edit_history_tweet_ids": ["1203476798715158528"], "id": "1203476798715158528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203474836745605122"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:02.000Z", "text": "@dudamlcmuniz 1927 t\u00e1 doendo no reguete de vcs at\u00e9 hj \n9a2 ETERNOOOO\nCopa do Brasil Tardelli matou vcs \nDo ver\u00f3n eu vou lembrar, Mineir\u00e3o se fez calar", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.5414, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4642, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dudamlcmuniz", "id": "1002955966931963904"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "581579188", "edit_history_tweet_ids": ["1203476793073766400"], "id": "1203476793073766400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:50:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041053748", "edit_history_tweet_ids": ["1203476613943496704"], "id": "1203476613943496704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:49:18.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1969527048", "in_reply_to_user_id": "764871700265701376", "edit_history_tweet_ids": ["1203476596004405249"], "id": "1203476596004405249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203466636323434496"}], "created_at": "2019-12-08T00:49:14.000Z", "text": "@lesilvanno a rafa quase se matou pra passar essa bola kkkkkkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lesilvanno", "id": "764871700265701376"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062115773399883776", "edit_history_tweet_ids": ["1203476572927340544"], "id": "1203476572927340544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203475055914688513"}], "created_at": "2019-12-08T00:49:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OwGGgw0ThY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OwGGgw0ThY", "expanded_url": "https://twitter.com/edsvrb/status/1203475055914688513", "display_url": "twitter.com/edsvrb/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "828387784389976064", "edit_history_tweet_ids": ["1203476548919185410"], "id": "1203476548919185410", "created_at": "2019-12-08T00:49:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qUfrTPWDfr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qUfrTPWDfr", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}}, {"author_id": "56819812", "in_reply_to_user_id": "1109826058201780225", "edit_history_tweet_ids": ["1203476482833747968"], "id": "1203476482833747968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203348369445400577"}], "created_at": "2019-12-08T00:48:47.000Z", "text": "@pablito_rob Personas as\u00ed deber\u00edan ir a terapia... Pretende hablar de la sensibilidad de las personas y hace lo mismo o peor...\nY si ahora resulta que llegas a hundir al chico y se suicida? Pero claro, viendo tu perfil supongo que ser\u00e1s de las abogadas que usan mierda para defender sus casos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299819685", "edit_history_tweet_ids": ["1203476405855625217"], "id": "1203476405855625217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203475604768788480"}], "created_at": "2019-12-08T00:48:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c ( mas n\u00f3s corredores sim \ud83d\ude02) https://t.co/IKdQpTn60N", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/IKdQpTn60N", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisodoluan/status/1203475604768788480", "display_url": "twitter.com/sorrisodoluan/\u2026"}]}}, {"author_id": "1091169485661327360", "edit_history_tweet_ids": ["1203476402667999232"], "id": "1203476402667999232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203447161138102273"}], "created_at": "2019-12-08T00:48:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: kkk de lei\naluno destaque: sim \nse popularizou: sim \ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim \npegou algu\u00e9m no banheiro: noap https://t.co/5cwTqjG3Tp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5cwTqjG3Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/juliacclaudino/status/1203447161138102273", "display_url": "twitter.com/juliacclaudino\u2026"}]}}, {"author_id": "1133188363811377152", "edit_history_tweet_ids": ["1203476363539308544"], "id": "1203476363539308544", "created_at": "2019-12-08T00:48:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: 1\u00ba beijoKK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "161324217", "edit_history_tweet_ids": ["1203476362511540224"], "id": "1203476362511540224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:48:18.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037585844251643906", "edit_history_tweet_ids": ["1203476319587250176"], "id": "1203476319587250176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "created_at": "2019-12-08T00:48:08.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299819685", "edit_history_tweet_ids": ["1203476269582581760"], "id": "1203476269582581760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203475604768788480"}], "created_at": "2019-12-08T00:47:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c ( mas n\u00f3s corredores sim \ud83d\ude02) https://t.co/IKdQpT5uCd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/IKdQpT5uCd", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisodoluan/status/1203475604768788480", "display_url": "twitter.com/sorrisodoluan/\u2026"}]}}, {"author_id": "1111418444031946752", "edit_history_tweet_ids": ["1203476252717436928"], "id": "1203476252717436928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203457519508688898"}], "created_at": "2019-12-08T00:47:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3ekkwaImE5", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0900bd32ddf3e97f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3ekkwaImE5", "expanded_url": "https://twitter.com/pesantosq/status/1203457519508688898", "display_url": "twitter.com/pesantosq/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "3328422472", "edit_history_tweet_ids": ["1203476055497039878"], "id": "1203476055497039878", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203459366105550849"}], "created_at": "2019-12-08T00:47:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c https://t.co/NqnJfLnYqb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/NqnJfLnYqb", "expanded_url": "https://twitter.com/manu_cnr/status/1203459366105550849", "display_url": "twitter.com/manu_cnr/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1010252600548167680", "in_reply_to_user_id": "1010252600548167680", "edit_history_tweet_ids": ["1203476052485529605"], "id": "1203476052485529605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203475442063347713"}], "created_at": "2019-12-08T00:47:05.000Z", "text": "Quer partir para cima do bolsonarismo?\nBlz, fera. Mas isso n\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gia, \u00e9 tend\u00eancia suicida no momento atual.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonarismo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211489456", "edit_history_tweet_ids": ["1203476031543431170"], "id": "1203476031543431170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:47:00.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105879945", "edit_history_tweet_ids": ["1203475992649633792"], "id": "1203475992649633792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:46:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154976454", "edit_history_tweet_ids": ["1203475978414104578"], "id": "1203475978414104578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:46:47.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119758246", "edit_history_tweet_ids": ["1203475906527944705"], "id": "1203475906527944705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:46:30.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956390659", "edit_history_tweet_ids": ["1203475880720375808"], "id": "1203475880720375808", "created_at": "2019-12-08T00:46:24.000Z", "text": "FEEL IT TWICE e NO WAY stans!!\neu tava de boa ouvindo fit quando do nada lembrei de nw e MEU DEUS voces ja perceberam como as letras se encaixam perfeitamente???? \u00e9 como se fosse dois pontos de vista da mesma hist\u00f3ria... to sofrendo AINDA MAIS agora \ud83e\udd27 camila pq me matou?? https://t.co/ZPzl87RONk", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "WAY stans"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ZPzl87RONk", "expanded_url": "https://twitter.com/kccpluslmj/status/1203475880720375808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPzl87RONk", "media_key": "3_1203475873850183681"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295229942", "edit_history_tweet_ids": ["1203475604768788480"], "id": "1203475604768788480", "created_at": "2019-12-08T00:45:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c mas na biblioteca j\u00e1 kkkkkkkk https://t.co/xjYERG9hYh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xjYERG9hYh", "expanded_url": "https://twitter.com/esmeuanjo/status/1203474659200638977", "display_url": "twitter.com/esmeuanjo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "596138025", "edit_history_tweet_ids": ["1203475597374185472"], "id": "1203475597374185472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:45:16.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768301356754972673", "in_reply_to_user_id": "51124892", "edit_history_tweet_ids": ["1203475569817600000"], "id": "1203475569817600000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203322868035203074"}], "created_at": "2019-12-08T00:45:09.000Z", "text": "@ESPNagora Quem assistiu o jogo sabe muito bem que n\u00e3o foi nada disso\nEssa ESPN adora supervalorizar ele, incr\u00edvel.\nEra pra ter sido expulso no primeiro tempo, matou v\u00e1rios contra ataques al\u00e9m de n\u00e3o saber chutar nem dar passe.\n\nReal precisa se livrar disso a\u00ed logo.", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9054, "type": "Organization", "normalized_text": "ESPN"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.6223, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734775583956164613", "edit_history_tweet_ids": ["1203475557553455107"], "id": "1203475557553455107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:45:07.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2454762994", "in_reply_to_user_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203475556383313920"], "id": "1203475556383313920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:45:06.000Z", "text": "@frednietzs te tengo otra generaci\u00f3n suicida, no tienen 20 ni 30 a\u00f1os, y es posible que tampoco le tem\u00edan a nada, pero terminaron temiendole a todo y tienen m\u00e1s de 80 a\u00f1os", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104707526", "edit_history_tweet_ids": ["1203475498413821953"], "id": "1203475498413821953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:44:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131277282583220225", "edit_history_tweet_ids": ["1203475335335043072"], "id": "1203475335335043072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:44:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198395904493047810", "edit_history_tweet_ids": ["1203475313839222791"], "id": "1203475313839222791", "created_at": "2019-12-08T00:44:08.000Z", "text": "Cara Esquadr\u00e3o suicida  \u00e9  um filme  que  nao canso  de ver ... pqp", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343747672", "edit_history_tweet_ids": ["1203475310999674886"], "id": "1203475310999674886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:44:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153367881519960065", "edit_history_tweet_ids": ["1203475300866236416"], "id": "1203475300866236416", "created_at": "2019-12-08T00:44:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c \nchorou na sala:\u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/iOQpOMOGFL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/iOQpOMOGFL", "expanded_url": "https://twitter.com/silliecosmic/status/1203449810067558400", "display_url": "twitter.com/silliecosmic/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1138119458072010752", "edit_history_tweet_ids": ["1203475299595407360"], "id": "1203475299595407360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:44:05.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51992463", "edit_history_tweet_ids": ["1203475080849707008"], "id": "1203475080849707008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203474428392140806"}], "created_at": "2019-12-08T00:43:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "EstamosHartas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.814, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ralphzapata", "id": "86199994"}]}, "text": "RT @ralphzapata: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida | #EstamosHartas ht\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023794124414246912", "edit_history_tweet_ids": ["1203475055914688513"], "id": "1203475055914688513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203463168468623360"}], "created_at": "2019-12-08T00:43:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nmeu deus kkkkk https://t.co/LTsw40aO1E", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LTsw40aO1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Victor__San/status/1203463168468623360", "display_url": "twitter.com/Victor__San/st\u2026"}]}}, {"author_id": "243659443", "edit_history_tweet_ids": ["1203474916206665728"], "id": "1203474916206665728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:42:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118870004", "edit_history_tweet_ids": ["1203474685775810561"], "id": "1203474685775810561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:41:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136698431", "edit_history_tweet_ids": ["1203474657522987008"], "id": "1203474657522987008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:41:32.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2416140021", "edit_history_tweet_ids": ["1203474595342430208"], "id": "1203474595342430208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:41:17.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1378500954", "edit_history_tweet_ids": ["1203474541164544000"], "id": "1203474541164544000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:41:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158068050", "edit_history_tweet_ids": ["1203474516472684545"], "id": "1203474516472684545", "created_at": "2019-12-08T00:40:58.000Z", "text": "Se eu fosse adolescente hj seria depressiva/sociopata ou suicida. Sem condi\u00e7\u00f5es de iPhone,ou qlqr \ud83d\udcf1 melhorzinho, zero grana p roupas (q manja em foto), zero autoestima p lomotiff, zero crush, zero grana p role etc etc...", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9812, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067083719146700800", "edit_history_tweet_ids": ["1203474435128352769"], "id": "1203474435128352769", "created_at": "2019-12-08T00:40:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c/\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705 https://t.co/FYkY4IBUQP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/FYkY4IBUQP", "expanded_url": "https://twitter.com/gabezoc/status/1203302293162078209", "display_url": "twitter.com/gabezoc/status\u2026"}]}}, {"author_id": "86199994", "edit_history_tweet_ids": ["1203474428392140806"], "id": "1203474428392140806", "created_at": "2019-12-08T00:40:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 119, "tag": "EstamosHartas"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 164, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/XkK4vPlzhu", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/"}]}, "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida | #EstamosHartas https://t.co/XkK4vPlzhu v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120096174", "edit_history_tweet_ids": ["1203474372805169152"], "id": "1203474372805169152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:40:24.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "524834252", "edit_history_tweet_ids": ["1203474360054550528"], "id": "1203474360054550528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:40:21.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1203474226998632448"], "id": "1203474226998632448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460183772540929"}], "created_at": "2019-12-08T00:39:49.000Z", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https:/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734868071601582080", "edit_history_tweet_ids": ["1203474109298069504"], "id": "1203474109298069504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:39:21.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705051194415308800", "edit_history_tweet_ids": ["1203473968679792640"], "id": "1203473968679792640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:38:48.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977692787255730176", "edit_history_tweet_ids": ["1203473669328121857"], "id": "1203473669328121857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468950656425985"}], "created_at": "2019-12-08T00:37:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (no banheiro n kakakakak) https://t.co/pfDeTD0LWC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/pfDeTD0LWC", "expanded_url": "https://twitter.com/RaissaMO2003/status/1203468950656425985", "display_url": "twitter.com/RaissaMO2003/s\u2026"}]}}, {"author_id": "931542185970950144", "edit_history_tweet_ids": ["1203473619424366592"], "id": "1203473619424366592", "created_at": "2019-12-08T00:37:24.000Z", "text": "meu cacto (heitor) se suicidou, ele caiu da janela, meu pai replantou ele no jardim de casa, tomara que ele volte \ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "521735442", "edit_history_tweet_ids": ["1203473598377332736"], "id": "1203473598377332736", "created_at": "2019-12-08T00:37:19.000Z", "text": "meu cacto (heitor) se suicidou, ele caiu da janela, meu pai replantou ele no jardim de casa, tomara que ele volte \ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152082983", "edit_history_tweet_ids": ["1203473588503957505"], "id": "1203473588503957505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203342383326334976"}], "created_at": "2019-12-08T00:37:17.000Z", "text": "RT @ElBlogdePorter: Se suicida en centro de rehabilitaci\u00f3n.\u00a0\n\nElementos de la SSPM de SJR acudieron a la Col. El Para\u00edso en la comunidad de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.33, "type": "Organization", "normalized_text": "SSPM"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.3297, "type": "Organization", "normalized_text": "SJR"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.416, "type": "Place", "normalized_text": "El"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElBlogdePorter", "id": "1102777195439837185"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932488437214646272", "edit_history_tweet_ids": ["1203473522988900354"], "id": "1203473522988900354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:37:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2820613855", "edit_history_tweet_ids": ["1203473344416362498"], "id": "1203473344416362498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "created_at": "2019-12-08T00:36:19.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "505033007", "edit_history_tweet_ids": ["1203473269019627521"], "id": "1203473269019627521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "created_at": "2019-12-08T00:36:01.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177863940442902530", "edit_history_tweet_ids": ["1203473221049290752"], "id": "1203473221049290752", "created_at": "2019-12-08T00:35:50.000Z", "text": "Volver a mi mood suicida", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177870493296320512", "edit_history_tweet_ids": ["1203473182520426496"], "id": "1203473182520426496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:35:40.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169767579705053184", "edit_history_tweet_ids": ["1203473149209260033"], "id": "1203473149209260033", "created_at": "2019-12-08T00:35:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3496924695", "edit_history_tweet_ids": ["1203472886931083264"], "id": "1203472886931083264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:34:30.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1200551735934275584", "edit_history_tweet_ids": ["1203472866987184128"], "id": "1203472866987184128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:34:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195867181319434240", "edit_history_tweet_ids": ["1203472752419770369"], "id": "1203472752419770369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:33:58.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163201357", "edit_history_tweet_ids": ["1203472591740112897"], "id": "1203472591740112897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:33:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941144531440893952", "edit_history_tweet_ids": ["1203472556336005120"], "id": "1203472556336005120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:33:11.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1360519280", "edit_history_tweet_ids": ["1203472461821554690"], "id": "1203472461821554690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:32:48.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202545675420000257", "edit_history_tweet_ids": ["1203472424081211392"], "id": "1203472424081211392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:32:39.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2579143447", "edit_history_tweet_ids": ["1203472391302795264"], "id": "1203472391302795264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203472139875233792"}], "created_at": "2019-12-08T00:32:32.000Z", "text": "Espero que n\u00e3o tenha reden\u00e7\u00e3o... pq todas s\u00e3o humanas. Se tiver \"renden\u00e7\u00e3o\" pra Vit\u00f3ria, Lurdes que matou um homem e acobertou outro assassinato precisaria ser presa. https://t.co/vLTzAMQJS6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vLTzAMQJS6", "expanded_url": "https://twitter.com/TaniaChristina8/status/1203472139875233792", "display_url": "twitter.com/TaniaChristina\u2026"}]}}, {"author_id": "1069561604025536514", "edit_history_tweet_ids": ["1203472309228584961"], "id": "1203472309228584961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203470553039986688"}], "created_at": "2019-12-08T00:32:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/90mto8uHBG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/90mto8uHBG", "expanded_url": "https://twitter.com/vagabalindah/status/1203470553039986688", "display_url": "twitter.com/vagabalindah/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1197332293129515008", "edit_history_tweet_ids": ["1203472218929467393"], "id": "1203472218929467393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:31:51.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "515019194", "edit_history_tweet_ids": ["1203472212071718912"], "id": "1203472212071718912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "created_at": "2019-12-08T00:31:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121962853", "in_reply_to_user_id": "123465953", "edit_history_tweet_ids": ["1203472157646426116"], "id": "1203472157646426116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203463984181059584"}], "created_at": "2019-12-08T00:31:36.000Z", "text": "@lucho_182 Entiendo a la perfecci\u00f3n ese sentimiento suicida! \ud83e\udd24", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucho_182", "id": "123465953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908629927355875328", "edit_history_tweet_ids": ["1203472117871894528"], "id": "1203472117871894528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "created_at": "2019-12-08T00:31:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/sTd0bTP83P", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/sTd0bTP83P", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2610283901", "edit_history_tweet_ids": ["1203472092425064448"], "id": "1203472092425064448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203471795904495616"}], "created_at": "2019-12-08T00:31:20.000Z", "text": "RT @defsoullips: eu lembro que a primeira vez que assisti o mv eu achei que ela era obcecada por ele, tipo \"se n\u00e3o vai ser meu ent\u00e3o n\u00e3o va\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DEFSOULLIPS", "id": "817511340336173058"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925145888959451137", "edit_history_tweet_ids": ["1203472050595270656"], "id": "1203472050595270656", "created_at": "2019-12-08T00:31:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nacontece", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299978206", "in_reply_to_user_id": "2663503314", "edit_history_tweet_ids": ["1203472015367266306"], "id": "1203472015367266306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203471241870499841"}], "created_at": "2019-12-08T00:31:02.000Z", "text": "@lewownardoRECAP O que me consola \u00e9 saber que na m\u00e3o dele o Brasil vai dar um excelente enredo.\n\nO que me deixa triste \u00e9 lembrar que o Robin Williams se matou e n\u00e3o vai poder fazer um cameo", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37102998", "edit_history_tweet_ids": ["1203471972564385792"], "id": "1203471972564385792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:30:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791315153514065920", "edit_history_tweet_ids": ["1203471971029262341"], "id": "1203471971029262341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "created_at": "2019-12-08T00:30:51.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345215691", "edit_history_tweet_ids": ["1203471960044441600"], "id": "1203471960044441600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:30:49.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758965514202775556", "edit_history_tweet_ids": ["1203471829022756864"], "id": "1203471829022756864", "created_at": "2019-12-08T00:30:18.000Z", "text": "M\u00f3 bglh doido o cara que se matou em S\u00e3o Jo\u00e3o hoje.. depress\u00e3o \u00e9 o c\u00e2ncer do s\u00e9culo, que Deus ajude todos que est\u00e3o passando por isso", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359673465", "in_reply_to_user_id": "7508402", "edit_history_tweet_ids": ["1203471816372740097"], "id": "1203471816372740097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203344914752380928"}], "created_at": "2019-12-08T00:30:15.000Z", "text": "@HenkelGarcia No apoyar\u00e9 \u201cnuevos\u201d liderazgos. Ya hay uno andando que con aciertos y errores nos han puesto un poco m\u00e1s cerca del cambio. Empezar de cero ahora es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HenkelGarcia", "id": "7508402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817511340336173058", "edit_history_tweet_ids": ["1203471795904495616"], "id": "1203471795904495616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203469051063865345"}], "created_at": "2019-12-08T00:30:10.000Z", "text": "eu lembro que a primeira vez que assisti o mv eu achei que ela era obcecada por ele, tipo \"se n\u00e3o vai ser meu ent\u00e3o n\u00e3o vai ser de mais ningu\u00e9m *mata ele*\" mas a\u00ed fui assistir legendado e fiquei perplexa que ela matou pq n\u00e3o aguentava mais a obsess\u00e3o DELE por ela https://t.co/DxDl2Lqyhc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/DxDl2Lqyhc", "expanded_url": "https://twitter.com/voirskz/status/1203469051063865345", "display_url": "twitter.com/voirskz/status\u2026"}]}}, {"author_id": "232398889", "edit_history_tweet_ids": ["1203471728535646208"], "id": "1203471728535646208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:29:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206032183", "edit_history_tweet_ids": ["1203471681148329985"], "id": "1203471681148329985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468237486395392"}], "created_at": "2019-12-08T00:29:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 188, "tag": "Argentina"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "ejedelmal"}, {"start": 245, "end": 255, "tag": "estupidez"}, {"start": 256, "end": 264, "tag": "suicida"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "totalitarismo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "ejedelmal"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/k4pjWqrJK6", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1203468237486395392", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "text": "No entiendo que carajo festejan, Macri siendo mas\u00f3n recibiendo ordenes de organizaciones m\u00e1s influyentes del mundo (bilderberg/ bones &amp;) con su  mala praxis  entregaron a la #Argentina a la peor banda delincuencial neo-comunista. #ejedelmal #estupidez #suicida #totalitarismo https://t.co/k4pjWqrJK6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997584602146529282", "edit_history_tweet_ids": ["1203471621618573313"], "id": "1203471621618573313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:29:28.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73187526", "edit_history_tweet_ids": ["1203471528794492928"], "id": "1203471528794492928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203466974052913159"}], "created_at": "2019-12-08T00:29:06.000Z", "text": "RT @renatoconserva1: @praduque @RoseDBarros @claudioedantas Ditadura de verdade, como a do Lenin. No Brasil foi mais um Governo Militar. Se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "renatoconserva1", "id": "1167066094219272192"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "praduque", "id": "163835769"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972608916348645377", "edit_history_tweet_ids": ["1203471495747518464"], "id": "1203471495747518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203408614343372800"}], "created_at": "2019-12-08T00:28:58.000Z", "text": "RT @GcLuciana: Era uma vez uma pessoa que conheceu outra, um tanto famosa, e recebeu muitos elogios e convites que mostravam desejo de prox\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259454991", "edit_history_tweet_ids": ["1203471431876665345"], "id": "1203471431876665345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460183772540929"}], "created_at": "2019-12-08T00:28:43.000Z", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https:/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191412029", "edit_history_tweet_ids": ["1203471413417517056"], "id": "1203471413417517056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:28:39.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31457152", "edit_history_tweet_ids": ["1203471382539120640"], "id": "1203471382539120640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:28:31.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097463935639396353", "edit_history_tweet_ids": ["1203471318630457350"], "id": "1203471318630457350", "created_at": "2019-12-08T00:28:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3007097794", "edit_history_tweet_ids": ["1203471196454608896"], "id": "1203471196454608896", "created_at": "2019-12-08T00:27:47.000Z", "text": "brigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5OLWCbyfqH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/5OLWCbyfqH", "expanded_url": "https://twitter.com/julianasaldanh_/status/1203452648030121984", "display_url": "twitter.com/julianasaldanh\u2026"}]}}, {"author_id": "174223172", "in_reply_to_user_id": "251792093", "edit_history_tweet_ids": ["1203471194609074177"], "id": "1203471194609074177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203470317773033474"}], "created_at": "2019-12-08T00:27:46.000Z", "text": "@metamorfique voc\u00ea n\u00e3o matou a planta se ela j\u00e1 tava morrendo https://t.co/nXWjf0N6ST", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "metamorfique", "id": "251792093"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nXWjf0N6ST", "expanded_url": "https://twitter.com/LuckeVega/status/1203471194609074177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXWjf0N6ST", "media_key": "16_1203471181770301445"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961436851", "edit_history_tweet_ids": ["1203471017873727488"], "id": "1203471017873727488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:27:04.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804314345433862144", "edit_history_tweet_ids": ["1203470805797093376"], "id": "1203470805797093376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:26:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105754581", "edit_history_tweet_ids": ["1203470781939933184"], "id": "1203470781939933184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:26:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189937081", "edit_history_tweet_ids": ["1203470781642088450"], "id": "1203470781642088450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:26:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816774938", "edit_history_tweet_ids": ["1203470669591252992"], "id": "1203470669591252992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:25:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592416581", "edit_history_tweet_ids": ["1203470632249368576"], "id": "1203470632249368576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:25:32.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3012741579", "in_reply_to_user_id": "233727904", "edit_history_tweet_ids": ["1203470554176602113"], "id": "1203470554176602113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203468096297689088"}], "created_at": "2019-12-08T00:25:14.000Z", "text": "@chetoabou @La12tuittera Es un hijo de re mil puta. Por lo menos me gustar\u00eda decir \"mir\u00e1 el asado que se manda\" NO, ES VEGANO. SI SE SUICIDA COPAMOS EL OBELISCO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chetoabou", "id": "233727904"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "la12tuittera", "id": "249345746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2267860498", "edit_history_tweet_ids": ["1203470553039986688"], "id": "1203470553039986688", "created_at": "2019-12-08T00:25:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3RbP3rgmF3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3RbP3rgmF3", "expanded_url": "https://t.co/3RbP3rgmF3", "display_url": "t.co/3RbP3rgmF3"}]}}, {"author_id": "96650472", "edit_history_tweet_ids": ["1203470539920232448"], "id": "1203470539920232448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203117976645459969"}], "created_at": "2019-12-08T00:25:10.000Z", "text": "RT @nando_duuarte: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nando_duuarte", "id": "1166123189874974720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "337221953", "edit_history_tweet_ids": ["1203470267365900293"], "id": "1203470267365900293", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203450999689621505"}], "created_at": "2019-12-08T00:24:05.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c comm certeza n\u00e3o\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u2705 kkkkk ai Gabi... https://t.co/OlHCtPSd3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/OlHCtPSd3o", "expanded_url": "https://twitter.com/mesbarb/status/1203450999689621505", "display_url": "twitter.com/mesbarb/status\u2026"}]}}, {"author_id": "118821663", "edit_history_tweet_ids": ["1203470248789323776"], "id": "1203470248789323776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:24:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050558209289801729", "edit_history_tweet_ids": ["1203470157139652609"], "id": "1203470157139652609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:23:39.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247459789", "edit_history_tweet_ids": ["1203470152693690368"], "id": "1203470152693690368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}], "created_at": "2019-12-08T00:23:38.000Z", "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "529535164", "edit_history_tweet_ids": ["1203470144409747457"], "id": "1203470144409747457", "created_at": "2019-12-08T00:23:36.000Z", "text": "\u5f15\u9000\u3092\u899a\u609f\u3057\u3066\u3044\u305f\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u3002\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306b\u6025\u6d6e\u4e0a\uff01 https://t.co/bB5L4EUxzS", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/bB5L4EUxzS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13131", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13131"}]}, "lang": "ja", "geo": {"place_id": "1ae56642f20314ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191783041154387970", "edit_history_tweet_ids": ["1203470116626878464"], "id": "1203470116626878464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "created_at": "2019-12-08T00:23:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177300037132591106", "edit_history_tweet_ids": ["1203470012415131648"], "id": "1203470012415131648", "created_at": "2019-12-08T00:23:05.000Z", "text": "Suicida incomprendida: quiero descansar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027065973751341056", "edit_history_tweet_ids": ["1203469936842149888"], "id": "1203469936842149888", "created_at": "2019-12-08T00:22:46.000Z", "text": "como saber se algu\u00e9m eh suicida?\n\na) tem depress\u00e3o\n\nb) tem ansiedade \n\nX) n\u00e3o bota o cinto de seguran\u00e7a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56750389", "edit_history_tweet_ids": ["1203469925345611776"], "id": "1203469925345611776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:22:44.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471971834", "edit_history_tweet_ids": ["1203469912469061632"], "id": "1203469912469061632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:22:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050189261742465025", "edit_history_tweet_ids": ["1203469530036613126"], "id": "1203469530036613126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203396298898116608"}], "created_at": "2019-12-08T00:21:10.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: MG - \"Hey James poderia reescrever o script de Esquadr\u00e3o Suicida para ser avaliado em PG-13 (\u00f1 recomendado para menores de 1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "PG-13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48236205", "edit_history_tweet_ids": ["1203469516858175488"], "id": "1203469516858175488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}], "created_at": "2019-12-08T00:21:06.000Z", "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998816238494212097", "edit_history_tweet_ids": ["1203469438563078144"], "id": "1203469438563078144", "created_at": "2019-12-08T00:20:48.000Z", "text": "La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841651289415118852", "edit_history_tweet_ids": ["1203469364080652294"], "id": "1203469364080652294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:20:30.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107329307", "edit_history_tweet_ids": ["1203469358623862784"], "id": "1203469358623862784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:20:29.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739965126212734977", "edit_history_tweet_ids": ["1203469281280905217"], "id": "1203469281280905217", "created_at": "2019-12-08T00:20:10.000Z", "text": "brigou:\u2705\nnota vermelha: :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: :\u274c\ndepend\u00eancia: (n sei oq \u00e9)\nrecupera\u00e7\u00e3o: :\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u2705 (s\u00f3 pq j\u00e1 tinha passado)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando:\u274c https://t.co/ansC5aOrDV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ansC5aOrDV", "expanded_url": "https://twitter.com/WGabriel7w7/status/1202945086377676800", "display_url": "twitter.com/WGabriel7w7/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1839187771", "edit_history_tweet_ids": ["1203469237563445249"], "id": "1203469237563445249", "created_at": "2019-12-08T00:20:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/CzA09NCaD7", "expanded_url": "http://bit.ly/38eVFkU", "display_url": "bit.ly/38eVFkU"}]}, "text": "#LoM\u00e1sVisto La esposa del hombre no sab\u00eda que hab\u00eda ganado la loter\u00eda y que el premio lo estaba gastando en prostitutas y droga. https://t.co/CzA09NCaD7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226788186", "edit_history_tweet_ids": ["1203469170441981952"], "id": "1203469170441981952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203346386550476806"}], "created_at": "2019-12-08T00:19:44.000Z", "text": "RT @JuanJos96209335: @hectorbecerrilr Das por v\u00e1lido y verdadero a los supuestos  testigos conprados de Madre M\u00eda.\nPero la versi\u00f3n de los t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "Madre M\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanJos96209335", "id": "1016823482003460096"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123890476", "edit_history_tweet_ids": ["1203469111872937992"], "id": "1203469111872937992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203458323854442496"}], "created_at": "2019-12-08T00:19:30.000Z", "text": "RT @maximumneto: @ZoilaReyna10 @g_bouillon @MiuraMike @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo As\u00ed es. El error de L\u00f3pez -y su \"staff\"\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ZoilaReyna10", "id": "1043648404205854723"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947153535023702018", "edit_history_tweet_ids": ["1203468979089661952"], "id": "1203468979089661952", "created_at": "2019-12-08T00:18:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nputa merdakkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "86130544", "edit_history_tweet_ids": ["1203468953949032448"], "id": "1203468953949032448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:18:52.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842370070517014529", "edit_history_tweet_ids": ["1203468950656425985"], "id": "1203468950656425985", "created_at": "2019-12-08T00:18:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nPutz que vidinha de estudante mixuruca https://t.co/oetjSrKTln", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/oetjSrKTln", "expanded_url": "https://twitter.com/geocassimiro/status/1203464316307038208", "display_url": "twitter.com/geocassimiro/s\u2026"}]}}, {"author_id": "4484237182", "edit_history_tweet_ids": ["1203468894503153664"], "id": "1203468894503153664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:18:38.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908575479090892800", "in_reply_to_user_id": "1017532536325623808", "edit_history_tweet_ids": ["1203468807114838016"], "id": "1203468807114838016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203468567032807425"}], "created_at": "2019-12-08T00:18:17.000Z", "text": "@jessicazx_ Tinha que ver cara, mt sincronizado, no final ela se matou pra dar o BOYAH pra mim eu achando que \u00edamos bater x1,  amassamos papo de una 15 cara", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "BOYAH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jessicazx_", "id": "1017532536325623808"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117180282", "edit_history_tweet_ids": ["1203468801381195777"], "id": "1203468801381195777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-08T00:18:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2902840318", "edit_history_tweet_ids": ["1203468786986364928"], "id": "1203468786986364928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-08T00:18:12.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "yeezlle", "name": "manu", "id": "1062787411300806656", "verified": false, "location": "ziggy stardust", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 685, "tweet_count": 8818, "listed_count": 1}}, {"username": "darybf", "name": "Dary", "id": "54026100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4655, "tweet_count": 38814, "listed_count": 13}}, {"username": "tarsogenro", "name": "Tarso Genro", "id": "135269423", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"username": "wellreadwomandc", "name": "mel is daydreaming", "id": "1123035597340323841", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 150, "tweet_count": 16097, "listed_count": 7}}, {"username": "calvesluscas", "name": "Calves!", "id": "2263092072", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1176, "tweet_count": 42831, "listed_count": 1}}, {"username": "jeongst91", "name": "nina\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "1174502994165080064", "verified": false, "location": "percy jackson", "public_metrics": {"followers_count": 4537, "following_count": 4698, "tweet_count": 118797, "listed_count": 29}}, {"username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"username": "RenatoLaures1", "name": "Renato Laures", "id": "562513528", "verified": false, "location": "Cariacica, Esp. Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 645, "tweet_count": 34429, "listed_count": 2}}, {"username": "a_rosa555", "name": "Rosa", "id": "720086144315179008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 476, "tweet_count": 157942, "listed_count": 12}}, {"username": "gelmi_silva", "name": "Mario C Gelmi", "id": "541800708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1316, "tweet_count": 3418, "listed_count": 1}}, {"username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"username": "maryju333", "name": "MARIA JULIA", "id": "209315366", "verified": false, "location": "Ate", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1773, "tweet_count": 198473, "listed_count": 3}}, {"username": "Marcelo06299953", "name": "Marcelo", "id": "1071331683755008001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 751, "tweet_count": 14105, "listed_count": 7}}, {"username": "catymarcelinoo", "name": "caty \ud83d\udc8b", "id": "1103816820266598401", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 338, "tweet_count": 20465, "listed_count": 1}}, {"username": "ganndra019", "name": "\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1109275253891653633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 231, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}}, {"username": "Elcaminante_b21", "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "id": "2717227556", "verified": false, "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}}, {"username": "DazaConZeta", "name": "Diego. \ud83d\udd17", "id": "400493360", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 990, "tweet_count": 32818, "listed_count": 44}}, {"username": "valasse_", "name": "valasse", "id": "1149435999761645568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 503, "tweet_count": 2878, "listed_count": 0}}, {"username": "luizfelipoide", "name": "luizzzz\u2600\ufe0f", "id": "995840878622199808", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 396, "tweet_count": 36003, "listed_count": 0}}, {"username": "RodrigoSolis_", "name": "Rodrigo Solis Aros", "id": "68811311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 2690, "tweet_count": 35519, "listed_count": 6}}, {"username": "georgiainred", "name": "ninha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2874261213", "verified": false, "location": "(ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 233, "tweet_count": 13035, "listed_count": 9}}, {"username": "juliaszmaia", "name": "\u0575 \u057d l \ufee8 \u0571 vulgo \u0575 \u057d l \ufee8 \u0571 \u10dd \u0571 \ufee8 \u0571", "id": "3053844230", "verified": false, "location": "UdiCity, MG", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1298, "tweet_count": 14295, "listed_count": 0}}, {"username": "anasembeth", "name": "Taylor's Version", "id": "4116096579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 594, "tweet_count": 28687, "listed_count": 9}}, {"username": "arxyeleach", "name": "Doctor Cheng", "id": "988919789941854209", "verified": false, "location": "Banco Central", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 729, "tweet_count": 76757, "listed_count": 2}}, {"username": "carlossegovia_", "name": "Carlos Segovia", "id": "271168582", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a European Union", "public_metrics": {"followers_count": 22305, "following_count": 922, "tweet_count": 11381, "listed_count": 428}}, {"username": "JulioMotta1966", "name": "Julio Motta", "id": "777562973820911617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1322, "tweet_count": 223244, "listed_count": 1}}, {"username": "vinicius_barros", "name": "deadly demonic divorces demolished the ideal", "id": "12243962", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 334, "tweet_count": 117805, "listed_count": 9}}, {"username": "AbolicionZ", "name": "#YO RECHAZO", "id": "960245528482246659", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 326, "tweet_count": 20787, "listed_count": 1}}, {"username": "ZZZzeitgeistTTT", "name": ".", "id": "1016426325387677696", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 1, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}}, {"username": "carolagenta", "name": "Carola\ud83c\udf0c", "id": "2961925985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 458, "tweet_count": 3907, "listed_count": 0}}, {"username": "isl4", "name": "inma s", "id": "135528247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 319, "tweet_count": 116947, "listed_count": 0}}, {"username": "fptipss", "name": "Felipe \ud83d\udea9", "id": "1139706136226074624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 345, "tweet_count": 8373, "listed_count": 0}}, {"username": "_anathecreator_", "name": "ceci fanpage \u262d 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1111418444031946752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 285, "tweet_count": 37752, "listed_count": 0}}, {"username": "CocoAmorosa", "name": "payasa(f\u00f3bica)", "id": "1069664340066926592", "verified": false, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 463, "tweet_count": 19251, "listed_count": 3}}, {"username": "allanp0et", "name": "Keith \u2661's MTC", "id": "1167890561380036608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 286, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}}, {"username": "__thxix", "name": "\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc95 \ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d \ud835\udc83\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc93", "id": "726160529174220803", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 173, "tweet_count": 68854, "listed_count": 1}}, {"username": "rannierethekid", "name": "\u00e9 Lula l\u00e1 e Lula c\u00e1", "id": "908744216905437184", "verified": false, "location": "Anjo da Guarda, S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 781, "tweet_count": 53497, "listed_count": 0}}, {"username": "ponlemascolor37", "name": "ponlemascolor", "id": "1099487954039439360", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 648, "tweet_count": 6775, "listed_count": 0}}, {"username": "superkathyd", "name": "KathyD", "id": "617540732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 3178, "tweet_count": 4424, "listed_count": 0}}, {"username": "Carlos_Cortes_S", "name": "Carlos Cort\u00e9s Silva", "id": "71128146", "verified": false, "location": "Coquimbo - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 497, "tweet_count": 43982, "listed_count": 0}}, {"username": "nandocruz", "name": "a esquerda derrotista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "15846125", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2296, "tweet_count": 20819, "listed_count": 0}}, {"username": "herolindojr", "name": "Jr", "id": "730379086103756801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 2043, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}}, {"username": "LSicilianoo", "name": "lizz", "id": "1191516608126210048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 171, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}}, {"username": "dudatumonism", "name": "du", "id": "1137883911407767553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 211, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelusbraga8", "name": "marcelus braga", "id": "1126555088250658818", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1264, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}}, {"username": "MoMiguel", "name": "M\u00f4nica M", "id": "148590174", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4488, "tweet_count": 21405, "listed_count": 11}}, {"username": "fr4de", "name": "FaZe tuga", "id": "726237510741929984", "verified": false, "location": "FaZe House", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 644, "tweet_count": 3047, "listed_count": 1}}, {"username": "GusGCP", "name": "Gustavo", "id": "1058538910786183168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 56, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}}, {"username": "ViRuubio", "name": "Vi", "id": "318608684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 232, "tweet_count": 27963, "listed_count": 4}}, {"username": "jstapiasilvers", "name": "Juan Tapia Silvers\ud83d\udcf1", "id": "224283476", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1183, "tweet_count": 17407, "listed_count": 0}}, {"username": "mosramone", "name": "M\u00f3s (54/61) (1-0) - \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "185897154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 753, "tweet_count": 44617, "listed_count": 1}}, {"username": "bruhlart", "name": "ela", "id": "882530784288141316", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1030, "tweet_count": 25828, "listed_count": 2}}, {"username": "emmasoffice", "name": ".", "id": "820814746840629248", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 1958, "tweet_count": 52442, "listed_count": 18}}, {"username": "_cxlly_", "name": "marcelly", "id": "891199829107507200", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 121, "tweet_count": 17168, "listed_count": 0}}, {"username": "nayrizs", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2755", "id": "1011291708322189312", "verified": false, "location": "Valinhos-SP", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 620, "tweet_count": 30322, "listed_count": 0}}, {"username": "pulpinarda", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea pulpinarda 2.1", "id": "782450023057547264", "verified": false, "location": "\u2640 20something // \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 722, "tweet_count": 26468, "listed_count": 0}}, {"username": "souzduartx", "name": "jermaine lamarr cole", "id": "2540179895", "verified": false, "location": "gv", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 276, "tweet_count": 8077, "listed_count": 3}}, {"username": "EroniLiane", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "id": "793524044263989248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}}, {"username": "Mamirepublicana", "name": "Techi #Patriota del 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1187477616128745473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 3158, "tweet_count": 48573, "listed_count": 2}}, {"username": "xavierhangmen", "name": "maria clara \ud83d\udc08", "id": "746264479", "verified": false, "location": "\ud83d\udde3\ufe0f: JP \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 929, "tweet_count": 85524, "listed_count": 18}}, {"username": "pauly_delacruz", "name": "Pauly de la Cruz \ud83d\udc1f\ud83c\udfa3\ud83d\udc1f", "id": "373121536", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 3240, "tweet_count": 55875, "listed_count": 17}}, {"username": "nenELversace", "name": "golovkin colorido", "id": "1072950938002952193", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 568, "tweet_count": 9947, "listed_count": 0}}, {"username": "yonce__twt", "name": "tinkerbell", "id": "100101991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 541, "tweet_count": 201369, "listed_count": 30}}, {"username": "daeneresgf", "name": "nico \u26a2", "id": "991015358285975553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9753, "following_count": 5753, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}}, {"username": "folkllorde", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "id": "1673616690", "verified": false, "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"username": "Consuel49415874", "name": "Consuelo RECHAZO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1091151718463782912", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 3263, "tweet_count": 92098, "listed_count": 1}}, {"username": "Ibarpa", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Luna\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "99933406", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1933, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}}, {"username": "FerrariDadour", "name": "Leh ):)", "id": "911407550997909504", "verified": false, "location": "\ud83d\udc26 | \ud83d\udc9a\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1288, "tweet_count": 73092, "listed_count": 2}}, {"username": "KaysarDadour", "name": "Kaysar Dadour \ud83e\udd9c", "id": "953751339426893824", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329849, "following_count": 1962, "tweet_count": 22638, "listed_count": 0}}, {"username": "nathslm", "name": "naths", "id": "1159131849282768896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 947, "tweet_count": 3780, "listed_count": 1}}, {"username": "mclaranunesf", "name": "maria clara", "id": "796492432514961408", "verified": false, "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 563, "tweet_count": 13399, "listed_count": 1}}, {"username": "AcioliMaduu", "name": "Duda\ud83d\ude43", "id": "1009961086894968833", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 137, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}}, {"username": "naoestoutriste", "name": "lidandocomvazio_", "id": "1189931593877671936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}}, {"username": "jorgearturo", "name": "Jorge Arturo", "id": "14221403", "verified": false, "location": "Citizen of the World", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 215, "tweet_count": 28812, "listed_count": 9}}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"username": "godsavethemark2", "name": "godsavesthemarkets", "id": "1197676726014349314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 53, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}}, {"username": "CLmunizzz", "name": "CL Muniz \u2764", "id": "915796812845510656", "verified": false, "location": "PL city ", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 380, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}}, {"username": "fachapobre1", "name": "fachapobre", "id": "1051901233043259393", "verified": false, "location": "Cerro Navia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 699, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}}, {"username": "nataliawrld", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1082827530523078656", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1242, "tweet_count": 13018, "listed_count": 3}}, {"username": "jiminsunrise", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1078851409058189312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 414, "tweet_count": 39707, "listed_count": 20}}, {"username": "TomiPineiro", "name": "\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude99\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97", "id": "2457539893", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 318, "tweet_count": 11752, "listed_count": 1}}, {"username": "mate_dileo", "name": "M", "id": "1687034503", "verified": false, "location": "Libertadores de America ", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 707, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}}, {"username": "ortegamarsiglia", "name": "Carlos Ortega M.", "id": "119224585", "verified": false, "location": "7678o9u", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 150, "tweet_count": 8047, "listed_count": 2}}, {"username": "MonyRebeco", "name": "Myrarte", "id": "122084258", "verified": false, "location": "Lampa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 208, "tweet_count": 13028, "listed_count": 0}}, {"username": "Yamileendajbara", "name": "Yamile", "id": "2467068488", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1379, "tweet_count": 178285, "listed_count": 14}}, {"username": "Mr_Dave_21", "name": "Dawud", "id": "81260401", "verified": false, "location": "Alg\u00fan rinc\u00f3n del universo", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1392, "tweet_count": 5650, "listed_count": 9}}, {"username": "lopdefon", "name": "mimi", "id": "1189138402114973696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 167, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}}, {"username": "Trapstar_br", "name": "Erase your social \ud83d\ude25", "id": "1141863177946312704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 166, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}}, {"username": "isa_mgoncalves", "name": "bebelle", "id": "292897021", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 671, "tweet_count": 61170, "listed_count": 1}}, {"username": "Iagotriiste", "name": "craudia, a cabra cientista", "id": "1020077807257432065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 511, "tweet_count": 29726, "listed_count": 1}}, {"username": "BobSnake1", "name": "bob", "id": "985523996899889152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 178, "tweet_count": 19008, "listed_count": 2}}, {"username": "Eliv4r", "name": "Elivar 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1039601022174474240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 298, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}}, {"username": "superfich", "name": "Edgar \u00abEl Fish\u00bb \u00abPan Demmian\u00bb", "id": "107347632", "verified": false, "location": "Queretaro, MX", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 875, "tweet_count": 9191, "listed_count": 0}}, {"username": "amrczv", "name": "amr", "id": "1406683448", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 369, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}}, {"username": "hmenanteaup", "name": "Homp", "id": "4707936807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 217, "tweet_count": 28118, "listed_count": 0}}, {"username": "agustina_orell", "name": "palmitosenconserva", "id": "1113252419671154688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 135, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}}, {"username": "maalugomes_", "name": "maluzinha", "id": "3461492561", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 631, "tweet_count": 18021, "listed_count": 0}}, {"username": "pavekoen", "name": "Saigo Takamori", "id": "278875849", "verified": false, "location": "Ultimo honesto en Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2721, "tweet_count": 33290, "listed_count": 2}}, {"username": "nicodiangeli", "name": "kajus \ud83e\ude90", "id": "1706249660", "verified": false, "location": "bookstan | ENFJ | multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 3658, "tweet_count": 63104, "listed_count": 19}}, {"username": "Lourdesregina", "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "134895808", "verified": false, "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3146, "tweet_count": 229170, "listed_count": 0}}, {"username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536687, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}}, {"username": "s_gomesx", "name": "soso\ud83c\udf52", "id": "1158846906828824577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 329, "tweet_count": 9840, "listed_count": 0}}, {"username": "VivianBalbino", "name": "babygirl\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "868894661531848704", "verified": false, "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 799, "tweet_count": 147891, "listed_count": 0}}, {"username": "98Davicordeiro", "name": "agiota duarte roque \ud83d\udc7e", "id": "984208146993418241", "verified": false, "location": "Masternelas, Pavanncity", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 4413, "tweet_count": 113285, "listed_count": 1}}, {"username": "KurdtCobain1967", "name": "Kurdt D Cobain fanaccount", "id": "807254928162955265", "verified": false, "location": "Wishkah River, Aberdeen, WA", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 945, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}}, {"username": "magarre46", "name": "raul rivera \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "368379733", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 8816, "following_count": 7911, "tweet_count": 110065, "listed_count": 7}}, {"username": "ribeirocalari", "name": "Larissa", "id": "1138507371746078720", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 328, "tweet_count": 14205, "listed_count": 0}}, {"username": "_emanuellejas", "name": "manuzinha", "id": "1072143844739821568", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 114, "tweet_count": 7471, "listed_count": 0}}, {"username": "Katycornejo", "name": "Katy Cornejo", "id": "181279520", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19984, "following_count": 19739, "tweet_count": 200357, "listed_count": 121}}, {"username": "ralphzapata", "name": "Ralph Zapata Ruiz", "id": "86199994", "verified": false, "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 4542, "tweet_count": 31103, "listed_count": 60}}, {"username": "libro_book", "name": "Amazonia", "id": "2872133620", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1004, "tweet_count": 21521, "listed_count": 9}}, {"username": "gross1889", "name": "GENESIS", "id": "2700385384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 4606, "tweet_count": 97334, "listed_count": 15}}, {"username": "horasinllorar", "name": "carolinamd\u00edaz", "id": "3347059125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 672, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}}, {"username": "The__Leite", "name": "Deleite", "id": "806359439699824644", "verified": false, "location": "Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 548, "tweet_count": 29938, "listed_count": 0}}, {"username": "yuggoto", "name": "g. yukio g.", "id": "1046411764898975744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1110, "tweet_count": 29626, "listed_count": 10}}, {"username": "bofrias", "name": "bfrias", "id": "160261155", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 376, "tweet_count": 36703, "listed_count": 1}}, {"username": "Tiberio_S_Graco", "name": "Tribuno de la Plebe \ud83d\udee1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "4333613189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 4187, "tweet_count": 43601, "listed_count": 12}}, {"username": "Dariensilvat", "name": "DRN en Chilezuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "881592220972920832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 879, "tweet_count": 37069, "listed_count": 17}}, {"username": "Ricardoddlvic", "name": "Ricardo Diaz De La Vega", "id": "1185793041782624256", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 819, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}}, {"username": "Ed61897233", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "id": "1103409426457915396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4928, "tweet_count": 87894, "listed_count": 0}}, {"username": "crf_eduarda20", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83d\udd25", "id": "1034254624939827200", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 300, "tweet_count": 14415, "listed_count": 1}}, {"username": "caiocuelho", "name": "cain", "id": "968285543720280064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 278, "tweet_count": 10326, "listed_count": 0}}, {"username": "olga49968289", "name": "olga", "id": "1003851271860817922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 101, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}}, {"username": "RODMONTIVE", "name": "RODO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "208727225", "verified": false, "location": "En el coraz\u00f3n de quien me ama.", "public_metrics": {"followers_count": 11351, "following_count": 2791, "tweet_count": 56955, "listed_count": 64}}, {"username": "ma_jacoba", "name": "M.Jacoba, del 44% patriota", "id": "764390846", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 386, "tweet_count": 35656, "listed_count": 1}}, {"username": "pako_velezmlg", "name": "Paco Javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1636155278", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 4999, "tweet_count": 229999, "listed_count": 4}}, {"username": "h50digital", "name": "h50.es", "id": "1015715521961103360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}}, {"username": "CSantacruz2000", "name": "Carlos Santa Cruz", "id": "512181141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 129, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}}, {"username": "jacsaojorge1", "name": "Jacqueline Marins", "id": "1022234313881018368", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2534, "tweet_count": 7364, "listed_count": 6}}, {"username": "luciana_x", "name": "luciFHER", "id": "34427174", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 434, "tweet_count": 52357, "listed_count": 17}}, {"username": "alguemaviza", "name": "guino", "id": "134893626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 355, "tweet_count": 60558, "listed_count": 2}}, {"username": "anarcholeosz", "name": "\u064b", "id": "4138029550", "verified": false, "location": "in the booth with ski", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 428, "tweet_count": 7002, "listed_count": 2}}, {"username": "outrafeba", "name": "polah", "id": "248319617", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 822, "tweet_count": 56196, "listed_count": 7}}, {"username": "FuerzasDelOrden", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2325467407", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}}, {"username": "OscarAMoraR", "name": "Oscar Mora", "id": "221229763", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 169, "tweet_count": 7917, "listed_count": 1}}, {"username": "BayernChileFan", "name": "#BayernMunich", "id": "1130893595546935296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 409, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}}, {"username": "InterPrecisod46", "name": "The_U", "id": "323321410", "verified": false, "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 5001, "tweet_count": 356517, "listed_count": 43}}, {"username": "Oro_orolibertad", "name": "Maria Nelly Oro", "id": "3836640437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 105, "tweet_count": 2421, "listed_count": 0}}, {"username": "GatoPrivilegiao", "name": "Jes\u00fa", "id": "73975702", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 388, "tweet_count": 160860, "listed_count": 35}}, {"username": "PradoIta", "name": "\"ITA\" Por Chile y por mi Bandera\"\" PATRIOTA\"\"", "id": "915380018708086784", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12493, "following_count": 12497, "tweet_count": 35090, "listed_count": 2}}, {"username": "crvgcampos", "name": "Campos \u2720", "id": "337242388", "verified": false, "location": "Parque Lafaiete, Duque de Caxi", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 241, "tweet_count": 9257, "listed_count": 0}}, {"username": "inzunza13", "name": "RUTH ESTER INZUNZA R", "id": "2829503409", "verified": false, "location": "Comuna El Bosque, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 3778, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}}, {"username": "jj_of_the_dead", "name": "J\u1d07\u1d00\u0274 J\u1d07\u0493\u0493", "id": "200718386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1315, "tweet_count": 144995, "listed_count": 16}}, {"username": "cruela_malefica", "name": "@Cruela Mal\u00e9fica", "id": "886247223771762688", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 3752, "tweet_count": 26549, "listed_count": 1}}, {"username": "ErickRamos0406", "name": "YHLQMDLG", "id": "723360999860920321", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 405, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"username": "tenito_", "name": "Stefano \u2079\u2079\u2079", "id": "1375834507", "verified": false, "location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 535, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}}, {"username": "fventurelli1999", "name": "francisco venturelli", "id": "2912365228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2599, "tweet_count": 39361, "listed_count": 5}}, {"username": "elcuiconegro", "name": "El Cuico Negro", "id": "1189423364408037379", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 2722, "tweet_count": 3128, "listed_count": 1}}, {"username": "Hhectoor2", "name": "Hhectoor", "id": "949302593678852096", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1630, "tweet_count": 24847, "listed_count": 1}}, {"username": "PilarSoberado", "name": "Pilar Soberado N\u00fa\u00f1ez", "id": "2525792040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1438, "tweet_count": 18670, "listed_count": 6}}, {"username": "Ketlenclt", "name": "K\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "992224648996769793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 348, "tweet_count": 16541, "listed_count": 0}}, {"username": "JAIMEZAMORANOF", "name": "JAIME ZAMORANO F", "id": "633825866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 4999, "tweet_count": 249881, "listed_count": 11}}, {"username": "ttdoraelis", "name": "rael \ud83e\udee7", "id": "976993834826719232", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 267, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}}, {"username": "ferv2_", "name": "fer :)", "id": "947153535023702018", "verified": false, "location": "angra dos reis, rj", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 403, "tweet_count": 23290, "listed_count": 3}}, {"username": "AloyPaco", "name": "paco aloy", "id": "1192483781304881159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 4808, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}}, {"username": "atropp65", "name": "Adolfo  Tropp", "id": "145390378", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1548, "tweet_count": 8292, "listed_count": 1}}, {"username": "vikidonda", "name": "\ud83d\udc9a Victoria Donda Perez", "id": "179675345", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242759, "following_count": 938, "tweet_count": 55988, "listed_count": 1186}}, {"username": "danielm32889191", "name": "Mar\u00eda S\u00e1nchez", "id": "615594113", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1000, "tweet_count": 4186, "listed_count": 1}}, {"username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}}, {"username": "dvv247", "name": "\u0412\u043b\u0430\u0434 \u0414\u043e\u0440\u043e\u0445\u043e\u0432", "id": "367350694", "verified": false, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 11401, "following_count": 11898, "tweet_count": 108254, "listed_count": 88}}, {"username": "ackerlevb", "name": "rick", "id": "1004165832883212288", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 134, "tweet_count": 23274, "listed_count": 2}}, {"username": "czambelli57", "name": "cristina", "id": "1197210434320949248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 374, "tweet_count": 7164, "listed_count": 0}}, {"username": "Albuquerque_015", "name": "Laura", "id": "1121185961998786560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 190, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"username": "MelgacoThales14", "name": "\ud83c\udf6fga\u00e7o", "id": "1054086347907088384", "verified": false, "location": "033", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 642, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}}, {"username": "yasfranca", "name": "yas targaryen", "id": "1049020507268571151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 261, "tweet_count": 20097, "listed_count": 0}}, {"username": "carolis1985", "name": "carolis", "id": "118534860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 383, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}}, {"username": "safreire_gio", "name": "D E V I L", "id": "1014660757135519744", "verified": false, "location": "por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 308, "tweet_count": 9939, "listed_count": 0}}, {"username": "BeaTome3", "name": "Beatriz", "id": "847895023131742209", "verified": false, "location": "Maca\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 600, "tweet_count": 35695, "listed_count": 0}}, {"username": "souzaAna04", "name": "lidiana \ud83e\udd8b", "id": "1020182156201644032", "verified": false, "location": "\u2649", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 385, "tweet_count": 44561, "listed_count": 0}}, {"username": "SimioPatriota", "name": "C\u00e9sar", "id": "73538727", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2635, "tweet_count": 17912, "listed_count": 2}}, {"username": "youki01kun", "name": "\u88d5\u6a39", "id": "1898473232", "verified": false, "location": "\u8a66\u3055\u308c\u3059\u304e\u3066\u3044\u308b\u6c17\u3082\u3059\u308b\u5317\u56fd\u306e\u5927\u5730", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1462, "tweet_count": 187710, "listed_count": 49}}, {"username": "omankc", "name": "\u3051\u3091\u5fd7", "id": "108058618", "verified": false, "location": "\u5317\u6d77\u9053\u3000\u672d\u5e4c\u5e02      office 161 \u6240\u5c5e", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 958, "tweet_count": 10828, "listed_count": 28}}, {"username": "mariahhap", "name": "mariah", "id": "3458131275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 333, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}}, {"username": "helenazape", "name": "haz", "id": "837323885267812354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1087, "tweet_count": 31130, "listed_count": 0}}, {"username": "robotandroide0", "name": "Luis Martin", "id": "745721910927863808", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 477, "tweet_count": 60731, "listed_count": 0}}, {"username": "anaclaraa49", "name": "ana clara", "id": "982385815409086466", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 772, "tweet_count": 12107, "listed_count": 0}}, {"username": "Empanada74", "name": "Abogado Republicano", "id": "902872504653492225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13319, "following_count": 9256, "tweet_count": 41484, "listed_count": 5}}, {"username": "TinTin_Tolio", "name": "Tintolio", "id": "407191521", "verified": false, "location": "region Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 4053, "tweet_count": 48063, "listed_count": 2}}, {"username": "armazemdolucas", "name": "Besta injusti\u00e7ada", "id": "1920683191", "verified": false, "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 18968, "following_count": 3236, "tweet_count": 13869, "listed_count": 5}}, {"username": "ddelpozoc", "name": "Gloria Victoria", "id": "1961710207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 66, "tweet_count": 4226, "listed_count": 1}}, {"username": "armora12", "name": "Ariel", "id": "2577092220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 134, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}}, {"username": "Victor_Laipe", "name": "eu vi tu", "id": "806864765091987456", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 219, "tweet_count": 8586, "listed_count": 0}}, {"username": "Bellen_LGBT", "name": "Bellen \ud83d\udc9e", "id": "1034905756062154753", "verified": false, "location": "NB\u2022Bi\u2022 Ela/Ele \u2022MXTX HELL", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 915, "tweet_count": 41652, "listed_count": 7}}, {"username": "Resistir1111", "name": "RESISTIR ....", "id": "1190077088713322496", "verified": false, "location": "Carolina del Norte, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5790, "following_count": 5746, "tweet_count": 53801, "listed_count": 0}}, {"username": "careperro2_0", "name": "Careperro 62%\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 The Real", "id": "74271824", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7965, "following_count": 8310, "tweet_count": 282567, "listed_count": 42}}, {"username": "thequeenbytc", "name": "MEU PRESIDENTE \u00c9 LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "id": "429249111", "verified": false, "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 335, "tweet_count": 63014, "listed_count": 1}}, {"username": "saebacil", "name": "Maria A. Beas", "id": "124686247", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1288, "tweet_count": 29073, "listed_count": 2}}, {"username": "crybabymad", "name": "\u1d00\u029f\u026a\u1d04\u1d07", "id": "974627788056604673", "verified": false, "location": "entre os dentes da melanie", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 2389, "tweet_count": 6142, "listed_count": 0}}, {"username": "arihenrluv", "name": "henrique.", "id": "1041817367418949632", "verified": false, "location": "bueiro do brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 775, "tweet_count": 39828, "listed_count": 7}}, {"username": "folkawgust", "name": "paulo", "id": "1059075000039288832", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2072, "tweet_count": 96273, "listed_count": 1}}, {"username": "queenalysanne_", "name": "deia \u263c", "id": "388559606", "verified": false, "location": "dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2418, "tweet_count": 16290, "listed_count": 5}}, {"username": "nAlmeida11", "name": "\u0274\u026a\u1d04\u029c\u1d0f\u029f\u1d00s", "id": "4301775435", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 465, "tweet_count": 24381, "listed_count": 0}}, {"username": "biel_ferreir4", "name": "Dantas", "id": "807154274371334144", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1065, "tweet_count": 11003, "listed_count": 0}}, {"username": "helcorrea", "name": "Helena Corr\u00eaa", "id": "112249503", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3689, "tweet_count": 46711, "listed_count": 9}}, {"username": "naturalezas1", "name": "Natu", "id": "824462814874140672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 177, "tweet_count": 9463, "listed_count": 0}}, {"username": "thepainsofv", "name": "V LOVES ALESSIA\ud83d\udc7b", "id": "1895186274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 917, "tweet_count": 17209, "listed_count": 1}}, {"username": "conkaverses", "name": "Karol Conk\u00e1 Verses", "id": "1132066876299927552", "verified": false, "location": "ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2229, "tweet_count": 123826, "listed_count": 2}}, {"username": "DEFSOULLIPS", "name": "ju\u2113y in duskwood", "id": "817511340336173058", "verified": false, "location": "\ud81a\udd7b \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc59 \ud835\udc90\ud835\udc89\ud835\udc8e\ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc58\ud835\udc52 \ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc5d\ud835\udc89\ud835\udc62\ud835\udc64\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc61 \ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5c \ud81a\udd7b", "public_metrics": {"followers_count": 7055, "following_count": 6143, "tweet_count": 29490, "listed_count": 9}}, {"username": "hfariasilva1969", "name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "id": "749014172948627456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2667, "tweet_count": 229445, "listed_count": 1}}, {"username": "LATI5910", "name": "@LATI5910", "id": "264536792", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5282, "following_count": 3725, "tweet_count": 90217, "listed_count": 8}}, {"username": "4aMillenium", "name": "Mandy\u2077\u0f04 \u2022 ):) \u2022#KINNPORSCHE #GOT7isBACK \ud83d\udcab \ud83e\udd38", "id": "1132452668562182144", "verified": false, "location": "5 cent\u00edmetros acima do c\u00e9u ", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1839, "tweet_count": 39395, "listed_count": 2}}, {"username": "AMastil230", "name": "DAJI", "id": "258486780", "verified": false, "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 94, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}}, {"username": "bellagmonteiro", "name": "bella", "id": "33301731", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1420, "tweet_count": 81898, "listed_count": 38}}, {"username": "leotrinds", "name": "leo", "id": "745415821028057089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}}, {"username": "phbruno214", "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "id": "1137478212391514113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}}, {"username": "anis_marias", "name": "Yzma", "id": "335576799", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1792, "tweet_count": 26879, "listed_count": 0}}, {"username": "weyxsblood", "name": "lanito", "id": "936943068862967809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15242, "following_count": 12403, "tweet_count": 54437, "listed_count": 23}}, {"username": "LOULTIMO2022", "name": "LO \u00daLTIMO 2022", "id": "818654768595865602", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 38, "tweet_count": 21715, "listed_count": 1}}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418827, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}}, {"username": "Marcellaportal", "name": "Marcela", "id": "428443385", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2527, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}}, {"username": "maremartinsss", "name": "nega", "id": "797837381596549120", "verified": false, "location": "23,minas", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1007, "tweet_count": 68540, "listed_count": 3}}, {"username": "eduardaakkk", "name": "eduarda \u262d\ud83c\udf1e", "id": "1050520085050351616", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1095, "tweet_count": 17246, "listed_count": 0}}, {"username": "Celia78555878", "name": "Celia", "id": "1196221787006214145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}}, {"username": "thefailingwrite", "name": "matheus \ud83c\udf19", "id": "832525646488297473", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 501, "tweet_count": 13100, "listed_count": 1}}, {"username": "BergerLourenco", "name": "Louren\u00e7o Berger", "id": "1146457140909027328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2040, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}}, {"username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "id": "54449164", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780143, "listed_count": 311}}, {"username": "yiyodelrojo", "name": "Yiyo", "id": "2220664253", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 509, "tweet_count": 13460, "listed_count": 2}}, {"username": "mikatya5", "name": "Clara", "id": "1446933464", "verified": false, "location": "En el patio del recreo.", "public_metrics": {"followers_count": 22321, "following_count": 288, "tweet_count": 176640, "listed_count": 71}}, {"username": "sanisanafu", "name": "Sandra anabalon F.", "id": "518113883", "verified": false, "location": "Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 193, "tweet_count": 74228, "listed_count": 9}}, {"username": "marielavf", "name": "Mariela Valencia", "id": "100501998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 818, "tweet_count": 18384, "listed_count": 2}}, {"username": "SimplyRafah", "name": "Rafa \ud83c\udf52", "id": "1180193311786700800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1036, "tweet_count": 11992, "listed_count": 10}}, {"username": "Jutreus", "name": "Juan Carlos Alvarez B.", "id": "87553758", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 3519, "tweet_count": 45329, "listed_count": 1}}, {"username": "Silvi14853893", "name": "Silvi\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc", "id": "1193748747504816128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 1290, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}}, {"username": "alcantra_vitor", "name": "vitor alcantara", "id": "710530855710625792", "verified": false, "location": "Sabar\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 492, "tweet_count": 25563, "listed_count": 1}}, {"username": "vinny_santos_13", "name": "Vin\u00edcius dos Santos", "id": "65674556", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 985, "tweet_count": 39092, "listed_count": 10}}, {"username": "PassarinsVoam", "name": "aikozinho \u2728 COMMISSIONS OPEN", "id": "1142270526251065344", "verified": false, "location": "hope's peak academy", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 231, "tweet_count": 6499, "listed_count": 1}}, {"username": "caio_gunnar", "name": "caio", "id": "1146430173283323904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2638, "tweet_count": 32704, "listed_count": 11}}, {"username": "dantemicheline", "name": "Dante Micheline", "id": "52951224", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1577, "tweet_count": 16643, "listed_count": 0}}, {"username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"username": "dinizcarolx", "name": "kerol \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "id": "577499931", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 454, "tweet_count": 24845, "listed_count": 0}}, {"username": "Leon140287", "name": "Leon  santos", "id": "364542279", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 44, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}}, {"username": "PatitoWillz", "name": "La Patito", "id": "183458984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 459, "tweet_count": 14677, "listed_count": 0}}, {"username": "MrsMichaels_", "name": "\u1d00\u0274\u1d00\u2661\u1d0b\u1d00\u1d0d\u1d07\u0280\u1d0f\u0274", "id": "1023763644222525440", "verified": false, "location": "Supreme", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 769, "tweet_count": 19786, "listed_count": 9}}, {"username": "kenmabakery", "name": "ati \u26a2\ufe0e", "id": "1076958668799860742", "verified": false, "location": "boku no hero academy ", "public_metrics": {"followers_count": 6486, "following_count": 6360, "tweet_count": 34128, "listed_count": 34}}, {"username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "verified": false, "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619428, "listed_count": 116}}, {"username": "Tano559", "name": "Tano", "id": "966122041995878401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2107, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernand06737507", "name": "Fernando Cast sin K", "id": "1149978138354638849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 4990, "tweet_count": 66492, "listed_count": 0}}, {"username": "giisoppo", "name": "gigi 30/10 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "1158773042295844867", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 311, "tweet_count": 17210, "listed_count": 0}}, {"username": "ldestefani_", "name": "destefani\ud83e\udd85", "id": "1096390304742166531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 1240, "tweet_count": 9410, "listed_count": 4}}, {"username": "DinhoDooley", "name": "Dinho Dooley", "id": "922949662318972929", "verified": false, "location": "Hogwarts!", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 105, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"username": "oilujst", "name": "Jotac\u00ea", "id": "929493087809949702", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1056, "tweet_count": 30009, "listed_count": 0}}, {"username": "stefunh", "name": "Stefun", "id": "92769838", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 200, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}}, {"username": "Cochrane55", "name": "...", "id": "62429384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 765, "tweet_count": 3510, "listed_count": 5}}, {"username": "thrwitcher", "name": "gusta \ud83c\udf39", "id": "1035678050615287809", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8d: @seioesquerdo", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 591, "tweet_count": 22430, "listed_count": 3}}, {"username": "Margot2009", "name": "MARGOT", "id": "55558330", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 670, "tweet_count": 44912, "listed_count": 3}}, {"username": "jz1972", "name": "Patric 72", "id": "308115694", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3674, "tweet_count": 57684, "listed_count": 5}}, {"username": "RuMoniaMJ", "name": "RuMoniaMJ", "id": "132586280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 666, "tweet_count": 24063, "listed_count": 1}}, {"username": "ttdalis_", "name": "flor de LIS", "id": "954869516365901825", "verified": false, "location": "Tarumirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 135, "tweet_count": 1620, "listed_count": 1}}, {"username": "alarrynada", "name": "vick \u2601\ufe0e", "id": "2249600930", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3775, "tweet_count": 71713, "listed_count": 3}}, {"username": "_malupc", "name": "maria luiza \u2b50\ufe0f", "id": "948741608098459649", "verified": false, "location": "gv", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 620, "tweet_count": 22930, "listed_count": 0}}, {"username": "TitoAlarconP", "name": "Tito Alarc\u00f3n", "id": "103030539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 313, "tweet_count": 20408, "listed_count": 9}}, {"username": "KaioMiguel78", "name": "Z\u00e9 teta", "id": "916439562284564480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 169, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisMiguelM18", "name": "Luis M. Miranda", "id": "343055580", "verified": false, "location": "Gral. Levalle  (Cba)", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 511, "tweet_count": 46231, "listed_count": 0}}, {"username": "aburgos1961", "name": "ALFREDO BURGOS", "id": "2167037084", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2340, "tweet_count": 64055, "listed_count": 0}}, {"username": "Patirucilla", "name": "Patricia Portilla \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1. Republicana\u203c\ufe0f", "id": "170489360", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2446, "tweet_count": 17344, "listed_count": 0}}, {"username": "yapogilda", "name": "Gilda Nebot", "id": "486187281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 205, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}}, {"username": "mscp2012", "name": "monica", "id": "452719052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1616, "tweet_count": 36937, "listed_count": 31}}, {"username": "felfuen", "name": "Felipe Fuentes", "id": "147073669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 98, "tweet_count": 14871, "listed_count": 1}}, {"username": "najuheck", "name": "ana \ud83d\udc3f", "id": "1089865566293245952", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 86, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}}, {"username": "naii_depine", "name": "naia\ud83d\udc38", "id": "1095471666115817472", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 238, "tweet_count": 10019, "listed_count": 0}}, {"username": "Plaplipla", "name": "Patrice Morrow D.", "id": "66675843", "verified": false, "location": "Illapel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1013, "tweet_count": 12403, "listed_count": 0}}, {"username": "biizzlebitch", "name": "\u0618", "id": "1081634554992054272", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1091, "tweet_count": 42292, "listed_count": 2}}, {"username": "_hellboyx", "name": "Isaya", "id": "2778964143", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 212, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}}, {"username": "rickofbodom", "name": "\u00ae\ufe0fRick 63%", "id": "428499101", "verified": false, "location": "Lejos de malabaristas", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 936, "tweet_count": 23556, "listed_count": 0}}, {"username": "brokenruby", "name": "lain", "id": "957393255032852480", "verified": false, "location": "Cyberia", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 909, "tweet_count": 8486, "listed_count": 0}}, {"username": "SrLocket", "name": "Javier \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "437423270", "verified": false, "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 300, "tweet_count": 14907, "listed_count": 2}}, {"username": "Nthalie18", "name": "N\u00e1thalie", "id": "1202520211255152642", "verified": false, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"username": "brunoarandl", "name": "brun\u00f8", "id": "4310010747", "verified": false, "location": "Gv", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 688, "tweet_count": 13495, "listed_count": 1}}, {"username": "RaissaMO2003", "name": "Ra\u00edssa Martins", "id": "842370070517014529", "verified": false, "location": "Itacity", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 425, "tweet_count": 11478, "listed_count": 0}}, {"username": "wsquijada", "name": "Wilfredo Quijada", "id": "321548341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 883, "tweet_count": 96010, "listed_count": 1}}, {"username": "GCHL19", "name": "Gladys\u5468\u96c5\u862d", "id": "359673465", "verified": false, "location": "In my mind", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 783, "tweet_count": 62763, "listed_count": 18}}, {"username": "ana_svi", "name": "ana", "id": "745305688352636929", "verified": false, "location": "\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 645, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}}, {"username": "cleberaop", "name": "cleber augusto", "id": "1140448102937182208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1695, "tweet_count": 10674, "listed_count": 0}}, {"username": "jeepinheiro_", "name": "digital m\u00e1 influencer", "id": "61696119", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 213, "tweet_count": 392246, "listed_count": 18}}, {"username": "poetchani", "name": "mandy\ud83e\udde3", "id": "996054250823221249", "verified": false, "location": "exo shinee mcr ts", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 160, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}}, {"username": "Leilsonps", "name": "(:( Triste por n\u00e3o ser safada ):)", "id": "1403465024", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 512, "tweet_count": 11927, "listed_count": 0}}, {"username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}}, {"username": "zymicarus", "name": "b", "id": "3382046813", "verified": false, "location": "harrys house", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 281, "tweet_count": 8261, "listed_count": 0}}, {"username": "SaatAkyurek", "name": "Baronesinha", "id": "323993382", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2149, "tweet_count": 194343, "listed_count": 3}}, {"username": "cjardelalves", "name": "jardel", "id": "84990508", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1481, "tweet_count": 101523, "listed_count": 9}}, {"username": "elsunko", "name": "Bot", "id": "184161075", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 118, "tweet_count": 316, "listed_count": 1}}, {"username": "eddyoe47", "name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "id": "716420568082477057", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 0}}, {"username": "Defensoria_Peru", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "id": "107428718", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 574379, "following_count": 851, "tweet_count": 56011, "listed_count": 944}}, {"username": "Apolozito", "name": "Apolo Cardozo", "id": "1099701438945681409", "verified": false, "location": "Joinville", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 38, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}}, {"username": "luchitogali", "name": "LuIs GaLiNdO", "id": "281121957", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1157, "tweet_count": 73507, "listed_count": 3}}, {"username": "arthurfmartins", "name": "Arthur", "id": "110383460", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2496, "tweet_count": 30187, "listed_count": 3}}, {"username": "JaacqueBeelo", "name": "Chaque \ud83c\udf3b", "id": "1666390344", "verified": false, "location": "25 De Mayo(:", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 506, "tweet_count": 28439, "listed_count": 1}}, {"username": "puapette", "name": "Puapette \ud83d\udc15\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc0e", "id": "110997910", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 4909, "tweet_count": 40755, "listed_count": 1}}, {"username": "lordrfadgrmm", "name": "R\u03c5bem Dos Santos", "id": "54097817", "verified": false, "location": "Closer than u can imagine...", "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 597, "tweet_count": 131773, "listed_count": 36}}, {"username": "anaintheskyy", "name": "ana", "id": "113036368", "verified": false, "location": "sunnydale", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 518, "tweet_count": 99372, "listed_count": 187}}, {"username": "_babyonk", "name": "viajante51", "id": "951533890098880512", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 246, "tweet_count": 4890, "listed_count": 0}}, {"username": "ueps_q", "name": "renascido \ud83d\udc1d", "id": "1134776680730583045", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2434, "tweet_count": 27295, "listed_count": 1}}, {"username": "BanegasK", "name": "Karin", "id": "774057715", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 438, "tweet_count": 31050, "listed_count": 2}}, {"username": "umvinum", "name": "vilania", "id": "964045382379589632", "verified": false, "location": "Pinheiro/S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 282, "tweet_count": 11027, "listed_count": 0}}, {"username": "damarisdr_", "name": "deeh", "id": "928316802819592194", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed SC", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 290, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}}, {"username": "paz_pacci", "name": "Paz Vikernez", "id": "950653880", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1235, "tweet_count": 2350, "listed_count": 1}}, {"username": "Die_Alonso", "name": "Diego Alonso Garrido", "id": "104916269", "verified": false, "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 431, "tweet_count": 4036, "listed_count": 1}}, {"username": "Pedro4fonso", "name": "Pedro Afonso", "id": "2681783464", "verified": false, "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 816, "tweet_count": 23099, "listed_count": 0}}, {"username": "Tatum065", "name": "Tatum Robles", "id": "450687782", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2104, "tweet_count": 11576, "listed_count": 0}}, {"username": "hopeluta_", "name": "\u4f46Esperan\u00e7a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0e", "id": "1139963297590063105", "verified": false, "location": "Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 4784, "tweet_count": 233691, "listed_count": 0}}, {"username": "onlypedrocaa", "name": "\u00c9 o pp", "id": "1134761990981857280", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 827, "tweet_count": 17219, "listed_count": 0}}, {"username": "PeterODactyl311", "name": "The Romantic Spider-Man", "id": "1176236029013110789", "verified": false, "location": "Universe 696", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 292, "tweet_count": 3534, "listed_count": 1}}, {"username": "suicida_pombo", "name": "Pombo Suicida", "id": "1196893147994963969", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"username": "pratesinha", "name": "vic \u2b50\ufe0f", "id": "3626027295", "verified": false, "location": "girl from limoeiro", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 156, "tweet_count": 9229, "listed_count": 0}}, {"username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"username": "IDL_R", "name": "IDL-Reporteros", "id": "112570023", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}}, {"username": "Boechatbella", "name": "Bella boechat", "id": "1038060907023278090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 389, "tweet_count": 27820, "listed_count": 0}}, {"username": "Kevinaguirresm7", "name": "Kevin", "id": "1190375596225900544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 25, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}}, {"username": "eco_laercio", "name": "Laercio", "id": "56186269", "verified": false, "location": "\u00dcT: -22.881574,-43.48922", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 47, "tweet_count": 32839, "listed_count": 5}}, {"username": "robertbg_", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\uddd8\ud835\uddfb\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2.", "id": "466123893", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 867, "tweet_count": 102329, "listed_count": 2}}, {"username": "iaconstante", "name": "Ana Maria Lula Padilha", "id": "2836551183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1251, "tweet_count": 203018, "listed_count": 9}}, {"username": "97wesleycrf", "name": "w e s l e y \ud83e\udd77", "id": "4632205821", "verified": false, "location": "Saracuruna, Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 11510, "following_count": 4056, "tweet_count": 90997, "listed_count": 5}}, {"username": "Ale23furia", "name": "Ale Fuentes", "id": "1414200894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 90, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"username": "rodrigoarouche1", "name": "Rodzin", "id": "3112109289", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 93, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}}, {"username": "eucoutoana", "name": "aninha", "id": "828387784389976064", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 725, "tweet_count": 39610, "listed_count": 0}}, {"username": "isantosbd", "name": "italo", "id": "1126297102949208065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 166, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}}, {"username": "harika_png", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\udea2", "id": "1107463900293971973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 86, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}}, {"username": "darasp1", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": "199791618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1521, "tweet_count": 77952, "listed_count": 6}}, {"username": "yeagersms", "name": "samira | the ssum.", "id": "88202641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 378, "tweet_count": 78595, "listed_count": 13}}, {"username": "debsabreu", "name": "debs", "id": "3301011557", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 282, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}}, {"username": "I_Will_Drawing", "name": "WILL Draw \u270d", "id": "1626257665", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 373, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}}, {"username": "DjhordanGomes", "name": "Zahir Velasquez", "id": "1068262833698365440", "verified": false, "location": "Linhares-ES, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 401, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}}, {"username": "ReinerGT", "name": "\ud83d\udea9 Reiner \ud83d\udea9 Ei Bolsonaro\u2026VTNC!!!", "id": "59109427", "verified": false, "location": "Brasil - Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1139, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}}, {"username": "OrarxChile", "name": "Orando por Chile", "id": "326853427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 3620, "tweet_count": 42225, "listed_count": 0}}, {"username": "Ciudadano_Smith", "name": "Honorable Ciudadano", "id": "709873660828512256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 910, "tweet_count": 21236, "listed_count": 0}}, {"username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808", "verified": false, "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026433, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}}, {"username": "sasakuchiha", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8a, \ud835\ude96\ud835\ude8e \ud835\ude94\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8a \ud835\ude8a\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92 \ud83c\udf38\ud83c\udf45", "id": "1134688512916303872", "verified": false, "location": "konoha  \ud83c\udf3a\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 560, "tweet_count": 11911, "listed_count": 2}}, {"username": "buganvi", "name": "@buganvi", "id": "206468070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1003, "tweet_count": 15613, "listed_count": 0}}, {"username": "ToniBalbino", "name": "Toni Balbino", "id": "348019445", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 168, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}}, {"username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": "357030742", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1545224, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}}, {"username": "JoseLuisdelRio9", "name": "Jose Luis del Riot", "id": "2512810447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2784, "tweet_count": 282233, "listed_count": 9}}, {"username": "El_Plural", "name": "El Plural", "id": "158313996", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 101056, "following_count": 1637, "tweet_count": 219961, "listed_count": 2233}}, {"username": "MarcosOlvdo35", "name": "Pcldo35 #MFA #NOU", "id": "1140286004684890113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 417, "tweet_count": 13432, "listed_count": 0}}, {"username": "rampaoeste", "name": "Eduardo Chavez", "id": "706529156121681921", "verified": false, "location": "Chile!", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 116, "tweet_count": 133350, "listed_count": 5}}, {"username": "Ikki1985", "name": "Sergio seguel", "id": "216389835", "verified": false, "location": "Puente Alto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 3471, "tweet_count": 42347, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaCidada1", "name": "Leila Maria LULA", "id": "3205955609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 4631, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}}, {"username": "afrontosadols", "name": "gabizinha", "id": "941737970108960769", "verified": false, "location": "\u201cdo rio de janeiro, lindona\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 2245, "tweet_count": 31079, "listed_count": 14}}, {"username": "sorrisodoluan", "name": "rubs", "id": "295229942", "verified": false, "location": "blumenau, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 1233, "tweet_count": 40136, "listed_count": 28}}, {"username": "luiza_mtt", "name": "lu", "id": "1071515250313318402", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 313, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}}, {"username": "FreeLula4", "name": "FreeLula", "id": "1177580902756638721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24744, "listed_count": 1}}, {"username": "ramicarieiv", "name": "suvaco da yelan", "id": "243446350", "verified": false, "location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 212, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}}, {"username": "_EmbraceSadness", "name": "Bruce Batista", "id": "947109166941900800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 609, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}}, {"username": "MBRAndrea2", "name": "MBRAndrea2", "id": "734601163287461888", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 536, "tweet_count": 12726, "listed_count": 4}}, {"username": "celmagnani", "name": "CARLO EUG\u00caNIO REAGE BRASIL", "id": "3237144743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 3019, "tweet_count": 189085, "listed_count": 0}}, {"username": "renatoconserva1", "name": "renato conservador", "id": "1167066094219272192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 300, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}}, {"username": "PilarLo56741814", "name": "VOTA 2\ufe0f\u20e3\u270cVOTA KAST \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "id": "917197587526144002", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 5574, "tweet_count": 56672, "listed_count": 1}}, {"username": "EbbaSjolen", "name": "Ebba Sj\u00f6l\u00e9n", "id": "2975070753", "verified": false, "location": "Outside the cavern", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 3915, "tweet_count": 126294, "listed_count": 49}}, {"username": "hitzen_bidezka", "name": "loba con alas", "id": "1110626991626166274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4723, "following_count": 287, "tweet_count": 14070, "listed_count": 12}}, {"username": "dfmutis", "name": "DMK", "id": "259842878", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 148, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}}, {"username": "perrofeo1976", "name": "Gerardo L\u00f3pez Villar", "id": "602481488", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 291, "tweet_count": 11594, "listed_count": 0}}, {"username": "Lolo19413", "name": "LoloAngel", "id": "965320616164364295", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 277, "tweet_count": 8307, "listed_count": 0}}, {"username": "lelecarara", "name": "letiii", "id": "754377873587335168", "verified": false, "location": "cwb ", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 325, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}}, {"username": "NComunistas", "name": "cristian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1, antizurdo del 44%", "id": "1171429646912512000", "verified": false, "location": "Punta Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 8808, "following_count": 9684, "tweet_count": 33127, "listed_count": 3}}, {"username": "kayser59994691", "name": "kayser", "id": "1022128293754097664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 330, "tweet_count": 6573, "listed_count": 0}}, {"username": "RegisGalo_13", "name": "RegisGalo13", "id": "400177673", "verified": false, "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182587, "listed_count": 33}}, {"username": "Ropama6", "name": "Ropama", "id": "1199551546922536961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 3767, "tweet_count": 4859, "listed_count": 2}}, {"username": "btflecroeg", "name": "Soy", "id": "1033303695302242304", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 368, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}}, {"username": "Coral0605", "name": "Caroll", "id": "1117477065526263809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 195, "tweet_count": 509, "listed_count": 1}}, {"username": "Douglas96988328", "name": "bblindo@nice", "id": "1111465749191766016", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 33, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"username": "____GOMES____", "name": "G0M\u00a3$", "id": "1931428357", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 609, "tweet_count": 14357, "listed_count": 0}}, {"username": "Maludedireita", "name": "Malu \u25aa", "id": "858343420863148032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 591, "tweet_count": 76233, "listed_count": 1}}, {"username": "JoaoPedro_1898", "name": "JP Salles", "id": "891800040397733889", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 999, "tweet_count": 11056, "listed_count": 1}}, {"username": "Belena_abl", "name": "Belena.", "id": "722545339", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1373, "tweet_count": 9263, "listed_count": 4}}, {"username": "kauan_ca", "name": "kauan", "id": "1174139926679568386", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 374, "tweet_count": 2651, "listed_count": 1}}, {"username": "luanayanka7", "name": "Luana Yanka Caroline", "id": "582074783", "verified": false, "location": "Luan seguiu 03/11/18", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 186, "tweet_count": 164045, "listed_count": 4}}, {"username": "bcavagno", "name": "B\u00e1rbara Cavagnola Z.", "id": "146886460", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 97, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"username": "bad_breach", "name": "mood swings in to me", "id": "1031053921631068160", "verified": false, "location": "pio\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 700, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}}, {"username": "infernomenino", "name": "\ud83e\ude78 Nan \ud83e\udd87", "id": "2842289566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 992, "tweet_count": 364234, "listed_count": 11}}, {"username": "joaoyon", "name": "brain damage", "id": "1022716764013166594", "verified": false, "location": "@alexiananet eu te amooo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 28884, "listed_count": 1}}, {"username": "Miguel_Rock_On", "name": "Mayoralismo", "id": "1081638104", "verified": false, "location": "De concierto en concierto.", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 4771, "tweet_count": 100817, "listed_count": 19}}, {"username": "CarlosMet94", "name": "C.", "id": "829338182", "verified": false, "location": "Horta Nord/Pa\u00eds Valenci\u00e0/Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 2599, "tweet_count": 5163, "listed_count": 10}}, {"username": "cabeza_roja0", "name": "EL CABEZA E PANDA, COMBATIR\u00c1 COMUNISMO", "id": "1157781547065446400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 226, "tweet_count": 15132, "listed_count": 0}}, {"username": "DonLancha", "name": "The Santiago Martinez", "id": "88487396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1831, "tweet_count": 9557, "listed_count": 2}}, {"username": "AnaMariaGajard6", "name": "Ana Maria Gajardo B", "id": "1090676934130970625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 295, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}}, {"username": "arayan2001", "name": "Angeles Villegas", "id": "1381817604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 342, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"username": "escapaz", "name": "esca\ud83d\udef8", "id": "704099340", "verified": false, "location": "me quiero morir ", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 544, "tweet_count": 109857, "listed_count": 20}}, {"username": "voirskz", "name": "neni IN\u751f", "id": "2452640764", "verified": false, "location": "skz snsd & jieun \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 911, "tweet_count": 40905, "listed_count": 5}}, {"username": "mirianmenezespe", "name": "Mirian Menezes ( fan account )", "id": "1908713570", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1169, "tweet_count": 107121, "listed_count": 3}}, {"username": "cinepop", "name": "CinePOP", "id": "14500217", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131231, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}}, {"username": "Rauen", "name": "rauen", "id": "14449355", "verified": false, "location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 666, "tweet_count": 15269, "listed_count": 2}}, {"username": "ogatopiro", "name": "gatopiro", "id": "1144082906391941122", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 740, "tweet_count": 72306, "listed_count": 2}}, {"username": "my_dear_ross", "name": "Ross", "id": "1695650953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 743, "tweet_count": 11721, "listed_count": 0}}, {"username": "FakeTruth_LYT", "name": "\u2115evermy\u2077", "id": "1089667730930716672", "verified": false, "location": "She/He", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 653, "tweet_count": 59630, "listed_count": 13}}, {"username": "maathcamposs", "name": "campos", "id": "742893775144558594", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 441, "tweet_count": 24813, "listed_count": 0}}, {"username": "gabolenial", "name": "Gabo Lenial \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3385669517", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 3345, "tweet_count": 12708, "listed_count": 1}}, {"username": "Eskol69903", "name": "Caronte", "id": "1864349071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16726, "following_count": 13044, "tweet_count": 295921, "listed_count": 53}}, {"username": "andresmellado", "name": "Andr\u00e9s Mellado", "id": "76178301", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2610, "tweet_count": 27826, "listed_count": 0}}, {"username": "ZeCarlosGeo", "name": "ZeCarlosGeo\ud83d\udea9", "id": "610505349", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3525, "tweet_count": 82186, "listed_count": 1}}, {"username": "pietrabertolli_", "name": "pi\ud83c\udf83", "id": "1155641481627144194", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 177, "tweet_count": 10506, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaAstorga11", "name": "Maria Astorga \ud83c\udde8\ud83c\uddf1de\u2764", "id": "3137841450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10256, "following_count": 10165, "tweet_count": 43127, "listed_count": 13}}, {"username": "renancho67", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Ren\u00e1n Canales S.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "88815263", "verified": false, "location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1954, "tweet_count": 88519, "listed_count": 26}}, {"username": "oscarneira22", "name": "\u00d3scar Neira Cofr\u00e9", "id": "868828217578336256", "verified": false, "location": "Lo Barnechea, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 50, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}}, {"username": "katiapalazzo62", "name": "K\u00e1tia", "id": "2842916860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 174, "tweet_count": 74742, "listed_count": 0}}, {"username": "jrmota__", "name": "\u00e9 o mota", "id": "1192437878472753152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1574, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}}, {"username": "trucupey08", "name": "Miriamramos @trucuey", "id": "789904994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2192, "tweet_count": 99448, "listed_count": 2}}, {"username": "souguereira", "name": "N\u00e9lia Lula da Silva", "id": "778308007272808448", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29418, "following_count": 2224, "tweet_count": 100826, "listed_count": 43}}, {"username": "magescke", "name": "gesckin", "id": "899047416493744129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1530, "tweet_count": 93158, "listed_count": 3}}, {"username": "dudamlcmuniz", "name": "duda muniz", "id": "1002955966931963904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 357, "tweet_count": 39880, "listed_count": 1}}, {"username": "AthosJaime", "name": "jaime ramirez", "id": "581579188", "verified": false, "location": " Chile V Regi\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1445, "tweet_count": 18527, "listed_count": 0}}, {"username": "Maricru68051622", "name": "Maricruz", "id": "1041053748", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 259, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}}, {"username": "manuellalongo", "name": "manu", "id": "1969527048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 227, "tweet_count": 8154, "listed_count": 0}}, {"username": "lesilvanno", "name": "Lel\u00ea", "id": "764871700265701376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 155, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}}, {"username": "felipejbob", "name": "dragao do nordeste\ud83d\udc09", "id": "1062115773399883776", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 541, "tweet_count": 9417, "listed_count": 1}}, {"username": "edsvrb", "name": "ed lavender haze\ud83d\udd70\ufe0f", "id": "1023794124414246912", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 569, "tweet_count": 10261, "listed_count": 2}}, {"username": "katapiro", "name": "Katapiro", "id": "56819812", "verified": false, "location": "ForoCompeticion.com", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1043, "tweet_count": 46144, "listed_count": 11}}, {"username": "mylittIeplace", "name": "thally \ud83e\udd8b", "id": "299819685", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9894, "following_count": 8591, "tweet_count": 125704, "listed_count": 22}}, {"username": "sopmacste", "name": "stesemprelindah\u2b50\ufe0f", "id": "1091169485661327360", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 223, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}}, {"username": "juliacclaudino", "name": "namorada do neymar", "id": "723692195581169664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 359, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}}, {"username": "1claramagalhaes", "name": "maria", "id": "1133188363811377152", "verified": false, "location": "Slz-Ma", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 221, "tweet_count": 25309, "listed_count": 0}}, {"username": "aemino", "name": "Andr\u00e9s Mi\u00f1o Mart\u00ednez", "id": "161324217", "verified": false, "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1023, "tweet_count": 40287, "listed_count": 0}}, {"username": "Manudocalin", "name": "Manudo", "id": "1037585844251643906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1494, "tweet_count": 355612, "listed_count": 3}}, {"username": "pesantosq", "name": "pedro", "id": "894327863608049666", "verified": false, "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 778, "tweet_count": 24149, "listed_count": 3}}, {"username": "bielmartuchello", "name": "vai ficar de cara torta", "id": "3328422472", "verified": false, "location": "beloryhills", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 495, "tweet_count": 20373, "listed_count": 1}}, {"username": "manu_cnr", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a #Lula13", "id": "715017022401343489", "verified": false, "location": "na bancada", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 1386, "tweet_count": 63774, "listed_count": 2}}, {"username": "BruBauna", "name": "Cafetina da Jequiti", "id": "1010252600548167680", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1307, "tweet_count": 166816, "listed_count": 3}}, {"username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "id": "211489456", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}}, {"username": "evelynviviana", "name": "\uf8ff Evelyn", "id": "105879945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7663, "following_count": 6601, "tweet_count": 97060, "listed_count": 14}}, {"username": "J2019W", "name": "Jmw", "id": "154976454", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 707, "tweet_count": 13457, "listed_count": 2}}, {"username": "QuirinoOctavio", "name": "Octavio.", "id": "119758246", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 703, "tweet_count": 23841, "listed_count": 0}}, {"username": "psychobutokei", "name": "a", "id": "956390659", "verified": false, "location": "cc3", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 227, "tweet_count": 80842, "listed_count": 11}}, {"username": "JOAO_JPR", "name": "Jo\u00e3o Paulo Rosa", "id": "596138025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 539, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}}, {"username": "Felipe_Vieira11", "name": "Felipe", "id": "768301356754972673", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 168, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}}, {"username": "ESPNBrasil", "name": "ESPN Brasil", "id": "51124892", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3062849, "following_count": 28, "tweet_count": 808930, "listed_count": 4715}}, {"username": "henrymp_", "name": "Henry Mantilla Pr\u00edncipe \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "734775583956164613", "verified": false, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 270, "tweet_count": 499556, "listed_count": 64}}, {"username": "Terminenlahuea", "name": "Pedro Mu\u00f1oz", "id": "2454762994", "verified": false, "location": "La Pintana, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 0, "tweet_count": 6764, "listed_count": 5}}, {"username": "CarlosGGarcia_", "name": "t\u00edo calo", "id": "104707526", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 287, "tweet_count": 58059, "listed_count": 14}}, {"username": "1Silvey", "name": "#Silveira \ud83d\udee9\u2708\ud83d\ude18", "id": "1131277282583220225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 3621, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}}, {"username": "StefaniiSnts", "name": "Stefanie", "id": "1198395904493047810", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 94, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}}, {"username": "carrasper", "name": "Pato Carrasco", "id": "343747672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 10823, "tweet_count": 42323, "listed_count": 8}}, {"username": "90smclxughlin", "name": "sop", "id": "1153367881519960065", "verified": false, "location": "Haikyuu!! \u2014 j.c \ud83e\ude70", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1176, "tweet_count": 9326, "listed_count": 19}}, {"username": "agrocapitalista", "name": "\u00c1lvaro Villalobos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1138119458072010752", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 990, "tweet_count": 10764, "listed_count": 1}}, {"username": "AliciARojas", "name": "Alicia Rojas S\u00e1nchez", "id": "51992463", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 3188, "tweet_count": 17715, "listed_count": 0}}, {"username": "Victor__San", "name": "Vitu", "id": "1018618012642004993", "verified": false, "location": "Barreirinhas- Ma/S\u00e3o Lu\u00eds - Ma", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 931, "tweet_count": 16261, "listed_count": 1}}, {"username": "uggoes", "name": "Manuel . E.", "id": "243659443", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 341, "tweet_count": 123242, "listed_count": 5}}, {"username": "negra_mints", "name": "Monona 62%", "id": "118870004", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 527, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}}, {"username": "ebarousse", "name": "Eduardo Barousse", "id": "136698431", "verified": false, "location": "Mexico, Espa\u00f1a y Chile", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1423, "tweet_count": 23873, "listed_count": 4}}, {"username": "habana_nena", "name": "Patria y Vida", "id": "2416140021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1629, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}}, {"username": "Pommer92", "name": "yamile pommer", "id": "1378500954", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 391, "tweet_count": 33607, "listed_count": 14}}, {"username": "amandahgal", "name": "Granado Amarelo", "id": "158068050", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 885, "tweet_count": 9139, "listed_count": 0}}, {"username": "melmarcon", "name": "Mel", "id": "1067083719146700800", "verified": false, "location": "Curiiiitiba", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1024, "tweet_count": 44523, "listed_count": 4}}, {"username": "PatriciaTorresH", "name": "Patricia Torres", "id": "120096174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 780, "tweet_count": 1822, "listed_count": 0}}, {"username": "vonchile", "name": "alberto del campo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "524834252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1895, "tweet_count": 56263, "listed_count": 5}}, {"username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"username": "smwduarte", "name": "Sima", "id": "734868071601582080", "verified": false, "location": "Entre o nascimento e a morte!", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 284, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"username": "veluc111", "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "id": "705051194415308800", "verified": false, "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 11146, "tweet_count": 325913, "listed_count": 28}}, {"username": "Ingrydsouza22", "name": "ingryd", "id": "977692787255730176", "verified": false, "location": "beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 269, "tweet_count": 36044, "listed_count": 0}}, {"username": "xjjeongguk", "name": "kami \ud83e\udee7", "id": "931542185970950144", "verified": false, "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u2661 \uc138\ube10\ud2f4", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 174, "tweet_count": 25931, "listed_count": 1}}, {"username": "kaparroz", "name": "kamilla", "id": "521735442", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 439, "tweet_count": 157046, "listed_count": 5}}, {"username": "porterkobe", "name": "Fernando Mendoza", "id": "152082983", "verified": false, "location": "\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 703, "tweet_count": 8188, "listed_count": 1}}, {"username": "ElBlogdePorter", "name": "El Blog de Porter", "id": "1102777195439837185", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 171, "tweet_count": 11854, "listed_count": 14}}, {"username": "mazulmer4", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6Blanca Luz de la Alborada", "id": "932488437214646272", "verified": false, "location": "Donde haya libertad", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 7024, "tweet_count": 113949, "listed_count": 12}}, {"username": "CristianSagast", "name": "CRISTIAN SAGASTUME", "id": "2820613855", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 207, "tweet_count": 7886, "listed_count": 6}}, {"username": "ElPastorJoelito", "name": "Joel Quezada \u0646", "id": "290419538", "verified": false, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}}, {"username": "HarielDArt", "name": "Hariel D'Art", "id": "505033007", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 925, "tweet_count": 26736, "listed_count": 1}}, {"username": "lunaticavibes", "name": "BA\u2019 \ud83d\udc9a\ud83c\udf19", "id": "1177863940442902530", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 109, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}}, {"username": "Guillermohisto1", "name": "Guillermo historiador", "id": "1177870493296320512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11724, "following_count": 12896, "tweet_count": 104288, "listed_count": 1}}, {"username": "MilenaFofao", "name": "Afropaty \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1169767579705053184", "verified": false, "location": "Gv Hell", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 297, "tweet_count": 19794, "listed_count": 0}}, {"username": "Gottcgs", "name": "CristianG", "id": "3496924695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 412, "tweet_count": 11568, "listed_count": 0}}, {"username": "LoloLalo19", "name": "Eduardo San Mart\u00edn J.", "id": "1200551735934275584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 73, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"username": "CorthonV", "name": "Vicky Corthon", "id": "1195867181319434240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 132, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}}, {"username": "Lorstafk", "name": "Lorena G.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile es y ser\u00e1 un pais en libertad\u2764\ufe0f", "id": "163201357", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 867, "tweet_count": 17140, "listed_count": 0}}, {"username": "AlanSavio_03", "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "941144531440893952", "verified": false, "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294086, "listed_count": 1}}, {"username": "smoliveira1959", "name": "Shirley Oliveira", "id": "1360519280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 894, "tweet_count": 86658, "listed_count": 3}}, {"username": "ConFlaite", "name": "The Million Dollar Flaite \ud83d\udc4c", "id": "1202545675420000257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 373, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}}, {"username": "RibSte", "name": "Stephanie Ribeiro", "id": "2579143447", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50425, "following_count": 600, "tweet_count": 60350, "listed_count": 89}}, {"username": "TaniaChristina8", "name": "T\u00e2nia Christina", "id": "722259409628479488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1703, "tweet_count": 63340, "listed_count": 16}}, {"username": "panquequinha69", "name": "perdida na vida", "id": "1069561604025536514", "verified": false, "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 778, "tweet_count": 27449, "listed_count": 0}}, {"username": "vagabalindah", "name": "idk im bored \ud83c\udf83", "id": "2267860498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 504, "tweet_count": 43650, "listed_count": 0}}, {"username": "LNeecron", "name": "Lord Neecron \u00ae \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (soy del 22%, 44% y del 62%)", "id": "1197332293129515008", "verified": false, "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4821, "tweet_count": 26498, "listed_count": 1}}, {"username": "kingofprusiaXIV", "name": "alessio macpherson", "id": "515019194", "verified": false, "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 577, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}}, {"username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"username": "marcerodriguezr", "name": "Marce \u2600\ufe0f", "id": "121962853", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 18166, "following_count": 3378, "tweet_count": 9538, "listed_count": 11}}, {"username": "lucho_182", "name": "G\u00fcicho", "id": "123465953", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 90, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}}, {"username": "spobysantiago", "name": "camis \u200e\u29d7", "id": "908629927355875328", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6752, "following_count": 6242, "tweet_count": 19836, "listed_count": 3}}, {"username": "wreckervocal", "name": "\u143b\u161c01", "id": "2610283901", "verified": false, "location": "YAMAZAKI", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1885, "tweet_count": 72249, "listed_count": 22}}, {"username": "anakkjl", "name": "Ana \u2728", "id": "925145888959451137", "verified": false, "location": "gv hell", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 555, "tweet_count": 17366, "listed_count": 0}}, {"username": "GustavQueiroZ", "name": "\uff36\uff2f\uff3a \uff24\uff2f \uff21\uff2c\uff25\uff2d", "id": "299978206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 3877, "tweet_count": 55032, "listed_count": 2}}, {"username": "lewownardo1", "name": "\ud835\udc73. \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2663503314", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5960, "following_count": 6533, "tweet_count": 255367, "listed_count": 22}}, {"username": "cristobalrojas", "name": "Crist\u00f3bal Rojas \u2b50\ufe0f", "id": "37102998", "verified": false, "location": "Ciudad de Pobres Corazones", "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 1218, "tweet_count": 183154, "listed_count": 63}}, {"username": "AnaMari97026935", "name": "Ana Maria Alvarez De Novoa Otero..", "id": "791315153514065920", "verified": false, "location": "Fuerteventura.SPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1284, "tweet_count": 120963, "listed_count": 1}}, {"username": "_pinccc", "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "345215691", "verified": false, "location": "Forquilhinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}}, {"username": "Leonesl7", "name": "L e o n e", "id": "758965514202775556", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 536, "tweet_count": 27727, "listed_count": 0}}, {"username": "HenkelGarcia", "name": "Henkel Garcia U.", "id": "7508402", "verified": true, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 197029, "following_count": 11153, "tweet_count": 136020, "listed_count": 1590}}, {"username": "dosdemaino", "name": "victor mendoza conco", "id": "232398889", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 518, "tweet_count": 95831, "listed_count": 0}}, {"username": "quijotemagnus", "name": "Quijote Magnus", "id": "206032183", "verified": false, "location": "Nuevo mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2118, "tweet_count": 63681, "listed_count": 37}}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326163, "following_count": 0, "tweet_count": 936538, "listed_count": 9276}}, {"username": "ciudadanofelip4", "name": "El Ciudadano Felipe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "997584602146529282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 298, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizTapette", "name": "Luiz Antonio Tapette", "id": "73187526", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 595, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}}, {"username": "Fabiopf08Fabio", "name": "fabio paiva fagundes", "id": "972608916348645377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34324, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}}, {"username": "GcLuciana", "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26", "id": "1079421829213761537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21459, "following_count": 20904, "tweet_count": 41363, "listed_count": 18}}, {"username": "Marceloo85", "name": "Marcelo Bezerra", "id": "259454991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 577, "tweet_count": 60192, "listed_count": 4}}, {"username": "the_druid85", "name": "Vic.", "id": "191412029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 730, "tweet_count": 214060, "listed_count": 10}}, {"username": "calicanto", "name": "BASTA YA!!!!Guillermo Larrain", "id": "31457152", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2542, "tweet_count": 24779, "listed_count": 5}}, {"username": "gabriielbcosta", "name": "GAR", "id": "1097463935639396353", "verified": false, "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 161, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"username": "desativada0890", "name": "desstivado", "id": "3007097794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 678, "tweet_count": 11475, "listed_count": 0}}, {"username": "LuckeVega", "name": "Lucke", "id": "174223172", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 203, "tweet_count": 7118, "listed_count": 2}}, {"username": "metamorfique", "name": "Julius", "id": "251792093", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 490, "tweet_count": 26657, "listed_count": 21}}, {"username": "laghertalula22", "name": "Abandeira\u00e9nossa - #lula\u00e913", "id": "961436851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 212, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}}, {"username": "Donna_di_Fede", "name": "Fede e libert\u00e0", "id": "804314345433862144", "verified": false, "location": "Chile/Italia/Spagna", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 3515, "tweet_count": 43167, "listed_count": 5}}, {"username": "Patofugellie", "name": "Pato I\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "105754581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 2550, "tweet_count": 66382, "listed_count": 2}}, {"username": "Peruoportunidad", "name": "Peru Oportunidad", "id": "189937081", "verified": false, "location": "LIMA/PERU", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2800, "tweet_count": 22209, "listed_count": 1}}, {"username": "DavidRPPcl", "name": "David R PP", "id": "816774938", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 309, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}}, {"username": "Anphetaemin", "name": "Cristina.", "id": "592416581", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 160, "tweet_count": 15014, "listed_count": 0}}, {"username": "lautaromontero_", "name": "DEL 7.5%-17.03%//TIME GRANDE N\u00c3O CAI", "id": "3012741579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 935, "tweet_count": 35313, "listed_count": 0}}, {"username": "chetoabou", "name": "Emanuel\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "id": "233727904", "verified": false, "location": "West Side", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 275, "tweet_count": 5291, "listed_count": 1}}, {"username": "kindahauntedd", "name": "Nico", "id": "96650472", "verified": false, "location": "St hell", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 259, "tweet_count": 56256, "listed_count": 0}}, {"username": "nando_duuarte", "name": "nando_duarte", "id": "1166123189874974720", "verified": false, "location": "Campo Bom, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 215, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"username": "gabi123gos", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u2741", "id": "337221953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 134, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}}, {"username": "mesbarb", "name": "pirilampo ray \ud83c\udf1f", "id": "2246939809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 397, "tweet_count": 34485, "listed_count": 0}}, {"username": "evearac_17", "name": "Evelyncita\u2764", "id": "118821663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 59, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"username": "MmMordam2", "name": "\ud83e\udd8dMacacos Me Mordam\u2122\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1050558209289801729", "verified": false, "location": " Lulaland \ud83c\udf08\ud83d\udc26\ud83e\udd8d\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 4677, "tweet_count": 53644, "listed_count": 7}}, {"username": "publicidaddevia", "name": "Fernando devia", "id": "247459789", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1829, "tweet_count": 196911, "listed_count": 3}}, {"username": "mauro_draco", "name": "mauro", "id": "61598926", "verified": false, "location": "Eje Cafetero", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}}, {"username": "yantaros_machi", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "id": "529535164", "verified": false, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}}, {"username": "Yhonny32", "name": "El Guerro de Dios \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1191783041154387970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 61, "tweet_count": 28608, "listed_count": 0}}, {"username": "albaser", "name": "mila salswach", "id": "138092974", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}}, {"username": "CarlotaJohn9", "name": "Carlota&John", "id": "1177300037132591106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 292, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}}, {"username": "vveiga_rafa", "name": "veiga", "id": "1027065973751341056", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 168, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}}, {"username": "ChristopherJimy", "name": "Christopher Jimmy", "id": "56750389", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 938, "tweet_count": 9119, "listed_count": 1}}, {"username": "CristianGaona4", "name": "Cristian/#RepentAndBelieveTheGospel", "id": "471971834", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 690, "tweet_count": 2620, "listed_count": 1}}, {"username": "itscaptainluffy", "name": "vi", "id": "1050189261742465025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62375, "listed_count": 0}}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"username": "sami6998", "name": "Michael", "id": "48236205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}}, {"username": "AlbaGandia", "name": "\ud83e\udd0d", "id": "998816238494212097", "verified": false, "location": "Mon\u00f3var, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 495, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}}, {"username": "larryredux", "name": "Larry Brown", "id": "841651289415118852", "verified": false, "location": "Massachusetts, EUA", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4290, "tweet_count": 84183, "listed_count": 11}}, {"username": "profsosa13", "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "107329307", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29266, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}}, {"username": "ericaxyz_", "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\u2019\ud83e\udd87", "id": "739965126212734977", "verified": false, "location": "@loud_aspas \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 16294, "following_count": 14371, "tweet_count": 51936, "listed_count": 14}}, {"username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}}, {"username": "ricardo_ca1410", "name": "Ricardo_IMAP", "id": "226788186", "verified": false, "location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 877, "tweet_count": 23446, "listed_count": 1}}, {"username": "JuanJos96209335", "name": "Juan Vallejo", "id": "1016823482003460096", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}}, {"username": "sedonde", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00c9XICO SIN OBRADOR.", "id": "123890476", "verified": false, "location": "zapopan jalisco mx", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 424, "tweet_count": 28340, "listed_count": 2}}, {"username": "maximumneto", "name": "Neto Novoa", "id": "14610057", "verified": false, "location": "N23.16,  W109.71", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280746, "listed_count": 143}}, {"username": "82taborda", "name": "Taborda Lula da Silva", "id": "86130544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141230, "listed_count": 2}}, {"username": "21palominos", "name": "Palomains", "id": "4484237182", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 363, "tweet_count": 2679, "listed_count": 0}}, {"username": "MecVini", "name": "Thalis", "id": "908575479090892800", "verified": false, "location": "Baixada cruel - SJ DE MERITI", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1524, "tweet_count": 37365, "listed_count": 0}}, {"username": "jessicazx_", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u2728", "id": "1017532536325623808", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 2381, "tweet_count": 57758, "listed_count": 0}}, {"username": "Cactus_Pink_", "name": "Mar\u00eda de los Angeles", "id": "117180282", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 2166, "tweet_count": 12188, "listed_count": 3}}, {"username": "preservandoaagg", "name": "Jorge Lula da silva", "id": "2902840318", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 2897, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "135269423", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "id": "1203397641624834048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"], "id": "1203484579732115458", "created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}]}, "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}}, {"author_id": "400493360", "in_reply_to_user_id": "400493360", "edit_history_tweet_ids": ["1203340094394028033"], "id": "1203340094394028033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203340092976308225"}], "created_at": "2019-12-07T15:46:50.000Z", "text": "Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo bueno y tratan de destruirlo para implantar su miserable pensamiento que dej\u00f3 como legado tu expresidente suicida: hundir al pa\u00eds en la corrupci\u00f3n. (3/4)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995840878622199808", "in_reply_to_user_id": "995840878622199808", "edit_history_tweet_ids": ["1203494246910697472"], "id": "1203494246910697472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203494154002718721"}], "created_at": "2019-12-08T01:59:22.000Z", "text": "Mentira, vi Aquaman\n\nAchei uma merda, acho q por isso n\u00e3o vi", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "271168582", "edit_history_tweet_ids": ["1203248635594629120"], "id": "1203248635594629120", "created_at": "2019-12-07T09:43:24.000Z", "text": "La desesperante factura del rescate bancario en @elmundoes . El Tribunal de Cuentas certifica que el Frob no ha recuperado NI UN EURO de los 22.400 inyectados en Bankia. Los 3.095 millones obtenidos por ahora, \u00edntegramente dedicados a compensar a estafados https://t.co/AEt8arEIrV", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal de Cuentas"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "Frob"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Bankia"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AEt8arEIrV", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2019/12/07/5dea8789fc6c838c458b46aa.html", "display_url": "elmundo.es/economia/macro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2019/12/07/5dea8789fc6c838c458b46aa.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1111418444031946752", "edit_history_tweet_ids": ["1203476252717436928"], "id": "1203476252717436928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203457519508688898"}], "created_at": "2019-12-08T00:47:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3ekkwaImE5", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0900bd32ddf3e97f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3ekkwaImE5", "expanded_url": "https://twitter.com/pesantosq/status/1203457519508688898", "display_url": "twitter.com/pesantosq/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "908744216905437184", "edit_history_tweet_ids": ["1203453257357631488"], "id": "1203453257357631488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203452633987637253"}], "created_at": "2019-12-07T23:16:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/LjjlxXsBf4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LjjlxXsBf4", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisx/status/1203452633987637253", "display_url": "twitter.com/sorrisx/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1137883911407767553", "edit_history_tweet_ids": ["1203453695826055168"], "id": "1203453695826055168", "created_at": "2019-12-07T23:18:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HI5WOtgzQw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HI5WOtgzQw", "expanded_url": "https://t.co/HI5WOtgzQw", "display_url": "t.co/HI5WOtgzQw"}]}}, {"author_id": "148590174", "edit_history_tweet_ids": ["1203490359084552194"], "id": "1203490359084552194", "created_at": "2019-12-08T01:43:56.000Z", "text": "Moro que, trabalha pra uma fam\u00edlia envolvida em assassinato e amigo de um pol\u00edtico que falou em matar, est\u00e1 inseguro com Lula livre que matou, a fome do povo. \nSe liga marreco.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820814746840629248", "edit_history_tweet_ids": ["1203436950021128197"], "id": "1203436950021128197", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436589449383936"}], "created_at": "2019-12-07T22:11:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/RLwWoQG9VT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 33}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RLwWoQG9VT", "expanded_url": "https://twitter.com/kiernanpoetry/status/1203436589449383936", "display_url": "twitter.com/kiernanpoetry/\u2026"}]}}, {"author_id": "1011291708322189312", "edit_history_tweet_ids": ["1203327877946728450"], "id": "1203327877946728450", "created_at": "2019-12-07T14:58:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705(mas n\u00e3o no boletim)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/HRJqfXbuhR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/HRJqfXbuhR", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1673616690", "in_reply_to_user_id": "991015358285975553", "edit_history_tweet_ids": ["1203491443114950656"], "id": "1203491443114950656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203488350612705280"}], "created_at": "2019-12-08T01:48:14.000Z", "text": "@elsalgbt @saintprongs o plot pode ter sido mal explorado no final da serie, mas desde o come\u00e7o ela mostra sinais sim. a historia de \u201cse olhar pra tr\u00e1s estarei perdida\u201d talvez seja o maior exemplo. a garota dizimou CIDADES INTEIRAS no decorrer da serie amiga plmdds", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elsalgbt", "id": "1263955187431100419"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189931593877671936", "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "id": "1203398085692538880", "created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}}, {"author_id": "247844816", "in_reply_to_user_id": "564080606", "edit_history_tweet_ids": ["1156328996323225600"], "id": "1156328996323225600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156299745775669253"}], "created_at": "2019-07-30T22:21:30.000Z", "text": "@ALefevbre La nota son 15 renglones y ah\u00ed detalla la causa de muerte, \u00bfni eso puedes leer, HUEV\u00d3N?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ALefevbre", "id": "564080606"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078851409058189312", "edit_history_tweet_ids": ["1203491039862034432"], "id": "1203491039862034432", "created_at": "2019-12-08T01:46:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/VtrL02eskI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/VtrL02eskI", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1203490225584033792", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1687034503", "in_reply_to_user_id": "2457539893", "edit_history_tweet_ids": ["1203481220258189312"], "id": "1203481220258189312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203459381859405826"}], "created_at": "2019-12-08T01:07:37.000Z", "text": "@TomiPineiro Paso Beret y te dijo no seas suicida man", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "Beret"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TomiPineiro", "id": "2457539893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292897021", "edit_history_tweet_ids": ["1203489956355858432"], "id": "1203489956355858432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203487267333050368"}], "created_at": "2019-12-08T01:42:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2WV7tYs9kJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2WV7tYs9kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/caiocuelho/status/1203487267333050368", "display_url": "twitter.com/caiocuelho/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "985523996899889152", "in_reply_to_user_id": "1020077807257432065", "edit_history_tweet_ids": ["1203490395604357121"], "id": "1203490395604357121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203488779060822016"}], "created_at": "2019-12-08T01:44:04.000Z", "text": "@IagoSaad @airotivsatierf eu falei da irena sendler, cat\u00f3lica que salvou um monte de judeu, voc\u00ea que t\u00e1 falando que a igreja ajudava o fuhrer.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "irena sendler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IagoSaad", "id": "1473261695858577416"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1203298564945907712"], "id": "1203298564945907712", "created_at": "2019-12-07T13:01:48.000Z", "text": "PSDB diz que \u201cagora chegou a hora de decidir\u201d\n\nhttps://t.co/N85KBJETha", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/N85KBJETha", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/psdb-diz-que-agora-chegou-a-hora-de-decidir/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/psdb-di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/psdb-diz-que-agora-chegou-a-hora-de-decidir/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 138, "like_count": 93, "quote_count": 11}}, {"author_id": "868894661531848704", "edit_history_tweet_ids": ["1203245579171762176"], "id": "1203245579171762176", "created_at": "2019-12-07T09:31:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/PiEw4OQtTv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PiEw4OQtTv", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "807254928162955265", "edit_history_tweet_ids": ["965217405084594178"], "id": "965217405084594178", "created_at": "2018-02-18T13:32:16.000Z", "text": "\u201cI have a goal now, I have a child to raise. So that give me more reason to want to live.\u201d ~ Kurt Cobain https://t.co/JP943KxbJM", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/JP943KxbJM", "expanded_url": "https://twitter.com/KurdtCobain1967/status/965217405084594178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JP943KxbJM", "media_key": "7_965217033087602688"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 38, "like_count": 651, "quote_count": 36}}, {"author_id": "1072143844739821568", "edit_history_tweet_ids": ["1203480869203251200"], "id": "1203480869203251200", "created_at": "2019-12-08T01:06:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hDxlHrnujs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hDxlHrnujs", "expanded_url": "https://t.co/hDxlHrnujs", "display_url": "t.co/hDxlHrnujs"}]}}, {"author_id": "86199994", "edit_history_tweet_ids": ["1203474428392140806"], "id": "1203474428392140806", "created_at": "2019-12-08T00:40:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 119, "tag": "EstamosHartas"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 164, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/XkK4vPlzhu", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/"}]}, "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida | #EstamosHartas https://t.co/XkK4vPlzhu v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2700385384", "edit_history_tweet_ids": ["1203200648122183681"], "id": "1203200648122183681", "created_at": "2019-12-07T06:32:43.000Z", "text": "Detenidos dos menas tras asaltar una farmacia en Hortaleza https://t.co/pDAV6HGj7m", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Hortaleza"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pDAV6HGj7m", "expanded_url": "https://rebelionenlagranja.com/noticias/espana/detenidos-dos-menas-tras-asaltar-una-farmacia-en-hortaleza-20191204?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer", "display_url": "rebelionenlagranja.com/noticias/espan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rebelionenlagranja.com/noticias/espana/detenidos-dos-menas-tras-asaltar-una-farmacia-en-hortaleza-20191204?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 58, "like_count": 284, "quote_count": 22}}, {"author_id": "968285543720280064", "edit_history_tweet_ids": ["1203487267333050368"], "id": "1203487267333050368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203486510164697088"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/C2VJ4LdMCx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/C2VJ4LdMCx", "expanded_url": "https://twitter.com/Victor_Laipe/status/1203486510164697088", "display_url": "twitter.com/Victor_Laipe/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1015715521961103360", "edit_history_tweet_ids": ["1203365201762017281"], "id": "1203365201762017281", "created_at": "2019-12-07T17:26:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3GLQCbgReS", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/3GLQCbgReS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 3}}, {"author_id": "134893626", "edit_history_tweet_ids": ["1203487467401293825"], "id": "1203487467401293825", "created_at": "2019-12-08T01:32:26.000Z", "text": "pensando aqui em que jantarei https://t.co/C5oFyFR8Ph", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/C5oFyFR8Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/alguemaviza/status/1203487467401293825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5oFyFR8Ph", "media_key": "3_1203487457846743041"}]}}, {"author_id": "2325467407", "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "id": "1203386711323140096", "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}}, {"author_id": "200718386", "edit_history_tweet_ids": ["1203486629958209538"], "id": "1203486629958209538", "created_at": "2019-12-08T01:29:06.000Z", "text": "Eu e o g\u00eanio do Shiko com participa\u00e7\u00e3o especial do g\u00eanio do @henriquejackss https://t.co/0UTqPKQRc5", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Shiko"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 75, "username": "henriquejackss", "id": "1086583066435510272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0UTqPKQRc5", "expanded_url": "https://twitter.com/jj_of_the_dead/status/1203486629958209538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UTqPKQRc5", "media_key": "3_1203486620420366336"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0UTqPKQRc5", "expanded_url": "https://twitter.com/jj_of_the_dead/status/1203486629958209538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UTqPKQRc5", "media_key": "3_1203486627802337280"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1375834507", "edit_history_tweet_ids": ["1203435307825274886"], "id": "1203435307825274886", "created_at": "2019-12-07T22:05:10.000Z", "text": "Ganas de contribuir a la tasa de mortalidad https://t.co/5zfL98hGUG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/5zfL98hGUG", "expanded_url": "https://t.co/5zfL98hGUG", "display_url": "t.co/5zfL98hGUG"}]}}, {"author_id": "1189423364408037379", "edit_history_tweet_ids": ["1203345324372299778"], "id": "1203345324372299778", "created_at": "2019-12-07T16:07:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 256, "tag": "TuMarchaEsUnFracaso"}, {"start": 258, "end": 271, "tag": "PrimeraLinea"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.3632, "type": "Other", "normalized_text": "Central"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraLinea"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "text": "Nuevo M\u00e1rtir del @inddhh : Me informa un amigo enfermero de la Posta Central que ayer Muri\u00f3 un nuevo m\u00e1rtir de la izquierda, ojo el tipo estaba entero drogado con COCA\u00cdNA y trato de subirse a la Embajada Argentina y se corto y desangr\u00f3 #TuMarchaEsUnFracaso  #PrimeraLinea", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 662, "reply_count": 90, "like_count": 784, "quote_count": 23}}, {"author_id": "947153535023702018", "edit_history_tweet_ids": ["1203468979089661952"], "id": "1203468979089661952", "created_at": "2019-12-08T00:18:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nputa merdakkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1203483078716354560"], "id": "1203483078716354560", "created_at": "2019-12-08T01:15:00.000Z", "text": "La pareja se hab\u00eda despedido de sus amigos, a quienes dijo que se iba de viaje. https://t.co/SXpynx44mb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SXpynx44mb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}}, {"author_id": "1054086347907088384", "edit_history_tweet_ids": ["1203479420499038209"], "id": "1203479420499038209", "created_at": "2019-12-08T01:00:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kTGafkRVDH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kTGafkRVDH", "expanded_url": "https://t.co/kTGafkRVDH", "display_url": "t.co/kTGafkRVDH"}]}}, {"author_id": "1185446319772569600", "in_reply_to_user_id": "1190665617273171969", "edit_history_tweet_ids": ["1203312050874802176"], "id": "1203312050874802176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203311352229576705"}], "created_at": "2019-12-07T13:55:24.000Z", "text": "@Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresivos. La generaci\u00f3n suicida... Creo yo...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 2}}, {"author_id": "847895023131742209", "edit_history_tweet_ids": ["1203381438755868673"], "id": "1203381438755868673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203165169792299011"}], "created_at": "2019-12-07T18:31:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/N546h3fua7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/N546h3fua7", "expanded_url": "https://twitter.com/jjuliacoelho/status/1203165169792299011", "display_url": "twitter.com/jjuliacoelho/s\u2026"}]}}, {"author_id": "108058618", "edit_history_tweet_ids": ["1202434260440928256"], "id": "1202434260440928256", "created_at": "2019-12-05T03:47:22.000Z", "text": "\u3010KC\u796d\u307e\u3067\u3042\u30682\u65e5\u3011\n\u6025\u907d\u3001\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\u53c2\u52a0\u6c7a\u5b9a\n\n\u30ac\u30f3\u30d0\u308b\uff01\n\n2019\u5e7412\u67088\u65e5(\u65e5)\n\u300eKC48\u796d\u300f\nopen 18:00\u00a0/start\u00a018:30\n\uffe52000-(2\u30c9\u30ea\u30f3\u30af\u4ed8)\n\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fb\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\n\u30fb\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\n\u30fb\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\n\u30fb\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7 https://t.co/wbzexk7KDj", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wbzexk7KDj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5rRqAHgUcA/?igshid=181z50hcj7v7n", "display_url": "instagram.com/p/B5rRqAHgUcA/\u2026"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "837323885267812354", "edit_history_tweet_ids": ["1203477536157638656"], "id": "1203477536157638656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468950656425985"}], "created_at": "2019-12-08T00:52:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nEnt\u00e3o n\u00e9 tem coisa a\u00ed q nunca achei q ia fzr https://t.co/uGRR0vnV0B", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uGRR0vnV0B", "expanded_url": "https://twitter.com/RaissaMO2003/status/1203468950656425985", "display_url": "twitter.com/RaissaMO2003/s\u2026"}]}}, {"author_id": "806864765091987456", "edit_history_tweet_ids": ["1203486510164697088"], "id": "1203486510164697088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "created_at": "2019-12-08T01:28:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nEu era um bosta https://t.co/DuqYr9VPPw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/DuqYr9VPPw", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}}, {"author_id": "1034905756062154753", "in_reply_to_user_id": "1034905756062154753", "edit_history_tweet_ids": ["1203487255987400707"], "id": "1203487255987400707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203487254557188097"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:36.000Z", "text": "Quando penso nisso, a possibilidade dele ter se apaixonado e dela ter sido assassinada abruptamente se destaca para mim.\n\nE isso leva a duas outras possibilidades do motivo do suic\u00eddio: por depress\u00e3o ou por querer ser um shinigami.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034905756062154753", "in_reply_to_user_id": "1034905756062154753", "edit_history_tweet_ids": ["1203487239222824960"], "id": "1203487239222824960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203487235796013056"}], "created_at": "2019-12-08T01:31:32.000Z", "text": "Aviso: o tema a ser discutido a seguir \u00e9 bastante delicado, como o suic\u00eddio e a depress\u00e3o, mas \u00e9 necess\u00e1rio falar dado a raiz da teoria.\n\nSe isto lhe incomoda, pe\u00e7o para que n\u00e3o leia!\n\nE sim, essa \u00e9 a teoria que fiz, rsrs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74271824", "edit_history_tweet_ids": ["1203361535562780676"], "id": "1203361535562780676", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203310173328199680"}], "created_at": "2019-12-07T17:12:02.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23pero no quisiste mencionar ni a Fidel, ni a su hermano, ni a Maduro...vivarach\u00edn pepito https://t.co/lEcQydly2N", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lEcQydly2N", "expanded_url": "https://twitter.com/pepe_auth/status/1203310173328199680", "display_url": "twitter.com/pepe_auth/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}}, {"author_id": "429249111", "edit_history_tweet_ids": ["1203486224868151296"], "id": "1203486224868151296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203435005038473216"}], "created_at": "2019-12-08T01:27:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (como chorona..)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Fhqoohgo4J", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Fhqoohgo4J", "expanded_url": "https://twitter.com/weyxsblood/status/1203435005038473216", "display_url": "twitter.com/weyxsblood/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1059075000039288832", "edit_history_tweet_ids": ["1203359239005192193"], "id": "1203359239005192193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203358191775617024"}], "created_at": "2019-12-07T17:02:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/i0VyykChtz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/i0VyykChtz", "expanded_url": "https://twitter.com/folkloversz/status/1203358191775617024", "display_url": "twitter.com/folkloversz/st\u2026"}]}}, {"author_id": "807154274371334144", "edit_history_tweet_ids": ["1203317435111235584"], "id": "1203317435111235584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203316122994565122"}], "created_at": "2019-12-07T14:16:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:  carregando....\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd14\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PCYV243FmQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/PCYV243FmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulo_bass14/status/1203316122994565122", "display_url": "twitter.com/Paulo_bass14/s\u2026"}]}}, {"author_id": "817511340336173058", "edit_history_tweet_ids": ["1203471795904495616"], "id": "1203471795904495616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203469051063865345"}], "created_at": "2019-12-08T00:30:10.000Z", "text": "eu lembro que a primeira vez que assisti o mv eu achei que ela era obcecada por ele, tipo \"se n\u00e3o vai ser meu ent\u00e3o n\u00e3o vai ser de mais ningu\u00e9m *mata ele*\" mas a\u00ed fui assistir legendado e fiquei perplexa que ela matou pq n\u00e3o aguentava mais a obsess\u00e3o DELE por ela https://t.co/DxDl2Lqyhc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/DxDl2Lqyhc", "expanded_url": "https://twitter.com/voirskz/status/1203469051063865345", "display_url": "twitter.com/voirskz/status\u2026"}]}}, {"author_id": "745415821028057089", "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "id": "1195344333031038976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z", "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}}, {"author_id": "936943068862967809", "edit_history_tweet_ids": ["1203435005038473216"], "id": "1203435005038473216", "created_at": "2019-12-07T22:03:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/8sSHBEHfpj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8sSHBEHfpj", "expanded_url": "https://twitter.com/IamABrooklynBB/status/1203367849911345153", "display_url": "twitter.com/IamABrooklynBB\u2026"}]}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1203463184897716224"], "id": "1203463184897716224", "created_at": "2019-12-07T23:55:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AltoALaViolencia"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 47, "end": 69, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "Poblaciones Vulnerables"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3271, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.845, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/x7hEBJW4kW", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/alto-a-la-violencia/policia-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/alto-a-la-viol\u2026"}]}, "text": "#AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa para que realicen diversas actividades y capacitaciones con el fin de prevenir la violencia de g\u00e9nero entre sus integrantes.\nhttps://t.co/x7hEBJW4kW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1446933464", "edit_history_tweet_ids": ["1203077769950908416"], "id": "1203077769950908416", "created_at": "2019-12-06T22:24:27.000Z", "text": "Y t\u00fa, \u00bfsab\u00edas que te ibas a estrellar y apretaste el acelerador?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 33, "like_count": 731, "quote_count": 31}}, {"author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1203341820878561280"], "id": "1203341820878561280", "created_at": "2019-12-07T15:53:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "Metamemorias"}, {"start": 215, "end": 233, "tag": "UnaSe\u00f1alDeOrgullo"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Empiezo la ma\u00f1ana con una noticia maravillosa:\nLa editorial Planeta tiene en proceso la segunda edici\u00f3n de #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \nEn menos de dos semanas quedaron cortos los primeros 10mil libros.\nBravo!!!!\n#UnaSe\u00f1alDeOrgullo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 266, "like_count": 1625, "quote_count": 27}}, {"author_id": "1076958668799860742", "edit_history_tweet_ids": ["1203461407704043520"], "id": "1203461407704043520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203455153426325506"}], "created_at": "2019-12-07T23:48:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\ncerto https://t.co/6i5SjVdUCE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/6i5SjVdUCE", "expanded_url": "https://twitter.com/claralbbh/status/1203455153426325506", "display_url": "twitter.com/claralbbh/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1096390304742166531", "edit_history_tweet_ids": ["1203456383670247425"], "id": "1203456383670247425", "created_at": "2019-12-07T23:28:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095471666115817472", "edit_history_tweet_ids": ["1203445335684726789"], "id": "1203445335684726789", "created_at": "2019-12-07T22:45:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\nnota vermelha \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2611\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\nmatou aula: \u2611\nfoi expulso de sala: \u2611\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2611 https://t.co/xmXreD08pt", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/xmXreD08pt", "expanded_url": "https://twitter.com/KoelblManoela/status/1203434202408144897", "display_url": "twitter.com/KoelblManoela/\u2026"}]}}, {"author_id": "2778964143", "edit_history_tweet_ids": ["1203483271344148480"], "id": "1203483271344148480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203482197338009600"}], "created_at": "2019-12-08T01:15:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JO3HMLAvaB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JO3HMLAvaB", "expanded_url": "https://twitter.com/Leilsonps/status/1203482197338009600", "display_url": "twitter.com/Leilsonps/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "842370070517014529", "edit_history_tweet_ids": ["1203468950656425985"], "id": "1203468950656425985", "created_at": "2019-12-08T00:18:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nPutz que vidinha de estudante mixuruca https://t.co/oetjSrKTln", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/oetjSrKTln", "expanded_url": "https://twitter.com/geocassimiro/status/1203464316307038208", "display_url": "twitter.com/geocassimiro/s\u2026"}]}}, {"author_id": "359673465", "in_reply_to_user_id": "7508402", "edit_history_tweet_ids": ["1203471816372740097"], "id": "1203471816372740097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203344914752380928"}], "created_at": "2019-12-08T00:30:15.000Z", "text": "@HenkelGarcia No apoyar\u00e9 \u201cnuevos\u201d liderazgos. Ya hay uno andando que con aciertos y errores nos han puesto un poco m\u00e1s cerca del cambio. Empezar de cero ahora es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HenkelGarcia", "id": "7508402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996054250823221249", "edit_history_tweet_ids": ["1203483052900519937"], "id": "1203483052900519937", "created_at": "2019-12-08T01:14:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "amordemae"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "sandro"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}]}, "text": "al\u00e9m de serem irm\u00e3os do sandro, assaltante, s\u00e3o irm\u00e3os do assassino do magno #amordemae", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1403465024", "edit_history_tweet_ids": ["1203482197338009600"], "id": "1203482197338009600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203476911424446464"}], "created_at": "2019-12-08T01:11:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/M8xDeJYNxc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/M8xDeJYNxc", "expanded_url": "https://twitter.com/umvinum/status/1203476911424446464", "display_url": "twitter.com/umvinum/status\u2026"}]}}, {"author_id": "84990508", "edit_history_tweet_ids": ["1203483131304648704"], "id": "1203483131304648704", "created_at": "2019-12-08T01:15:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4163, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "A Betina falando na cara do Magno \"por que que vc matou o meu irm\u00e3o\" se referindo ao cara q foi preso \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3  #AmorDeM\u00e3e", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107428718", "edit_history_tweet_ids": ["1202954953960153088"], "id": "1202954953960153088", "created_at": "2019-12-06T14:16:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoM\u00e1sCables"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.488, "type": "Organization", "normalized_text": "telecomunicaciones"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/8jk9Pp9g2d", "expanded_url": "https://cutt.ly/we38v3V", "display_url": "cutt.ly/we38v3V"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/TxdhYkm97s", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1202954953960153088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TxdhYkm97s", "media_key": "3_1202954903347482624"}]}, "text": "#NoM\u00e1sCables Solicitamos a empresas de telecomunicaciones retiro de cables a\u00e9reos en desuso y reordenar cables el\u00e9ctricos &gt;https://t.co/8jk9Pp9g2d https://t.co/TxdhYkm97s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 515, "reply_count": 110, "like_count": 1322, "quote_count": 71}}, {"author_id": "1134776680730583045", "edit_history_tweet_ids": ["1203446524044365827"], "id": "1203446524044365827", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444619150802945"}], "created_at": "2019-12-07T22:49:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fEhhJULyUV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/fEhhJULyUV", "expanded_url": "https://twitter.com/babybia222/status/1203444619150802945", "display_url": "twitter.com/babybia222/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "964045382379589632", "edit_history_tweet_ids": ["1203476911424446464"], "id": "1203476911424446464", "created_at": "2019-12-08T00:50:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\ufe0f \nnota vermelha: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2611\ufe0f (pela atenta\u00e7\u00e3o)\ndiretoria: vish \ud83e\udd23 \u2611\ufe0f \nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Twc3xXbL8j", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Twc3xXbL8j", "expanded_url": "https://twitter.com/gbielcarvalho/status/1203467615445901312", "display_url": "twitter.com/gbielcarvalho/\u2026"}]}}, {"author_id": "1196893147994963969", "in_reply_to_user_id": "193104350", "edit_history_tweet_ids": ["1200364015681187841"], "id": "1200364015681187841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200128236438597633"}], "created_at": "2019-11-29T10:40:57.000Z", "text": "@feeeelps Foda-se volta com assistindo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "feeeelps", "id": "193104350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112570023", "edit_history_tweet_ids": ["1203207785984356352"], "id": "1203207785984356352", "created_at": "2019-12-07T07:01:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Camayo"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Cuellos Blancos"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/dhVXXpblWv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/wdfrojk", "display_url": "tinyurl.com/wdfrojk"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/dl8AYS7Est", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203207785984356352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dl8AYS7Est", "media_key": "3_1203207779810308096"}]}, "text": "#\u00daLTIMO El empresario automotriz Antonio Camayo, implicado en el caso \u2018Cuellos Blancos\u2019, confirm\u00f3 al fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez que la \u201cSe\u00f1ora K\u201d es Keiko Fujimori https://t.co/dhVXXpblWv https://t.co/dl8AYS7Est", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2308, "reply_count": 882, "like_count": 5254, "quote_count": 561}}, {"author_id": "466123893", "edit_history_tweet_ids": ["1203479214839738369"], "id": "1203479214839738369", "created_at": "2019-12-08T00:59:39.000Z", "text": "A donde les llego", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2457539893", "edit_history_tweet_ids": ["1203459381859405826"], "id": "1203459381859405826", "created_at": "2019-12-07T23:40:50.000Z", "text": "Seguro cambi\u00e9, porque ni yo me conozco. https://t.co/tnEnYdBAm5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/tnEnYdBAm5", "expanded_url": "https://twitter.com/TruenoOfficiaI/status/1202968309022507010", "display_url": "twitter.com/TruenoOfficiaI\u2026"}]}}, {"author_id": "828387784389976064", "edit_history_tweet_ids": ["1203476548919185410"], "id": "1203476548919185410", "created_at": "2019-12-08T00:49:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qUfrTPWDfr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qUfrTPWDfr", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1626257665", "edit_history_tweet_ids": ["1203097760821628928"], "id": "1203097760821628928", "created_at": "2019-12-06T23:43:53.000Z", "text": "Mano, vc consegue entender que por 3 anos voc\u00ea viu as msm pessoas todos os dias da semana, e mesmo em um ambiente  propenso a assassinatos ningu\u00e9m nunca se matou, m\u00e1s pelo contr\u00e1rio te fizeram no m\u00ednimo 1 vez sorrir.\n\nN\u00e3o tem como, eu tive a melhor turma do EIT\u27641\u00b0K 2\u00b0F 3\u00b0D https://t.co/VN5y23N7YF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VN5y23N7YF", "expanded_url": "https://twitter.com/MaicWill/status/1203097760821628928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VN5y23N7YF", "media_key": "3_1203097732489121792"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VN5y23N7YF", "expanded_url": "https://twitter.com/MaicWill/status/1203097760821628928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VN5y23N7YF", "media_key": "3_1203097748268101633"}]}}, {"author_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1203451457565011968"], "id": "1203451457565011968", "created_at": "2019-12-07T23:09:21.000Z", "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vsfLddp8X4", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vsfLddp8X4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 2}}, {"author_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1203350131753574400"], "id": "1203350131753574400", "created_at": "2019-12-07T16:26:43.000Z", "text": "Como n\u00e3o se emocionar com essa cena e n\u00e3o agradecer \u00e0 alma mais honesta do planeta por essa oportunidade de bolsa aos mais desvalidos? @LulaOficial , seus ensinamentos e seu exemplo geraram frutos. Vejam a\u00ed. https://t.co/4oyGGjLxoT", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4oyGGjLxoT", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1203350131753574400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4oyGGjLxoT", "media_key": "7_1203350048823808002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2979, "reply_count": 595, "like_count": 10976, "quote_count": 240}}, {"author_id": "158313996", "edit_history_tweet_ids": ["1203313212906590208"], "id": "1203313212906590208", "created_at": "2019-12-07T14:00:01.000Z", "text": "Han sido encontrados muertos en su vivienda \nhttps://t.co/EYHnihOOEw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EYHnihOOEw", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}}, {"author_id": "295229942", "edit_history_tweet_ids": ["1203475604768788480"], "id": "1203475604768788480", "created_at": "2019-12-08T00:45:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c mas na biblioteca j\u00e1 kkkkkkkk https://t.co/xjYERG9hYh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xjYERG9hYh", "expanded_url": "https://twitter.com/esmeuanjo/status/1203474659200638977", "display_url": "twitter.com/esmeuanjo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1167066094219272192", "in_reply_to_user_id": "163835769", "edit_history_tweet_ids": ["1203466974052913159"], "id": "1203466974052913159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203424244744556546"}], "created_at": "2019-12-08T00:11:00.000Z", "text": "@praduque @RoseDBarros @claudioedantas Ditadura de verdade, como a do Lenin. No Brasil foi mais um Governo Militar. Se fosse uma Ditadura militar mesmo, tinha morrido muita gente. A Ditadura Cubana matou 100.000.", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Cubana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "praduque", "id": "163835769"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110626991626166274", "in_reply_to_user_id": "1133395586533580800", "edit_history_tweet_ids": ["1203333171120660481"], "id": "1203333171120660481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330549315596288"}], "created_at": "2019-12-07T15:19:19.000Z", "text": "@feministsan La instrumentalizaci\u00f3n hist\u00f3rica de las mujeres como comod\u00edn y chivo expiatorio de las buenas consciencias. Antes mis\u00f3gino que asumir mi corresponsabilidad en la depresi\u00f3n suicida de mi propia sangre.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1931428357", "edit_history_tweet_ids": ["1203365762586554374"], "id": "1203365762586554374", "created_at": "2019-12-07T17:28:49.000Z", "text": "Essa mo\u00e7a ai estava embriagada tentando entrar na casa de show chamada peoles em taguatinga, quando a seguran\u00e7a femenina faz isso com ela. Ae povo bora dar rt pra fuder cm essa seguran\u00e7a e a casa de show https://t.co/5Rz1vKvyYt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "taguatinga"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/5Rz1vKvyYt", "expanded_url": "https://twitter.com/__Gom3s__/status/1203365762586554374/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Rz1vKvyYt", "media_key": "7_1203365357790154752"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41319, "reply_count": 2482, "like_count": 70913, "quote_count": 6222}}, {"author_id": "1031053921631068160", "in_reply_to_user_id": "1031053921631068160", "edit_history_tweet_ids": ["1203478012014071808"], "id": "1203478012014071808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203477129192726528"}], "created_at": "2019-12-08T00:54:52.000Z", "text": "e isso n\u00e3o \u00e9 motivo pra tratar as pessoas de forma ruim! mas se voc\u00ea sente a tpm de forma MUITO intensa a ponto de interferir na tua vida isso pode ser um transtorno disf\u00f3rico! sabendo disso, pode existir uma conversa com seus amigos, familiares, parceiros, sabe? pra rolar ajuda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829338182", "edit_history_tweet_ids": ["1203422457463525377"], "id": "1203422457463525377", "created_at": "2019-12-07T21:14:07.000Z", "text": "Al margen de la entrega del equipo, y pese a errores individuales intolerables; es incuestionable que somos el peor equipo t\u00e1cticamente. Sin equilibrio, sin ajustarnos a las exigencias de cada partido, ni a los tiempos de juego; s\u00f3lo atacamos, sin cabeza: equipo suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14500217", "edit_history_tweet_ids": ["1203460183772540929"], "id": "1203460183772540929", "created_at": "2019-12-07T23:44:01.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https://t.co/9PHOlF4DTx", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.899, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/9PHOlF4DTx", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1203460183772540929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PHOlF4DTx", "media_key": "3_1203460181637636102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 4}}, {"author_id": "14449355", "in_reply_to_user_id": "1144082906391941122", "edit_history_tweet_ids": ["1203462702879903744"], "id": "1203462702879903744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203461462443868160"}], "created_at": "2019-12-07T23:54:02.000Z", "text": "@ogatopiro @MandyReverse eis que surge o verdadeiro esquadrao suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ogatopiro", "id": "1144082906391941122"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144082906391941122", "in_reply_to_user_id": "1172653386887499776", "edit_history_tweet_ids": ["1203461462443868160"], "id": "1203461462443868160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203427853964128258"}], "created_at": "2019-12-07T23:49:06.000Z", "text": "@MandyReverse Primeiro super-her\u00f3i suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023794124414246912", "edit_history_tweet_ids": ["1203475055914688513"], "id": "1203475055914688513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203463168468623360"}], "created_at": "2019-12-08T00:43:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nmeu deus kkkkk https://t.co/LTsw40aO1E", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LTsw40aO1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Victor__San/status/1203463168468623360", "display_url": "twitter.com/Victor__San/st\u2026"}]}}, {"author_id": "723692195581169664", "edit_history_tweet_ids": ["1203447161138102273"], "id": "1203447161138102273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203323882981199872"}], "created_at": "2019-12-07T22:52:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim \nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: kkkkkk de lei\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/ZQaZnKmiud", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZQaZnKmiud", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroodutra/status/1203323882981199872", "display_url": "twitter.com/pedroodutra/st\u2026"}]}}, {"author_id": "894327863608049666", "edit_history_tweet_ids": ["1203457519508688898"], "id": "1203457519508688898", "created_at": "2019-12-07T23:33:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705(se for abaixo da m\u00e9dia, sim)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/H1CpKTpg3n", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/H1CpKTpg3n", "expanded_url": "https://t.co/H1CpKTpg3n", "display_url": "t.co/H1CpKTpg3n"}]}}, {"author_id": "715017022401343489", "edit_history_tweet_ids": ["1203459366105550849"], "id": "1203459366105550849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203458391164755971"}], "created_at": "2019-12-07T23:40:46.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (n\u00e3o na atual)\nse popularizou: \u2705 (n\u00e3o na atual)\ndiretoria: \u274c s\u00f3 pra bater um papo com elas https://t.co/sce17cKLOO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sce17cKLOO", "expanded_url": "https://twitter.com/dgolucas/status/1203458391164755971", "display_url": "twitter.com/dgolucas/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1010252600548167680", "in_reply_to_user_id": "1010252600548167680", "edit_history_tweet_ids": ["1203475442063347713"], "id": "1203475442063347713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203474700023803904"}], "created_at": "2019-12-08T00:44:39.000Z", "text": "Eu n\u00e3o tenho grande simpatia pelo Freixo, como j\u00e1 disse aqui, mas \u00e9 ineg\u00e1vel que ele \u00e9 um dos mais importantes e promissores nomes da esq. atual. E uma dos motivos que fizeram o nome dele \u00e9 a agenda da seguran\u00e7a p\u00fablica, assunto que boa parte de vcs s\u00f3 fica no \"Ain, punitivismo\"", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3373, "type": "Other", "normalized_text": "Freixo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51124892", "edit_history_tweet_ids": ["1203322868035203074"], "id": "1203322868035203074", "created_at": "2019-12-07T14:38:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "LaLigaNaESPN"}, {"start": 122, "end": 136, "tag": "FutebolNaESPN"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius Jr."}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8957, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaNaESPN"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "FutebolNaESPN"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/HURFZTIVGk", "expanded_url": "https://es.pn/2P2lSf7", "display_url": "es.pn/2P2lSf7"}]}, "text": "O ESPET\u00c1CULO de Vinicius Jr. \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nAs arrancadas e os dribles do grande destaque da vit\u00f3ria do Real Madrid \n\n#LaLigaNaESPN #FutebolNaESPN \n\nhttps://t.co/HURFZTIVGk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 139, "like_count": 1765, "quote_count": 31}}, {"author_id": "1018618012642004993", "edit_history_tweet_ids": ["1203463168468623360"], "id": "1203463168468623360", "created_at": "2019-12-07T23:55:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nCrl quase zerei a escola mano https://t.co/FcgdTTtlqL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/FcgdTTtlqL", "expanded_url": "https://twitter.com/falcao_leandro/status/1203450947588042752", "display_url": "twitter.com/falcao_leandro\u2026"}]}}, {"author_id": "1102777195439837185", "edit_history_tweet_ids": ["1203342383326334976"], "id": "1203342383326334976", "created_at": "2019-12-07T15:55:55.000Z", "text": "Se suicida en centro de rehabilitaci\u00f3n.\u00a0\n\nElementos de la SSPM de SJR acudieron a la Col. El Para\u00edso en la comunidad de la Llave, donde un sujeto se qut\u00f3 la vida v\u00eda ahorcamiento, en un ba\u00f1o del centro de rehabilitaci\u00f3n donde estaba interno desde hac\u00eda poco m\u00e1s de cuatro meses. https://t.co/0V3NC1u9wX", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.3904, "type": "Organization", "normalized_text": "SSPM"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.2831, "type": "Place", "normalized_text": "SJR"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3156, "type": "Place", "normalized_text": "El"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6559, "type": "Place", "normalized_text": "Llave"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0V3NC1u9wX", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBlogdePorter/status/1203342383326334976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0V3NC1u9wX", "media_key": "3_1203342370554679296"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290419538", "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "id": "1202741314141523969", "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722259409628479488", "edit_history_tweet_ids": ["1203472139875233792"], "id": "1203472139875233792", "created_at": "2019-12-08T00:31:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 256, "tag": "AmorDeMae"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}]}, "text": "A dubiedade da Vit\u00f3ria me fasciana. Ela realmente \u00e9 essa pessoa que pega propina no papel pardo dentro de um barco de dia e quando chega em casa ajuda o filho na li\u00e7\u00e3o de casa antes do jantar. Aguardando a reden\u00e7\u00e3o da personagem atrav\u00e9s do amor. #AmorDeMae", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2267860498", "edit_history_tweet_ids": ["1203470553039986688"], "id": "1203470553039986688", "created_at": "2019-12-08T00:25:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3RbP3rgmF3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3RbP3rgmF3", "expanded_url": "https://t.co/3RbP3rgmF3", "display_url": "t.co/3RbP3rgmF3"}]}}, {"author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "id": "1203001295424106498", "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}]}, "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}}, {"author_id": "123465953", "edit_history_tweet_ids": ["1203463984181059584"], "id": "1203463984181059584", "created_at": "2019-12-07T23:59:07.000Z", "text": "Necesito mis lentes para encontrar mis lentes.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2663503314", "edit_history_tweet_ids": ["1203471241870499841"], "id": "1203471241870499841", "created_at": "2019-12-08T00:27:58.000Z", "text": "O RYAN REYNOLDS VEIO L\u00c1 DA CASA DO CARALHO NOS EUA, GRAVOU UM MONTE DE FILME DE A\u00c7\u00c3O, GRAVOU O DEADPOOL\n\nPRA CHEGAR NO BRASIL\n\nE QUEBRAR A PERNA NA CCXP PORQUE A PORRA DO PALCO DESABOU\n\nMANO SEM CONDI\u00c7\u00d5ES", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "RYAN REYNOLDS"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.6018, "type": "Organization", "normalized_text": "CCXP"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "7508402", "in_reply_to_user_id": "7508402", "edit_history_tweet_ids": ["1203344914752380928"], "id": "1203344914752380928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203342484551749633"}], "created_at": "2019-12-07T16:05:59.000Z", "text": "\u00bfEstar\u00eda dispuesto a apoyar a un nuevo liderazgo dentro de la AN?", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.36, "type": "Place", "normalized_text": "AN"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 38, "like_count": 9, "quote_count": 12}}, {"author_id": "2452640764", "edit_history_tweet_ids": ["1203469051063865345"], "id": "1203469051063865345", "created_at": "2019-12-08T00:19:15.000Z", "text": "eu AMO essa musica, o mv dela e os stages, obg song jieun e bang yongguk por ela  https://t.co/w1zdZBqNVY", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/w1zdZBqNVY", "expanded_url": "https://twitter.com/mah26495/status/1169241044736720902/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1zdZBqNVY", "media_key": "7_1169240855342919681"}]}}, {"author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1203468237486395392"], "id": "1203468237486395392", "created_at": "2019-12-08T00:16:01.000Z", "text": "\u201cVolveremos a ser gobierno en 2023\u201d: el grito de la multitud que despidi\u00f3 a @mauriciomacri en la Plaza de Mayo | Por Mauricio Luna https://t.co/M6rgBeJDL7 https://t.co/6s5mWsE1DR", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.7474, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Luna"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/M6rgBeJDL7", "expanded_url": "https://ibae.am/2P2l6yG", "display_url": "ibae.am/2P2l6yG"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/6s5mWsE1DR", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1203468237486395392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6s5mWsE1DR", "media_key": "3_1203468234583871488"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 19, "like_count": 194, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1079421829213761537", "edit_history_tweet_ids": ["1203408614343372800"], "id": "1203408614343372800", "created_at": "2019-12-07T20:19:06.000Z", "text": "Era uma vez uma pessoa que conheceu outra, um tanto famosa, e recebeu muitos elogios e convites que mostravam desejo de proximidade.Achou que talvez n\u00e3o merecesse, por isso se afastou e n\u00e3o levou adiante o que poderia ser amizade.\nHoje a pessoa soube que a outra, famosa,se matou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 80, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233727904", "in_reply_to_user_id": "3012741579", "edit_history_tweet_ids": ["1203468096297689088"], "id": "1203468096297689088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203466155949744139"}], "created_at": "2019-12-08T00:15:28.000Z", "text": "@lautaromontero_ @La12tuittera Jaja pobre loco, jugar\u00e1 horrible pero es buen pibe", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lautaromontero_", "id": "3012741579"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "la12tuittera", "id": "249345746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166123189874974720", "edit_history_tweet_ids": ["1203117976645459969"], "id": "1203117976645459969", "created_at": "2019-12-07T01:04:13.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!\ud83d\ude09", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2246939809", "edit_history_tweet_ids": ["1203450999689621505"], "id": "1203450999689621505", "created_at": "2019-12-07T23:07:32.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c, mas quase em\ndepend\u00eancia \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 ELITE raiz era s\u00f3 depend\u00eancia\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u2705 https://t.co/7CUeojPUyj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/7CUeojPUyj", "expanded_url": "https://t.co/7CUeojPUyj", "display_url": "t.co/7CUeojPUyj"}]}}, {"author_id": "61598926", "in_reply_to_user_id": "150430685", "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "id": "1203411520094375937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}], "created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"author_id": "138092974", "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"], "id": "1195895065891278848", "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}]}, "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1203396298898116608"], "id": "1203396298898116608", "created_at": "2019-12-07T19:30:10.000Z", "text": "MG - \"Hey James poderia reescrever o script de Esquadr\u00e3o Suicida para ser avaliado em PG-13 (\u00f1 recomendado para menores de 13 anos, igual a nossa avalia\u00e7\u00e3o pra 14 anos)?\nJames - N\u00f3s j\u00e1 estamos no meio das filmagens - n\u00e3o vou reescrever nada!\"\nE a\u00ed? Melhor acima ou abaixo dos 14? https://t.co/060qKKAeXp", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "PG-13"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/060qKKAeXp", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203396298898116608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/060qKKAeXp", "media_key": "3_1203396292082356224"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1016823482003460096", "in_reply_to_user_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1203346386550476806"], "id": "1203346386550476806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203325919265542145"}], "created_at": "2019-12-07T16:11:50.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Das por v\u00e1lido y verdadero a los supuestos  testigos conprados de Madre M\u00eda.\nPero la versi\u00f3n de los testigos del pitufeo de Tarapoto inclu\u00eddo el mismo Re\u00e1tegui (c\u00edrculo cercano de Keiko) si son falsos.\nO la versi\u00f3n de Nava, mano derecha del suicida AG tambien es falsa.\nBaboso ah\u00ed", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Madre M\u00eda"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Tarapoto"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Re\u00e1tegui"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 287, "end": 292, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Baboso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14610057", "in_reply_to_user_id": "1043648404205854723", "edit_history_tweet_ids": ["1203458323854442496"], "id": "1203458323854442496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203457647686639617"}], "created_at": "2019-12-07T23:36:38.000Z", "text": "@ZoilaReyna10 @g_bouillon @MiuraMike @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo As\u00ed es. El error de L\u00f3pez -y su \"staff\" fue may\u00fasculo *de hecho raya en sabotaje. El darle un a\u00f1o de Patente Di Corso al crimen organizado -solo hay que ver los \"decomisos\" bajo Lopitoz ha sido suicida. Drumpf los tiene agarrados de sus min\u00fasculos tanates.", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez -"}, {"start": 184, "end": 199, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "Patente Di Corso"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Lopitoz"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Drumpf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZoilaReyna10", "id": "1043648404205854723"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017532536325623808", "in_reply_to_user_id": "908575479090892800", "edit_history_tweet_ids": ["1203468567032807425"], "id": "1203468567032807425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203188978402447366"}], "created_at": "2019-12-08T00:17:20.000Z", "text": "@MecVini kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu ia ficar mt triste", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecVini", "id": "908575479090892800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Pernambuco, Brasil", "id": "6f6c3cc945b95a32"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Sabar\u00e1, Brasil", "id": "c58af3d95dee0506"}, {"full_name": "Governador Valadares, Brasil", "id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Limoeiro, Brasil", "id": "0900bd32ddf3e97f"}, {"full_name": "\u8328\u57ce \u6c34\u6238\u5e02", "id": "1ae56642f20314ee"}]}, "errors": [{"resource_id": "1203493311555809280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203493311555809280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203493311555809280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4778299659", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4778299659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4778299659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203400528547524609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203400528547524609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203400528547524609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895273638009634816", "value": "895273638009634816", "detail": "User has been suspended: [895273638009634816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203476519169003525", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203476519169003525", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203476519169003525].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038074729167577088", "value": "1038074729167577088", "detail": "User has been suspended: [1038074729167577088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "39110694", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [39110694].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39110694", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203465825937690624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203465825937690624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203465825937690624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707328338373828609", "value": "707328338373828609", "detail": "User has been suspended: [707328338373828609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203475149170913280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203475149170913280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203475149170913280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1031227268411076608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1031227268411076608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031227268411076608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203477943122628608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203477943122628608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203477943122628608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203468512515231745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203468512515231745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203468512515231745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202213888839888898", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202213888839888898", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202213888839888898].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203432803888717826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203432803888717826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203432803888717826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203477523075674113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203477523075674113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203477523075674113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1116130933499940865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116130933499940865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116130933499940865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203475601555890176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203475601555890176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203475601555890176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203474836745605122", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203474836745605122", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203474836745605122].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203466636323434496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203466636323434496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203466636323434496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109826058201780225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109826058201780225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109826058201780225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203348369445400577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203348369445400577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203348369445400577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203470317773033474", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203470317773033474", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203470317773033474].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203495311336972288", "oldest_id": "1203468786986364928", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfiy4h70fi7ix6oanoz4nlgpnr1"}}