{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:35:32.000Z", "id": "1169287893988196352", "edit_history_tweet_ids": ["1169287893988196352"], "author_id": "312818788", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:35:26.000Z", "id": "1169287866968494082", "edit_history_tweet_ids": ["1169287866968494082"], "author_id": "1013636816", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:35:16.000Z", "id": "1169287824421474305", "edit_history_tweet_ids": ["1169287824421474305"], "author_id": "1397320772", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:35:14.000Z", "id": "1169287817954037761", "edit_history_tweet_ids": ["1169287817954037761"], "author_id": "842698224406319106", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea nunca roubou um carro\nMatou algu\u00e9m\nOu trocou tiros com a pol\u00edcia\nVoc\u00ea jogou GTA do jeito errado kk https://t.co/YFLLp1Sjfq", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YFLLp1Sjfq", "expanded_url": "https://twitter.com/NORMANDIEAV3/status/1164928018730508288", "display_url": "twitter.com/NORMANDIEAV3/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:34:55.000Z", "id": "1169287735514939393", "edit_history_tweet_ids": ["1169287735514939393"], "author_id": "288468044", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169269097923862529"}], "text": "Sua pol\u00edcia matou um pedreiro enquanto trabalhava. Morreu com um prego e um martelo na m\u00e3o. Isso tamb\u00e9m faz parte do seu governo? Voc\u00ea \u00e9 um lixo! Incita a viol\u00eancia e a morte. Sua pol\u00edtica \u00e9 higienista. Vai se fuder, seu merda. Vc nao representa esse estado https://t.co/S4tFewjGhF", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/S4tFewjGhF", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1169269097923862529", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:34:13.000Z", "id": "1169287561690435584", "edit_history_tweet_ids": ["1169287561690435584"], "author_id": "1125408307743789056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De que vale estudar constru\u00e7\u00e3o quando tudo o que se v\u00ea \u00e9 destrui\u00e7\u00e3o? https://t.co/v0TU8o4qmw", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/v0TU8o4qmw", "expanded_url": "https://observador.pt/especiais/depois-das-bombas-na-siria-e-do-trafico-humano-na-libia-a-saga-do-open-arms-quase-matou-o-sonho-de-ali/", "display_url": "observador.pt/especiais/depo\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:34:10.000Z", "id": "1169287548738449408", "edit_history_tweet_ids": ["1169287548738449408"], "author_id": "1008883667018633217", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:33:53.000Z", "id": "1169287478072762368", "edit_history_tweet_ids": ["1169287478072762368"], "author_id": "1039971843225075712", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:33:48.000Z", "id": "1169287455612313601", "edit_history_tweet_ids": ["1169287455612313601"], "author_id": "790977453682483200", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:33:19.000Z", "id": "1169287335583866883", "edit_history_tweet_ids": ["1169287335583866883"], "author_id": "4362246569", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:32:50.000Z", "id": "1169287214251028482", "edit_history_tweet_ids": ["1169287214251028482"], "author_id": "141779882", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169286508643270656"}], "text": "RT @RConfidencial: Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Al Fin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaPili_", "id": "328199394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:32:02.000Z", "id": "1169287010168791040", "edit_history_tweet_ids": ["1169287010168791040"], "author_id": "541298473", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279038030041088"}], "text": "RT @LaPili_: Leo... Salvador Allende...y digo... Al Fin sacaron  la estatua en honor al cobarde suicida!!! Ahhh nooo \ud83d\ude12 solo weones recordan\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:31:57.000Z", "id": "1169286990795350026", "edit_history_tweet_ids": ["1169286990795350026"], "author_id": "2725272744", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169286508643270656"}], "text": "RT @RConfidencial: Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:31:49.000Z", "id": "1169286957077344262", "edit_history_tweet_ids": ["1169286957077344262"], "author_id": "99162279", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169286508643270656"}], "text": "RT @RConfidencial: Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:30:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "482041604", "id": "1169286611953246208", "edit_history_tweet_ids": ["1169286611953246208"], "author_id": "61852902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "neganBsb", "id": "482041604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169284757034864642"}], "text": "@neganBsb Foi \u00f3timoooo , foi s\u00f3 dar corda e ele mesmo se enforcou ... um a menos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/vWEbHUWQFA", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1169273345143123969", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:30:07.000Z", "id": "1169286529258336256", "edit_history_tweet_ids": ["1169286529258336256"], "author_id": "68026940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Se conseguir se destanciar daquela bosta do Esquadr\u00e3o Suicida, pode ser que saia algo interessante. https://t.co/vWEbHUWQFA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:30:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "105393531", "id": "1169286527245062145", "edit_history_tweet_ids": ["1169286527245062145"], "author_id": "1549412730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169282438218047488"}], "text": "@RocioManzetti Nunca dije que lo hayas dicho, es comparativo as\u00ed te das cuenta que el suicida lleva toda una enfermedad detr\u00e1s, no es ser \u201cpseudomoralista\u201d o \u201cdelicadito\u201d, es informarse y tener sentido com\u00fan repito"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:30:02.000Z", "id": "1169286508643270656", "edit_history_tweet_ids": ["1169286508643270656"], "author_id": "99187264", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/S6CewiLyfo", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:29:56.000Z", "id": "1169286482944827392", "edit_history_tweet_ids": ["1169286482944827392"], "author_id": "477867403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/S6CewiLyfo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:29:26.000Z", "id": "1169286358218805248", "edit_history_tweet_ids": ["1169286358218805248"], "author_id": "3138189598", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Escenarios"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0yLTUAKhI6", "expanded_url": "https://bit.ly/2kjnyEr", "display_url": "bit.ly/2kjnyEr"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xnKPOWnU7h", "expanded_url": "https://twitter.com/Cambiomichoacan/status/1169286218758152194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xnKPOWnU7h", "media_key": "3_1169286214089879554"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:28:53.000Z", "id": "1169286218758152194", "edit_history_tweet_ids": ["1169286218758152194"], "author_id": "87762521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Escenarios\n\ud83d\udd3bJames Gunn ficha al Doctor Who para el Escuadr\u00f3n Suicida 2\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/0yLTUAKhI6 https://t.co/xnKPOWnU7h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:28:48.000Z", "id": "1169286199606988801", "edit_history_tweet_ids": ["1169286199606988801"], "author_id": "1043115384", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TuyKH28zU8", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/un-rat\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YPY2eipenD", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1169286108364120065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPY2eipenD", "media_key": "3_1169286106761838593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:28:27.000Z", "id": "1169286108364120065", "edit_history_tweet_ids": ["1169286108364120065"], "author_id": "1030893566091046913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) - https://t.co/TuyKH28zU8 https://t.co/YPY2eipenD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:27:48.000Z", "id": "1169285946082308096", "edit_history_tweet_ids": ["1169285946082308096"], "author_id": "926346734", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:27:30.000Z", "id": "1169285870018543616", "edit_history_tweet_ids": ["1169285870018543616"], "author_id": "190909439", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279766660341760"}], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5924, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edos"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyos"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5713, "type": "Place", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5856, "type": "Place", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:27:08.000Z", "id": "1169285779815895041", "edit_history_tweet_ids": ["1169285779815895041"], "author_id": "71080518", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281113233199106"}], "text": "RT @horacio_arevalo: Si dejan de hacer mantenimiento a los R\u00edos o Arroyos, las Ciudades se inundan. Como paso en el 2014 con Scioli, Luj\u00e1n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 16, "username": "marmounier", "id": "137504403"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Pulmon_de_Susan", "id": "281376868"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/toDqh6748l", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:27:05.000Z", "id": "1169285767027404802", "edit_history_tweet_ids": ["1169285767027404802"], "author_id": "784586086567776258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aver @marmounier @Pulmon_de_Susan @Xileone que van a decir al respecto? Digan algo del suicida ya que tanto critican a Vizcarra. #QueSeVayanTodos https://t.co/toDqh6748l"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:26:58.000Z", "id": "1169285736203476993", "edit_history_tweet_ids": ["1169285736203476993"], "author_id": "89250279", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Jlm9P0pyud", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9SgskE42ScQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=9SgskE\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9SgskE42ScQ"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:26:51.000Z", "id": "1169285705576714245", "edit_history_tweet_ids": ["1169285705576714245"], "author_id": "969181945103085568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESPANTOSO: RAT\u00d3N \"SUICIDA\" SE TIR\u00d3 A UNA FREIDORA EN UN LOCAL DE COMIDA R\u00c1PIDA\nUno de los clientes registr\u00f3 el impactante momento con su tel\u00e9fono celular y lo public\u00f3 en Facebook. Ocurri\u00f3 en un restaurante en los Estados Unidos.\n\nhttps://t.co/Jlm9P0pyud"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:26:44.000Z", "id": "1169285675901968387", "edit_history_tweet_ids": ["1169285675901968387"], "author_id": "199681786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 131, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/P9PFPLeMuk", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida | Cr\u00f3nica https://t.co/P9PFPLeMuk v\u00eda @cronica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u1yepJymIr", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-EEUU-Video-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Un-raton-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:26:31.000Z", "id": "1169285622005227520", "edit_history_tweet_ids": ["1169285622005227520"], "author_id": "3492479789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/u1yepJymIr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:26:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1169285620969160716", "edit_history_tweet_ids": ["1169285620969160716"], "author_id": "1080468755036155905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168551402957877249"}], "text": "@hectorbecerrilr Oe RECONCHADETUMADRE multiplica lo q tu cobras mensual x dormir x 12 meses a ese resultado, multiplicalo x la banda criminal d FUERZA PA ROBAR Y LA D LOS BORREGOS DEL COBARDE SUICIDA, hay mucha diferencia? L\u00e1rgate d una vez conchadetumadre"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-04T16:26:30.000Z", "id": "1169285618234482688", "edit_history_tweet_ids": ["1169285618234482688"], "author_id": "1084273050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio61582472", "id": "1084273050"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/BpYP3ymuXk", "expanded_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/deportes/una-jugada-suicida-que-le-fallo-a-pericos-peso-el-cambio-de-manager-4115848.html", "display_url": "elsoldepuebla.com.mx/deportes/una-j\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527423085957122"}], "text": "RT @Rogelio61582472: https://t.co/BpYP3ymuXk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.5229, "type": "Place", "normalized_text": "San Felipe"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SilObfRaZy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElJoeManson/status/1169285526098235392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SilObfRaZy", "media_key": "3_1169285519693553665"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:26:08.000Z", "id": "1169285526098235392", "edit_history_tweet_ids": ["1169285526098235392"], "author_id": "44710566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Si no tengo alcohol, no soy nada.\" Carta de San Felipe a los miembros del escuadr\u00f3n suicida 13:1 https://t.co/SilObfRaZy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claitonsuassun", "id": "928699557361471489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:25:48.000Z", "id": "1169285442161774592", "edit_history_tweet_ids": ["1169285442161774592"], "author_id": "868892048920907776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169280546427604994"}], "text": "RT @claitonsuassun: A ditadura chilena exilou 200 mil, torturou 40 mil e matou 3000. Bolsonaro defendeu o indefens\u00e1vel regime assassino de\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-04T16:25:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3323080689", "id": "1169285346997231617", "edit_history_tweet_ids": ["1169285346997231617"], "author_id": "907916865120370688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169274670132207617"}], "text": "@antzorb mamma suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:25:18.000Z", "id": "1169285319059017728", "edit_history_tweet_ids": ["1169285319059017728"], "author_id": "10140892", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:25:06.000Z", "id": "1169285265187164162", "edit_history_tweet_ids": ["1169285265187164162"], "author_id": "960612714", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:24:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1169285216629919745", "edit_history_tweet_ids": ["1169285216629919745"], "author_id": "378375409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "ProviasDes_Pe", "id": "1044600526531375104"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GCjBRVDmSU", "expanded_url": "https://twitter.com/isabeldiceesto/status/1169285216629919745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCjBRVDmSU", "media_key": "3_1169285208610414595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169116737813581830"}], "text": "@JorgeDCG @GloriaMonteneg @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru @ProviasDes_Pe Mira @JorgeDCG tu digno suicida tambi\u00e9n cargo infantes en sus hombros... y no dijiste nada!!!??? https://t.co/GCjBRVDmSU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:24:33.000Z", "id": "1169285128067211264", "edit_history_tweet_ids": ["1169285128067211264"], "author_id": "1237595857", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:24:23.000Z", "id": "1169285084643565571", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169285084643565571"], "author_id": "42510057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169281198276980737"}], "text": "Esquedrao Suicida Reborn\nIsso que sou DCneco https://t.co/bcDBgOXWG8", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bcDBgOXWG8", "expanded_url": "https://twitter.com/perigo__/status/1169281198276980737", "display_url": "twitter.com/perigo__/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "tino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tinojunior", "id": "16096053"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:24:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "16096053", "id": "1169285064984858626", "edit_history_tweet_ids": ["1169285064984858626"], "author_id": "1055674530801373184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160605738600845313"}], "text": "@tinojunior Boa tarde tino gostaria muito que voc\u00ea tirasse um minuto do seu tempo pra fala na televis\u00e3o sobre depress\u00e3o  coisa grave que vem acontecendo com os jovens de 16 anos e que os pais n\u00e3o percebe ontem minha irm\u00e3 se matou enforcada dentro de casa por causa dessa doen\u00e7a q passa sem ve"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:23:28.000Z", "id": "1169284854804074496", "edit_history_tweet_ids": ["1169284854804074496"], "author_id": "930763944", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:23:20.000Z", "id": "1169284823967383552", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169284823967383552"], "author_id": "142103824", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:22:52.000Z", "id": "1169284702605328384", "edit_history_tweet_ids": ["1169284702605328384"], "author_id": "131453263", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Entelequio2", "id": "955006928471707648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169119645082820608"}], "text": "RT @Entelequio2: A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quit\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:22:07.000Z", "id": "1169284517691047936", "edit_history_tweet_ids": ["1169284517691047936"], "author_id": "1115592727679258624", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4U9mcPvKpv", "expanded_url": "http://j.mp/2zRGazf", "display_url": "j.mp/2zRGazf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:22:05.000Z", "id": "1169284509096992769", "edit_history_tweet_ids": ["1169284509096992769"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/4U9mcPvKpv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:21:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169284416398680066", "edit_history_tweet_ids": ["1169284416398680066"], "author_id": "1169278925996011522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "text": "@NetflixLAT Escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "RealidadesYPresencias"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/qPCeqxb2Cf", "expanded_url": "https://cutt.ly/FwnDkNx", "display_url": "cutt.ly/FwnDkNx"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zrI7MpFcMk", "expanded_url": "https://twitter.com/OArquidiocesis/status/1169284293170012160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zrI7MpFcMk", "media_key": "3_1169284278376681472"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:21:14.000Z", "id": "1169284293170012160", "edit_history_tweet_ids": ["1169284293170012160"], "author_id": "1412840354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RealidadesYPresencias \u00abAsesinar el miedo puede significar el paso al estado m\u00e1s suicida de violencia en Colombia, desencadenando los demonios de las guerras civiles y sin retorno a lo humano, al di\u00e1logo\u00bb. \ud83d\udc49 https://t.co/qPCeqxb2Cf https://t.co/zrI7MpFcMk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:21:02.000Z", "id": "1169284241231929349", "edit_history_tweet_ids": ["1169284241231929349"], "author_id": "368570881", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T16:20:45.000Z", "id": "1169284173812719616", "edit_history_tweet_ids": ["1169284173812719616"], "author_id": "1322222270", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:20:33.000Z", "id": "1169284120771514369", "edit_history_tweet_ids": ["1169284120771514369"], "author_id": "527722928", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:19:59.000Z", "id": "1169283979540873217", "edit_history_tweet_ids": ["1169283979540873217"], "author_id": "1035611750945763328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara desgra\u00e7ado matou a mulher de tanto bater s\u00f3 pq ela reclamou de algo Q ELE FEZ E TAVA ERRADO EM FZR, eles nem se conheciam mds"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:19:42.000Z", "id": "1169283907935711232", "edit_history_tweet_ids": ["1169283907935711232"], "author_id": "1111047944269193216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me acuerdo que en 6to grado era suicida JAJAJAJAJAJA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:19:40.000Z", "id": "1169283898200793088", "edit_history_tweet_ids": ["1169283898200793088"], "author_id": "1036974445", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169275530232979456"}], "text": "RT @Pequenho_Ze: prot\u00e9geme el amor,\n\n-dedos que acarician\nla boca vencida-\n\neres m\u00e1s que herida,\nentre el temblor y el amor,\nvoy contigo a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:19:08.000Z", "id": "1169283765396496384", "edit_history_tweet_ids": ["1169283765396496384"], "author_id": "1423963718", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:18:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "841018566820450306", "id": "1169283601025970179", "edit_history_tweet_ids": ["1169283601025970179"], "author_id": "986036629302317058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169277319577391104"}], "text": "@tonii_ab @izabelacanto estas convidado para o anual ritual suicida de victor torres\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Norman221947", "id": "1214557875609030656"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MaxResende5", "id": "1487179268589342720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:18:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156597256579104769", "id": "1169283531052376064", "edit_history_tweet_ids": ["1169283531052376064"], "author_id": "1158784348612677632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169198676457250816"}], "text": "@norman221947 @MaxResende5 Distorcer os fatos kkkk vc literalmente acabou de dizer que um ocorrido que matou mais de 14 milh\u00f5es de pessoas foi uma farsa, se vc acredita que foi uma farsa, logo deve acreditar que o nazismo tb foi  Mas n\u00e3o, vc s\u00f3 acredita no que quer."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "gilete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "becasuperpop", "id": "3164834368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:16:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "3164834368", "id": "1169283224251617281", "edit_history_tweet_ids": ["1169283224251617281"], "author_id": "429122656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169282707223928832"}], "text": "@becasuperpop sim, com 11/12 anos\npor pura influencia das minhas amigas que ja se depilavam e diziam que eu tinha que tirar os meus pelos tamb\u00e9m\n\nminha m\u00e3e quase me matou quando me viu passando a gilete na perna"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:16:36.000Z", "id": "1169283126302007302", "edit_history_tweet_ids": ["1169283126302007302"], "author_id": "154393527", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:16:35.000Z", "id": "1169283121700884480", "edit_history_tweet_ids": ["1169283121700884480"], "author_id": "902569094611906560", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:15:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168563963929513984", "id": "1169282860072800256", "edit_history_tweet_ids": ["1169282860072800256"], "author_id": "1125853086382272517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281512900124673"}], "text": "@carrotfairchild Bajar las escaleras y abre la puerta de la habitaci\u00f3n con la llave, cierra al entrar y va al ba\u00f1o d\u00f3nde se saca la ropa y se hace otro irazte, despu\u00e9s se mete en la ducha para limpiar la sangre\u2014 suicida dice, \u2014 murmura divertido cuando sale del ba\u00f1o y se tumba en la cama\u2014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Nn723EVZsa", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MargotRobbieBR/post/975549426?t=1567613721", "display_url": "curiouscat.me/MargotRobbieBR\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:15:21.000Z", "id": "1169282813016924160", "edit_history_tweet_ids": ["1169282813016924160"], "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "To com medo da anja n\u00e3o fazer parte do novo Esquadr\u00e3o Suicida :'( \u2014 Ela est\u00e1 confirmada no elenco! https://t.co/Nn723EVZsa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/JySSvqb2Gl", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MargotRobbieBR/post/975545229?t=1567613709", "display_url": "curiouscat.me/MargotRobbieBR\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:15:09.000Z", "id": "1169282764035805186", "edit_history_tweet_ids": ["1169282764035805186"], "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por que n\u00e3o saiu nada sobre a Margot em Esquadr\u00e3o Suicida? \u2014 Saiu, ela foi confirmada por v\u00e1rios sites especializados! https://t.co/JySSvqb2Gl"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-04T16:15:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044909387385647106", "id": "1169282747552149505", "edit_history_tweet_ids": ["1169282747552149505"], "author_id": "963567355774341125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BiondoNik", "id": "1044909387385647106"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "fabiotonacci", "id": "255423589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281323418226697"}], "text": "@BiondoNik @fabiotonacci Ma anche il PD ha una strategia precisa.\nFacendosi assegnare il Min Economia, quello che dovr\u00e0 mettere la faccia sulla manovra che dovr\u00e0 risolvere i disastri fatti dal Conte1, ha rivelato una strategia perfetta.\nSuicida ok, ma perfetta!\nGrande Zingaretti, li ha messi nel sacco!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137806289445294081", "id": "1169282718028443649", "edit_history_tweet_ids": ["1169282718028443649"], "author_id": "1094643047168700418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169282189709721601"}], "text": "@xulinhaareixx prisao vc recebe salario mano e tp vamos supor q um assassino matou a sua mae se ele n for condenado tp eu vou taa dizendo q a vida da sua mae vale menos q a dele pq eu poupei ele sendo q ele matou ela e n eh c se cadeia fosse parar ele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:14:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1169282560595304451", "edit_history_tweet_ids": ["1169282560595304451"], "author_id": "58999859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169248938395885569"}], "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Cad\u00ea o Queiroz? Quem matou Marielli? O que se faz com juiz e procuradores criminosos?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168563963929513984", "id": "1169282159238160384", "edit_history_tweet_ids": ["1169282159238160384"], "author_id": "1125853086382272517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281512900124673"}], "text": "@carrotfairchild \u2014 la mira y se r\u00ede un poco al o\u00edrla decir suicida\u2014 deber\u00edas saber que no soy un suicida, pero es verdad que no eres la primera persona que me lo dice, solo me gusta mi trabajo y lo que hago\u2014 niega\u2014 no estoy enfadado con el mundo. Deja de preocuparte por m\u00ed entonces\u2014 la mira++"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:11:53.000Z", "id": "1169281940370919424", "edit_history_tweet_ids": ["1169281940370919424"], "author_id": "186501105", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:11:18.000Z", "id": "1169281792853123072", "edit_history_tweet_ids": ["1169281792853123072"], "author_id": "104942328", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3975, "type": "Place", "normalized_text": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 214, "username": "MarGomezH", "id": "139443008"}, {"start": 215, "end": 223, "username": "Hjorvik", "id": "364147559"}, {"start": 224, "end": 237, "username": "alex_riveiro", "id": "82388403"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:10:50.000Z", "id": "1169281675936837632", "edit_history_tweet_ids": ["1169281675936837632"], "author_id": "41558482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Necesito que alguien me confirme si es cierto o no el video que circula de unos t\u00edos en un avi\u00f3n supuestamente en el ojo del huracan Dorian. \ud83d\ude05 Q para m\u00ed es altamente suicida y no se si es troleo o que... @MarGomezH @Hjorvik @alex_riveiro alguna pista?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:10:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "324329135", "id": "1169281626230198272", "edit_history_tweet_ids": ["1169281626230198272"], "author_id": "982026370137157632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "xavierferrando", "id": "324329135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281009629769728"}], "text": "@xavierferrando Espero que no ho vegi cap suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:10:32.000Z", "id": "1169281599365668865", "edit_history_tweet_ids": ["1169281599365668865"], "author_id": "1711351122", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:10:30.000Z", "id": "1169281591014825984", "edit_history_tweet_ids": ["1169281591014825984"], "author_id": "74170576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169278464534417408"}], "text": "M\u00eddia suicida: https://t.co/eyfa7FvWIu", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/eyfa7FvWIu", "expanded_url": "https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1169278464534417408", "display_url": "twitter.com/jrguzzofatos/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:09:59.000Z", "id": "1169281463214383104", "edit_history_tweet_ids": ["1169281463214383104"], "author_id": "100824459", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "text": "Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/DEpqNfpM84 https://t.co/NIusSbkTNs", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DEpqNfpM84", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/09/impactante-video-muestra-raton-en-la.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/09/impact\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NIusSbkTNs", "expanded_url": "https://twitter.com/INFORMADORCHILE/status/1169281463214383104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIusSbkTNs", "media_key": "3_1169281456763494400"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6782, "type": "Place", "normalized_text": "edo"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UaWkLnovaO", "expanded_url": "https://twitter.com/gggtess/status/1169281447552856065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaWkLnovaO", "media_key": "3_1169281441127129089"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:09:55.000Z", "id": "1169281447552856065", "edit_history_tweet_ids": ["1169281447552856065"], "author_id": "1065349768380076032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "deidara voltando dos mortos no edo tensei e se gabando dizendo que matou o sasuke https://t.co/UaWkLnovaO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 5"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Game Pass"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:09:13.000Z", "id": "1169281271375237123", "edit_history_tweet_ids": ["1169281271375237123"], "author_id": "121423278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem que ter c\u00e9rebro pequeno demais pra ficar se importando com nota dada por jornalistas. V\u00e1 jogar e tirar suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es. E todo mundo que quer jogar Gears 5 vai jogar o jogo e foda-se. Game Pass matou a m\u00eddia tendenciosa e suja."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claitonsuassun", "id": "928699557361471489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:09:12.000Z", "id": "1169281265440370689", "edit_history_tweet_ids": ["1169281265440370689"], "author_id": "959920421742301187", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169280546427604994"}], "text": "RT @claitonsuassun: A ditadura chilena exilou 200 mil, torturou 40 mil e matou 3000. Bolsonaro defendeu o indefens\u00e1vel regime assassino de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7883, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Z0N7DmwYFf", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1169273345143123969", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:08:56.000Z", "id": "1169281198276980737", "edit_history_tweet_ids": ["1169281198276980737"], "author_id": "76455987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "QUE TUDO \ntomara que n\u00e3o puxe pro Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Z0N7DmwYFf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "spin-off"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:08:55.000Z", "id": "1169281194321727488", "edit_history_tweet_ids": ["1169281194321727488"], "author_id": "1955168156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "trailer de spin-off de esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:08:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "52499387", "id": "1169281192115474433", "edit_history_tweet_ids": ["1169281192115474433"], "author_id": "36410786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169150797176872960"}], "text": "@nilmoretto Quando o presidente exalta torturador e \u00e9 aplaudido, quando diz que a ditadura matou pouco, essa \u00e9 a consequ\u00eancia... qualquer \u201ccidad\u00e3o de bem\u201d se acha no direito de fazer essas barb\u00e1ries..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4803, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edos"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5034, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyos"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "SEIS"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281105972932608"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281106035781632"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281105981259776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:08:36.000Z", "id": "1169281113233199106", "edit_history_tweet_ids": ["1169281113233199106"], "author_id": "171285514", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si dejan de hacer mantenimiento a los R\u00edos o Arroyos, las Ciudades se inundan. Como paso en el 2014 con Scioli, Luj\u00e1n se inund\u00f3 SEIS VECES y miles de personas perdieron el fruto de 20-30 a\u00f1os de trabajo!. ESO ES EL PERONISMO! HAY QUE SER SUICIDA PARA VOTARLOS! https://t.co/EiW9L8fLeB"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:08:12.000Z", "id": "1169281014419677184", "edit_history_tweet_ids": ["1169281014419677184"], "author_id": "1055851755563610113", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169071870290944000"}], "text": "RT @heytominie: 2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:08:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "723857419424661504", "id": "1169280972388478976", "edit_history_tweet_ids": ["1169280972388478976"], "author_id": "723857419424661504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169280433026142208"}], "text": "@nakedOrannge @StefyCortezano En cuanto a los caso de tendencia suicida claro que nos preocupa y por eso tenemos la psic\u00f3loga y estamos contratando en estos momento otra psic\u00f3loga, pero tenemos un programa de atenci\u00f3n temprana en el que vinculamos a profesores y coordinaci\u00f3n de bienestar. Quisiera contarles.."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:07:42.000Z", "id": "1169280886778544128", "edit_history_tweet_ids": ["1169280886778544128"], "author_id": "46529156", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Sysmo"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "spengab", "id": "799780219498491908"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:07:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "799780219498491908", "id": "1169280884681445376", "edit_history_tweet_ids": ["1169280884681445376"], "author_id": "45862228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169280534691926017"}], "text": "@spengab A empresa \u00e9 a Sysmo, do irm\u00e3o do Vitor. Inclusive o Vitor me falou que o irm\u00e3o dele disse q o guri se matou pq \"era burro\". Ele \u00e9 de Conc\u00f3rdia."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:07:25.000Z", "id": "1169280815106338817", "edit_history_tweet_ids": ["1169280815106338817"], "author_id": "1137806289445294081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169276272054345735"}], "text": "cara n \u00e9 um caso d tratar bem ou mal, tp se o cara matou uma pessoa n \u00e9 certo matar ele tipo ele deveria ficar numa pris\u00e3o perp\u00e9tua mas matar o cara \u00e9 mais desumano ainda (na minha opini\u00e3o) https://t.co/z8Y7vUtk7m", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/z8Y7vUtk7m", "expanded_url": "https://twitter.com/chibichansx/status/1169276272054345735", "display_url": "twitter.com/chibichansx/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:07:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3134340539", "id": "1169280774161539073", "edit_history_tweet_ids": ["1169280774161539073"], "author_id": "2654623561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169280598067896320"}], "text": "@dudabc2001 Juro ri bu\u00e9 pq mal o gajo da Ganda cabecadao o touro deve ter pensado \"matou - se sozinho\" Pahahahahaaha"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:07:09.000Z", "id": "1169280750920900609", "edit_history_tweet_ids": ["1169280750920900609"], "author_id": "40899147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Essa gente \u00e9 suicida, s\u00f3 pode. https://t.co/yEoPQpHmPZ", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/yEoPQpHmPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/acid__videos/status/1169012730352848896", "display_url": "twitter.com/acid__videos/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:06:53.000Z", "id": "1169280680641085441", "edit_history_tweet_ids": ["1169280680641085441"], "author_id": "114603798", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:06:32.000Z", "id": "1169280592309043200", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169280592309043200"], "author_id": "271924884", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "Dia7EuVouDePreto"}, {"start": 209, "end": 227, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:06:21.000Z", "id": "1169280546427604994", "edit_history_tweet_ids": ["1169280546427604994"], "author_id": "928699557361471489", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "A ditadura chilena exilou 200 mil, torturou 40 mil e matou 3000. Bolsonaro defendeu o indefens\u00e1vel regime assassino de Pinochet e seus eleitores n\u00e3o se sabe como, acham que ele est\u00e1 certo.\n\n#Dia7EuVouDePreto \n#IdeologiaDeGenero \nBachelet"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:05:50.000Z", "id": "1169280416899108865", "edit_history_tweet_ids": ["1169280416899108865"], "author_id": "599668088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279766660341760"}], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:05:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1085137192761131008", "id": "1169280399941525505", "edit_history_tweet_ids": ["1169280399941525505"], "author_id": "3003982881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Catita_Ton", "id": "1085137192761131008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169278098766016513"}], "text": "@Catita_Ton Me molesta que se juzgue a la gente que se suicida porque no tienen ni idea de lo que es vivir eso. Y s\u00ed para m\u00ed es un tema sensible. Quiz\u00e1 si alguien se me hubiera muerto en la fiesta ser\u00eda igual."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "NuevaRosita"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Suicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "Hallazgo"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Rosita"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Gvnk7s0Dvt", "expanded_url": "http://bit.ly/2lTKV7H", "display_url": "bit.ly/2lTKV7H"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uFe0j6Vuxk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1169280381763244032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFe0j6Vuxk", "media_key": "3_1169280377476673536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:05:41.000Z", "id": "1169280381763244032", "edit_history_tweet_ids": ["1169280381763244032"], "author_id": "219342782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 27 a\u00f1os se suicida en Nueva Rosita\nhttps://t.co/Gvnk7s0Dvt \n#NuevaRosita #Suicidio #Hallazgo https://t.co/uFe0j6Vuxk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 40, "end": 40, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "`"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "reason why"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.829, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aguschina__", "id": "589507459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:05:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "589507459", "id": "1169280354919866368", "edit_history_tweet_ids": ["1169280354919866368"], "author_id": "331357234", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169275140204617728"}], "text": "@aguschina__ Bryce es un personaje de 13`s reason why? la serie trata de una chica que se suicida y este Bryce la viola en la serie... denunciado china!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Al Fin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaPili_", "id": "328199394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:05:11.000Z", "id": "1169280253434482690", "edit_history_tweet_ids": ["1169280253434482690"], "author_id": "2472055539", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279038030041088"}], "text": "RT @LaPili_: Leo... Salvador Allende...y digo... Al Fin sacaron  la estatua en honor al cobarde suicida!!! Ahhh nooo \ud83d\ude12 solo weones recordan\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Chopin"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Chopin"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:04:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "240821357", "id": "1169280078469042179", "edit_history_tweet_ids": ["1169280078469042179"], "author_id": "240821357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169280077139517445"}], "text": "Ser la esposa del primer aviador, la novia de un poeta suicida, la mam\u00e1 de un cantante de \u00f3pera. Hubiera querido tocar el piano como Chopin y que alguien como Chopin la tocara como si fuera un piano."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "NuevaRosita"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Suicidio"}, {"start": 91, "end": 100, "tag": "Hallazgo"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Rosita"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UflflMReob", "expanded_url": "http://bit.ly/2lDwdBz", "display_url": "bit.ly/2lDwdBz"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/eAL0o3BvmM", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1169279954061688832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eAL0o3BvmM", "media_key": "3_1169279948122546177"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:03:59.000Z", "id": "1169279954061688832", "edit_history_tweet_ids": ["1169279954061688832"], "author_id": "3254924130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 27 a\u00f1os se suicida en Nueva Rosita\nhttps://t.co/UflflMReob\n#NuevaRosita #Suicidio #Hallazgo https://t.co/eAL0o3BvmM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:03:24.000Z", "id": "1169279804983664641", "edit_history_tweet_ids": ["1169279804983664641"], "author_id": "723231708124839937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o aparecer at\u00e9 mais tarde a isa me matou, ok."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:03:18.000Z", "id": "1169279781248098304", "edit_history_tweet_ids": ["1169279781248098304"], "author_id": "1021868232007921664", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:03:15.000Z", "id": "1169279766660341760", "edit_history_tweet_ids": ["1169279766660341760"], "author_id": "112811564", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n,  te invitamos a aprender m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/9QslVUz4Ds", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/9QslVUz4Ds", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1169279766660341760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QslVUz4Ds", "media_key": "7_1169279208742359040"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:02:49.000Z", "id": "1169279658757709824", "edit_history_tweet_ids": ["1169279658757709824"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk  https://t.co/EssFBAzhKz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Mendes"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:02:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "35765232", "id": "1169279490889068544", "edit_history_tweet_ids": ["1169279490889068544"], "author_id": "1058023232178139136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@programapanico o erro do PT foi ter saqueado o pa\u00eds inteiro, matou muita gente com a corrup\u00e7\u00e3o e vc Gustavo Mendes, a 3 minutos disse que n\u00e3o tinha lado, agora j\u00e1 se declara de esquerda, tm v\u00eddeo seu qase chorando cm a Dilma.\nN\u00e3o foram s\u00f3 30 pessoas e n\u00e3o estavam articulados"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:01:03.000Z", "id": "1169279212378828800", "edit_history_tweet_ids": ["1169279212378828800"], "author_id": "1013625349597515778", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida 2"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Kq9ATUa23a", "expanded_url": "https://www.fusion-freak.com/2019/09/peter-capaldi-se-incorpora-escuadron.html", "display_url": "fusion-freak.com/2019/09/peter-\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3D4XolAiuN", "expanded_url": "https://twitter.com/Fusion_FreakES/status/1169279173128589317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3D4XolAiuN", "media_key": "3_1169279171874435073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:00:53.000Z", "id": "1169279173128589317", "edit_history_tweet_ids": ["1169279173128589317"], "author_id": "553716287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi se incorpora a Escuadron Suicida 2 https://t.co/Kq9ATUa23a https://t.co/3D4XolAiuN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5788, "type": "Organization", "normalized_text": "Ca\u00e7a-Ratos"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:59:47.000Z", "id": "1169278894060519425", "edit_history_tweet_ids": ["1169278894060519425"], "author_id": "1413607813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o acredito que os caras v\u00e3o botar o Ca\u00e7a-Ratos nesse novo Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:59:29.000Z", "id": "1169278818718273536", "edit_history_tweet_ids": ["1169278818718273536"], "author_id": "18002115", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:59:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169278742419652611", "edit_history_tweet_ids": ["1169278742419652611"], "author_id": "602415103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257369357996032"}], "text": "@NetflixLAT La reina del sur? Enserio? Escuadron suicida? La peor pelicula de DC en los ultimos a\u00f1os que te pasa Mexico"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:58:43.000Z", "id": "1169278627080372226", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169278627080372226"], "author_id": "2998507429", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:58:22.000Z", "id": "1169278538136117249", "edit_history_tweet_ids": ["1169278538136117249"], "author_id": "3080208730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169252702955671554"}], "text": "muita gente que n\u00e3o \u00e9 de cuiab\u00e1 me segue ent\u00e3o acho \u2018justo\u2019 falar sobre:\numa menina da minha escola que estudava no cursinho, se suicidou na madrugada passada https://t.co/JtnMnaNmRo", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JtnMnaNmRo", "expanded_url": "https://twitter.com/karmaleficent/status/1169252702955671554", "display_url": "twitter.com/karmaleficent/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:57:45.000Z", "id": "1169278385882914816", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169278385882914816"], "author_id": "3451600157", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:56:08.000Z", "id": "1169277975327641602", "edit_history_tweet_ids": ["1169277975327641602"], "author_id": "1058485518084829184", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-04T15:55:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020828311252013056", "id": "1169277905618317312", "edit_history_tweet_ids": ["1169277905618317312"], "author_id": "1160821368436535296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "maurizioacerbo", "id": "264669243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658446096502784"}], "text": "@matteosaIvimimi @maurizioacerbo Aspirante suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:55:15.000Z", "id": "1169277752958169088", "edit_history_tweet_ids": ["1169277752958169088"], "author_id": "3199002773", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 244, "probability": 0.7632, "type": "Other", "normalized_text": "a survivor is born"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mavrilivs", "id": "30731554"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "30731554", "id": "1169277615817015298", "edit_history_tweet_ids": ["1169277615817015298"], "author_id": "32818641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169275979757490178"}], "text": "@mavrilivs Sim, mas isso vem do or\u00e7amento e liberdade criativa tentando se aproximar da cultura ocidental n\u00e9. \n\nMas NADA justifica colocar um homem como base de desenvolvimento da personagem que literalmente tem a tag line de \"a survivor is born\" no game. S\u00f3 esse ponto ja matou a adapta\u00e7\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:53:40.000Z", "id": "1169277356361572352", "edit_history_tweet_ids": ["1169277356361572352"], "author_id": "3044146159", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:53:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042732494695620608", "id": "1169277195350663169", "edit_history_tweet_ids": ["1169277195350663169"], "author_id": "2760693051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169276421145055232"}], "text": "@plantaonerdice Espera pelo filme mesmo, espero que n\u00e3o seja um esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:51:58.000Z", "id": "1169276926592192516", "edit_history_tweet_ids": ["1169276926592192516"], "author_id": "949456420914769920", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alavaesperanza", "id": "1021691786966835200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:51:45.000Z", "id": "1169276873077088258", "edit_history_tweet_ids": ["1169276873077088258"], "author_id": "198988820", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269518482518017"}], "text": "RT @alavaesperanza: Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d Este psic\u00f3logo ha creado una herramienta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:51:42.000Z", "id": "1169276862423621633", "edit_history_tweet_ids": ["1169276862423621633"], "author_id": "846770492212162560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168535970205097986"}], "text": "No debi\u00f3 haber 2da temporada. ya la vida de uno es full drama para ver m\u00e1s drama suicida y gente pasada en mala https://t.co/xssTYYrg5t", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xssTYYrg5t", "expanded_url": "https://twitter.com/Abubaker_A7med/status/1168535970205097986", "display_url": "twitter.com/Abubaker_A7med\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:51:40.000Z", "id": "1169276853074518017", "edit_history_tweet_ids": ["1169276853074518017"], "author_id": "930609804749484034", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169055335472082944"}], "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:49:55.000Z", "id": "1169276411242340352", "edit_history_tweet_ids": ["1169276411242340352"], "author_id": "1025195897783758849", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9681, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "Yeah Yeah Yeahs"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:48:46.000Z", "id": "1169276123672469506", "edit_history_tweet_ids": ["1169276123672469506"], "author_id": "41016877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Teaser bom de \"Birds Of Prey\" e ainda tem Yeah Yeah Yeahs na trilha sonora.\nQue n\u00e3o seja outro \"Esquadr\u00e3o Suicida\"! \ud83d\ude4f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:48:33.000Z", "id": "1169276067619790850", "edit_history_tweet_ids": ["1169276067619790850"], "author_id": "3648057917", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}], "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:48:15.000Z", "id": "1169275991086252032", "edit_history_tweet_ids": ["1169275991086252032"], "author_id": "118809939", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "\u00c1reasProtegidas"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "Extractivismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:48:03.000Z", "id": "1169275942650482688", "edit_history_tweet_ids": ["1169275942650482688"], "author_id": "933104527", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169268485547077632"}], "text": "RT @CeciRequena: Es el caso de todas las #\u00c1reasProtegidas del pa\u00eds que plantean alg\u00fan tipo de l\u00edmite al #Extractivismo tan rampante como su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.2905, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:47:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "173984192", "id": "1169275866007912450", "edit_history_tweet_ids": ["1169275866007912450"], "author_id": "61608703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168662573534916608"}], "text": "@manotelli \u201cCuida bem da Arlequina\u201d. O cara s\u00f3 viu Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Scarlet Jo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:46:52.000Z", "id": "1169275644133462016", "edit_history_tweet_ids": ["1169275644133462016"], "author_id": "58815342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a vi\u00fava negra se matou por causa da Scarlet Jo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:46:25.000Z", "id": "1169275530232979456", "edit_history_tweet_ids": ["1169275530232979456"], "author_id": "139490963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "prot\u00e9geme el amor,\n\n-dedos que acarician\nla boca vencida-\n\neres m\u00e1s que herida,\nentre el temblor y el amor,\nvoy contigo a la deriva\n\nprot\u00e9geme,\nprot\u00e9geme,\nprot\u00e9geme el peque\u00f1o beso suicida\n\nporque ah\u00ed dentro\n                             t\u00fa,\n\nt\u00fa...\n     vida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:45:01.000Z", "id": "1169275177617764352", "edit_history_tweet_ids": ["1169275177617764352"], "author_id": "715712667642671104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "mi pareja jam\u00e1s ser\u00eda cornud@, mi mam\u00e1 cri\u00f3 un suicida autodestructivo que se hace la cabeza por todo, no un infiel"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:44:56.000Z", "id": "1169275156818272256", "edit_history_tweet_ids": ["1169275156818272256"], "author_id": "842918892750192643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fui passear c thor hj e ele n me matou, n se matou e nem matou ningu\u00e9m achei at\u00e9 estranho"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:44:50.000Z", "id": "1169275132373868546", "edit_history_tweet_ids": ["1169275132373868546"], "author_id": "795089303680458752", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4054, "type": "Other", "normalized_text": "Cuec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BWolpi", "id": "965550500153307136"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "vidaenportadas", "id": "3439069241"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:44:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "965550500153307136", "id": "1169275113499451394", "edit_history_tweet_ids": ["1169275113499451394"], "author_id": "245122588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169255472286904320"}], "text": "@BWolpi @vidaenportadas Se suicida? Cuec"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:44:09.000Z", "id": "1169274959501434880", "edit_history_tweet_ids": ["1169274959501434880"], "author_id": "4552980585", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/klikAQmu64", "expanded_url": "https://www.conacento.com.mx/?p=92013", "display_url": "conacento.com.mx/?p=92013"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/GPl4bQQOET", "expanded_url": "https://twitter.com/ConAcento_not/status/1169274914500726790/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GPl4bQQOET", "media_key": "3_1169274912684544000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:43:58.000Z", "id": "1169274914500726790", "edit_history_tweet_ids": ["1169274914500726790"], "author_id": "2828126160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacional Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida ante los clientes https://t.co/klikAQmu64 https://t.co/GPl4bQQOET"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:43:25.000Z", "id": "1169274778202574848", "edit_history_tweet_ids": ["1169274778202574848"], "author_id": "822563372", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 124, "tag": "Rip"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "matou"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Rip"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:42:49.000Z", "id": "1169274627744575489", "edit_history_tweet_ids": ["1169274627744575489"], "author_id": "1006989573795303425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Toda vez que toca Mac Miller no aleat\u00f3rio eu n\u00e3o consigo acreditar que esse maluco praticamente 'se matou' com 26 anos. #Rip"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "Televis\u00e3o"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/J6j1FC2Le6", "expanded_url": "http://bit.ly/2UuFiKp", "display_url": "bit.ly/2UuFiKp"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QeWt0cxvAs", "expanded_url": "https://twitter.com/TVObservatorio/status/1169274572639809538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeWt0cxvAs", "media_key": "3_1169274571008151552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:42:36.000Z", "id": "1169274572639809538", "edit_history_tweet_ids": ["1169274572639809538"], "author_id": "1869929936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s causar acidente que matou Eric, Diogo se desespera com presen\u00e7a de investigador | Observat\u00f3rio da Televis\u00e3o https://t.co/J6j1FC2Le6 https://t.co/QeWt0cxvAs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/g3oyzcYxNY", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20190810/multimillonario-jeffrey-epstein-suicidio-celda-prision-nueva-york-delitos-trafico-sexual-menores-7589168?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/internacion\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:41:51.000Z", "id": "1169274380364472320", "edit_history_tweet_ids": ["1169274380364472320"], "author_id": "4846460945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/g3oyzcYxNY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 52, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Emergencia Alimentaria"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:40:26.000Z", "id": "1169274025169903617", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169274025169903617"], "author_id": "706802618941759488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo creo qu\u00e9 ser\u00eda suicida  dar Emergencia Alimentaria!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:40:04.000Z", "id": "1169273933339561985", "edit_history_tweet_ids": ["1169273933339561985"], "author_id": "1044741256469856256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "RECIEN AHORA,QUE PAYASOS. ESTO NO ES DE HOY. NO CULPEM OS  A OTROS DE LA INCAPACIDAD DE TU AMO EL COBARDE SUICIDA, LADRON . DESDE 30 A\u00d1OS ATRAS. OPORTUNISTAS Y SENSACIONALISTAS https://t.co/npM4iOXHXE", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/npM4iOXHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/elhigadodmarita/status/1169268260954660864", "display_url": "twitter.com/elhigadodmarit\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:40:02.000Z", "id": "1169273923407699968", "edit_history_tweet_ids": ["1169273923407699968"], "author_id": "422496888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida.\n\nDe @apuigverd https://t.co/f6cAYha51y", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/f6cAYha51y", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html?facet=amp&utm_campaign=botones_sociales&utm_medium=social&utm_source=twitter&__twitter_impression=true", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:39:32.000Z", "id": "1169273800036376577", "edit_history_tweet_ids": ["1169273800036376577"], "author_id": "1087741338412560384", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-09-04T15:39:13.000Z", "id": "1169273718755024897", "edit_history_tweet_ids": ["1169273718755024897"], "author_id": "863083722530271233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida \ud83d\ude02 https://t.co/WuNp1qCX2D", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/WuNp1qCX2D", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1169266711264223233", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:39:05.000Z", "id": "1169273685909364736", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169273685909364736"], "author_id": "2813197760", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:38:39.000Z", "id": "1169273576974716928", "edit_history_tweet_ids": ["1169273576974716928"], "author_id": "68287215", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:38:09.000Z", "id": "1169273453322612736", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169273453322612736"], "author_id": "887772129009311746", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Salvini"}, {"start": 50, "end": 69, "tag": "governogiallorosso"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 80, "username": "spinozait", "id": "41667342"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "LiveSpinoza", "id": "870362407"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T15:37:45.000Z", "id": "1169273351296159745", "edit_history_tweet_ids": ["1169273351296159745"], "author_id": "143745231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c8 \u201candato in porto\u201d il piano suicida di #Salvini \n#governogiallorosso @spinozait @LiveSpinoza"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:37:41.000Z", "id": "1169273332325392386", "edit_history_tweet_ids": ["1169273332325392386"], "author_id": "751471692338307074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico me perguntando o q tem de t\u00e3o ruim em Cuba q tudo \u00e9 \"aaaah mas se n\u00e3o fosse (insira aqui um per\u00edodo ditatorial q matou gente pra caralho) o pa\u00eds x seria uma cuba\".\nS\u00e9rio, o q tem de t\u00e3o ruim por l\u00e1???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:37:35.000Z", "id": "1169273307444719618", "edit_history_tweet_ids": ["1169273307444719618"], "author_id": "287180747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ontem eu vi esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 271, "tag": "SoarWithWheein"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "SoarWithWheein"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:37:25.000Z", "id": "1169273267590488065", "edit_history_tweet_ids": ["1169273267590488065"], "author_id": "1000504422508761089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A fanfic que criei \u00e9 a seguinte: a protagonista se apaixonou pela amiga, que mora(va) com ela (e que n\u00e3o aceitou ou n\u00e3o quis um relacionamento com ela por medo) e tal amiga agora t\u00e1 com o cara, no final a protagonista se matou e t\u00e1 pronta a fic depressiva #SoarWithWheein"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:37:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1079795163596247040", "id": "1169273209088290816", "edit_history_tweet_ids": ["1169273209088290816"], "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gringoAL2", "id": "1079795163596247040"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mercedialo", "id": "2929691009"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "rodelque25", "id": "853348494"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169262363817762817"}], "text": "@gringoAL2 @mercedialo @rodelque25 @vickyperiodista @esquinabaja @RecuerdosPeru bien... es momento de no dejarnos sorprender por @esquinabaja la princesita del delincuente suicida AG..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "vi\u00fava negra"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:37:10.000Z", "id": "1169273205003051008", "edit_history_tweet_ids": ["1169273205003051008"], "author_id": "493581531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a vi\u00fava negra se matou por tanto desgosto da atriz que a interpretava, s\u00f3 pode"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:36:54.000Z", "id": "1169273136132608000", "edit_history_tweet_ids": ["1169273136132608000"], "author_id": "2580961164", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la100fm", "id": "149679027"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uLyCPiiiYA", "expanded_url": "http://ow.ly/DN0V50vVY7d", "display_url": "ow.ly/DN0V50vVY7d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169196187968315392"}], "text": "RT @la100fm: Encontraron baleada a una pareja de ancianos e investigan pacto suicida: https://t.co/uLyCPiiiYA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:36:52.000Z", "id": "1169273126431207430", "edit_history_tweet_ids": ["1169273126431207430"], "author_id": "319867244", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jciragorri", "id": "39313353"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:36:13.000Z", "id": "1169272965923577858", "edit_history_tweet_ids": ["1169272965923577858"], "author_id": "198657135", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169072502540292098"}], "text": "RT @jciragorri: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:36:02.000Z", "id": "1169272917844221952", "edit_history_tweet_ids": ["1169272917844221952"], "author_id": "213001994", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gisela1930", "id": "4825139511"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:34:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "4825139511", "id": "1169272623118934017", "edit_history_tweet_ids": ["1169272623118934017"], "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169090873184833536"}], "text": "@gisela1930 @APRA_Oficial @gonzalesposadal @AlanGarciaPeru no solo pario... tambien el delincuente suicida AG se encarg\u00f3 de infectar con toda esa lacra y podredumbre las instituciones del estado..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:34:24.000Z", "id": "1169272505850322946", "edit_history_tweet_ids": ["1169272505850322946"], "author_id": "1111367694962642944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joacolazaro2", "id": "1067823234429698048"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "valgutierrez_", "id": "1251664738351792134"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Lautarojflores", "id": "846136503877193732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169266014376386560"}], "text": "RT @joacolazaro2: @valgutierrez_ @Lautarojflores suicida destructiva, no lo entender\u00edas \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:34:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "838459864187830273", "id": "1169272418822754305", "edit_history_tweet_ids": ["1169272418822754305"], "author_id": "50915839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PurpelFais", "id": "838459864187830273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169271106768908289"}], "text": "@PurpelFais El socio y amigo del suicida durante un porr\u00f3n de a\u00f1os, incluido el tiempo que coincide con la denuncia de la susodicha. Si no fuera porque lo dice en las primeras l\u00edneas del texto enlazado... \ud83d\ude02\nN\u00e1, mejor sigue quedando como ignorante, te sienta bien."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:33:58.000Z", "id": "1169272397226237953", "edit_history_tweet_ids": ["1169272397226237953"], "author_id": "71311731", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "laudo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:33:33.000Z", "id": "1169272295128522752", "edit_history_tweet_ids": ["1169272295128522752"], "author_id": "3353777993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Defensora segue falando do laudo e diz que m\u00e9dico atestou mais de uma doen\u00e7a. \"Ansiedade, depress\u00e3o, transtorno antissocial, tend\u00eancia suicida, associado ao uso de drogas incapacitam o c\u00e9rebro\", resumiu ela"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/idXT76FRga", "expanded_url": "https://omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-tudo-que-sabemos", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/esqu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:33:26.000Z", "id": "1169272264107462656", "edit_history_tweet_ids": ["1169272264107462656"], "author_id": "273565250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/idXT76FRga"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:33:16.000Z", "id": "1169272222948585472", "edit_history_tweet_ids": ["1169272222948585472"], "author_id": "851803427269103616", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:32:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "341213137", "id": "1169272054727749633", "edit_history_tweet_ids": ["1169272054727749633"], "author_id": "123346516", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dsacerdote", "id": "341213137"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "cajadevalores", "id": "738717333867356160"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Kicker0024", "id": "2761535841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269900323504129"}], "text": "@dsacerdote @Hacienda_Arg @cajadevalores @Kicker0024 Tu comentario es clave. Si hay inversores que van a querer \"volver a probar\" en colocar en estos t\u00edtulos son los de afuera, que son los que tienen m\u00e1s espalda y pueden asignar un peque\u00f1a parte de sus carteras a estos t\u00edtulos.\n\nDiscriminarlos es suicida !!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:32:28.000Z", "id": "1169272021580156929", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169272021580156929"], "author_id": "78760697", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:32:24.000Z", "id": "1169272003754450947", "edit_history_tweet_ids": ["1169272003754450947"], "author_id": "4100112795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257735189356544"}], "text": "RT @angelaconaire: y vosotros los mismos que os ech\u00e1is las manos a la cabeza cuando una persona se suicida por el acoso que ha recibido por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:31:56.000Z", "id": "1169271885391192064", "edit_history_tweet_ids": ["1169271885391192064"], "author_id": "257161903", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:31:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1868747846", "id": "1169271858455179264", "edit_history_tweet_ids": ["1169271858455179264"], "author_id": "1011763282032713728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Beatrixzan", "id": "1868747846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169268235386204160"}], "text": "@Beatrixzan se matou no chao"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:31:31.000Z", "id": "1169271780940234755", "edit_history_tweet_ids": ["1169271780940234755"], "author_id": "967105674504294406", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:31:26.000Z", "id": "1169271761038270465", "edit_history_tweet_ids": ["1169271761038270465"], "author_id": "967105674504294406", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "Videodeldia"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "SomosElNumeroUno"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Xalapa"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "Veracruz"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "Mexico"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "Mojiganga"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Winckler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3536, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.6108, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/0vJcc59Ro0", "expanded_url": "https://twitter.com/elnum1veranews/status/1169271569358761984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0vJcc59Ro0", "media_key": "7_1169271418015686657"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:30:40.000Z", "id": "1169271569358761984", "edit_history_tweet_ids": ["1169271569358761984"], "author_id": "121847321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mojiganga: \u00a1\u00a1\u00a1Destituci\u00f3n de Winckler fue una acci\u00f3n suicida!!!\n#Videodeldia #SomosElNumeroUno\nSigue inform\u00e1ndote con Humor\n\n#Xalapa #Veracruz #Mexico https://t.co/0vJcc59Ro0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:30:36.000Z", "id": "1169271552753451009", "edit_history_tweet_ids": ["1169271552753451009"], "author_id": "1179375824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169061241232510977"}], "text": "RT @One_Smith: Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:30:31.000Z", "id": "1169271529873510400", "edit_history_tweet_ids": ["1169271529873510400"], "author_id": "164027158", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:29:37.000Z", "id": "1169271302399639552", "edit_history_tweet_ids": ["1169271302399639552"], "author_id": "706625342610526208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cara matou a mulher e a filha de 10 anos e depois se matou pq a mulher estava largando dele\n\nS\u00f3 Deus pra salvar o mundo mesmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:28:52.000Z", "id": "1169271115736322048", "edit_history_tweet_ids": ["1169271115736322048"], "author_id": "1136686164394631169", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:28:26.000Z", "id": "1169271007015841793", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169271007015841793"], "author_id": "336028105", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:28:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142950354818088960", "id": "1169270963768365056", "edit_history_tweet_ids": ["1169270963768365056"], "author_id": "1041376357551403011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrocha_k", "id": "1142950354818088960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165414423265271808"}], "text": "@mrocha_k pq ser\u00e1 que ela se  matou?Tlvz n\u00e3o conseguiu levantar as folhas,vida dura,folha t\u00f3xica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:27:47.000Z", "id": "1169270843647647745", "edit_history_tweet_ids": ["1169270843647647745"], "author_id": "1041174032119459842", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:27:38.000Z", "id": "1169270804737142784", "edit_history_tweet_ids": ["1169270804737142784"], "author_id": "1041174032119459842", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:27:15.000Z", "id": "1169270706271657984", "edit_history_tweet_ids": ["1169270706271657984"], "author_id": "310892758", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "trans"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qMp23RpiYW", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:27:04.000Z", "id": "1169270662273425408", "edit_history_tweet_ids": ["1169270662273425408"], "author_id": "33464151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida depois de sofrer acoso por ter uma noiva #trans https://t.co/qMp23RpiYW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:26:40.000Z", "id": "1169270559592652801", "edit_history_tweet_ids": ["1169270559592652801"], "author_id": "1126581923567030272", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:25:32.000Z", "id": "1169270278075092993", "edit_history_tweet_ids": ["1169270278075092993"], "author_id": "732505592053563392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rapaz confessa que matou jovem de 13 anos porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais, diz delegado. SAIBA MAIS! https://t.co/S8t5PixO3b https://t.co/w8KNDcSlrI", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/S8t5PixO3b", "expanded_url": "https://reporterbetoribeiro.com.br/rapaz-confessa-que-matou-jovem-de-13-anos-porque-ela-se-recusou-a-ter-relacoes-sexuais-diz-delegado/", "display_url": "reporterbetoribeiro.com.br/rapaz-confessa\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/w8KNDcSlrI", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbeto/status/1169270278075092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8KNDcSlrI", "media_key": "3_1169270276544172033"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:25:31.000Z", "id": "1169270273444438016", "edit_history_tweet_ids": ["1169270273444438016"], "author_id": "926829347800887297", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:24:25.000Z", "id": "1169269995911688192", "edit_history_tweet_ids": ["1169269995911688192"], "author_id": "900860297216487425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvoAlmeida", "id": "19826539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168667392769236992"}], "text": "RT @IvoAlmeida: O m\u00e9dico deu-lhe 2 meses de vida. Ele matou o m\u00e9dico, o juiz deu-lhe 25 anos.\nSe n\u00e3o reagisse a tempo, j\u00e1 estava enterrado."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-04T15:24:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3374563353", "id": "1169269900260642816", "edit_history_tweet_ids": ["1169269900260642816"], "author_id": "912629375723597824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "carlotacamps", "id": "260343353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169200560391802887"}], "text": "@elnacionalcat @carlotacamps Tinc els conflictes d'un suicida, tinc por"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "Psic\u00f3logo"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.3489, "type": "Other", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/WWuREPzahC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_oPg5HVqu/?igshid=2c1fzzzjph1n", "display_url": "instagram.com/p/B1_oPg5HVqu/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B1_oPg5HVqu/?igshid=2c1fzzzjph1n"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:23:58.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-50.2729066, -29.8888048]}, "place_id": "6058239f78639d17"}, "id": "1169269883584073729", "edit_history_tweet_ids": ["1169269883584073729"], "author_id": "54032620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Primeiro evento oficial como Psic\u00f3logo... Simp\u00f3sio de Atualiza\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o em Preven\u00e7\u00e3o em Comportamento Suicida e Autolesivo. em C\u00e2mara de Vereadores de Os\u00f3rio https://t.co/WWuREPzahC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:22:52.000Z", "id": "1169269606051176449", "edit_history_tweet_ids": ["1169269606051176449"], "author_id": "935495522", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:22:49.000Z", "id": "1169269591652085760", "edit_history_tweet_ids": ["1169269591652085760"], "author_id": "78968070", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269097730912259"}], "text": "RT @AnarcoFino: A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "suicidio"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "noest\u00e1sol"}, {"start": 265, "end": 275, "tag": "pideayuda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/gMhnefLJgs", "expanded_url": "http://shr.gs/2rGDtbi", "display_url": "shr.gs/2rGDtbi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:22:31.000Z", "id": "1169269518482518017", "edit_history_tweet_ids": ["1169269518482518017"], "author_id": "1021691786966835200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d Este psic\u00f3logo ha creado una herramienta inform\u00e1tica que ayuda a los terapeutas a afrontar estas llamadas \u2018tan dif\u00edciles\u2019. \n| SeleccionDN+ https://t.co/gMhnefLJgs\n#suicidio #noest\u00e1sol@  #pideayuda"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:22:25.000Z", "id": "1169269493220220928", "edit_history_tweet_ids": ["1169269493220220928"], "author_id": "124527396", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:22:12.000Z", "id": "1169269435741474816", "edit_history_tweet_ids": ["1169269435741474816"], "author_id": "624016345", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.3312, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Constantine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:21:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "27695856", "id": "1169269262134984711", "edit_history_tweet_ids": ["1169269262134984711"], "author_id": "2359511633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169266160996691968"}], "text": "@thiagoromariz Na boa, se sou o James Gun passava Esquadr\u00e3o Suic\u00edda na forma de uma hist\u00f3ria sendo contada pelo Pistoleiro para algu\u00e9m, sem mostrar o ouvinte, e no final este seria John Constantine acendendo um cigarro e perguntando o que diabos ele quer."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:20:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "798887912922382336", "id": "1169269115573420032", "edit_history_tweet_ids": ["1169269115573420032"], "author_id": "388274830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fededevries", "id": "1447580959126265863"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169266719841488896"}], "text": "@fededevries Ya pas\u00f3. Pens\u00e9 que mi dolor era lo peor que pod\u00eda sentir un ser humano hasta que le di\u00f3 a una amiga de tal manera que casi se suicida, as\u00ed que lo m\u00edo ni tan mal."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:20:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "id": "1169269097730912259", "edit_history_tweet_ids": ["1169269097730912259"], "author_id": "747620138631962624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269095931555841"}], "text": "A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"meritocr\u00e1tica\" do \"sele\u00e7\u00e3o natural\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7102, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "topogriggio", "id": "294290309"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:20:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "294290309", "id": "1169269049915793409", "edit_history_tweet_ids": ["1169269049915793409"], "author_id": "826615273335701504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169260029280739328"}], "text": "@topogriggio El suicida busca el lugar que asegure su inamovible objetivo,otro lugar es el Metro. Las opiniones socializantes del reportaje culpan al edificio,al consumismo y al gobierno que no llevan a nada.Mayor es el problema de migrantes que agrava la convivencia y la angustiosa cesant\u00eda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:19:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096953799271481345", "id": "1169268857997074432", "edit_history_tweet_ids": ["1169268857997074432"], "author_id": "879437404330917888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169263030821109760"}], "text": "@goncclub \u00e9 bom mesmo. mas eu sei bem que \u00e9 hip\u00f3crita prq nesse m\u00eas vai fazer um ano q meu colega da escola se suicidou, e a escola s\u00f3 foi fazer cartazes dps da morte dele. antes a diretoria nem ligava:("}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:19:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "169734806", "id": "1169268803244625920", "edit_history_tweet_ids": ["1169268803244625920"], "author_id": "977522022552162304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169186601144082433"}], "text": "@SilPeronista_77 Ac\u00e1 lo llamamos votante suicida\n\nPero yo creo que m\u00e1s bien es masoquista"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:19:28.000Z", "id": "1169268749440081920", "edit_history_tweet_ids": ["1169268749440081920"], "author_id": "1854951930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A menina da minha escola se suicidou...\nNunca vi a escola t\u00e3o triste quanto hoje, eu n\u00e3o conhecia ela mas chorei como se ela fosse minha melhor amiga. Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 doendo tanto, espero tanto que Deus conforte a fam\u00edlia dela e dos amigos. Hoje \u00e9 um dia de luto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:18:43.000Z", "id": "1169268561648508929", "edit_history_tweet_ids": ["1169268561648508929"], "author_id": "2734702893", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "\u00c1reasProtegidas"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "Extractivismo"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/YH9G95VCrc", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeCampanini/status/1169262350769303554", "display_url": "twitter.com/GeorgeCampanin\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:18:25.000Z", "id": "1169268485547077632", "edit_history_tweet_ids": ["1169268485547077632"], "author_id": "258931189", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169262350769303554"}], "text": "Es el caso de todas las #\u00c1reasProtegidas del pa\u00eds que plantean alg\u00fan tipo de l\u00edmite al #Extractivismo tan rampante como suicida. https://t.co/YH9G95VCrc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "Sora"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:18:03.000Z", "id": "1169268391963705345", "edit_history_tweet_ids": ["1169268391963705345"], "author_id": "951885675216949250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Sora de biologia: imagina se um suicida de bicicleta te escolhe como v\u00edtima, para matar ele de carro. O que tu faz ? \nGustavo: eu passo por cima \n\n Olha esse feio kkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.441, "type": "Person", "normalized_text": "Amim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:17:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "65724274", "id": "1169268362272264194", "edit_history_tweet_ids": ["1169268362272264194"], "author_id": "824984253935079424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sbtrio suspendam a per\u00edcia, o caso j\u00e1 est\u00e1 solucionado, foi a PM quem matou o rapaz. Se Dr Amim estivesse hj, j\u00e1 estaria espanando todo mundo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:17:48.000Z", "id": "1169268331758653441", "geo": {"place_id": "7efb0e99097064ea"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169268331758653441"], "author_id": "55074836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Puse un mensaje de buenos dias en el grupo familiar... Ahora todos me estan llamando para saber si me encuentro bien, creo que lo tomaron m\u00e1s como una nota suicida. Estoy chingandome unos chilaquiles by the waaay..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:17:48.000Z", "id": "1169268330462613504", "edit_history_tweet_ids": ["1169268330462613504"], "author_id": "1009294784408768513", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:17:37.000Z", "id": "1169268283763318785", "edit_history_tweet_ids": ["1169268283763318785"], "author_id": "884845984689377287", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:17:35.000Z", "id": "1169268277245169664", "edit_history_tweet_ids": ["1169268277245169664"], "author_id": "1096263934015885313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente que sonr\u00ede para deprimida, la gente famosa est\u00e1 aburrida, el m\u00e1s millonario potencial suicida y los ladrones m\u00e1s comunes son los p0liciaaaasss"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:17:30.000Z", "id": "1169268254050848768", "edit_history_tweet_ids": ["1169268254050848768"], "author_id": "2978455996", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:17:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "4343293157", "id": "1169268216532746243", "edit_history_tweet_ids": ["1169268216532746243"], "author_id": "960896497805078528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cavetovvn", "id": "1228766479966928898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169072007914373121"}], "text": "@cavetovvn eu li suicida :o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:17:01.000Z", "id": "1169268134408282112", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169268134408282112"], "author_id": "257135788", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:16:55.000Z", "id": "1169268106784575490", "edit_history_tweet_ids": ["1169268106784575490"], "author_id": "733959955", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "MG1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "MG1"}, {"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3261, "type": "Other", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Paraopeba"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:16:53.000Z", "id": "1169268099901788161", "edit_history_tweet_ids": ["1169268099901788161"], "author_id": "1147488938266890241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#MG1 A Vale tem que saber que matou muitas vidas, e n\u00e3o vai ser f\u00e1cil recuperar tudo que se perdeu nessa trag\u00e9dia, principalmente o Paraopeba"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:16:38.000Z", "id": "1169268036353835009", "edit_history_tweet_ids": ["1169268036353835009"], "author_id": "1047222018914091010", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogueiraK", "id": "1121102210551701505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169024160342925314"}], "text": "RT @BlogueiraK: cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:16:23.000Z", "id": "1169267972436889600", "edit_history_tweet_ids": ["1169267972436889600"], "author_id": "1100587689097728001", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:16:03.000Z", "id": "1169267887866925056", "edit_history_tweet_ids": ["1169267887866925056"], "author_id": "108036617", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5159, "type": "Place", "normalized_text": "Praderas"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/3LFhxAMXkY", "expanded_url": "http://alinstantechihuahua.com/2019/09/04/se-suicida-hombre-en-colonia-praderas/", "display_url": "alinstantechihuahua.com/2019/09/04/se-\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wyQniBsTdK", "expanded_url": "https://twitter.com/safo21/status/1169267638184361986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wyQniBsTdK", "media_key": "3_1169267636502441991"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:15:03.000Z", "id": "1169267638184361986", "edit_history_tweet_ids": ["1169267638184361986"], "author_id": "90760943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida hombre en colonia Praderas https://t.co/3LFhxAMXkY https://t.co/wyQniBsTdK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:14:24.000Z", "id": "1169267473520177152", "edit_history_tweet_ids": ["1169267473520177152"], "author_id": "318058426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu estabilizador de humor ja acabou daqui a pouco o antidepressivo tbm. Vem pensamento suicida, stou te aguardando ansiosamente"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:13:29.000Z", "id": "1169267243559116806", "edit_history_tweet_ids": ["1169267243559116806"], "author_id": "2875113088", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}], "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:13:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1045674158661750784", "id": "1169267226391863296", "edit_history_tweet_ids": ["1169267226391863296"], "author_id": "3128577707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcelinoMorai3", "id": "1045674158661750784"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168982630290919425"}], "text": "@MarcelinoMorai3 @BolsonaroSP Que idiotice \u00e9 esta que vc est\u00e1 dizendo ,seu animal? Est\u00e1 defendendo o bandido que matou a policial? Canalha, vagabundo, sem car\u00e1ter, esquerdista FDP. Tomara que a pr\u00f3xima v\u00edtima deste dimenor seja tu ou algu\u00e9m da tua laia. Assim n\u00e3o se perde nada."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "TENDENCIAS"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2955, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:12:51.000Z", "id": "1169267082900512769", "edit_history_tweet_ids": ["1169267082900512769"], "author_id": "1700503676", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169241955685081088"}], "text": "RT @NOTIFALCON: #TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "874130803", "id": "1169267061287202817", "edit_history_tweet_ids": ["1169267061287202817"], "author_id": "1129269044283084800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmenjohn47", "id": "874130803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169225721685917696"}], "text": "@carmenjohn47 M\u00e1s que una generaci\u00f3n suicida, a m\u00ed lo que me dan ganas es de suicidar a los dem\u00e1s..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:12:09.000Z", "id": "1169266909528772609", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169266909528772609"], "author_id": "111804808", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:12:03.000Z", "id": "1169266884845481984", "edit_history_tweet_ids": ["1169266884845481984"], "author_id": "80489215", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:11:31.000Z", "id": "1169266747351949312", "edit_history_tweet_ids": ["1169266747351949312"], "author_id": "19966329", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-04T15:11:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "130537001", "id": "1169266739131101195", "edit_history_tweet_ids": ["1169266739131101195"], "author_id": "1129998006789595136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169258087313747970"}], "text": "@GiorgiaMeloni @FratellidItaIia Manca il prologo, Salvini che si suicida politicamente e da inizi\u00f2 a questa serie di eventi."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:11:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1162437458996412417", "id": "1169266732466343941", "edit_history_tweet_ids": ["1169266732466343941"], "author_id": "758352353665875969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169266323370758146"}], "text": "@yungjungirl Tend\u00eancia suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:11:20.000Z", "id": "1169266702762303491", "edit_history_tweet_ids": ["1169266702762303491"], "author_id": "2782591418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Zatanna em Esquadr\u00e3o Suicida? N\u00e3o quero saber mais se \u00e9 rumor, tem que ta \ud83d\ude09"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:11:04.000Z", "id": "1169266637289218048", "edit_history_tweet_ids": ["1169266637289218048"], "author_id": "243153652", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/n8MPcU5UWd", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168897851713359872"}], "text": "RT @MP_AP: Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida: https://t.co/n8MPcU5UWd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:10:55.000Z", "id": "1169266598961717248", "edit_history_tweet_ids": ["1169266598961717248"], "author_id": "2245342114", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:10:02.000Z", "id": "1169266375216553986", "edit_history_tweet_ids": ["1169266375216553986"], "author_id": "603596974", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:09:49.000Z", "id": "1169266321839796224", "edit_history_tweet_ids": ["1169266321839796224"], "author_id": "1159918492411453441", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:09:43.000Z", "id": "1169266294568431616", "edit_history_tweet_ids": ["1169266294568431616"], "author_id": "1124162895368073217", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:09:39.000Z", "id": "1169266278546038784", "edit_history_tweet_ids": ["1169266278546038784"], "author_id": "3296043588", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:09:21.000Z", "id": "1169266203719872512", "edit_history_tweet_ids": ["1169266203719872512"], "author_id": "792329298", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:09:11.000Z", "id": "1169266160795291656", "edit_history_tweet_ids": ["1169266160795291656"], "author_id": "577245483", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:08:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1111368342261108738", "id": "1169266014376386560", "edit_history_tweet_ids": ["1169266014376386560"], "author_id": "1067823234429698048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valgutierrez_", "id": "1251664738351792134"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Lautarojflores", "id": "846136503877193732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168897458568617984"}], "text": "@valgutierrez_ @Lautarojflores suicida destructiva, no lo entender\u00edas \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:08:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "343776773", "id": "1169265983883763712", "edit_history_tweet_ids": ["1169265983883763712"], "author_id": "91123936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pable33", "id": "343776773"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "nmonckeberg", "id": "136481021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169263283251175425"}], "text": "@pable33 @Bienvenidos13 @nmonckeberg Solo estan pensando en las pymes, el gobierno deber\u00e1 apoyar a las pymes... Pero la gente, la salud mental de su mano de obra vale, mucha gente ahora se suicida, llena de stress, depresi\u00f3n, 5 horas semanales para una sociedad mas sana no te suena?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:08:16.000Z", "id": "1169265931069116416", "edit_history_tweet_ids": ["1169265931069116416"], "author_id": "1155977663569256458", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eastcl", "id": "118405537"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169208330583257088"}], "text": "RT @eastcl: @MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco fe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:08:11.000Z", "id": "1169265909757861890", "edit_history_tweet_ids": ["1169265909757861890"], "author_id": "73023403", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:08:07.000Z", "id": "1169265891445530625", "edit_history_tweet_ids": ["1169265891445530625"], "author_id": "92780914", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:06:29.000Z", "id": "1169265483520118785", "edit_history_tweet_ids": ["1169265483520118785"], "author_id": "1159631430328246274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "caralho maluco o cara se suicidou, que Deus conforte a fam\u00edlia dele!\ud83d\ude2a"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:06:17.000Z", "id": "1169265430629933056", "edit_history_tweet_ids": ["1169265430629933056"], "author_id": "706986737445289986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:06:14.000Z", "id": "1169265419942858752", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169265419942858752"], "author_id": "3253060139", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:06:12.000Z", "id": "1169265411822686210", "edit_history_tweet_ids": ["1169265411822686210"], "author_id": "1072483858208169985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070984093192195"}], "text": "RT @aybalva: acho lindo o povo levantando corrente de amor pro cara que disse que depress\u00e3o \u00e9 frescura e pra jovem com idea\u00e7\u00e3o suicida se m\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:06:06.000Z", "id": "1169265385671208961", "edit_history_tweet_ids": ["1169265385671208961"], "author_id": "857199891210268673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O meu vizinho do lado se matou de solid\u00e3o\nLigou o g\u00e1s, o coitado, \u00faltimo g\u00e1s do buj\u00e3o\nPorque ningu\u00e9m o queria, ningu\u00e9m lhe dava aten\u00e7\u00e3o\nPorque ningu\u00e9m mais lhe abria as portas do cora\u00e7\u00e3o\nLevou com ele seu louro e um gato de estima\u00e7\u00e3o\n\nH\u00e1 tanta... https://t.co/yrMWdhjgRL", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/yrMWdhjgRL", "expanded_url": "https://youtu.be/xAe75WT6t4E", "display_url": "youtu.be/xAe75WT6t4E"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:04:48.000Z", "id": "1169265056586043393", "edit_history_tweet_ids": ["1169265056586043393"], "author_id": "148546849", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:04:47.000Z", "id": "1169265052513443841", "edit_history_tweet_ids": ["1169265052513443841"], "author_id": "3066027749", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:04:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "26529994", "id": "1169264941154652161", "edit_history_tweet_ids": ["1169264941154652161"], "author_id": "909234158181978112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bestepan", "id": "26529994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169249999911301120"}], "text": "@bestepan Ray-muebles a desmentido que el matador-suicida forme parte de ellos. Porque no aclaran eso."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:04:18.000Z", "id": "1169264931281276928", "edit_history_tweet_ids": ["1169264931281276928"], "author_id": "481211371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rapaz confessa que matou jovem de 13 anos porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais, diz delegado https://t.co/RRxjUqVGlf", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RRxjUqVGlf", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zyilfo", "display_url": "glo.bo/2Zyilfo"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:03:44.000Z", "id": "1169264788054171648", "edit_history_tweet_ids": ["1169264788054171648"], "author_id": "1549412730", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169081967108902912"}], "text": "Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques de ira, o al que tiene trastornos de ansiedad por sus ataques de p\u00e1nico. El suicida no piensa en los dem\u00e1s no porque no quiera sino porque no puede https://t.co/t7FQlFXl0Q", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/t7FQlFXl0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/r_manzetti/status/1169081967108902912", "display_url": "twitter.com/r_manzetti/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "choque_fuerza", "id": "1123832664342106112"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:03:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123832664342106112", "id": "1169264768932306954", "edit_history_tweet_ids": ["1169264768932306954"], "author_id": "191280291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169124994007351296"}], "text": "@choque_fuerza @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @Mauriciomulder @JVelasquezQ @Minsa_Peru @apranorte @malditaternura Considerando que a Alan si le sali\u00f3 sangre, dudo que alg\u00fan otro pol\u00edtico termine sali\u00e9ndole algo peor; c\u00f3mo duele la verdad no?  Curioso el nombre \"fuerza de choque\", parte de las palabras del hombre que casi nos da el gusto de ver detenido al cobarde y triste suicida de AG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:03:28.000Z", "id": "1169264723403186176", "edit_history_tweet_ids": ["1169264723403186176"], "author_id": "1121791488", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:03:03.000Z", "id": "1169264619187245057", "edit_history_tweet_ids": ["1169264619187245057"], "author_id": "2238367745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Setembro amarelo: homem se matou enforcado dentro da sala de audit\u00f3rio de uma empresa do grupo que eu trabalho."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:02:56.000Z", "id": "1169264587595800577", "edit_history_tweet_ids": ["1169264587595800577"], "author_id": "603707901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "o namorado matou a namorada pq o exame de gravidez deu positivo, vai se fuder!!!!!!!!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:02:53.000Z", "id": "1169264576891936768", "edit_history_tweet_ids": ["1169264576891936768"], "author_id": "1142230228045111296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "E na minha escola que o pombo se suicidou com a linha no pesco\u00e7o https://t.co/xjmCAmpJM2", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xjmCAmpJM2", "expanded_url": "https://twitter.com/guisousaa2/status/1169264576891936768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xjmCAmpJM2", "media_key": "3_1169264563998658560"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:02:24.000Z", "id": "1169264456007921664", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169264456007921664"], "author_id": "2543300008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169263524088098816"}], "text": "Mas ela nao se matou gente ? https://t.co/LDiGvjsFTR", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/LDiGvjsFTR", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1169263524088098816", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:02:21.000Z", "id": "1169264443496308736", "edit_history_tweet_ids": ["1169264443496308736"], "author_id": "41963065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168954474821541888"}], "text": "RT @Patrick52060433: @maurocezar Como vc mesmo disso essa semana. Esse pessoal veste uma fardinha e se acham os donos da lei. Esse ano ja t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:02:10.000Z", "id": "1169264396117389312", "edit_history_tweet_ids": ["1169264396117389312"], "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:01:50.000Z", "id": "1169264310838865921", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169264310838865921"], "author_id": "855783853428015104", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:01:43.000Z", "id": "1169264281461940224", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169264281461940224"], "author_id": "72493146", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:01:14.000Z", "id": "1169264159529295872", "edit_history_tweet_ids": ["1169264159529295872"], "author_id": "2161977127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como vou respeitar, admirar e aceitar passivamente, um Presidente que elogia, parabeniza,admite e incentiva a tortura? \nS\u00f3 eu fosse louca e suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:01:07.000Z", "id": "1169264132790652928", "edit_history_tweet_ids": ["1169264132790652928"], "author_id": "128317012", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:00:52.000Z", "id": "1169264069544689664", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169264069544689664"], "author_id": "1077849179194572800", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 170, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers 5"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "A Torre Negra"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 215, "end": 231, "probability": 0.8591, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 282, "end": 291, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "Cinderella"}, {"start": 295, "end": 299, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Mogli"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "AleDogman", "id": "724431168"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:00:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "4570105767", "id": "1169263969879699458", "edit_history_tweet_ids": ["1169263969879699458"], "author_id": "3130915175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169061850870374404"}], "text": "@aploliveira78 @AleDogman A gente geralmente para de assistir quando v\u00ea que um filme t\u00e1 sendo muito merda, mas nos \u00faltimos anos nos for\u00e7amos a ver esses:\n\n- Transformers 5 \n- A Torre Negra\n- A lenda do Rei Arthur\n- Esquadr\u00e3o Suicida\n- Todos os live actions da Disney (talvez exceto Cinderella e Mogli)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:00:23.000Z", "id": "1169263945154224129", "edit_history_tweet_ids": ["1169263945154224129"], "author_id": "1159318991053185026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:00:12.000Z", "id": "1169263899822239744", "edit_history_tweet_ids": ["1169263899822239744"], "author_id": "1159318991053185026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:00:02.000Z", "id": "1169263860546789376", "edit_history_tweet_ids": ["1169263860546789376"], "author_id": "1142586162063859712", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:59:13.000Z", "id": "1169263654157651969", "edit_history_tweet_ids": ["1169263654157651969"], "author_id": "217261649", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:59:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1169263601372336129", "edit_history_tweet_ids": ["1169263601372336129"], "author_id": "1608171942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169253554684645376"}], "text": "@ActualidadRT No se suicida. El restaurante est\u00e1 infectado de roedores. D\u00edgame usted \u00bfcomo va a confiar en un negocio que deja a los ratones meterse entre los equipos de procesamiento de alimentos?\n\nLa noticia quita el foco del problema y sensacionaliza la noticia para ocultar el problema real"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:58:55.000Z", "id": "1169263577808719872", "edit_history_tweet_ids": ["1169263577808719872"], "author_id": "1131408430831415298", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:58:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "723655652242001920", "id": "1169263571768946688", "edit_history_tweet_ids": ["1169263571768946688"], "author_id": "1053743241177251840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169259439800705024"}], "text": "@alvan_rojo @Politica_LR Sabias que el gobierno del suicida Alan Garcia la cifra de neonatos muertos fue mucho mayor a la actual???? Sabias???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:58:37.000Z", "id": "1169263502080520192", "edit_history_tweet_ids": ["1169263502080520192"], "author_id": "1131408430831415298", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:58:34.000Z", "id": "1169263490055491584", "edit_history_tweet_ids": ["1169263490055491584"], "author_id": "37352356", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:58:02.000Z", "id": "1169263356903116800", "edit_history_tweet_ids": ["1169263356903116800"], "author_id": "96907262", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:57:36.000Z", "id": "1169263246894862341", "edit_history_tweet_ids": ["1169263246894862341"], "author_id": "4824421930", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:56:57.000Z", "id": "1169263082469765120", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169263082469765120"], "author_id": "252820369", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GEIC_DICE", "id": "718067670524891136"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tN4DhmOJKH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:56:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "718067670524891136", "id": "1169263081706446848", "edit_history_tweet_ids": ["1169263081706446848"], "author_id": "1083716570147422208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GEIC_DICE: MM 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/tN4DhmOJKH via @ActualidadRT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:56:57.000Z", "id": "1169263081438031873", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169263081438031873"], "author_id": "770625446", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:56:16.000Z", "id": "1169262911413510145", "edit_history_tweet_ids": ["1169262911413510145"], "author_id": "705134263423860736", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RRr4qe1pwW", "expanded_url": "https://extra.com.co/555978?rs=1093954144", "display_url": "extra.com.co/555978?rs=1093\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:56:04.000Z", "id": "1169262859668381697", "edit_history_tweet_ids": ["1169262859668381697"], "author_id": "783759372044337152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO | Extorsi\u00f3n suicida: Se arroja sobre un carro para aparentar un brutal arrollamiento  https://t.co/RRr4qe1pwW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QcRUGAHJto", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/555978?rs=1503403262", "display_url": "hsbnoticias.co/555978?rs=1503\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:56:03.000Z", "id": "1169262857562861568", "edit_history_tweet_ids": ["1169262857562861568"], "author_id": "569180795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO | Extorsi\u00f3n suicida: Se arroja sobre un carro para aparentar un brutal arrollamiento  https://t.co/QcRUGAHJto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:55:52.000Z", "id": "1169262810183942146", "edit_history_tweet_ids": ["1169262810183942146"], "author_id": "1002555558237523968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gente n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em setembro que as pessoas precisam de ajuda, e sim todos os dias, ent\u00e3o busque ajudar o pr\u00f3ximo hoje em dia o suicidio \u00e9 um dos maiores casos no Brasil, e ningu\u00e9m se matou pq quis n\u00e3o! Se voc\u00ea n\u00e3o entende oque o outro passa cala a boca e fica na sua!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:55:44.000Z", "id": "1169262774851178496", "edit_history_tweet_ids": ["1169262774851178496"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk  https://t.co/EssFBAzhKz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:55:36.000Z", "id": "1169262743821717509", "edit_history_tweet_ids": ["1169262743821717509"], "author_id": "1005492849708814337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154121498489229312"}], "text": "mi pareja jam\u00e1s ser\u00eda cornud@, mi mam\u00e1 cri\u00f3 una suicida autodestructiva que se hace la cabeza por todo, no una infiel https://t.co/GH9ymybpS9", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GH9ymybpS9", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariatoroo/status/1154121498489229312", "display_url": "twitter.com/_mariatoroo/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:55:34.000Z", "id": "1169262733365325824", "edit_history_tweet_ids": ["1169262733365325824"], "author_id": "267472238", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:55:19.000Z", "id": "1169262673042657280", "edit_history_tweet_ids": ["1169262673042657280"], "author_id": "705820466296950784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Paidelimon3", "id": "1223086476"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:54:58.000Z", "id": "1169262582513000450", "edit_history_tweet_ids": ["1169262582513000450"], "author_id": "3243852515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169044204976295936"}], "text": "RT @Paidelimon3: nunca me voy a cansar de ver Escuadron Suicida \ud83d\udc96"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:54:27.000Z", "id": "1169262454255366144", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169262454255366144"], "author_id": "760878713227608064", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:54:18.000Z", "id": "1169262415986536449", "edit_history_tweet_ids": ["1169262415986536449"], "author_id": "30281854", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:54:17.000Z", "id": "1169262412681416710", "edit_history_tweet_ids": ["1169262412681416710"], "author_id": "520430171", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dOFs8iV6I8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCSdx5", "display_url": "dlvr.it/RCSdx5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GxuDIs8MNq", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1169262367303028737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxuDIs8MNq", "media_key": "3_1169262364727726081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:54:06.000Z", "id": "1169262367303028737", "edit_history_tweet_ids": ["1169262367303028737"], "author_id": "17031612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Un Rat\u00f3n \u2018se Suicida\u2019 En Un Restaurante De Comida R\u00e1pida De EE.UU. Ante Decenas De Clientes https://t.co/dOFs8iV6I8 https://t.co/GxuDIs8MNq"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:53:59.000Z", "id": "1169262336785506304", "edit_history_tweet_ids": ["1169262336785506304"], "author_id": "174776711", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:53:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "297032534", "id": "1169262250139500544", "edit_history_tweet_ids": ["1169262250139500544"], "author_id": "153030578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joaoppimentel", "id": "297032534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169261945058451458"}], "text": "@joaoppimentel \"se matou pra fazer gra\u00e7a\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:53:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "801822249380696065", "id": "1169262099421437958", "edit_history_tweet_ids": ["1169262099421437958"], "author_id": "1034194698200653824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "biancatorquatoo", "id": "801822249380696065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169261765869350913"}], "text": "@biancatorquatoo a gnt so n se atrasou pq matou aula msm"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:52:24.000Z", "id": "1169261936019759105", "edit_history_tweet_ids": ["1169261936019759105"], "author_id": "1139498095786516485", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Albertoesmufa"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Albertoesmufa"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0UqECx7iZC", "expanded_url": "https://twitter.com/nanaHarta/status/1169240721355882498", "display_url": "twitter.com/nanaHarta/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:51:32.000Z", "id": "1169261718436007936", "edit_history_tweet_ids": ["1169261718436007936"], "author_id": "55847657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Albertoesmufa  Falso y Mentiroso\nNo voten FF Es Suicida  !! https://t.co/0UqECx7iZC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.3232, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rodelque25", "id": "853348494"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:51:22.000Z", "id": "1169261677583450112", "edit_history_tweet_ids": ["1169261677583450112"], "author_id": "2929691009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169242769749159937"}], "text": "RT @21_06_78: @rodelque25 @vickyperiodista @esquinabaja claro el gobierno del delincuente suicida AG... fue muy bien planeado y orquestado\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:50:56.000Z", "id": "1169261570439991296", "edit_history_tweet_ids": ["1169261570439991296"], "author_id": "617353961", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169061241232510977"}], "text": "RT @One_Smith: Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/tjNGT5w4LK", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_IgnacioV/status/1169261529465798657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjNGT5w4LK", "media_key": "3_1169261523103027200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:50:47.000Z", "id": "1169261529465798657", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169261529465798657"], "author_id": "38772704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un d\u00eda como hoy 4 de septiembre pero de 1970 llegaba a la presidencia de Chile un borracho suicida llamado Salvador Allende https://t.co/tjNGT5w4LK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:50:45.000Z", "id": "1169261523014995968", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169261523014995968"], "author_id": "201957033", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 242, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Moyobamba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 147, "end": 154, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 167, "end": 177, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:50:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "id": "1169261402646876160", "edit_history_tweet_ids": ["1169261402646876160"], "author_id": "1138361264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "text": "@primerafuente1 @Mauriciomulder @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Eran hospitales que solo eran carcaza de concreto... En Moyobamba reci\u00e9n volvieron a inaugurar un hospital que esa mierda de tu suicida inaugur\u00f3 hace mucho tiempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Jill"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:50:11.000Z", "id": "1169261378726764546", "edit_history_tweet_ids": ["1169261378726764546"], "author_id": "618487478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El otro d\u00eda me quej\u00e9 de escuadr\u00f3n suicida diciendo que era la peor porquer\u00eda. Y me quiero disculpar porque no hab\u00eda visto Jack y Jill que es la verdadera merecedora de ese puesto."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:49:41.000Z", "id": "1169261254755659776", "edit_history_tweet_ids": ["1169261254755659776"], "author_id": "4614600509", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:49:14.000Z", "id": "1169261139584307200", "edit_history_tweet_ids": ["1169261139584307200"], "author_id": "1139693525757583360", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:49:09.000Z", "id": "1169261118398836738", "edit_history_tweet_ids": ["1169261118398836738"], "author_id": "889871123013406720", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:48:44.000Z", "id": "1169261014564687872", "edit_history_tweet_ids": ["1169261014564687872"], "author_id": "929156246703394817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o ironicamente o amor entre uma suicida e um psicopata"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:48:43.000Z", "id": "1169261011272163328", "edit_history_tweet_ids": ["1169261011272163328"], "author_id": "1044401469154349056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169061241232510977"}], "text": "RT @One_Smith: Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:48:08.000Z", "id": "1169260864165306371", "edit_history_tweet_ids": ["1169260864165306371"], "author_id": "1008118637658591238", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UV89WGjw5Y", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/video-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/video-un-raton\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:48:02.000Z", "id": "1169260840274583554", "edit_history_tweet_ids": ["1169260840274583554"], "author_id": "824438812646465538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \u2013 \u00a0 https://t.co/UV89WGjw5Y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:47:59.000Z", "id": "1169260827750412288", "edit_history_tweet_ids": ["1169260827750412288"], "author_id": "307911830", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "doctor who"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "socdavirtude", "id": "822563044098240512"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:47:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "822563044098240512", "id": "1169260637077299202", "edit_history_tweet_ids": ["1169260637077299202"], "author_id": "2812022029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168682452241604608"}], "text": "@socdavirtude Faz um EP do tropa suicida com o 12\u00ba doutor de doctor who, j\u00e1 que confirmaram ele no elenco do novo filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:46:49.000Z", "id": "1169260534920880129", "edit_history_tweet_ids": ["1169260534920880129"], "author_id": "905064565758668800", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "regina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luizbeetow", "id": "1517238905795457037"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "alviinhomcd", "id": "107576649"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:46:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "876531508730892291", "id": "1169260523411648514", "edit_history_tweet_ids": ["1169260523411648514"], "author_id": "4645597163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169260214434062337"}], "text": "@Luizbeetow @alviinhomcd silvio de abreu se uniu com o coco da barraca da regina e o furador de gelo q matou o murilo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 217, "tag": "Magallanes"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 216, "probability": 0.4585, "type": "Organization", "normalized_text": "Magallanes"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 251, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8WSUpNN6d7", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1169260506538041344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WSUpNN6d7", "media_key": "3_1169260495632773120"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8WSUpNN6d7", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1169260506538041344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WSUpNN6d7", "media_key": "3_1169260495636971522"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8WSUpNN6d7", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1169260506538041344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WSUpNN6d7", "media_key": "3_1169260495842500610"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:46:43.000Z", "id": "1169260506538041344", "edit_history_tweet_ids": ["1169260506538041344"], "author_id": "328125036", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Con gran inter\u00e9s de equipos educativos contin\u00faa segundo d\u00eda de Capacitaci\u00f3n de \"Gu\u00eda de Recomendaciones para Prevenci\u00f3n de Conducta Suicida en Establecimientos Educacionales\" organizada por SEREMI de Salud #Magallanes @marielarojas011 @ministeriosalud https://t.co/8WSUpNN6d7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "copa argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:46:14.000Z", "id": "1169260387679780870", "edit_history_tweet_ids": ["1169260387679780870"], "author_id": "1075582133891198976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Si llega cervi a Boca...\nSe suicida el que dijo que no lo quer\u00eda ver en Boca por la final esa de copa argentina...\nA ver que pasa jajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:46:13.000Z", "id": "1169260382042673152", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169260382042673152"], "author_id": "3315531393", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:45:40.000Z", "id": "1169260244779831297", "edit_history_tweet_ids": ["1169260244779831297"], "author_id": "924768118207143938", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PeterCapaldi"}, {"start": 44, "end": 61, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "PeterCapaldi"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EOyDRXq2of", "expanded_url": "http://bit.ly/2kfmzFf", "display_url": "bit.ly/2kfmzFf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:45:06.000Z", "id": "1169260101443739649", "edit_history_tweet_ids": ["1169260101443739649"], "author_id": "127671975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#PeterCapaldi se suma al elenco de la nueva #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/EOyDRXq2of"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6422, "type": "Person", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QJ1cv2P7pD", "expanded_url": "https://extra.com.co/555976?rs=223799971", "display_url": "extra.com.co/555976?rs=2237\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:45:03.000Z", "id": "1169260090148433920", "edit_history_tweet_ids": ["1169260090148433920"], "author_id": "783759372044337152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Viral || Rat\u00f3n se suicida en un restaurante ante amenazas de muerte [VIDEO] https://t.co/QJ1cv2P7pD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:44:52.000Z", "id": "1169260043860152322", "edit_history_tweet_ids": ["1169260043860152322"], "author_id": "713533760990482432", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:44:46.000Z", "id": "1169260018748874754", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169260018748874754"], "author_id": "3315328921", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:44:28.000Z", "id": "1169259940692791297", "edit_history_tweet_ids": ["1169259940692791297"], "author_id": "229227117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "generacion suicida me hace sacar todo eso que esta reprimido"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:44:15.000Z", "id": "1169259884854091776", "edit_history_tweet_ids": ["1169259884854091776"], "author_id": "732684830740221952", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:43:35.000Z", "id": "1169259718365368320", "edit_history_tweet_ids": ["1169259718365368320"], "author_id": "56436416", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.6723, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9122, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "puce_jove", "id": "84092856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:43:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "84092856", "id": "1169259628171055104", "edit_history_tweet_ids": ["1169259628171055104"], "author_id": "153094477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169237382262079489"}], "text": "@puce_jove ni tu ni nadie, una pel\u00edcula sobre los que deciden en las oficinas de Dc si que deber\u00eda llamarse Escuadron Suicida. Son taaan desastres!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "Noticias"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "rat\u00f3n"}, {"start": 147, "end": 159, "tag": "restaurante"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "suicida"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "comida"}, {"start": 177, "end": 186, "tag": "clientes"}, {"start": 187, "end": 200, "tag": "Informe56com"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/AzsaMXqnHQ", "expanded_url": "http://ow.ly/90jP50vWqgL", "display_url": "ow.ly/90jP50vWqgL"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/4RnIX7G4fq", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1169259572567130112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4RnIX7G4fq", "media_key": "3_1169259571082399744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:43:00.000Z", "id": "1169259572567130112", "edit_history_tweet_ids": ["1169259572567130112"], "author_id": "1092895593494650882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes. Info:https://t.co/AzsaMXqnHQ\n\n#Noticias #rat\u00f3n #restaurante #suicida #comida #clientes #Informe56com https://t.co/4RnIX7G4fq"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:42:42.000Z", "id": "1169259497522638850", "edit_history_tweet_ids": ["1169259497522638850"], "author_id": "3144888214", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:42:37.000Z", "id": "1169259475158667265", "edit_history_tweet_ids": ["1169259475158667265"], "author_id": "913456109654040576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sirereta", "id": "96005647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168126287623393285"}], "text": "RT @Sirereta: Si tu abusador se suicida pues genial un cacho de mierda menos en el mundo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:42:24.000Z", "id": "1169259420221677568", "edit_history_tweet_ids": ["1169259420221677568"], "author_id": "1073864123467882496", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:42:22.000Z", "id": "1169259412286070784", "edit_history_tweet_ids": ["1169259412286070784"], "author_id": "711967273687191553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168605765101334528"}], "text": "RT @CordovaJusto: @JorgeDCG Sr. Del Castillo, Hechos hablan, q hizo el Suicida en 1980 y 2do Period. Ud aun no ha Ped.Disculpas a la Polici\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:41:51.000Z", "id": "1169259284137480192", "edit_history_tweet_ids": ["1169259284137480192"], "author_id": "1027335427034886150", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:41:47.000Z", "id": "1169259264722051073", "edit_history_tweet_ids": ["1169259264722051073"], "author_id": "1047445479133515782", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:41:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "161478312", "id": "1169259107049779200", "edit_history_tweet_ids": ["1169259107049779200"], "author_id": "235605374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DK_GOOS", "id": "161478312"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "dk1250", "id": "82199467"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JonadabMartinez", "id": "162769594"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "PoderAG_Jal", "id": "760589124235501568"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "PoderAG_Tlajo", "id": "787121206189182977"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "ElTocinoDelDia", "id": "525536470"}, {"start": 323, "end": 338, "username": "EnriqueAlfaroR", "id": "113709009"}, {"start": 339, "end": 351, "username": "MonrazDiego", "id": "1445450929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169239019651121153"}], "text": "@DK_GOOS @dk1250 @JonadabMartinez @PoderAG_Jal @PoderAG_Tlajo @ElTocinoDelDia No solo por dicha vialidad, sino por toda la ciudad. Puesto que se han apoderado del balizamiento (creyendo que las rayitas son su carril), aunado a la suicida conducci\u00f3n que pone en riesgo a peatones y ciclistas. Urge tomar cartas en el asunto @EnriqueAlfaroR @MonrazDiego"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:41:00.000Z", "id": "1169259069628194816", "edit_history_tweet_ids": ["1169259069628194816"], "author_id": "84952171", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:40:22.000Z", "id": "1169258909950992385", "edit_history_tweet_ids": ["1169258909950992385"], "author_id": "1078051285662863360", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:40:19.000Z", "id": "1169258897040973824", "edit_history_tweet_ids": ["1169258897040973824"], "author_id": "1332881322", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Carxcter"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Campeche"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5404, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4134, "type": "Place", "normalized_text": "Carxcter"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7633, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/FtfSqMklyi", "expanded_url": "http://ow.ly/Wt9O30ptvgi", "display_url": "ow.ly/Wt9O30ptvgi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:40:04.000Z", "id": "1169258832234762241", "edit_history_tweet_ids": ["1169258832234762241"], "author_id": "1108754269283500032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate Un joven se quita la vida en la Fidel. Es el suicidio 69 de este a\u00f1o... En 2018 hubo 70 casos.\n\n#Carxcter #Campeche https://t.co/FtfSqMklyi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:39:36.000Z", "id": "1169258717709254656", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258717709254656"], "author_id": "307986060", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:39:03.000Z", "id": "1169258579267923969", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258579267923969"], "author_id": "1486505538", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:49.000Z", "id": "1169258517842321409", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258517842321409"], "author_id": "853661960868679681", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:38:31.000Z", "id": "1169258445977128961", "edit_history_tweet_ids": ["1169258445977128961"], "author_id": "1123311511668236288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A dor de quem fica e muito grande! Eu sou a prova.\nPerdi o meu pai para depress\u00e3o dia 17/12/17, depois de um dia de festa e ele estava l\u00e1 sorrindo com todo mundo e , brincando, mas a\u00ed depois que todos foram embora, ele se matou e eu fiquei aqui sofrendo por ele ter partido."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-04T14:38:28.000Z", "id": "1169258431032811525", "edit_history_tweet_ids": ["1169258431032811525"], "author_id": "459480174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida dopo il viaggio di nozze, le parole della moglie | https://t.co/YFEqiVt1cM https://t.co/44fw6z43ng", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YFEqiVt1cM", "expanded_url": "http://Notizie.it", "display_url": "Notizie.it"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/44fw6z43ng", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/08/28/suicida-viaggio-nozze-moglie/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:22.000Z", "id": "1169258408354045952", "edit_history_tweet_ids": ["1169258408354045952"], "author_id": "968980288033447936", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "SalvadorAllende"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "SalvadorAllende"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BDAuRDqop5", "expanded_url": "https://twitter.com/TerceraDerivada/status/1169258377043750912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDAuRDqop5", "media_key": "3_1169258369858883584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:15.000Z", "id": "1169258377043750912", "edit_history_tweet_ids": ["1169258377043750912"], "author_id": "1115200470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "la Izquierda Idolatrando al Borracho, Cobarde suicida de Allende, pero Chile no olvida esto: !!\n\n#SalvadorAllende https://t.co/BDAuRDqop5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "id": "1169258361608687617", "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "author_id": "22657351", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:38:10.000Z", "id": "1169258354771988481", "edit_history_tweet_ids": ["1169258354771988481"], "author_id": "732270234715992064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ser da quebra? N te faz bandido!\nTer tattoo? N te faz bandido!\nFumar maconha? N te faz bandido!\nConhecer bandido? N te faz bandido!\n\nSe c\u00ea nunca vendeu droga, nunca roubou ou nunca matou, c\u00ea n \u00e9 bandido, c\u00ea \u00e9 emocionado q paga de gang...\n\nPega a vis\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:04.000Z", "id": "1169258330381901824", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258330381901824"], "author_id": "2163625190", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:37:46.000Z", "id": "1169258253655691264", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258253655691264"], "author_id": "112018864", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:37:37.000Z", "id": "1169258215542001664", "edit_history_tweet_ids": ["1169258215542001664"], "author_id": "795376408646316032", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:37:06.000Z", "id": "1169258086521016320", "edit_history_tweet_ids": ["1169258086521016320"], "author_id": "1066860606475706368", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:36:56.000Z", "id": "1169258044196315137", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258044196315137"], "author_id": "112018864", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:36:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "877239775522156545", "id": "1169257909190057985", "edit_history_tweet_ids": ["1169257909190057985"], "author_id": "1115200470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169237665486712833"}], "text": "@Cristia76695954 En el infierno el Borracho, Cobarde Suicida !!!."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:36:02.000Z", "id": "1169257820535119872", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257820535119872"], "author_id": "828642116683300864", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:36:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "33786448", "id": "1169257819847254016", "edit_history_tweet_ids": ["1169257819847254016"], "author_id": "1002711905075490816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168903435405713409"}], "text": "@elvisocc Pobrecito ya quemaste... Son los efectos de ser aprofujimontesinista... Una pena, est\u00e1s a un pasito de seguir al cobarde suicida... Amigo date cuenta...jajajaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:36:00.000Z", "id": "1169257811949346818", "edit_history_tweet_ids": ["1169257811949346818"], "author_id": "1113279404145356800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, prefiro ouvir o pastor"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:35:49.000Z", "id": "1169257765145055232", "edit_history_tweet_ids": ["1169257765145055232"], "author_id": "920263644981747712", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:43.000Z", "id": "1169257741485039619", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257741485039619"], "author_id": "226683808", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:42.000Z", "id": "1169257735189356544", "edit_history_tweet_ids": ["1169257735189356544"], "author_id": "1001399943171596288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168854754233114626"}], "text": "y vosotros los mismos que os ech\u00e1is las manos a la cabeza cuando una persona se suicida por el acoso que ha recibido por la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual https://t.co/sorjaOQe8u", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sorjaOQe8u", "expanded_url": "https://twitter.com/thesoftestbitch/status/1168854754233114626", "display_url": "twitter.com/thesoftestbitc\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:32.000Z", "id": "1169257692600459267", "edit_history_tweet_ids": ["1169257692600459267"], "author_id": "863596081", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:24.000Z", "id": "1169257661218639872", "edit_history_tweet_ids": ["1169257661218639872"], "author_id": "1050443077238833154", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:20.000Z", "id": "1169257643405447170", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257643405447170"], "author_id": "958837289555320833", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:14.000Z", "id": "1169257617941831681", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257617941831681"], "author_id": "474385236", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:12.000Z", "id": "1169257608806567937", "edit_history_tweet_ids": ["1169257608806567937"], "author_id": "179264374", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poxataynaro", "id": "56482120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:35:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "56482120", "id": "1169257603999907840", "edit_history_tweet_ids": ["1169257603999907840"], "author_id": "2170107402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168946175644446727"}], "text": "@poxataynaro A tristeza que deve ter sido escrever \"Doctor Who\" l\u00e1 na mat\u00e9ria sobre o Capaldi no Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:07.000Z", "id": "1169257589714182144", "edit_history_tweet_ids": ["1169257589714182144"], "author_id": "148927440", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:02.000Z", "id": "1169257569556336642", "edit_history_tweet_ids": ["1169257569556336642"], "author_id": "150509662", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:58.000Z", "id": "1169257551818612738", "edit_history_tweet_ids": ["1169257551818612738"], "author_id": "148927440", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:43.000Z", "id": "1169257486047690753", "edit_history_tweet_ids": ["1169257486047690753"], "author_id": "1027336662", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:37.000Z", "id": "1169257461225857024", "edit_history_tweet_ids": ["1169257461225857024"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk https://t.co/EssFBAzhKz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257376622546945", "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "author_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257369357996032", "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "author_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:33:57.000Z", "id": "1169257294749720576", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257294749720576"], "author_id": "838490292", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9739, "type": "Other", "normalized_text": "Um Suicida No C\u00e9u"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/YdA7qiR6hH", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:33:22.000Z", "id": "1169257146103533568", "edit_history_tweet_ids": ["1169257146103533568"], "author_id": "905503964296294400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "avaliei \"Um Suicida No C\u00e9u\" com 5 de 5 estrelas https://t.co/YdA7qiR6hH #skoob"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 68, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Um Suicida No C\u00e9u"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YdA7qiR6hH", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:33:17.000Z", "id": "1169257126373548034", "edit_history_tweet_ids": ["1169257126373548034"], "author_id": "905503964296294400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "marcou como tenho \"Um Suicida No C\u00e9u\" https://t.co/YdA7qiR6hH #skoob"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Um Suicida No C\u00e9u"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/YdA7qiR6hH", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:33:16.000Z", "id": "1169257123852836864", "edit_history_tweet_ids": ["1169257123852836864"], "author_id": "905503964296294400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "marcou como favorito \"Um Suicida No C\u00e9u\" https://t.co/YdA7qiR6hH #skoob"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 56, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "Um Suicida No C\u00e9u"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/YdA7qiR6hH", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:33:15.000Z", "id": "1169257119402659842", "edit_history_tweet_ids": ["1169257119402659842"], "author_id": "905503964296294400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 li \"Um Suicida No C\u00e9u\" https://t.co/YdA7qiR6hH #skoob"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:32:25.000Z", "id": "1169256908269731841", "edit_history_tweet_ids": ["1169256908269731841"], "author_id": "3156620115", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:32:20.000Z", "id": "1169256887918956546", "edit_history_tweet_ids": ["1169256887918956546"], "author_id": "1082021562851778565", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:31:44.000Z", "id": "1169256739008602118", "edit_history_tweet_ids": ["1169256739008602118"], "author_id": "1046448819838291968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}], "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:31:03.000Z", "id": "1169256564517216256", "edit_history_tweet_ids": ["1169256564517216256"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:30:45.000Z", "id": "1169256488348585984", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169256488348585984"], "author_id": "865242990", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6422, "type": "Person", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Z1rVwNXq3V", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/555969?rs=1120286131", "display_url": "hsbnoticias.co/555969?rs=1120\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:30:09.000Z", "id": "1169256338150559749", "edit_history_tweet_ids": ["1169256338150559749"], "author_id": "569180795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Viral || Rat\u00f3n se suicida en un restaurante ante amenazas de muerte [VIDEO] https://t.co/Z1rVwNXq3V"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:29:50.000Z", "id": "1169256260786696192", "edit_history_tweet_ids": ["1169256260786696192"], "author_id": "957732015352229889", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "pas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:29:50.000Z", "id": "1169256259268337666", "edit_history_tweet_ids": ["1169256259268337666"], "author_id": "882454263615631360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Doido como at\u00e9 suicida do jeito que eu to, eu quero fazer o melhor pra pessoas \n\nDesculpa quem tem eu na vida nao precisa de mais nada obg # pas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:29:16.000Z", "id": "1169256117588975616", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169256117588975616"], "author_id": "2584841876", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:29:15.000Z", "id": "1169256114132836353", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169256114132836353"], "author_id": "4214001852", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:27:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "159310778", "id": "1169255762570502144", "edit_history_tweet_ids": ["1169255762570502144"], "author_id": "91171488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pamelarodarte", "id": "159310778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169254613029138432"}], "text": "@pamelarodarte Could be.\nPero si alguien mata a otro ser humano, \u00bfno lo vuelve autom\u00e1ticamente en asesino?.\nO si otra persona lleva una vida normal pero un d\u00eda decide acabar con su vida, \u00bfno se convierte en suicida?.\n\nEntiendo tu punto y aplica m\u00e1s veces que el m\u00edo. Pero \u00bfy ese 1% de acciones?."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:27:45.000Z", "id": "1169255736041340928", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169255736041340928"], "author_id": "991247328", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:27:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "254827800", "id": "1169255728588025857", "edit_history_tweet_ids": ["1169255728588025857"], "author_id": "254827800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169255090756169730"}], "text": "essa mulher morreu aqui nessa casa anos atr\u00e1s ela viu o marido matar os filho em seguida Marylou ela e depois se matou ela estava b\u00eabada esperando ele nesse sof\u00e1 ela chora o tempo inteiro porque ela n\u00e3o pode fazer nada para salvar as crian\u00e7as"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:27:36.000Z", "id": "1169255695926980608", "edit_history_tweet_ids": ["1169255695926980608"], "author_id": "252804420", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:27:31.000Z", "id": "1169255673865080833", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169255673865080833"], "author_id": "147841320", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:27:10.000Z", "id": "1169255588624289792", "edit_history_tweet_ids": ["1169255588624289792"], "author_id": "1041103234167758850", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-04T14:25:27.000Z", "id": "1169255154861977601", "edit_history_tweet_ids": ["1169255154861977601"], "author_id": "340197181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169210550158602241"}], "text": "Ara ja sabem que un disc dur d\u2019ordinador es su\u00efcida a cops de martell ... https://t.co/uD9qwOPWj8", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uD9qwOPWj8", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernat_Deltell/status/1169210550158602241", "display_url": "twitter.com/Bernat_Deltell\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:25:03.000Z", "id": "1169255054701993985", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169255054701993985"], "author_id": "148106900", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:24:57.000Z", "id": "1169255030240641024", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169255030240641024"], "author_id": "895072071201341440", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:24:21.000Z", "id": "1169254877039607808", "edit_history_tweet_ids": ["1169254877039607808"], "author_id": "1639161967", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:23:59.000Z", "id": "1169254784731439105", "edit_history_tweet_ids": ["1169254784731439105"], "author_id": "1052230887469920256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:23:34.000Z", "id": "1169254680528084997", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169254680528084997"], "author_id": "572119519", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:23:28.000Z", "id": "1169254657610440713", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169254657610440713"], "author_id": "301663063", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:23:22.000Z", "id": "1169254632918573057", "edit_history_tweet_ids": ["1169254632918573057"], "author_id": "3278041249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A menina de 16 anos tirou a pr\u00f3pria vida. Enquanto passa na tv ngm acredita , quando o caso \u00e9 com quem conhecemos \u00e9 diferente . Depressao existe, n\u00e3o \u00e9 frescura, a dor pode ser t\u00e3o forte que a \u00fanica saida que a pessoa enxerga \u00e9 a morte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:23:05.000Z", "id": "1169254560847859713", "edit_history_tweet_ids": ["1169254560847859713"], "author_id": "1166136505343066112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_cataduarte", "id": "961930567053955074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169252372780060674"}], "text": "RT @_cataduarte: no se si duele mas q te metan los cuernos o estar con alguien suicida y atodestructivo ajajaja estamos en la misma https:/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:22:46.000Z", "id": "1169254481546108935", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169254481546108935"], "author_id": "116225064", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "BuenMiercoles"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:22:37.000Z", "id": "1169254442639790080", "edit_history_tweet_ids": ["1169254442639790080"], "author_id": "407783987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida\n(Cr\u00f3nica firme junto al pueblo \ud83d\ude01)\n#BuenMiercoles"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "franca"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:22:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "117557068", "id": "1169254417121665027", "edit_history_tweet_ids": ["1169254417121665027"], "author_id": "249298450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169251337403547652"}], "text": "@TheSongOfDove La sinceridad no es conveniente. Dado su valor a nivel humano, \u00bfla relaci\u00f3n franca tiene un talante suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:22:27.000Z", "id": "1169254402030493696", "edit_history_tweet_ids": ["1169254402030493696"], "author_id": "1678194476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ojo... Rat\u00f3n suicida... alg\u00fan vegano especialista en psicolog\u00eda animal que me pueda explicar esto, porque se mat\u00f3 el rat\u00f3n?? https://t.co/96UShtN9V7", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/96UShtN9V7", "expanded_url": "https://ahora.com.ar/c4186083", "display_url": "ahora.com.ar/c4186083"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "Quebrachitos"}, {"start": 111, "end": 125, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 126, "end": 139, "tag": "ComidaRapida"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "Raton"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 124, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4152, "type": "Place", "normalized_text": "Raton"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/B8kIfVitZJ", "expanded_url": "https://diarioprimeralinea.com.ar/un-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida/", "display_url": "diarioprimeralinea.com.ar/un-raton-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:22:26.000Z", "id": "1169254397089656835", "edit_history_tweet_ids": ["1169254397089656835"], "author_id": "335386654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida \nhttps://t.co/B8kIfVitZJ\n\n#Quebrachitos #EstadosUnidos #ComidaRapida #Raton"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:22:25.000Z", "id": "1169254393847455745", "edit_history_tweet_ids": ["1169254393847455745"], "author_id": "2457679399", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:22:20.000Z", "id": "1169254372359974912", "edit_history_tweet_ids": ["1169254372359974912"], "author_id": "207889314", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:22:14.000Z", "id": "1169254345239662593", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169254345239662593"], "author_id": "717184568617336837", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:21:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "id": "1169254217355157504", "edit_history_tweet_ids": ["1169254217355157504"], "author_id": "1102089084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 147, "end": 154, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 167, "end": 177, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "text": "@primerafuente1 @Mauriciomulder @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Hospitales bsin equipamiento, ahi ahora cosechamos esos elefantes blancos q construy\u00f3 el suicida,..ah hospitales sin aislamiento s\u00edsmico...rueguen a Dios q no nos coja en un terremoto....ser\u00e1 un desastre."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:20:55.000Z", "id": "1169254014510350337", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169254014510350337"], "author_id": "635579175", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:20:54.000Z", "id": "1169254008692887554", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169254008692887554"], "author_id": "1075582133891198976", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BolivarEspiritu", "id": "1093576231080153088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:20:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093576231080153088", "id": "1169254008281849856", "edit_history_tweet_ids": ["1169254008281849856"], "author_id": "896903839055532032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166768291517538305"}], "text": "@BolivarEspiritu Si Sim\u00f3n Bol\u00edvar se levanta de la timba y ve en lo que convirtieron a Venezuela Ch\u00e1vez y su Banda de delincuentes de izquierda se suicida !!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3831, "type": "Other", "normalized_text": "Champinha"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frLruOGhmR", "expanded_url": "https://twitter.com/jdoriajr/status/1169210242829377538", "display_url": "twitter.com/jdoriajr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:20:31.000Z", "id": "1169253915860357120", "edit_history_tweet_ids": ["1169253915860357120"], "author_id": "234392768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169210242829377538"}], "text": "Pq algu\u00e9m l\u00e1 de dentro n\u00e3o suicida esse Champinha logo? Mata ele enforcado com um len\u00e7ol https://t.co/frLruOGhmR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "id": "1169253895257899008", "edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "author_id": "1001605197767020545", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "id": "1169253892581941249", "edit_history_tweet_ids": ["1169253892581941249"], "author_id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:20:22.000Z", "id": "1169253875553132544", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253875553132544"], "author_id": "3145494530", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:20:17.000Z", "id": "1169253856699719680", "edit_history_tweet_ids": ["1169253856699719680"], "author_id": "2180320802", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:19:54.000Z", "id": "1169253760587227141", "edit_history_tweet_ids": ["1169253760587227141"], "author_id": "3296059507", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:19:49.000Z", "id": "1169253738583863302", "edit_history_tweet_ids": ["1169253738583863302"], "author_id": "299114505", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kohrujah", "id": "1018864448797372421"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:19:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018864448797372421", "id": "1169253734339239943", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253734339239943"], "author_id": "25033260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169236017422983168"}], "text": "@Kohrujah Neste caso \u00e9 pq o v\u00eddeo se chama \"a lacta\u00e7\u00e3o matou Alec\" ou algo assim. Sim, eles resumem a denuncia da Zoe em apenas \"lacra\u00e7\u00e3o\". \u00c9 um lixo de canal e s\u00f3 atrai incel e gente mto, mto zoada, ent\u00e3o n\u00e3o se apegue"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:19:48.000Z", "id": "1169253733303300096", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253733303300096"], "author_id": "2874550169", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:19:41.000Z", "id": "1169253703527936001", "edit_history_tweet_ids": ["1169253703527936001"], "author_id": "112476165", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:19:29.000Z", "id": "1169253654089674752", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253654089674752"], "author_id": "188312003", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:19:08.000Z", "id": "1169253565866684418", "edit_history_tweet_ids": ["1169253565866684418"], "author_id": "1168928902267490305", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rGXAirMNx6", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169253554684645376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGXAirMNx6", "media_key": "13_1169235490261876737"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:19:05.000Z", "id": "1169253554684645376", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253554684645376"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn las im\u00e1genes grabadas puede ver al roedor pasearse por el \u00e1rea donde se preparan la hamburguesas, mientras los clientes lamentan la situaci\u00f3n https://t.co/rGXAirMNx6"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:18:20.000Z", "id": "1169253365320167425", "edit_history_tweet_ids": ["1169253365320167425"], "author_id": "1083382944", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:18:08.000Z", "id": "1169253314950774784", "edit_history_tweet_ids": ["1169253314950774784"], "author_id": "101255538", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:16:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "86457557", "id": "1169252943276761089", "edit_history_tweet_ids": ["1169252943276761089"], "author_id": "17698458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}], "text": "@Valderrama_En Eres la muestra de desprecio que dej\u00f3 el suicida Alan?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Cristianismo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:16:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "249417801", "id": "1169252907021213706", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169252907021213706"], "author_id": "249417801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169252450622197762"}], "text": "Cristianismo matou milh\u00f5es ao longo da hist\u00f3ria pra se IMPOR atrav\u00e9s do medo mas ngm v\u00ea isso eu acho engra\u00e7ado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:16:28.000Z", "id": "1169252896850042885", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169252896850042885"], "author_id": "532738771", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:16:15.000Z", "id": "1169252841485156352", "edit_history_tweet_ids": ["1169252841485156352"], "author_id": "2879767307", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:15:55.000Z", "id": "1169252758400241666", "edit_history_tweet_ids": ["1169252758400241666"], "author_id": "1031313700160983042", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:15:48.000Z", "id": "1169252725860818944", "edit_history_tweet_ids": ["1169252725860818944"], "author_id": "981586536339828736", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:15:46.000Z", "id": "1169252720722817026", "edit_history_tweet_ids": ["1169252720722817026"], "author_id": "926520374371725312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso , en un brinco suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:15:35.000Z", "id": "1169252672643436544", "edit_history_tweet_ids": ["1169252672643436544"], "author_id": "888233132", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:15:19.000Z", "id": "1169252604154646533", "edit_history_tweet_ids": ["1169252604154646533"], "author_id": "1027224635224596480", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-04T14:15:04.000Z", "id": "1169252544566222850", "edit_history_tweet_ids": ["1169252544566222850"], "author_id": "736619616215179264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0412 \u0411\u0430\u0442\u0430\u0439\u0441\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u043a\u0438 \u043f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/fd6VPdZKM6 https://t.co/1pIxgBd7bJ", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fd6VPdZKM6", "expanded_url": "https://rostov161.net/news/v-bataiske-razrabotali-pamjatki-po-profilaktike-detskogo-suicida.html", "display_url": "rostov161.net/news/v-bataisk\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/1pIxgBd7bJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Rostov161NET/status/1169252544566222850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pIxgBd7bJ", "media_key": "3_1169252541881888773"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 172, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:14:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "31139434", "id": "1169252457135910912", "edit_history_tweet_ids": ["1169252457135910912"], "author_id": "176527850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168677193918111744"}], "text": "@gleisi Para tentar ressuscitar um pa\u00eds que a sua corja matou, precisa se fazer alguns ajustes, isso significa que \u00e9 moment\u00e2neo. O que vcs deveriam fazer, \u00e9 ressuscitar o PT, que era um partido lindo e lutador, hj os doentes ao inv\u00e9s de fazer isso, ficam com o dedo engessado em \"L\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:14:39.000Z", "id": "1169252436218978306", "edit_history_tweet_ids": ["1169252436218978306"], "author_id": "1967958000", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:14:26.000Z", "id": "1169252384419328000", "edit_history_tweet_ids": ["1169252384419328000"], "author_id": "1420691731", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yolyhabanera", "id": "220547296"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "julianpp53", "id": "1099502316485525505"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "rr3364", "id": "158494713"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "FACSmirnov", "id": "1082531879503495168"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "Mirtha_Maria", "id": "266877458"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "citmacuba", "id": "2706969109"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "imtvi06", "id": "194149411"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "DrCsLuisVelazq", "id": "1075746146436481024"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "juanps17", "id": "139497678"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "SANTANACITMA", "id": "970969805141417984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169233329737977857"}], "text": "RT @yolyhabanera: @julianpp53 @rr3364 @FACSmirnov @Mirtha_Maria @nataliauci16 @citmacuba @imtvi06 @DrCsLuisVelazq @juanps17 @SANTANACITMA @\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:14:23.000Z", "id": "1169252372780060674", "edit_history_tweet_ids": ["1169252372780060674"], "author_id": "961930567053955074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "no se si duele mas q te metan los cuernos o estar con alguien suicida y atodestructivo ajajaja estamos en la misma https://t.co/tTJPagGJgB", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tTJPagGJgB", "expanded_url": "https://t.co/tTJPagGJgB", "display_url": "t.co/tTJPagGJgB"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:14:16.000Z", "id": "1169252342077775872", "edit_history_tweet_ids": ["1169252342077775872"], "author_id": "541814939", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Depressao"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 159, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/3EB70RQcIu", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandissee/status/1169252337371832320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EB70RQcIu", "media_key": "3_1169252325682229248"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:14:15.000Z", "id": "1169252337371832320", "edit_history_tweet_ids": ["1169252337371832320"], "author_id": "952362015955308545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Depressao n\u00e3o \u00e9 frescura\n\u00e9 uma doen\u00e7a suicida \nN\u00e3o espere o pior pra perceber que a pessoa estava na pior\n\n188\n\nCentro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida\n\n#SetembroAmarelo \ud83d\udc9b https://t.co/3EB70RQcIu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RUDARORO", "id": "138209955"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:14:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "138209955", "id": "1169252324902154240", "edit_history_tweet_ids": ["1169252324902154240"], "author_id": "55667111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "421321391401885696"}], "text": "@RUDARORO Si vale... que buena comparacion.. aqu\u00ed en Venezuela tenemos dos a\u00f1os ya con un escuadr\u00f3n suicida de castores atacando todos los d\u00edas en m\u00faltiples ciudades del pa\u00eds..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T14:14:08.000Z", "id": "1169252308141715456", "edit_history_tweet_ids": ["1169252308141715456"], "author_id": "3043696354", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:14:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068247252202868738", "id": "1169252289070227456", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169252289070227456"], "author_id": "69270006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FurmanElias", "id": "1068247252202868738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168914529067130880"}], "text": "@FurmanElias Le sacaron la droga, esta enojadisimo, imag\u00ednate! Para apoyar los narco delincuentes tenes que estar en alguna de esas categor\u00edas sino sos suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:13:56.000Z", "id": "1169252259160625152", "edit_history_tweet_ids": ["1169252259160625152"], "author_id": "1906248942", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:13:50.000Z", "id": "1169252233722179584", "edit_history_tweet_ids": ["1169252233722179584"], "author_id": "989557439166074880", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:13:46.000Z", "id": "1169252217305612292", "edit_history_tweet_ids": ["1169252217305612292"], "author_id": "342896305", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:13:21.000Z", "id": "1169252109948215296", "edit_history_tweet_ids": ["1169252109948215296"], "author_id": "2388218335", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:12:29.000Z", "id": "1169251891290812416", "edit_history_tweet_ids": ["1169251891290812416"], "author_id": "2615595164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acho q o computador pensou: \"desisto, n\u00e3o quero mais\" e se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:12:27.000Z", "id": "1169251884990967808", "edit_history_tweet_ids": ["1169251884990967808"], "author_id": "20024751", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 115, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "infopico", "id": "165588037"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:11:59.000Z", "id": "1169251765751091201", "edit_history_tweet_ids": ["1169251765751091201"], "author_id": "170331931", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169240424835354624"}], "text": "RT @infopico: VIDEO VIRAL: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida en los Estados Unidos https://t.co/NbbAOu7sg\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:11:47.000Z", "id": "1169251715826225152", "edit_history_tweet_ids": ["1169251715826225152"], "author_id": "82260874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peguei um caso de suic\u00eddio l\u00e1 na defensoria. Uma menina que gravou o momento em que a namorada se matou. Avisaram ela de ter cometido o art. 122. N\u00e3o vejo configurado o tipo, mas n\u00e3o sei como defend\u00ea-la. T\u00f4 nervosa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HaroldoBezerra", "id": "51031066"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:11:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "51031066", "id": "1169251630333579264", "edit_history_tweet_ids": ["1169251630333579264"], "author_id": "265097279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169010305403408384"}], "text": "@HaroldoBezerra @UOLNoticias Vergonha quem passa s\u00e3o da esquerda que sabem da verdade e engole mentiras e se acham que est\u00e3o certos, com respostas descabiveis. Sabemos quem Matou o ministro e Celso Daniel mas as vendas s\u00e3o sempre iguais."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:11:16.000Z", "id": "1169251586410983424", "edit_history_tweet_ids": ["1169251586410983424"], "author_id": "1044896554996436993", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:11:16.000Z", "id": "1169251584573923328", "edit_history_tweet_ids": ["1169251584573923328"], "author_id": "387246651", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}], "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:10:09.000Z", "id": "1169251304943865856", "edit_history_tweet_ids": ["1169251304943865856"], "author_id": "126064349", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:09:51.000Z", "id": "1169251227940642816", "edit_history_tweet_ids": ["1169251227940642816"], "author_id": "1120414501092962306", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:09:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "18390959", "id": "1169251079642603520", "edit_history_tweet_ids": ["1169251079642603520"], "author_id": "921292097541591040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "abuela_lejana", "id": "1004709514225037312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169240161001115649"}], "text": "@SpiceChileanLdy @abuela_lejana Lamentablemente soy familiar de un suicida, y solo personas que est\u00e9n pasando por esto saben lo que ocurre.\nCuidado con las religiones, o falsos psic\u00f3logos, y sobre todo mucho amor, abrazos y comprensi\u00f3n.\nOjal\u00e1 os salga bien y pod\u00e1is sacarlo adelante.\ud83d\ude18"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:09:11.000Z", "id": "1169251063184199680", "edit_history_tweet_ids": ["1169251063184199680"], "author_id": "172379419", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}], "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "312818788", "username": "elimon1018", "location": "Tucson, AZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 374, "tweet_count": 5703, "listed_count": 1}, "name": "Tina"}, {"id": "22657351", "username": "988Lifeline", "location": "United States", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}, "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline"}, {"id": "1013636816", "username": "airton_fernand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 338, "tweet_count": 127144, "listed_count": 0}, "name": "A_Ferndes"}, {"id": "342403919", "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"id": "1397320772", "username": "whovianpobre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 421, "tweet_count": 51883, "listed_count": 7}, "name": "rhaenyra tagarela"}, {"id": "301705809", "username": "doctorwhobrasil", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "name": "Doctor Who BrasiL"}, {"id": "842698224406319106", "username": "victoreduardooh", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 340, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}, "name": "Victor Eduardo"}, {"id": "288468044", "username": "guilhermizacao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 184, "tweet_count": 14114, "listed_count": 1}, "name": "Guilherme"}, {"id": "971110539169591298", "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "name": "Wilson Witzel"}, {"id": "1125408307743789056", "username": "JoanaAscenso1", "location": "Porto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 463, "tweet_count": 734, "listed_count": 8}, "name": "Joana Ascens\u00e3o"}, {"id": "1008883667018633217", "username": "julhaaa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 179, "tweet_count": 2124, "listed_count": 1}, "name": "j\u00falia"}, {"id": "23941036", "username": "revistapiaui", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1534675, "following_count": 107, "tweet_count": 23103, "listed_count": 4740}, "name": "revista piau\u00ed"}, {"id": "1039971843225075712", "username": "MMBrown14", "location": "Lexington, KY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1594, "tweet_count": 27039, "listed_count": 13}, "name": "Dr. Melissa Brown"}, {"id": "790977453682483200", "username": "_rosaliaaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 287, "tweet_count": 38724, "listed_count": 0}, "name": "R\ud83e\udec0"}, {"id": "961744826617286657", "username": "Maruuxxxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "name": "Maru"}, {"id": "4362246569", "username": "babxcuba", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 747, "tweet_count": 71500, "listed_count": 7}, "name": "barbara \u262d"}, {"id": "805116848", "username": "sherloxkholmes", "location": "sofia \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13803, "following_count": 4229, "tweet_count": 182002, "listed_count": 98}, "name": "n"}, {"id": "141779882", "username": "howardleo", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1603, "tweet_count": 17415, "listed_count": 4}, "name": "Howard Vergara"}, {"id": "99187264", "username": "RConfidencial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 2046, "tweet_count": 629964, "listed_count": 2465}, "name": "Reporte Confidencial"}, {"id": "541298473", "username": "Marta191251", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 222, "tweet_count": 14110, "listed_count": 1}, "name": "EMA"}, {"id": "328199394", "username": "LaPili_", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9156, "following_count": 7983, "tweet_count": 29693, "listed_count": 17}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2_ \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "2725272744", "username": "OnoMilo06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 738, "tweet_count": 20652, "listed_count": 2}, "name": "\u274cMilo\u274c"}, {"id": "99162279", "username": "andinita69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 4871, "tweet_count": 25976, "listed_count": 2}, "name": "andinita"}, {"id": "61852902", "username": "ligiaatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 382, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "name": "Ligia Maia"}, {"id": "68026940", "username": "ThiagoOurives", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1080, "tweet_count": 89484, "listed_count": 8}, "name": "Thiago Ourives"}, {"id": "1549412730", "username": "___takeanap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 339, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}, "name": "."}, {"id": "105393531", "username": "r_manzetti", "location": "San Salvador de Jujuy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 552, "tweet_count": 15606, "listed_count": 2}, "name": "Ramona"}, {"id": "477867403", "username": "merceariadega", "location": "VARZEA GRANDE MT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 148, "tweet_count": 37068, "listed_count": 0}, "name": "Valdemar F. Borges"}, {"id": "3138189598", "username": "ElCondor_2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 3700, "tweet_count": 119198, "listed_count": 4}, "name": "el condor"}, {"id": "100824459", "username": "INFORMADORCHILE", "location": "CHILE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388761, "following_count": 0, "tweet_count": 192187, "listed_count": 1079}, "name": "EL INFORMADORCHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "87762521", "username": "Cambiomichoacan", "location": "Morelia Michoacan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27104, "following_count": 308, "tweet_count": 117442, "listed_count": 228}, "name": "Cambio de Michoac\u00e1n"}, {"id": "1043115384", "username": "Sweetheartzss", "location": "Trust no one.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2769, "tweet_count": 74315, "listed_count": 3}, "name": "mulher do ano XD \ud83d\udc45"}, {"id": "1001605197767020545", "username": "creusamu", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}, "name": "samucreu"}, {"id": "1030893566091046913", "username": "ElPortal24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4713, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "name": "ElPortal24"}, {"id": "926346734", "username": "sandrafloresfie", "location": "pa\u00eds de las \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 112, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}, "name": "sfloresfierro@gmail. com"}, {"id": "190909439", "username": "MrsDoe_", "location": "Guaynabo, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 571, "tweet_count": 29929, "listed_count": 6}, "name": "\u028f\u0274\u0262 \u1d05\u1d0f\u1d07"}, {"id": "112811564", "username": "EDUCACIONPR", "location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n"}, {"id": "71080518", "username": "superchanito", "location": "Capital Federal, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4998, "tweet_count": 354718, "listed_count": 6}, "name": "Nano \ud83d\udd90 #PeronismoBacteriaPol\u00edtica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90"}, {"id": "171285514", "username": "horacio_arevalo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2471, "tweet_count": 54798, "listed_count": 7}, "name": "Horacio Arevalo"}, {"id": "784586086567776258", "username": "karinalexandra0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "name": "karina cortez"}, {"id": "89250279", "username": "AlonsoFerreiraV", "location": "Arica-Iqq-Antofagasta, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1272, "tweet_count": 101926, "listed_count": 9}, "name": "TETRACAMPE\u00d3N\ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"id": "2847438652", "username": "carlos_fvaldes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}, "name": "Carlos Figueroa"}, {"id": "969181945103085568", "username": "HoraLibreLT14", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 43, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "name": "hora libre"}, {"id": "199681786", "username": "Naliitateamo", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 961, "tweet_count": 139056, "listed_count": 0}, "name": "Maru Rodr\u00edguez"}, {"id": "3492479789", "username": "NoticiasVeApp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091482, "listed_count": 79}, "name": "Gunow - Noticias Venezuela"}, {"id": "1080468755036155905", "username": "Victor66334092", "location": "Los Olivos, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 416, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "name": "vitito"}, {"id": "525822471", "username": "hectorbecerrilr", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R."}, {"id": "1084273050", "username": "Rogelio61582472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 137, "tweet_count": 10536, "listed_count": 0}, "name": "Rogelio"}, {"id": "44710566", "username": "ElJoeMX", "location": "Coyoac\u00e1n, CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 621, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "name": "\u02e2\u02e2 \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"id": "868892048920907776", "username": "nevesclaudia213", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28404, "following_count": 22241, "tweet_count": 36942, "listed_count": 104}, "name": "\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\ude82\ud83d\udda4"}, {"id": "928699557361471489", "username": "claitonsuassun", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13454, "following_count": 12225, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "name": "Claiton Suassuna"}, {"id": "907916865120370688", "username": "Gaia_survivor", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 759, "tweet_count": 21164, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf39\u2606\u2022G@!@\u2022\u2661\u00ae\ud83c\udf39\u264a"}, {"id": "10140892", "username": "sebadh", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 371, "tweet_count": 195845, "listed_count": 31}, "name": "Sebasti\u00e1n"}, {"id": "176979194", "username": "cronica", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "name": "Diario Cr\u00f3nica"}, {"id": "960612714", "username": "Francods__", "location": "\ud83d\udccdGeneral Belgrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 443, "tweet_count": 23017, "listed_count": 1}, "name": "\ua730 \u0280 \u1d00 \u0274 \u1d04 \u1d0f"}, {"id": "3000156695", "username": "Nemo_Gonzalez2", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"id": "378375409", "username": "isabeldiceesto", "location": "lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "name": "#CuartaDosis"}, {"id": "111815940", "username": "JorgeDCG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo"}, {"id": "1237595857", "username": "omarhu10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1073, "tweet_count": 25253, "listed_count": 1}, "name": "omarhu\ud83c\udf0e\u26fa\ud83d\udcd3\u2692\ud83d\ude02"}, {"id": "3247966414", "username": "arisze27", "location": "La Perla, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "name": "ARISTO'S"}, {"id": "42510057", "username": "gui_maximo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 439, "tweet_count": 50739, "listed_count": 3}, "name": "Candidato Padre #Lula2022"}, {"id": "76455987", "username": "perigo__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 506, "tweet_count": 122179, "listed_count": 34}, "name": "marcus"}, {"id": "1055674530801373184", "username": "AmandaaClara", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 427, "tweet_count": 1211, "listed_count": 0}, "name": "DI minas viver\ud83d\ude2d\ud83d\udcaa"}, {"id": "16096053", "username": "tinojunior", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260978, "following_count": 82, "tweet_count": 1378, "listed_count": 1153}, "name": "Tino Junior"}, {"id": "930763944", "username": "RodriCURCC", "location": "Soriano, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 560, "tweet_count": 11529, "listed_count": 2}, "name": "Rodrigo Ruiz"}, {"id": "1081974090922184704", "username": "PenarolPapa", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol"}, {"id": "142103824", "username": "richardovalle10", "location": "Alemania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 3271, "tweet_count": 11705, "listed_count": 0}, "name": "Hendrik Anderson"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "131453263", "username": "OSCARFERNAN", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1084, "tweet_count": 30980, "listed_count": 12}, "name": "OSCAR FERNANDEZ"}, {"id": "955006928471707648", "username": "Entelequio2", "location": "Navarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2340, "tweet_count": 26359, "listed_count": 0}, "name": "Entelequio"}, {"id": "1115592727679258624", "username": "pumaahhbr1", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 119, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "name": "\u03c1\u03c5\u043c\u03b1\u03b1\u043d~\u2019\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "124172948", "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539548, "following_count": 200, "tweet_count": 6316250, "listed_count": 15370}, "name": "La Patilla"}, {"id": "1169278925996011522", "username": "BriaSaucedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "name": "Bria Alejandro Saucedo Rivera"}, {"id": "231577324", "username": "NetflixLAT", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13046558, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica"}, {"id": "1412840354", "username": "OArquidiocesis", "location": "Cali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 757, "tweet_count": 7833, "listed_count": 18}, "name": "Observatorio Arquidi\u00f3cesis"}, {"id": "368570881", "username": "pkenia3", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 100, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "name": "paula kenia"}, {"id": "1322222270", "username": "fotopatticiclo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 933, "tweet_count": 41241, "listed_count": 6}, "name": "giovanni d'ausilio"}, {"id": "1450283846", "username": "Labbufala", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49837, "following_count": 21, "tweet_count": 23944, "listed_count": 337}, "name": "BufalaNews"}, {"id": "527722928", "username": "Drianinha19", "location": "s\u00e3o paulo (Brasil)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 90, "tweet_count": 9483, "listed_count": 1}, "name": "Dri"}, {"id": "1035611750945763328", "username": "darkzmeniy", "location": "?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2525, "tweet_count": 44702, "listed_count": 0}, "name": "\u2601\ufe0f"}, {"id": "1111047944269193216", "username": "meeel003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 252, "tweet_count": 17078, "listed_count": 0}, "name": "Meel"}, {"id": "1036974445", "username": "CordobaKarloss", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1347, "tweet_count": 42194, "listed_count": 20}, "name": "Carlos C\u00f3rdoba"}, {"id": "139490963", "username": "Pequenho_Ze", "location": "La tercera nube a la izquierda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 493, "tweet_count": 18275, "listed_count": 35}, "name": "Ze Peque\u00f1o"}, {"id": "1423963718", "username": "CandelaBazan_", "location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 811, "tweet_count": 21166, "listed_count": 4}, "name": "canela"}, {"id": "986036629302317058", "username": "victortorress_", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 638, "tweet_count": 20933, "listed_count": 1}, "name": "rotciv"}, {"id": "841018566820450306", "username": "_abtoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 165, "tweet_count": 17858, "listed_count": 0}, "name": "toni"}, {"id": "1158784348612677632", "username": "ihccaB", "location": "prau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "name": "sab\u00e3o"}, {"id": "429122656", "username": "ffuckmeyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 497, "tweet_count": 109116, "listed_count": 35}, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "3164834368", "username": "becasuperpop", "location": "roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 363, "tweet_count": 63332, "listed_count": 8}, "name": "beca"}, {"id": "154393527", "username": "gloriamor80", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1397, "tweet_count": 89224, "listed_count": 25}, "name": "Gloria"}, {"id": "902569094611906560", "username": "Bren_al20207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 365, "tweet_count": 16666, "listed_count": 1}, "name": "Bren\u2600\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1125853086382272517", "username": "offxxst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1, "tweet_count": 2621, "listed_count": 2}, "name": "off"}, {"id": "1249923061", "username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"id": "963567355774341125", "username": "BzBroono", "location": "Arrecife, Lanzarote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 353, "tweet_count": 49946, "listed_count": 4}, "name": "Bruno Bozza"}, {"id": "1044909387385647106", "username": "BiondoNik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13945, "following_count": 1265, "tweet_count": 6237, "listed_count": 72}, "name": "Nicola Biondo"}, {"id": "1094643047168700418", "username": "chibichansx", "location": "in a galaxy far far away ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1967, "tweet_count": 64986, "listed_count": 30}, "name": "manuuu\u2606ceo of killua\ud83d\udef9"}, {"id": "1137806289445294081", "username": "shoyouchanx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 417, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "name": "juia reserva"}, {"id": "58999859", "username": "FJolyCampos", "location": "Rio do Sul-SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 940, "tweet_count": 10500, "listed_count": 0}, "name": "Fernando J. Campos"}, {"id": "1113094855281008641", "username": "SF_Moro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3569999, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "name": "Sergio Moro"}, {"id": "186501105", "username": "Juullyc_", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 436, "tweet_count": 140745, "listed_count": 0}, "name": "obl\u00edqua&\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea"}, {"id": "104942328", "username": "Pilitaale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 810, "tweet_count": 40070, "listed_count": 9}, "name": "Alejandra \ud83c\udf38"}, {"id": "41558482", "username": "annaispascual", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12531, "following_count": 1662, "tweet_count": 65350, "listed_count": 173}, "name": "Anna\u00efs Pascual"}, {"id": "982026370137157632", "username": "negre_bull", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1722, "tweet_count": 17599, "listed_count": 0}, "name": "La tigressa de Badalona"}, {"id": "324329135", "username": "xavierferrando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 699, "tweet_count": 8132, "listed_count": 1}, "name": "xaVVVier ferrando"}, {"id": "1711351122", "username": "udnanref", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 551, "tweet_count": 29336, "listed_count": 0}, "name": "L13"}, {"id": "74170576", "username": "msauchella", "location": "Aracatuba SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2036, "tweet_count": 90052, "listed_count": 13}, "name": "Marcia Sauchella  #"}, {"id": "931250955466739712", "username": "jrguzzofatos", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424806, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 721}, "name": "jrguzzo"}, {"id": "1065349768380076032", "username": "astraelli", "location": "rio grande do sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 53457, "listed_count": 0}, "name": "ester targaryen"}, {"id": "121423278", "username": "nillaaurora", "location": "Zona Fantasma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 69384, "listed_count": 1}, "name": "Nilla"}, {"id": "959920421742301187", "username": "izirayizilda", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2704, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9 Izilda SP \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9"}, {"id": "1955168156", "username": "verbrennt", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 152, "tweet_count": 35819, "listed_count": 1}, "name": "paulo"}, {"id": "36410786", "username": "chamberlaw", "location": "Campinas, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 894, "tweet_count": 9678, "listed_count": 2}, "name": "Andr\u00e9 Calouro da URSAL"}, {"id": "52499387", "username": "nilmoretto", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1773440, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}, "name": "Nil Moretto"}, {"id": "1055851755563610113", "username": "11SoulMusic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1755, "tweet_count": 84048, "listed_count": 0}, "name": "\u1d47\u1d57\u02e2 \u27ed\u27ec\u1d52\u1d57\u2077 \ud83d\udc9c\u00b2\u2070\u00b2\u2075\ud83d\udc9c"}, {"id": "1091678023198359558", "username": "prazertom", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 136003, "following_count": 272, "tweet_count": 25418, "listed_count": 109}, "name": "tom filho"}, {"id": "723857419424661504", "username": "LuisAlfonsoEsc", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 682, "tweet_count": 9985, "listed_count": 12}, "name": "Luis Alfonso Escobar"}, {"id": "46529156", "username": "elquenoaporta", "location": "Combarbal\u00e1, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232574, "following_count": 624, "tweet_count": 118711, "listed_count": 943}, "name": "Elquenoaporta"}, {"id": "45862228", "username": "LuizPancotte", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Santa Cat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 60, "tweet_count": 48068, "listed_count": 14}, "name": "Jur\u00eddico Patati & Patat\u00e1"}, {"id": "799780219498491908", "username": "spengab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 672, "tweet_count": 2338, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel"}, {"id": "2654623561", "username": "XzinheonX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 63, "tweet_count": 36552, "listed_count": 2}, "name": "Chandler Bing"}, {"id": "3134340539", "username": "dudabarbosa07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 343, "tweet_count": 21621, "listed_count": 0}, "name": "Dudinha"}, {"id": "40899147", "username": "GioGabbana", "location": "Caxias/Poa/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 3044, "tweet_count": 78014, "listed_count": 7}, "name": "Giovanna \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "114603798", "username": "shegoelbigoteee", "location": "San Bernardo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11358, "following_count": 19, "tweet_count": 127268, "listed_count": 0}, "name": "Juan"}, {"id": "271924884", "username": "GerRude", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1013, "tweet_count": 34464, "listed_count": 6}, "name": "Germ\u00e0n \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udef5\u2615"}, {"id": "599668088", "username": "mateo_ams", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5005, "following_count": 2022, "tweet_count": 377609, "listed_count": 62}, "name": "\ud83c\udf3aAMS\ud83c\udf38"}, {"id": "3003982881", "username": "UnaTalAri", "location": "Life is a BEACH.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11348, "following_count": 804, "tweet_count": 38896, "listed_count": 23}, "name": "UnaTalAri"}, {"id": "219342782", "username": "Radio_Zocalo", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11791, "following_count": 2198, "tweet_count": 275721, "listed_count": 165}, "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias"}, {"id": "331357234", "username": "m_kavaliauskas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 221, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}, "name": "Matias Kavaliauskas"}, {"id": "589507459", "username": "aguschina__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21807, "following_count": 349, "tweet_count": 56063, "listed_count": 32}, "name": "Agustina"}, {"id": "2472055539", "username": "Molotov1947", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 2894, "tweet_count": 124055, "listed_count": 17}, "name": "Claudio Marcelo Morales Killinger"}, {"id": "240821357", "username": "palgyal", "location": "Fran\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 886, "tweet_count": 10103, "listed_count": 0}, "name": "Malina"}, {"id": "3254924130", "username": "SuperChannel_12", "location": "Piedras Negras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196792, "listed_count": 130}, "name": "Super Channel 12"}, {"id": "723231708124839937", "username": "paladinoz8", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 852, "tweet_count": 65016, "listed_count": 7}, "name": "Pedro"}, {"id": "1021868232007921664", "username": "XussoB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 205, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "name": "xussoBla"}, {"id": "378944786", "username": "joanbaldovi", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "name": "Joan Baldov\u00ed ;)"}, {"id": "15007299", "username": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854263, "listed_count": 17508}, "name": "El Nacional"}, {"id": "1058023232178139136", "username": "rugmaci", "location": "Feira de Santana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 277, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "name": "Rugmaci Lima"}, {"id": "35765232", "username": "programapanico", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10983319, "following_count": 1789, "tweet_count": 64679, "listed_count": 30553}, "name": "Programa P\u00e2nico"}, {"id": "1013625349597515778", "username": "ElricSchuller", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 282, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}, "name": "Darlans \u6c34"}, {"id": "553716287", "username": "Fusion_FreakCOM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 36, "tweet_count": 62886, "listed_count": 54}, "name": "Fusion Freak"}, {"id": "1413607813", "username": "Quiabaral", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 152, "tweet_count": 19508, "listed_count": 1}, "name": "Caio"}, {"id": "18002115", "username": "jrodriguezpe", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 687, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez"}, {"id": "602415103", "username": "RobertoRG24", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 67, "tweet_count": 2831, "listed_count": 0}, "name": "Roberto R"}, {"id": "2998507429", "username": "ROBERTO_rojas_r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 253, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "name": "ROBERTO"}, {"id": "3080208730", "username": "karmaleficent", "location": "\u30b8 (d)ele(u)/they", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3452, "tweet_count": 108705, "listed_count": 26}, "name": "\ud83d\udc19\u0f3azZe\u0f3b\ud83d\udc19"}, {"id": "3451600157", "username": "VictorCamposCam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 89, "tweet_count": 4521, "listed_count": 0}, "name": "Victor Campos"}, {"id": "1058485518084829184", "username": "vazaesquerdista", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 5043, "tweet_count": 130438, "listed_count": 2}, "name": "C\u00e1ssia: Nossa m\u00e1scara virou morda\u00e7a \ud83d\ude36"}, {"id": "1160821368436535296", "username": "RChioggia", "location": "Chioggia, Veneto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 18, "tweet_count": 417, "listed_count": 2}, "name": "Rifondazione Chioggia"}, {"id": "1020828311252013056", "username": "mdellasalute", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11786, "following_count": 10, "tweet_count": 219, "listed_count": 25}, "name": "le magliette della salute"}, {"id": "3199002773", "username": "___GeronimoSool", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 355, "tweet_count": 35411, "listed_count": 1}, "name": "\u0586\u0585\u029f \u0262\u0268"}, {"id": "32818641", "username": "essenariz", "location": "Curitiba, PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 1241, "tweet_count": 47662, "listed_count": 4}, "name": "TK"}, {"id": "30731554", "username": "mavrilivs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 677, "tweet_count": 26699, "listed_count": 24}, "name": "dieg\u00f3thico"}, {"id": "3044146159", "username": "dnfreitass2", "location": "Alabama, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 743, "tweet_count": 9227, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude80"}, {"id": "3366921921", "username": "MatheusMe8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "name": "M e n e z e s"}, {"id": "2760693051", "username": "GuelleG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 162, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "name": "Ueslei/HD"}, {"id": "1042732494695620608", "username": "plantaonerdice", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}, "name": "Plant\u00e3o de Nerdices"}, {"id": "949456420914769920", "username": "Itsme_Micke", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 206, "tweet_count": 14154, "listed_count": 0}, "name": "Londres \ud83c\udf4d"}, {"id": "198988820", "username": "letynarcea", "location": "Cangas del Narcea - Vitoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1325, "tweet_count": 4712, "listed_count": 15}, "name": "Lety  \ud83d\udc26"}, {"id": "1021691786966835200", "username": "alavaesperanza", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 711, "tweet_count": 448, "listed_count": 3}, "name": "Asociaci\u00f3n Tel\u00e9fono de la Esperanza \u00c1lava"}, {"id": "846770492212162560", "username": "maolirangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 126, "tweet_count": 9047, "listed_count": 1}, "name": "Mao\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"id": "905114511044173824", "username": "Abubaker_A7med", "location": "\ud83d\udecf\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 222, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "name": "^_^"}, {"id": "930609804749484034", "username": "Christian_OMC", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 936, "tweet_count": 12739, "listed_count": 1}, "name": "O_MarC_Per\u00fa"}, {"id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"id": "1025195897783758849", "username": "Aracelli_MS", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 38, "tweet_count": 97618, "listed_count": 0}, "name": "Aracelli"}, {"id": "41016877", "username": "ricardoagalvao", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1000, "tweet_count": 95543, "listed_count": 18}, "name": "Ricardo\ud83d\udea9\ud83c\udff4"}, {"id": "3648057917", "username": "SevenPerpetuos", "location": "Universe City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 309, "tweet_count": 44191, "listed_count": 3}, "name": "L U C A S"}, {"id": "2777295019", "username": "iobittencourt", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77517, "listed_count": 3}, "name": "io"}, {"id": "118809939", "username": "Javier_AZR", "location": "Temuco, Wallmapu, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1908, "tweet_count": 83245, "listed_count": 5}, "name": "Javier AZR\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "933104527", "username": "Alf_RomeroM", "location": "Berlin, Germany & Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1246, "tweet_count": 6864, "listed_count": 37}, "name": "Alfredo Romero"}, {"id": "258931189", "username": "CeciRequena", "location": "La Paz, Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}, "name": "Cecilia Requena Z."}, {"id": "61608703", "username": "natycarvalhop", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 222, "tweet_count": 12020, "listed_count": 0}, "name": "Naty Carvalho"}, {"id": "173984192", "username": "manotelli", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49469, "following_count": 651, "tweet_count": 78358, "listed_count": 137}, "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio"}, {"id": "58815342", "username": "nandadrama", "location": "instagram: nandasisan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 475, "tweet_count": 51172, "listed_count": 6}, "name": "nanda gr\u00e1vida de taubat\u00e9"}, {"id": "715712667642671104", "username": "filegato7", "location": "*Pais de nunca jamas*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 469, "tweet_count": 4149, "listed_count": 2}, "name": "\u2648\ufe0f Gatto \u2648\ufe0f"}, {"id": "842918892750192643", "username": "anaclaraOsr", "location": "\u2022021\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 256, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "name": "Ana"}, {"id": "795089303680458752", "username": "sailornammie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 4994, "tweet_count": 227142, "listed_count": 34}, "name": "Jupter\u2077 \ud83d\udcfa The Boys"}, {"id": "44927867", "username": "toni_roberto", "location": "Maring\u00e1 - PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "245122588", "username": "yeldis58", "location": "Putaendo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 587, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "name": "yelda gomez garcia \ud83c\udf32\u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf33\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68"}, {"id": "4552980585", "username": "NachitoNovas", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 238, "tweet_count": 8681, "listed_count": 0}, "name": "Nachito_Novas15"}, {"id": "2828126160", "username": "ConAcento_not", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 431, "tweet_count": 79161, "listed_count": 39}, "name": "Con Acento Noticias"}, {"id": "822563372", "username": "ContiGeronimo", "location": "Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 308, "tweet_count": 32672, "listed_count": 0}, "name": "c"}, {"id": "1006989573795303425", "username": "p3pk222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 62, "tweet_count": 1560, "listed_count": 1}, "name": "oo1411"}, {"id": "1869929936", "username": "TVObservatorio", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36120, "following_count": 887, "tweet_count": 182540, "listed_count": 144}, "name": "Observat\u00f3rio da TV"}, {"id": "4846460945", "username": "piliymili69", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 5001, "tweet_count": 216849, "listed_count": 10}, "name": "mila 67\ud83d\udd3b"}, {"id": "706802618941759488", "username": "Lassie82640452", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5855, "following_count": 5298, "tweet_count": 299979, "listed_count": 2}, "name": "Lassie,\ud83e\udd14"}, {"id": "1044741256469856256", "username": "IsaacPalomino8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "name": "Isaac Palomino"}, {"id": "422496888", "username": "Sexmero", "location": "A Jangada de Pedra\ud83d\udd04Oberrhein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 678, "tweet_count": 30902, "listed_count": 15}, "name": "Luis Iglesias #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435"}, {"id": "1087741338412560384", "username": "closedireita", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1140, "tweet_count": 14808, "listed_count": 0}, "name": "Direitaforever"}, {"id": "863083722530271233", "username": "JonathasPimenta", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 129, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}, "name": "Jonathas Gon\u00e7alves"}, {"id": "2813197760", "username": "davi6620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 111, "tweet_count": 2351, "listed_count": 0}, "name": "davidsanchez"}, {"id": "68287215", "username": "acfelizzola", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 384, "tweet_count": 60621, "listed_count": 4}, "name": "Anna Celina"}, {"id": "887772129009311746", "username": "victorh87644330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 366, "tweet_count": 52799, "listed_count": 0}, "name": "victor hugo aguilera"}, {"id": "143745231", "username": "tHeJoKeR_78", "location": "Aosta, Valle d'Aosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8466, "following_count": 2455, "tweet_count": 118386, "listed_count": 513}, "name": "Salvatore Livecchi - Web, Social Media & Music"}, {"id": "751471692338307074", "username": "redfoxes_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 548, "tweet_count": 27808, "listed_count": 1}, "name": "Schr\u00f6dinger's foxes"}, {"id": "287180747", "username": "wellipvcs", "location": "rj ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 479, "tweet_count": 125356, "listed_count": 0}, "name": "welli"}, {"id": "1000504422508761089", "username": "dalsohyelip", "location": "\u2726hyelip\u2726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 2191, "tweet_count": 67335, "listed_count": 54}, "name": "kaozi\ud83c\udf51"}, {"id": "608253492", "username": "21_06_78", "location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"id": "493581531", "username": "wwwwslb", "location": "pa/ma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 77, "tweet_count": 53961, "listed_count": 1}, "name": "Brenda"}, {"id": "2580961164", "username": "Andy_pm19", "location": "puerto madryn chubut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 77, "tweet_count": 588988, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7ANDR\u00c9S WORTLEY\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "149679027", "username": "la100fm", "location": "Buenos Aires. Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 815923, "following_count": 257, "tweet_count": 563419, "listed_count": 1113}, "name": "LA 100"}, {"id": "319867244", "username": "romanticmisery", "location": "Brazil, along the coastline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1243, "tweet_count": 24819, "listed_count": 8}, "name": "romanticmisery."}, {"id": "198657135", "username": "elleelle_m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4186, "tweet_count": 67403, "listed_count": 49}, "name": "M"}, {"id": "39313353", "username": "jciragorri", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 118353, "following_count": 1011, "tweet_count": 48449, "listed_count": 641}, "name": "Juan Carlos Iragorri"}, {"id": "213001994", "username": "giuverdugal", "location": "Atibaia ou Triplex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1762, "tweet_count": 90369, "listed_count": 15}, "name": "Bolsonaro 2022"}, {"id": "1111367694962642944", "username": "LucasMarino01", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 308, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "name": "Marino"}, {"id": "1067823234429698048", "username": "joacolazaro2", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 267, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "name": "joaqui"}, {"id": "50915839", "username": "lainde", "location": "Best threads \ud83d\udc49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 5003, "tweet_count": 28110, "listed_count": 212}, "name": "Raquel Lainde"}, {"id": "838459864187830273", "username": "PurpelFais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9265, "following_count": 95, "tweet_count": 26541, "listed_count": 12}, "name": "Purpel Fais"}, {"id": "71311731", "username": "APCmtyEvents", "location": "Asbury Park, NJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 233, "tweet_count": 50198, "listed_count": 67}, "name": "City of Asbury Park Social Services"}, {"id": "3353777993", "username": "TJRSaovivo", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 1, "tweet_count": 4041, "listed_count": 20}, "name": "TJRS ao Vivo"}, {"id": "273565250", "username": "RodolfoCustDom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1391, "tweet_count": 43501, "listed_count": 3}, "name": "Rodolfo C Domingos"}, {"id": "851803427269103616", "username": "Dramfar_mtz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 185, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "name": "Alan Martinez Gonzal"}, {"id": "123346516", "username": "marianosardans", "location": "LATAM & USA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27405, "following_count": 1857, "tweet_count": 7387, "listed_count": 110}, "name": "MARIANO SARDANS - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "341213137", "username": "dsacerdote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 382, "tweet_count": 4011, "listed_count": 47}, "name": "Diego Sacerdote"}, {"id": "78760697", "username": "cubirotom", "location": "barquisimeto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1851, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "name": "tomas pineda"}, {"id": "4100112795", "username": "callateyaxfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 441, "tweet_count": 8725, "listed_count": 2}, "name": "llaraa \ud83d\udd25"}, {"id": "1001399943171596288", "username": "angienell_", "location": "Velaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 422, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "name": "\u0250\u200e\u05df\u01dd\u0253u\u0250 \u263e"}, {"id": "257161903", "username": "jmonzon100", "location": "Palm Desert, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1004, "tweet_count": 30945, "listed_count": 4}, "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1011763282032713728", "username": "mschervesnquy", "location": "130910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 220, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}, "name": "mauricio"}, {"id": "1868747846", "username": "Beatrixzan", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 222, "tweet_count": 3679, "listed_count": 0}, "name": "Beatrizan"}, {"id": "967105674504294406", "username": "lugo_shalma", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 239, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "name": "Shalma Lugo"}, {"id": "121847321", "username": "elnum1veranews", "location": "Xalapa Ver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 673, "tweet_count": 42443, "listed_count": 10}, "name": "Numero Uno Veranews"}, {"id": "1179375824", "username": "DMABADS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 394, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "name": "Diana Abad"}, {"id": "51237914", "username": "One_audita", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "164027158", "username": "Changalangaa", "location": "Argentina Misiones Obera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 536, "tweet_count": 18551, "listed_count": 4}, "name": "Chan"}, {"id": "706625342610526208", "username": "SSilvaDaniel", "location": "itamonte mg, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 924, "tweet_count": 8340, "listed_count": 1}, "name": "Daniel"}, {"id": "1136686164394631169", "username": "JuanMenares4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 4895, "tweet_count": 55534, "listed_count": 0}, "name": "Juan Menares"}, {"id": "336028105", "username": "Mis__Notas", "location": "Anywhere Anyway", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 1645, "tweet_count": 632235, "listed_count": 56}, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc60... \ud83d\udcd2"}, {"id": "1041376357551403011", "username": "zizellinha", "location": "VIDA T\u00d3XICA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 13, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "name": "\u00c9 o bad\ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb"}, {"id": "1142950354818088960", "username": "mrocha_k", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 13, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rio Felipe Rocha \ud83e\udd74\ud83d\udd25"}, {"id": "1041174032119459842", "username": "NeryMatz28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 176, "tweet_count": 8379, "listed_count": 0}, "name": "\u2728\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\u00ed\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc9b\u2728"}, {"id": "310892758", "username": "beck_ingrid", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1289, "tweet_count": 28154, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid Beck"}, {"id": "33464151", "username": "byzza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 35, "tweet_count": 13260, "listed_count": 4}, "name": "Escola de Valores"}, {"id": "1126581923567030272", "username": "Robertotorresce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 368, "tweet_count": 61815, "listed_count": 0}, "name": "Roberto"}, {"id": "732505592053563392", "username": "reporterbeto", "location": "Araras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 134, "tweet_count": 49122, "listed_count": 3}, "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro"}, {"id": "926829347800887297", "username": "gracielab367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1001, "tweet_count": 20361, "listed_count": 0}, "name": "GRACE"}, {"id": "900860297216487425", "username": "EmFonseca1", "location": "Lisbon, IA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 192, "tweet_count": 26549, "listed_count": 0}, "name": "E. M. Fonseca last far-leftist in town"}, {"id": "19826539", "username": "IvoAlmeida", "location": "London - Lisboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 397, "tweet_count": 8803, "listed_count": 15}, "name": "Ivo de Almeida \u26aa"}, {"id": "912629375723597824", "username": "SptrMarc", "location": "el Clot, Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 687, "tweet_count": 2747, "listed_count": 1}, "name": "Marc Sampietro"}, {"id": "3374563353", "username": "elnacionalcat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185241, "following_count": 710, "tweet_count": 561475, "listed_count": 1531}, "name": "ElNacional.cat"}, {"id": "54032620", "username": "MestreMichael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 159, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "name": "Mestre Michael"}, {"id": "935495522", "username": "florenciacuezzo", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 412, "tweet_count": 24011, "listed_count": 0}, "name": "Florencia"}, {"id": "78968070", "username": "raulranma", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1894, "tweet_count": 64391, "listed_count": 12}, "name": "Rawaw \ud83d\udc36"}, {"id": "747620138631962624", "username": "AnarcoFino", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 123741, "following_count": 1440, "tweet_count": 73530, "listed_count": 508}, "name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)"}, {"id": "124527396", "username": "janjao_8", "location": "BSB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1208, "tweet_count": 2246, "listed_count": 3}, "name": "JanJ\u00e3o"}, {"id": "624016345", "username": "Vlamartinp", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1088, "tweet_count": 167761, "listed_count": 6}, "name": "Vera"}, {"id": "2359511633", "username": "fael_azevdo", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 416, "tweet_count": 9553, "listed_count": 1}, "name": "P\u00f3_de_Ch\u00e1 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ufe0f"}, {"id": "27695856", "username": "thiagoromariz", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 145903, "following_count": 1490, "tweet_count": 60297, "listed_count": 250}, "name": "Thiago Romariz"}, {"id": "388274830", "username": "Mikelhm", "location": "Almer\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2527, "tweet_count": 34033, "listed_count": 8}, "name": "Mikel"}, {"id": "826615273335701504", "username": "alexalezio", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 4949, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro AntiCom\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "294290309", "username": "topogriggio", "location": "K\u00f6ln, Deutschland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 204, "tweet_count": 10954, "listed_count": 0}, "name": "Paulina Daniel"}, {"id": "879437404330917888", "username": "spiderhoslland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1813, "tweet_count": 14954, "listed_count": 1}, "name": "."}, {"id": "977522022552162304", "username": "Juanvibuzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1212, "tweet_count": 21939, "listed_count": 1}, "name": "Juanvi Indignado"}, {"id": "1854951930", "username": "xiuchxn", "location": "click here \u27b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 2967, "tweet_count": 49280, "listed_count": 94}, "name": "Luna\u2661"}, {"id": "2734702893", "username": "ola_jumenta", "location": "Na Merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 604, "tweet_count": 20220, "listed_count": 6}, "name": "Jumenta NO CLIM\u00c3O DAS ELEI\u00c7\u00d5ES"}, {"id": "1852361484", "username": "GeorgeCampanini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 505, "tweet_count": 1136, "listed_count": 3}, "name": "Jorge Campanini"}, {"id": "951885675216949250", "username": "notti_victor", "location": "Por pura divers\u00e3o \ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 923, "tweet_count": 12565, "listed_count": 0}, "name": "Notti"}, {"id": "824984253935079424", "username": "SrgioNogueiraC2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e9rgio Nogueira"}, {"id": "65724274", "username": "sbtrio", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 189086, "following_count": 415, "tweet_count": 28889, "listed_count": 410}, "name": "SBT Rio"}, {"id": "55074836", "username": "bjorzh", "location": "CUU, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 985, "tweet_count": 44169, "listed_count": 15}, "name": "\u0262\u1d07\u1d0f\u0280\u0262\u1d0f\ua731"}, {"id": "1009294784408768513", "username": "Juanbernardoar7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195966, "listed_count": 0}, "name": "Juanbernardoaravenadiz"}, {"id": "884845984689377287", "username": "FEFiORCA2017E83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1192, "tweet_count": 89443, "listed_count": 0}, "name": "Defender o bem!"}, {"id": "1096263934015885313", "username": "r0xannnne", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 157, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "name": "hamburguecita sin pap\u00e1"}, {"id": "2978455996", "username": "luisfranco_2014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2251, "tweet_count": 353401, "listed_count": 46}, "name": "Luis Rodriguez"}, {"id": "960896497805078528", "username": "dosiam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 234, "tweet_count": 24219, "listed_count": 1}, "name": "\u2202\u03c3\u03c5g"}, {"id": "4343293157", "username": "alolxia", "location": "natal \u2736 ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 449, "tweet_count": 85961, "listed_count": 4}, "name": "babi"}, {"id": "257135788", "username": "paulagzs", "location": "Galiza. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 311, "tweet_count": 206569, "listed_count": 23}, "name": "river song"}, {"id": "733959955", "username": "ag_irving", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1746, "tweet_count": 19687, "listed_count": 10}, "name": "A."}, {"id": "1147488938266890241", "username": "IasminKim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "Elena_"}, {"id": "1047222018914091010", "username": "cerolisss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 232, "tweet_count": 5334, "listed_count": 1}, "name": "cerol"}, {"id": "1121102210551701505", "username": "BlogueiraK", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 264, "tweet_count": 4415, "listed_count": 1}, "name": "Blogueira K\u00fcster"}, {"id": "1100587689097728001", "username": "sef_guimaraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 403, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "name": "Simone EF Guimaraes"}, {"id": "108036617", "username": "New_Delia", "location": "Austin, TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 6832, "tweet_count": 452217, "listed_count": 58}, "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f"}, {"id": "90760943", "username": "safo21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 209, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "name": "Roger Castorena"}, {"id": "318058426", "username": "JulialPortugal", "location": "Here, there, sometimes nowhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 740, "tweet_count": 53472, "listed_count": 1}, "name": "Palha\u00e7o Triste"}, {"id": "2875113088", "username": "yumi__mor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 69, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "name": "Yumi M\u00f3r"}, {"id": "3128577707", "username": "olhoconservador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 41, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "name": "@olhoconservador"}, {"id": "1045674158661750784", "username": "MarcelinoMorai3", "location": "Diamantina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 474, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "name": "Marcelino Morais"}, {"id": "1700503676", "username": "jesusda27846426", "location": "VENEZOLANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 820, "tweet_count": 15673, "listed_count": 1}, "name": "jesus daniel"}, {"id": "144558275", "username": "NOTIFALCON", "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "name": "Diario NotiFalc\u00f3n"}, {"id": "1129269044283084800", "username": "SaidakHH", "location": "Avil\u00e9s, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 556, "tweet_count": 29886, "listed_count": 1}, "name": "Saidak"}, {"id": "874130803", "username": "carmenjohn47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 625, "tweet_count": 15716, "listed_count": 1}, "name": "Jane Doe"}, {"id": "111804808", "username": "jaimeesparza", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 279, "tweet_count": 36198, "listed_count": 0}, "name": "jaime esparza"}, {"id": "80489215", "username": "eusouthiago", "location": "Floripa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2563, "tweet_count": 113759, "listed_count": 9}, "name": "T"}, {"id": "19966329", "username": "crekena75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1029, "tweet_count": 11260, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Requena"}, {"id": "1129998006789595136", "username": "barbagattox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 62, "tweet_count": 6293, "listed_count": 0}, "name": "Il Bagatto"}, {"id": "130537001", "username": "GiorgiaMeloni", "location": "It\u00e1lia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550325, "following_count": 928, "tweet_count": 19846, "listed_count": 2891}, "name": "Giorgia Meloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646"}, {"id": "758352353665875969", "username": "eibarracuda", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 660, "tweet_count": 23787, "listed_count": 3}, "name": "barracuda TrAi\u00c7oEiRa"}, {"id": "2782591418", "username": "EwertonDaew", "location": "Passira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 913, "tweet_count": 47224, "listed_count": 3}, "name": "Ewerton Souza"}, {"id": "243153652", "username": "gilvana_ap", "location": "Macap\u00e1-AP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 2101, "tweet_count": 14199, "listed_count": 8}, "name": "Gilvana Santos"}, {"id": "57638009", "username": "MP_AP", "location": "Macap\u00e1-AP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 148, "tweet_count": 10853, "listed_count": 73}, "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1"}, {"id": "2245342114", "username": "vmezadelc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1694, "tweet_count": 279858, "listed_count": 12}, "name": "Victor Meza"}, {"id": "603596974", "username": "JGarciaAliaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2341, "tweet_count": 30298, "listed_count": 8}, "name": "Jes\u00fas Garcia Aliaga"}, {"id": "1159918492411453441", "username": "AndreaMoroMito3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1078, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Moro Mito 18"}, {"id": "1124162895368073217", "username": "9_nestor", "location": "dpto de colonia cdad Carmelo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1772, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e9stor Valente Barissoni 9"}, {"id": "3296043588", "username": "Jsilva21J", "location": "Rosewood, Queensland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1112, "tweet_count": 18478, "listed_count": 2}, "name": "Jane"}, {"id": "792329298", "username": "shviarz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 423, "tweet_count": 20805, "listed_count": 0}, "name": "shivi"}, {"id": "577245483", "username": "ElPerrote_Mayor", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 361, "tweet_count": 15388, "listed_count": 4}, "name": "John \ud83d\udc51"}, {"id": "91123936", "username": "FranciskaMilee", "location": "Santiago, Chile \u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 176, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}, "name": "Mileena Franciska"}, {"id": "343776773", "username": "pable33", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 253, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}, "name": "pablete valenzuela"}, {"id": "1155977663569256458", "username": "MaurOckham", "location": "En la quebra' del aj\u00ed. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4754, "tweet_count": 87076, "listed_count": 1}, "name": "MaurOckham"}, {"id": "118405537", "username": "eastcl", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4537, "tweet_count": 96295, "listed_count": 0}, "name": "east"}, {"id": "73023403", "username": "GolpedeMar", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180827, "listed_count": 10}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "92780914", "username": "mnunesvsc", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3357, "tweet_count": 443472, "listed_count": 13}, "name": "DBA"}, {"id": "1159631430328246274", "username": "_____iriss", "location": "lado sudeste do mapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 139, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "name": "m\u00e3e dela"}, {"id": "706986737445289986", "username": "Carlos_of_Rivia", "location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 459, "tweet_count": 17431, "listed_count": 0}, "name": "Padrinho de casamento \ud83e\udd29"}, {"id": "3253060139", "username": "eduin_guedez_04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 558, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "name": "eduin arenas"}, {"id": "1072483858208169985", "username": "sgarnetkz", "location": "only stay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2972, "tweet_count": 58689, "listed_count": 8}, "name": "vic"}, {"id": "1033743789687558144", "username": "onismoon", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 372, "tweet_count": 60152, "listed_count": 12}, "name": "\u17f9 andy."}, {"id": "857199891210268673", "username": "existocom", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 119, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "name": "ex-isto"}, {"id": "148546849", "username": "Andre_SdS__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 623, "tweet_count": 20902, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3066027749", "username": "Panchoespinola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 265, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Esp\u00ednola"}, {"id": "909234158181978112", "username": "garodriguez9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 193, "tweet_count": 5825, "listed_count": 0}, "name": "Gregorio Arredondo"}, {"id": "26529994", "username": "bestepan", "location": "La #Aldea Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30387, "following_count": 1152, "tweet_count": 96001, "listed_count": 49}, "name": "Betsab\u00e9"}, {"id": "481211371", "username": "g1saocarlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9054, "following_count": 1, "tweet_count": 28812, "listed_count": 40}, "name": "G1 S\u00e3o Carlos"}, {"id": "191280291", "username": "josaleobando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 44, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Obando"}, {"id": "1123832664342106112", "username": "choque_fuerza", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 419, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}, "name": "Fuerza de Choque"}, {"id": "1121791488", "username": "daniel_nunez_a", "location": "Coquimbo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72026, "following_count": 2017, "tweet_count": 22689, "listed_count": 206}, "name": "Daniel Nu\u00f1ez A."}, {"id": "2238367745", "username": "negrodrama__", "location": "Jaguaria\u00edva, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 684, "tweet_count": 18098, "listed_count": 0}, "name": "terror do pirambu"}, {"id": "603707901", "username": "maryzamayra", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 556, "tweet_count": 33080, "listed_count": 0}, "name": "maryjane"}, {"id": "1142230228045111296", "username": "guisous4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 993, "tweet_count": 50909, "listed_count": 1}, "name": "Gui \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "2543300008", "username": "lessthandrizzy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 495, "tweet_count": 38262, "listed_count": 5}, "name": "lipe"}, {"id": "788794760764985344", "username": "bchartsnet", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431754, "following_count": 1687, "tweet_count": 58197, "listed_count": 969}, "name": "BCharts"}, {"id": "41963065", "username": "senna_4ever", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4838, "tweet_count": 93790, "listed_count": 26}, "name": "Tiago Wakabayashi \ud83c\udf08"}, {"id": "1060343139351887872", "username": "Patrickneves89", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1731, "tweet_count": 5419, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patrick_89 \u270a\u26ab\ud83d\udd34"}, {"id": "3193276859", "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"id": "855783853428015104", "username": "Abdelka72363200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3653, "tweet_count": 15153, "listed_count": 1}, "name": "Abdel"}, {"id": "72493146", "username": "pacio27", "location": "SAN MIGUEL EL SALVADOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2619, "tweet_count": 31738, "listed_count": 7}, "name": "herberth cruz"}, {"id": "2161977127", "username": "alegnaamitaf58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 2, "tweet_count": 23857, "listed_count": 0}, "name": "ANGELA CASTRO"}, {"id": "128317012", "username": "LIBERTEGALITE", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2230, "tweet_count": 45684, "listed_count": 31}, "name": "liberte egalite"}, {"id": "1368111229", "username": "PacoApostol", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 3227, "tweet_count": 28179, "listed_count": 24}, "name": "Ricardo Rond\u00f3n Ch."}, {"id": "1077849179194572800", "username": "SofiaSanchezMj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}, "name": "Sofia Sanchez Mejia"}, {"id": "3130915175", "username": "_sidequest", "location": "Sapiranga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18505, "following_count": 651, "tweet_count": 16452, "listed_count": 18}, "name": "Canal Side Quest"}, {"id": "1159318991053185026", "username": "Arturo04gl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "name": "Arturo"}, {"id": "1142586162063859712", "username": "NadjaGomes14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 7258, "tweet_count": 81712, "listed_count": 0}, "name": "Nadja Gomes"}, {"id": "217261649", "username": "miba_especies", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1129, "tweet_count": 64117, "listed_count": 12}, "name": "Maria Ines Bohorquez"}, {"id": "1608171942", "username": "inglobsang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 76, "tweet_count": 20424, "listed_count": 6}, "name": "Lobsang Matos"}, {"id": "1131408430831415298", "username": "felixxacr", "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1144, "tweet_count": 23775, "listed_count": 0}, "name": "Felix Carrillo Ruiz"}, {"id": "1053743241177251840", "username": "chdanielsm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 241, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}, "name": "dsch02"}, {"id": "723655652242001920", "username": "alvan_rojo", "location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}, "name": "Rojo Libre"}, {"id": "37352356", "username": "Grace_Durbin", "location": "Oklahoma, USA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12079, "following_count": 8849, "tweet_count": 177487, "listed_count": 770}, "name": "Grace Durbin"}, {"id": "96907262", "username": "alan_r_gallardo", "location": "Earth 616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 849, "tweet_count": 174510, "listed_count": 60}, "name": "Alan Ro Gallardo"}, {"id": "4824421930", "username": "drjohnmckinney", "location": "Kansas City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 391, "tweet_count": 6724, "listed_count": 2}, "name": "J. McKinney"}, {"id": "252820369", "username": "jsvasbe", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 414, "tweet_count": 26008, "listed_count": 0}, "name": "Jimmy Steven"}, {"id": "1083716570147422208", "username": "AntonioReyes58", "location": "Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 4828, "tweet_count": 11729, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Reyes"}, {"id": "718067670524891136", "username": "GEIC_DICE", "location": "Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 253, "tweet_count": 7777, "listed_count": 12}, "name": "GEIC"}, {"id": "770625446", "username": "GodoySanty10", "location": "Paraguay-Sajonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 4972, "tweet_count": 249194, "listed_count": 1}, "name": "Santy10\ud83d\ude08"}, {"id": "705134263423860736", "username": "magnusstattoo", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 374, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude97\ud835\ude9e\ud835\ude9c"}, {"id": "783759372044337152", "username": "ExtraColombia", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "name": "Extra Colombia"}, {"id": "569180795", "username": "HSBnoticias", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3570, "tweet_count": 617020, "listed_count": 468}, "name": "HSB Noticias"}, {"id": "1002555558237523968", "username": "Alessan48765450", "location": "Pontal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 258, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "name": "mais conhecida como dona on\u00e7a"}, {"id": "1005492849708814337", "username": "RRJordi9", "location": "Malag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 408, "tweet_count": 24664, "listed_count": 7}, "name": "Jordi"}, {"id": "1086040320406704128", "username": "_mariatoroo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 130, "tweet_count": 22759, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udeb3"}, {"id": "267472238", "username": "lasalvete", "location": "Milan, Lombardy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 31, "tweet_count": 9382, "listed_count": 0}, "name": "caraLEO"}, {"id": "3347283070", "username": "laressa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "name": "Lare"}, {"id": "705820466296950784", "username": "MNHDirector", "location": "Mission, Kansas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 490, "tweet_count": 3938, "listed_count": 7}, "name": "Tim DeWeese"}, {"id": "3243852515", "username": "MariRimoloOK", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 574, "tweet_count": 49714, "listed_count": 1}, "name": "Marian \ud83d\udc9a"}, {"id": "1223086476", "username": "Paidelimon3", "location": "San Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 570, "tweet_count": 49212, "listed_count": 0}, "name": "PAI \ud83c\udf3b"}, {"id": "760878713227608064", "username": "_mandalorian1", "location": "Sir Matt Busby Way", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 88, "tweet_count": 19534, "listed_count": 0}, "name": "this is the way"}, {"id": "30281854", "username": "vibrantforall", "location": "New York, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8544, "following_count": 2025, "tweet_count": 8863, "listed_count": 265}, "name": "Vibrant Emotional Health"}, {"id": "520430171", "username": "elietesantoscha", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1144, "tweet_count": 11902, "listed_count": 0}, "name": "eliete 58"}, {"id": "17031612", "username": "cachicha", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114010, "following_count": 4222, "tweet_count": 330210, "listed_count": 188}, "name": "cachicha"}, {"id": "174776711", "username": "Louulapena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1075, "tweet_count": 27292, "listed_count": 1}, "name": "\u2113\u03c3\u03c5\u044f\u2202\u0454\u0455 \ud83d\udda4"}, {"id": "153030578", "username": "ogrunhido", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 4394, "tweet_count": 60851, "listed_count": 38}, "name": "Grun"}, {"id": "297032534", "username": "joaoppimentel", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 918, "tweet_count": 3686, "listed_count": 2}, "name": "JP"}, {"id": "1034194698200653824", "username": "felipe_morea2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 842, "tweet_count": 51731, "listed_count": 0}, "name": "felip\u00e3o"}, {"id": "801822249380696065", "username": "biancatorquatoo", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 507, "tweet_count": 30231, "listed_count": 0}, "name": "bianquinha"}, {"id": "1139498095786516485", "username": "Jovem97660622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2059, "tweet_count": 61053, "listed_count": 0}, "name": "Jovem"}, {"id": "55847657", "username": "jrsamma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 872, "tweet_count": 201570, "listed_count": 12}, "name": "Jorge"}, {"id": "2929691009", "username": "mercedialo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76328, "listed_count": 0}, "name": "mercedes guerra"}, {"id": "617353961", "username": "Hilwil64", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "name": "Hilmer Wilfredo"}, {"id": "38772704", "username": "Miguel_IgnacioV", "location": "Chile - Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 801, "tweet_count": 42382, "listed_count": 4}, "name": "El Lobo de Sanhattan"}, {"id": "201957033", "username": "frank75E", "location": "Caracas D.C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 217, "tweet_count": 7041, "listed_count": 4}, "name": "Frank Eduardo"}, {"id": "1138361264", "username": "JAMESTAFURCAMPO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 334, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "name": "G. J. T. C"}, {"id": "1929290508", "username": "primerafuente1", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12325, "following_count": 5696, "tweet_count": 144289, "listed_count": 53}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo"}, {"id": "618487478", "username": "YulzContreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 215, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "name": "Yulz Contreras"}, {"id": "4614600509", "username": "SrtaStorm", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 82, "tweet_count": 2589, "listed_count": 1}, "name": "Srta. Storm"}, {"id": "1139693525757583360", "username": "CristinaBonato2", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 796, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Bonato"}, {"id": "889871123013406720", "username": "fbruno318", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1042, "tweet_count": 55569, "listed_count": 4}, "name": "Filipe Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "929156246703394817", "username": "maravilhanua", "location": "gotham city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 418, "tweet_count": 28804, "listed_count": 1}, "name": "ex-sociavel \ud83d\udc8b"}, {"id": "1044401469154349056", "username": "theRealTrueVoid", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157439, "listed_count": 1}, "name": "The true void"}, {"id": "1008118637658591238", "username": "fgladys02", "location": "Chorrillos, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129937, "listed_count": 1}, "name": "magla"}, {"id": "824438812646465538", "username": "Enlace_Nacional", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "name": "Enlace Nacional RD"}, {"id": "307911830", "username": "bethnieto", "location": "RJ - BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 4383, "tweet_count": 27094, "listed_count": 16}, "name": "Beth Nieto\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"id": "2812022029", "username": "VitorLimonada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 182, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "name": "Vitro"}, {"id": "822563044098240512", "username": "socdavirtude", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 301, "tweet_count": 2265, "listed_count": 12}, "name": "Sociedade da Virtude"}, {"id": "905064565758668800", "username": "SOCacrossTN", "location": "Tennessee, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 148, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "name": "System Of Care Across TN"}, {"id": "4645597163", "username": "celebridando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1062, "tweet_count": 110638, "listed_count": 11}, "name": "maria clara diniz fazendo cooper"}, {"id": "328125036", "username": "SeremiSalud_XII", "location": "Punta Arenas, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 1988, "tweet_count": 35271, "listed_count": 35}, "name": "SEREMI de Salud Magallanes"}, {"id": "1075582133891198976", "username": "Guason_Xeneize", "location": "Morenegro, Pcia. NegrosHambres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1222, "tweet_count": 112078, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaTata\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"id": "3315531393", "username": "JTordecillaJ", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 5000, "tweet_count": 8264, "listed_count": 11}, "name": "Juan T \ud83c\udf10\ud83d\udeab\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f"}, {"id": "924768118207143938", "username": "AnaCris53727087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 6290, "tweet_count": 71296, "listed_count": 0}, "name": "Ana Cristina"}, {"id": "127671975", "username": "funcinemamdq", "location": "Mar del Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 590, "tweet_count": 51339, "listed_count": 49}, "name": "Funcinema Cr\u00edticas"}, {"id": "713533760990482432", "username": "InesZulema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 74, "tweet_count": 14239, "listed_count": 0}, "name": "Ines Zulema"}, {"id": "254599256", "username": "fargosi", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "name": "Alejandro Fargosi"}, {"id": "3315328921", "username": "lepineda82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1100, "tweet_count": 22310, "listed_count": 9}, "name": "Luis Pineda"}, {"id": "229227117", "username": "aka_tzuki", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 99, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd94\u2622\ufe0f"}, {"id": "732684830740221952", "username": "elizabe23716458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 2864, "tweet_count": 72267, "listed_count": 1}, "name": "Elizabeth\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "56436416", "username": "s_g_s5", "location": "piracicaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 3314, "tweet_count": 245344, "listed_count": 3}, "name": "S\u00e9rgio Gon\u00e7alves"}, {"id": "153094477", "username": "davidbetancor", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 368, "tweet_count": 9451, "listed_count": 16}, "name": "David Betancor"}, {"id": "84092856", "username": "puce_jove", "location": "Valladolid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 485, "tweet_count": 7296, "listed_count": 13}, "name": "Diego Puce Jov\u00e9"}, {"id": "1092895593494650882", "username": "informe56rd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22746, "listed_count": 1}, "name": "informe56rd"}, {"id": "3144888214", "username": "KrlaMrtnz", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 389, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "name": "choco"}, {"id": "913456109654040576", "username": "AngelesMomp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 18, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "name": "Angeles Pacheco Mompo"}, {"id": "96005647", "username": "Sirereta", "location": "La Ciutat Morta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12913, "following_count": 1665, "tweet_count": 278330, "listed_count": 206}, "name": "Sirereta"}, {"id": "1073864123467882496", "username": "azxl666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 189, "tweet_count": 83860, "listed_count": 2}, "name": "pochita fan account"}, {"id": "711967273687191553", "username": "edav0310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 139, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "name": "Edson Arredondo"}, {"id": "415001653", "username": "CordovaJusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova"}, {"id": "1027335427034886150", "username": "erwalio", "location": "https://gab.ai/ervalio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4541, "tweet_count": 85557, "listed_count": 0}, "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1047445479133515782", "username": "MsWalckiers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 870, "tweet_count": 10955, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcio \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "235605374", "username": "tedijepitita", "location": "Gdl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 307, "tweet_count": 3895, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez -Joselo"}, {"id": "161478312", "username": "DK_GOOS", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6852, "following_count": 3959, "tweet_count": 14050, "listed_count": 52}, "name": "GooS DK..\u262e\ufe0f....Noticias desde el Grandisimo...\u270c\ufe0f"}, {"id": "84952171", "username": "FrankJ360", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1216, "tweet_count": 114723, "listed_count": 23}, "name": "Francisco Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1078051285662863360", "username": "Armate16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 951, "tweet_count": 44000, "listed_count": 1}, "name": "Forze Armate"}, {"id": "1332881322", "username": "BrownAngelEyes_", "location": "Florida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1853, "tweet_count": 251288, "listed_count": 80}, "name": "Just BAE ..."}, {"id": "1108754269283500032", "username": "carxcter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 146, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}, "name": "Carxcter"}, {"id": "307986060", "username": "Nicolasar13", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 3965, "tweet_count": 49810, "listed_count": 13}, "name": "13.nicolas@gmail.com"}, {"id": "1486505538", "username": "mgc180472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1556, "tweet_count": 76968, "listed_count": 11}, "name": "manuel gonzalez"}, {"id": "853661960868679681", "username": "alberto_eskina", "location": "Sonsonate, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1273, "tweet_count": 26711, "listed_count": 0}, "name": "alberto eskina"}, {"id": "1123311511668236288", "username": "Carolin00046939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 746, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "name": "C A R O L I N E \ud83d\udc9e"}, {"id": "459480174", "username": "mondodeglignomi", "location": "montespertoli firenze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 0, "tweet_count": 1414, "listed_count": 0}, "name": "il mondo degli gnomi"}, {"id": "968980288033447936", "username": "SenSchachtner", "location": "Somerset, WI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 512, "tweet_count": 610, "listed_count": 45}, "name": "Patty Schachtner"}, {"id": "1115200470", "username": "TerceraDerivada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "732270234715992064", "username": "iamthetrip", "location": "wakanda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 314, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "name": "Marginal"}, {"id": "2163625190", "username": "CsNoticias_Coah", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 4954, "tweet_count": 40594, "listed_count": 17}, "name": "CS NOTICIAS / COAHUILA"}, {"id": "112018864", "username": "texcoco9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 973, "tweet_count": 72368, "listed_count": 6}, "name": "ruben perez"}, {"id": "795376408646316032", "username": "Salgado10Andre", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 642, "tweet_count": 148710, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "1066860606475706368", "username": "Sheila33811592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 96, "tweet_count": 33953, "listed_count": 0}, "name": "Sheila"}, {"id": "877239775522156545", "username": "HarryFT0712", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5275, "tweet_count": 14007, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Antonio. #YoApruebo."}, {"id": "828642116683300864", "username": "BeltranEdu28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1585, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}, "name": "Chewie"}, {"id": "1002711905075490816", "username": "Luis35256455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1070, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}, "name": "Luis Arias"}, {"id": "33786448", "username": "elvisocc", "location": "Lima - Los Angeles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15493, "following_count": 814, "tweet_count": 166042, "listed_count": 80}, "name": "ElvisOcc"}, {"id": "1113279404145356800", "username": "Henriqueg007", "location": "Formosa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 133, "tweet_count": 3752, "listed_count": 0}, "name": "Henrique \u00e9 o brabo \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "920263644981747712", "username": "Iracema66220683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 121, "tweet_count": 23412, "listed_count": 0}, "name": "Iracema"}, {"id": "226683808", "username": "migamo100", "location": "M\u00e9xico city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 3863, "tweet_count": 50746, "listed_count": 5}, "name": "el mogo"}, {"id": "4257994247", "username": "thesoftestbitch", "location": "canada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34330, "following_count": 27996, "tweet_count": 8097, "listed_count": 46}, "name": "\u2729\u2027\u208a*:\u30fbmj \uff65:*\u208a\u2027\u2729"}, {"id": "863596081", "username": "mauricio_sanchz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 921, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15"}, {"id": "1050443077238833154", "username": "FuckYourself_PJ", "location": "Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2227, "tweet_count": 17663, "listed_count": 0}, "name": "Shimin-Voyager"}, {"id": "1593918907", "username": "K00KMIMIBF", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8287, "following_count": 869, "tweet_count": 55293, "listed_count": 41}, "name": "Jikook things"}, {"id": "958837289555320833", "username": "sandraperales18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 104, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "sandra perales"}, {"id": "474385236", "username": "rioskeca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2542, "tweet_count": 397543, "listed_count": 18}, "name": "Rioske \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "179264374", "username": "AguilarStars", "location": "Earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28866, "following_count": 2625, "tweet_count": 112652, "listed_count": 22}, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc6d\u2718"}, {"id": "2170107402", "username": "alarissasousa", "location": "Gallifrey, Kasterborous", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 378, "tweet_count": 4631, "listed_count": 1}, "name": "Lari with a L"}, {"id": "56482120", "username": "poxataynaro", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 1294, "tweet_count": 236116, "listed_count": 30}, "name": "Taynaro"}, {"id": "148927440", "username": "carbonelljuan", "location": "punta cana RD.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9938, "following_count": 8994, "tweet_count": 414802, "listed_count": 42}, "name": "Juan Manuel Carbonell \ud83d\udc77"}, {"id": "150509662", "username": "m_anu3l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1497, "tweet_count": 19713, "listed_count": 5}, "name": "MANUEL T."}, {"id": "1027336662", "username": "anitaldip", "location": "Argentina - Tucuman ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 261, "tweet_count": 21827, "listed_count": 1}, "name": "Anita"}, {"id": "838490292", "username": "terramante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 981, "tweet_count": 26133, "listed_count": 2}, "name": "Se\u00f1orGatogordo."}, {"id": "905503964296294400", "username": "blogdogic", "location": "Burnaby, British Columbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "name": "GIC"}, {"id": "3156620115", "username": "DcsbeleDaniele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498320, "listed_count": 0}, "name": "Daniele Santos"}, {"id": "1082021562851778565", "username": "RobsonAdam_", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 146, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "name": "Robson De Pinho Adam"}, {"id": "1046448819838291968", "username": "amefurigameplay", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 1395, "tweet_count": 23520, "listed_count": 6}, "name": "CAOS Amefuri \ud83c\udf1f"}, {"id": "865242990", "username": "JankaYanine", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 457, "tweet_count": 7125, "listed_count": 2}, "name": "Janka"}, {"id": "957732015352229889", "username": "Matheus93350022", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 643, "tweet_count": 42097, "listed_count": 1}, "name": "Matheus"}, {"id": "882454263615631360", "username": "_gobatto_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 390, "tweet_count": 11015, "listed_count": 0}, "name": "Gobatto \u262f\ufe0f"}, {"id": "2584841876", "username": "hernanzerpa1", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1845, "tweet_count": 91192, "listed_count": 5}, "name": "hernan zerpa"}, {"id": "4214001852", "username": "VictorMoyaPere2", "location": "Contaminacion City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 4936, "tweet_count": 110625, "listed_count": 14}, "name": "Victor Moya Perez"}, {"id": "91171488", "username": "RaRFtv", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 1, "tweet_count": 22204, "listed_count": 53}, "name": "RaRF"}, {"id": "159310778", "username": "pamelarodarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 174, "tweet_count": 11582, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Rodarte"}, {"id": "991247328", "username": "MendozaDayan", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 4535, "tweet_count": 52787, "listed_count": 1}, "name": "luis mendoza"}, {"id": "254827800", "username": "BebeNefasto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 891, "tweet_count": 48211, "listed_count": 7}, "name": "bonequinho qu\u00e2ntico"}, {"id": "252804420", "username": "AgrenSilvia", "location": "Kofu-shi,Yamanashi-ken", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 3427, "tweet_count": 212388, "listed_count": 11}, "name": "S.Agren\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "147841320", "username": "IDRO04", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1471, "tweet_count": 21741, "listed_count": 0}, "name": "FRANCISCO IDROGO"}, {"id": "1041103234167758850", "username": "Tempestade73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 4214, "tweet_count": 36716, "listed_count": 1}, "name": "Pr\u00f4 Paty Bolsonaro \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b"}, {"id": "340197181", "username": "AggoAggo", "location": "Malgrat la boira cal caminar. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 2393, "tweet_count": 24390, "listed_count": 5}, "name": "Jordi \u201cOddball\u201d ||*||"}, {"id": "918529065321148421", "username": "Bernat_Deltell", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72789, "following_count": 2076, "tweet_count": 12562, "listed_count": 343}, "name": "Bernat Deltell"}, {"id": "148106900", "username": "VioletaCisneros", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 143, "tweet_count": 74092, "listed_count": 0}, "name": "Violeta Cisneros"}, {"id": "895072071201341440", "username": "SantiagoJesus9", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 187, "tweet_count": 36911, "listed_count": 1}, "name": "Santiago Jesus"}, {"id": "1639161967", "username": "Janeocds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 843, "tweet_count": 9678, "listed_count": 2}, "name": "Jane"}, {"id": "1052230887469920256", "username": "260_9170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 226, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Chavez"}, {"id": "3230941657", "username": "holi_matos", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28292, "following_count": 3849, "tweet_count": 49441, "listed_count": 48}, "name": "Francisco Holi Matos"}, {"id": "572119519", "username": "editarods", "location": "Gazcue, DN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 2108, "tweet_count": 90307, "listed_count": 16}, "name": "Edita Rodriguez"}, {"id": "301663063", "username": "_TEIII", "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 481, "tweet_count": 60965, "listed_count": 12}, "name": "Tito Espino"}, {"id": "3278041249", "username": "jana_megagt", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 612, "tweet_count": 11293, "listed_count": 0}, "name": "Braba \ud83d\udd25"}, {"id": "1166136505343066112", "username": "valentinavav__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 225, "tweet_count": 26372, "listed_count": 0}, "name": "valentina\ud83e\udef6\ud83c\udffe"}, {"id": "961930567053955074", "username": "_cataduarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 299, "tweet_count": 13592, "listed_count": 1}, "name": "catalina\ud83e\udd8b"}, {"id": "116225064", "username": "juliocvivasb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 2197, "tweet_count": 11571, "listed_count": 3}, "name": "Julio Vivas"}, {"id": "407783987", "username": "joseluisdamico1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 99, "tweet_count": 96093, "listed_count": 19}, "name": "jose luis damico"}, {"id": "249298450", "username": "alvingongora", "location": "Cali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2514, "tweet_count": 33058, "listed_count": 14}, "name": "Alvin G\u00f3ngora"}, {"id": "117557068", "username": "AleAngel_", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1617, "tweet_count": 5634, "listed_count": 6}, "name": "Ale \u00c1ngel."}, {"id": "1678194476", "username": "maleebarrios1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 741, "tweet_count": 23261, "listed_count": 1}, "name": "Malee \u2665"}, {"id": "335386654", "username": "diaprimeralinea", "location": "Resistencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 588, "tweet_count": 47409, "listed_count": 47}, "name": "Diario Primera Linea"}, {"id": "2457679399", "username": "YgorSouza___", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 594, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}, "name": "Igor"}, {"id": "207889314", "username": "Danitubo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1809, "tweet_count": 12998, "listed_count": 60}, "name": "Daniel Hern\u00e1ndez"}, {"id": "636025744", "username": "pitiklinov", "location": "Getxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52279, "following_count": 9637, "tweet_count": 64286, "listed_count": 642}, "name": "Pablo Malo"}, {"id": "717184568617336837", "username": "PedroAleman96", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 460, "tweet_count": 6392, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Berducido"}, {"id": "1102089084", "username": "mancuso_uni", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 404, "tweet_count": 23641, "listed_count": 1}, "name": "Marco"}, {"id": "635579175", "username": "oliebro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4428, "following_count": 4998, "tweet_count": 50961, "listed_count": 2}, "name": "Hectorj Arevalog"}, {"id": "896903839055532032", "username": "yolobanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 23, "tweet_count": 4613, "listed_count": 2}, "name": "Yo Lo Banco"}, {"id": "1093576231080153088", "username": "BolivarEspiritu", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149568, "following_count": 40592, "tweet_count": 17942, "listed_count": 36}, "name": "Espiritu de Simon Bolivar"}, {"id": "234392768", "username": "huntertesfayee", "location": "Morrinhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1209, "tweet_count": 20325, "listed_count": 1}, "name": "Hunter"}, {"id": "64706049", "username": "jdoriajr", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1543006, "following_count": 297, "tweet_count": 22180, "listed_count": 2429}, "name": "Jo\u00e3o Doria"}, {"id": "1154090718614446080", "username": "IllaryVerdad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}, "name": "Illary"}, {"id": "3145494530", "username": "Netito37", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 698, "tweet_count": 58832, "listed_count": 4}, "name": "Nestor Estrada"}, {"id": "2180320802", "username": "porboyaca", "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2940, "tweet_count": 205277, "listed_count": 8}, "name": "Luis Silva \u200f\u200e\u200e\u0644\u0648\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0648"}, {"id": "3296059507", "username": "JorgeVictorSoa2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3970, "tweet_count": 396762, "listed_count": 9}, "name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "299114505", "username": "josezavala3", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 311, "tweet_count": 15944, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Zavala"}, {"id": "25033260", "username": "RiqueSampaio", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15175, "following_count": 2595, "tweet_count": 52657, "listed_count": 165}, "name": "Rique Sampaio"}, {"id": "1018864448797372421", "username": "Kohrujah", "location": "Em minha resid\u00eancia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 840, "tweet_count": 21050, "listed_count": 0}, "name": "Rujah"}, {"id": "2874550169", "username": "HernanReey", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 335, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "name": "Hern\u00e1n"}, {"id": "112476165", "username": "__pbr__", "location": "Joinville SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 204, "tweet_count": 24777, "listed_count": 2}, "name": "Paulo Br\u00fcning \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "188312003", "username": "ericksolert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 261, "tweet_count": 14312, "listed_count": 0}, "name": "Erick Soler"}, {"id": "1168928902267490305", "username": "data_falha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 103, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "name": "Instituto Data Falha"}, {"id": "1083382944", "username": "tinellizu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 3417, "tweet_count": 250387, "listed_count": 5}, "name": "Maria Zuleica Tinell"}, {"id": "101255538", "username": "Engenheirorn", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 871, "tweet_count": 292808, "listed_count": 143}, "name": "Engenheiro Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"id": "17698458", "username": "ssaenzb", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1434, "tweet_count": 250133, "listed_count": 57}, "name": "Tefy san"}, {"id": "86457557", "username": "Valderrama_En", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10791, "following_count": 3755, "tweet_count": 15041, "listed_count": 56}, "name": "Enrique Valderrama"}, {"id": "249417801", "username": "ua_nda", "location": "Bel\u00e9m - PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1289, "tweet_count": 520409, "listed_count": 36}, "name": "o melhor ML de Bel\u00e9m \ud83d\udc15 \ud83d\udc29"}, {"id": "532738771", "username": "Pastoreo_", "location": "Llanos Orientales, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 992, "tweet_count": 214231, "listed_count": 2}, "name": "G\u00fcecha \ud83d\ude08\ud83d\udc82\ud83d\udc7a"}, {"id": "2879767307", "username": "TinnchoMaciel", "location": "Galvez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 372, "tweet_count": 10979, "listed_count": 2}, "name": "Tincho\u270c"}, {"id": "1031313700160983042", "username": "lulutostes1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 824, "tweet_count": 103211, "listed_count": 0}, "name": "lulutostes"}, {"id": "981586536339828736", "username": "ever_mello", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 771, "tweet_count": 98097, "listed_count": 0}, "name": "Everton Amaral de Mello"}, {"id": "926520374371725312", "username": "fabrigiuliani18", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 544, "tweet_count": 31360, "listed_count": 0}, "name": "gringoo"}, {"id": "888233132", "username": "jabandala", "location": "Teziutl\u00e1n, Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 637, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}, "name": "A.Bandala"}, {"id": "1027224635224596480", "username": "pow_danilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1329, "tweet_count": 18522, "listed_count": 0}, "name": "Danilo Pow"}, {"id": "736619616215179264", "username": "Rostov161NET", "location": "Rostov-na-Donu, Russia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 2, "tweet_count": 45079, "listed_count": 1}, "name": "R161NET"}, {"id": "176527850", "username": "amigosdoalex", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 140, "tweet_count": 1304, "listed_count": 1}, "name": "Alex Miranda"}, {"id": "31139434", "username": "gleisi", "location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 986484, "following_count": 830, "tweet_count": 18999, "listed_count": 2028}, "name": "Gleisi Hoffmann"}, {"id": "1967958000", "username": "Antitooo34", "location": "Manchester, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 2226, "tweet_count": 38009, "listed_count": 2}, "name": "Antuti \ud83d\udc9a"}, {"id": "1420691731", "username": "Zibelinam", "location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8819, "following_count": 8707, "tweet_count": 664134, "listed_count": 11}, "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e"}, {"id": "220547296", "username": "yolyhabanera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 4968, "tweet_count": 271216, "listed_count": 40}, "name": "YOLANDA Martiana"}, {"id": "541814939", "username": "kidleadar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 1866, "tweet_count": 39274, "listed_count": 3}, "name": "\u20a5\u20b3\u2c64\u0142\u20a6\u20b3"}, {"id": "952362015955308545", "username": "fernandisse__", "location": "Florian\u00f3polis, SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 3531, "tweet_count": 24286, "listed_count": 3}, "name": "Fernandisse__\uea00"}, {"id": "55667111", "username": "ojguerreiro", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 859, "tweet_count": 8014, "listed_count": 2}, "name": "Oswaldo Guerreiro"}, {"id": "138209955", "username": "RUDARORO", "location": "Carora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16492, "following_count": 17452, "tweet_count": 64337, "listed_count": 51}, "name": "TUPAMARO DE CARORA"}, {"id": "3043696354", "username": "BrunoContiFA7", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 365, "tweet_count": 16875, "listed_count": 1}, "name": "Bruno Conti"}, {"id": "3227318753", "username": "marinapiva67", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "name": "Marina #antifascista"}, {"id": "69270006", "username": "mirtap", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 2667, "tweet_count": 65214, "listed_count": 31}, "name": "Mir\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1068247252202868738", "username": "FurmanElias", "location": "Argentina Santa Elena ER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36568, "following_count": 34184, "tweet_count": 60352, "listed_count": 26}, "name": "Carlos El\u00edas Furman periodista"}, {"id": "1906248942", "username": "FlavioAdriRib", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1027, "tweet_count": 73416, "listed_count": 0}, "name": "Fl\u00e1vio A Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "989557439166074880", "username": "GomesGothardo", "location": "Jana\u00faba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 4997, "tweet_count": 102726, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gothardo Gabriel Gomes\u2b50"}, {"id": "342896305", "username": "Ezequiasns", "location": "Sorocaba-SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37087, "following_count": 9056, "tweet_count": 1044146, "listed_count": 90}, "name": "Ezequias Neto"}, {"id": "2388218335", "username": "bettyflopy", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5054, "following_count": 5528, "tweet_count": 245559, "listed_count": 7}, "name": "Bea\ud83d\udc9c\ud83c\udf33\u2764\ufe0f#NoAlTPP11"}, {"id": "2615595164", "username": "diou__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 258, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}, "name": "jovani"}, {"id": "20024751", "username": "zerojuls", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2151, "tweet_count": 444861, "listed_count": 182}, "name": "Cesar, algo mas"}, {"id": "16129835", "username": "elchatoheston", "location": "Boca Raton, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "name": "Chato Heston"}, {"id": "170331931", "username": "manu090987", "location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 184, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Sanchez"}, {"id": "165588037", "username": "infopico", "location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8898, "following_count": 709, "tweet_count": 96037, "listed_count": 38}, "name": "InfoPico \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "82260874", "username": "poxatham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 398, "tweet_count": 32740, "listed_count": 0}, "name": "helenita"}, {"id": "265097279", "username": "prajeanepinto", "location": " EUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1078, "tweet_count": 8528, "listed_count": 0}, "name": "prajeane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "51031066", "username": "HaroldoBezerra", "location": "Par\u00e1, Brasil #Lulalivre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 3480, "tweet_count": 7976, "listed_count": 14}, "name": ":Dinho Bezerra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "1044896554996436993", "username": "InacioWelber", "location": "Resende, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 413, "tweet_count": 25016, "listed_count": 0}, "name": "Welberic"}, {"id": "387246651", "username": "_maricf_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1199, "tweet_count": 35411, "listed_count": 0}, "name": "Maria \ud83c\udf38\ud83c\udf51"}, {"id": "126064349", "username": "angoneto", "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 3226, "tweet_count": 409197, "listed_count": 0}, "name": "Agneto"}, {"id": "1120414501092962306", "username": "Florindasantin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1596, "tweet_count": 54576, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ufe0e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1"}, {"id": "921292097541591040", "username": "Esperanzabenaya", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1521, "tweet_count": 44146, "listed_count": 11}, "name": "Esperanza Benayas"}, {"id": "18390959", "username": "SpiceChileanLdy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 3010, "tweet_count": 37207, "listed_count": 1}, "name": "\u26a1\ufe0f\ud83c\udd91 APRUEBO"}, {"id": "172379419", "username": "thaimoon_", "location": "Commissions are closed! \ud83d\udc8c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17331, "following_count": 1044, "tweet_count": 100295, "listed_count": 84}, "name": "thai \ud83d\udc8c"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "id": "1169258361608687617", "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "author_id": "22657351", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "author_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "id": "1168947129701851139", "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "author_id": "301705809", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "Seca"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 123, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/2ARMDBZY9G", "expanded_url": "https://glo.bo/2lR8nT5", "display_url": "glo.bo/2lR8nT5", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pm-prende-milicianos-extorquindo-moradores-de-condominio-de-militares-na-praca-seca-23925214"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:20:51.000Z", "id": "1169269097923862529", "edit_history_tweet_ids": ["1169269097923862529"], "author_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 118, "like_count": 2512, "quote_count": 20}, "text": "No meu governo bandido n\u00e3o tem vida f\u00e1cil! Mais tr\u00eas suspeitos de integrar a mil\u00edcia da Pra\u00e7a Seca foram presos pela @PMERJ. O trabalho de combate ao crime no RJ n\u00e3o vai parar! https://t.co/2ARMDBZY9G"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "id": "1167071533711396864", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "author_id": "23941036", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "id": "1169019325958766593", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "author_id": "961744826617286657", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T12:11:05.000Z", "id": "1169221342404780034", "edit_history_tweet_ids": ["1169221342404780034"], "author_id": "805116848", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:30:02.000Z", "id": "1169286508643270656", "edit_history_tweet_ids": ["1169286508643270656"], "author_id": "99187264", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 7, "end": 22, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.2774, "type": "Person", "normalized_text": "Fin"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:00:21.000Z", "id": "1169279038030041088", "edit_history_tweet_ids": ["1169279038030041088"], "author_id": "328199394", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Leo... Salvador Allende...y digo... Al Fin sacaron  la estatua en honor al cobarde suicida!!! Ahhh nooo \ud83d\ude12 solo weones recordando al misogeno, borracho, homof\u00f3bico de Allende q quer\u00eda transformar a Chile en otra Cuba."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:13:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1549412730", "id": "1169282438218047488", "edit_history_tweet_ids": ["1169282438218047488"], "author_id": "105393531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169264788054171648"}], "text": "@VittoViviani Ahre y en que momento dije TODO eso?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:09:59.000Z", "id": "1169281463214383104", "edit_history_tweet_ids": ["1169281463214383104"], "author_id": "100824459", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "text": "Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/DEpqNfpM84 https://t.co/NIusSbkTNs", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DEpqNfpM84", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/09/impactante-video-muestra-raton-en-la.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/09/impact\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NIusSbkTNs", "expanded_url": "https://twitter.com/INFORMADORCHILE/status/1169281463214383104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIusSbkTNs", "media_key": "3_1169281456763494400"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "id": "1169253895257899008", "edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "author_id": "1001605197767020545", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:03:15.000Z", "id": "1169279766660341760", "edit_history_tweet_ids": ["1169279766660341760"], "author_id": "112811564", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n,  te invitamos a aprender m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/9QslVUz4Ds", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/9QslVUz4Ds", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1169279766660341760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QslVUz4Ds", "media_key": "7_1169279208742359040"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4803, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edos"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5034, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyos"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "SEIS"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281105972932608"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281106035781632"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281105981259776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:08:36.000Z", "id": "1169281113233199106", "edit_history_tweet_ids": ["1169281113233199106"], "author_id": "171285514", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si dejan de hacer mantenimiento a los R\u00edos o Arroyos, las Ciudades se inundan. Como paso en el 2014 con Scioli, Luj\u00e1n se inund\u00f3 SEIS VECES y miles de personas perdieron el fruto de 20-30 a\u00f1os de trabajo!. ESO ES EL PERONISMO! HAY QUE SER SUICIDA PARA VOTARLOS! https://t.co/EiW9L8fLeB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "id": "1169234003217584128", "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"], "author_id": "2847438652", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra Ud"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.5209, "type": "Place", "normalized_text": "Reg"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4436, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kOUFOozu5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1168551402957877249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOUFOozu5Z", "media_key": "3_1168551393927618560"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kOUFOozu5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1168551402957877249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOUFOozu5Z", "media_key": "3_1168551393931726848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:48:59.000Z", "id": "1168551402957877249", "edit_history_tweet_ids": ["1168551402957877249"], "author_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 1008, "like_count": 387, "quote_count": 100}, "text": "Pdte.Vizcarra Ud.quiere gastar 700 millones en adelanto d elecciones,mire condiciones d los ni\u00f1os prematuros del Hospital Reg.Chiclayo,2 ni\u00f1os en una incubadora,utilizan archivador p trasladarlos,sin alimentaci\u00f3n parenteral,por ello FALLECIERON 24 de ellos.GOBIERNE DEJE POPULISMO https://t.co/kOUFOozu5Z"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-02T14:13:42.000Z", "id": "1168527423085957122", "edit_history_tweet_ids": ["1168527423085957122"], "author_id": "1084273050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/BpYP3ymuXk", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BpYP3ymuXk", "expanded_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/deportes/una-jugada-suicida-que-le-fallo-a-pericos-peso-el-cambio-de-manager-4115848.html", "display_url": "elsoldepuebla.com.mx/deportes/una-j\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "Dia7EuVouDePreto"}, {"start": 209, "end": 227, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:06:21.000Z", "id": "1169280546427604994", "edit_history_tweet_ids": ["1169280546427604994"], "author_id": "928699557361471489", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "A ditadura chilena exilou 200 mil, torturou 40 mil e matou 3000. Bolsonaro defendeu o indefens\u00e1vel regime assassino de Pinochet e seus eleitores n\u00e3o se sabe como, acham que ele est\u00e1 certo.\n\n#Dia7EuVouDePreto \n#IdeologiaDeGenero \nBachelet"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "RataPapaFrita"}, {"start": 100, "end": 135, "tag": "SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo"}, {"start": 136, "end": 162, "tag": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "Ratatouille"}, {"start": 190, "end": 210, "tag": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 211, "end": 228, "tag": "ComboConSorpresa"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 246, "end": 256, "tag": "Pobrecita"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}, {"start": 137, "end": 161, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ratatouille"}, {"start": 191, "end": 209, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Pobrecita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/idcRPg3WtH", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:16:25.000Z", "id": "1169222685483851777", "edit_history_tweet_ids": ["1169222685483851777"], "author_id": "176979194", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 10}, "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo #MickeyMouseExtraCrujiente #MhhRiqu\u00edsimo #Ratatouille #ALaGrandeLePuseCuca #ComboConSorpresa #Im\u00e1genesFuertes #Pobrecita https://t.co/idcRPg3WtH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "author_id": "3000156695", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T05:15:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2610634610", "id": "1169116737813581830", "edit_history_tweet_ids": ["1169116737813581830"], "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 69, "like_count": 50, "quote_count": 14}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "ProviasDes_Pe", "id": "1044600526531375104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073877101817856"}], "text": "@GloriaMonteneg @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru @ProviasDes_Pe No se entiende se\u00f1ora Ministra; por ejemplo su idea de igualdad de g\u00e9nero no se refleja en la reuni\u00f3n de trabajo donde hay cinco hombres y una mujer.\nM\u00e1s bien deber\u00eda preocuparse por las decenas de mujeres que han perdido a sus bebitos por falta de incubadoras.\nNi una palabra!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1168984888957198337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ayz4Y5ajGW", "media_key": "3_1168984878391668736"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T20:31:30.000Z", "id": "1168984888957198337", "edit_history_tweet_ids": ["1168984888957198337"], "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anciano alanista \",sale a vociferar como paciente de \"Larco Herrera\". Andaaa no m\u00e1s bocatoma de aguas servidas. Respeta para que te respeten. https://t.co/Ayz4Y5ajGW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7883, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Z0N7DmwYFf", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1169273345143123969", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:08:56.000Z", "id": "1169281198276980737", "edit_history_tweet_ids": ["1169281198276980737"], "author_id": "76455987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "QUE TUDO \ntomara que n\u00e3o puxe pro Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Z0N7DmwYFf"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T17:35:45.000Z", "id": "1160605738600845313", "edit_history_tweet_ids": ["1160605738600845313"], "author_id": "16096053", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "text": "\u201c\u2026 Segura teu filho no colo.\nSorria e abrace teus pais enquanto est\u00e3o aqui, que a vida \u00e9 trem-bala, parceiro \nE a gente \u00e9 s\u00f3 passageiro prestes a partir\u2026\u201d https://t.co/vvZ3eYF77S", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/vvZ3eYF77S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1CEPzlFhHE/?igshid=17a186rb14pwh", "display_url": "instagram.com/p/B1CEPzlFhHE/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "id": "1168735330222190592", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "author_id": "1081974090922184704", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rGXAirMNx6", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169253554684645376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGXAirMNx6", "media_key": "13_1169235490261876737"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:19:05.000Z", "id": "1169253554684645376", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253554684645376"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn las im\u00e1genes grabadas puede ver al roedor pasearse por el \u00e1rea donde se preparan la hamburguesas, mientras los clientes lamentan la situaci\u00f3n https://t.co/rGXAirMNx6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T05:26:59.000Z", "id": "1169119645082820608", "edit_history_tweet_ids": ["1169119645082820608"], "author_id": "955006928471707648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quita un martillo a un ni\u00f1o o una pistola a un suicida. Para que no se haga da\u00f1o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "La Reina del Sur"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Amor en obras"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "raz\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "estar"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "Reasons Why"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Buscando a"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.3326, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:14.000Z", "id": "1169257365058871298", "edit_history_tweet_ids": ["1169257365058871298"], "author_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 268, "like_count": 3645, "quote_count": 169}, "text": "\ud83d\ude31El secreto ha sido revelado, aqu\u00ed el Top 10 de Netflix en M\u00e9xico.\ud83d\ude31\n\n1. La Reina del Sur\n2. Amor en obras\n3. La raz\u00f3n de estar contigo\n4. 13 Reasons Why\n5. Buscando a Dory"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "giallorosso"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T06:20:25.000Z", "id": "1169133093111963648", "edit_history_tweet_ids": ["1169133093111963648"], "author_id": "1450283846", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "text": "Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:46:25.000Z", "id": "1169275530232979456", "edit_history_tweet_ids": ["1169275530232979456"], "author_id": "139490963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "prot\u00e9geme el amor,\n\n-dedos que acarician\nla boca vencida-\n\neres m\u00e1s que herida,\nentre el temblor y el amor,\nvoy contigo a la deriva\n\nprot\u00e9geme,\nprot\u00e9geme,\nprot\u00e9geme el peque\u00f1o beso suicida\n\nporque ah\u00ed dentro\n                             t\u00fa,\n\nt\u00fa...\n     vida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:53:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4174842975", "id": "1169277319577391104", "edit_history_tweet_ids": ["1169277319577391104"], "author_id": "841018566820450306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "victortorress_", "id": "986036629302317058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169057666213306368"}], "text": "@izabelacanto @victortorress_ Gostaria de participar de qualquer um.Solicito que me chamem por obs\u00e9quio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257369357996032", "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "author_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "sistemaCasaleggio"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "fabiotonacci", "id": "255423589"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cIF5hV4hrw", "expanded_url": "https://twitter.com/BiondoNik/status/1169281323418226697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIF5hV4hrw", "media_key": "3_1169281263666180098"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cIF5hV4hrw", "expanded_url": "https://twitter.com/BiondoNik/status/1169281323418226697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIF5hV4hrw", "media_key": "3_1169281263636766720"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T16:09:26.000Z", "id": "1169281323418226697", "edit_history_tweet_ids": ["1169281323418226697"], "author_id": "1044909387385647106", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "La lista dei ministri conferma il mio racconto di oggi a @fabiotonacci su Repubblica e Claudia Guasco del Messaggero. Il #sistemaCasaleggio e la sua rete di interessi hanno vinto, oggi sono pi\u00f9 potenti e con una precisa strategia. Quella che manca al Pd. https://t.co/cIF5hV4hrw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:12:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1094643047168700418", "id": "1169282189709721601", "edit_history_tweet_ids": ["1169282189709721601"], "author_id": "1137806289445294081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281953260085248"}], "text": "@manucortiqb ok mas tipo matar o cara tbm n t\u00e1 certo pq vc t\u00e1 cometendo o msm erro q ele, ele temq ficar na pris\u00e3o apodrecendo pro resto da vida mkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:00:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1169248938395885569", "edit_history_tweet_ids": ["1169248938395885569"], "author_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 4901, "reply_count": 1996, "like_count": 33878, "quote_count": 467}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169248936885927936"}], "text": "Por qual motivo os crimes caem em todo o pa\u00eds? Por que as for\u00e7as de seguran\u00e7a est\u00e3o trabalhando como nunca. Simples."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-04T16:08:11.000Z", "id": "1169281009629769728", "edit_history_tweet_ids": ["1169281009629769728"], "author_id": "324329135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La tora blava, la flor m\u00e9s t\u00f2xica d'Europa, es troba al Pirineu i pot ser mortal https://t.co/sjzBdpcMj6", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sjzBdpcMj6", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/la-tora-blava-la-flor-mes-toxica-deuropa-es-troba-al-pirineu-i-pot-ser-mortal/noticia/2945054/#.XW_hXP89ELw.twitter", "display_url": "ccma.cat/324/la-tora-bl\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:58:04.000Z", "id": "1169278464534417408", "edit_history_tweet_ids": ["1169278464534417408"], "author_id": "931250955466739712", "public_metrics": {"retweet_count": 3711, "reply_count": 576, "like_count": 15993, "quote_count": 213}, "text": "A m\u00eddia brasileira parece ter assinado um pacto coletivo de suic\u00eddio. Decidiu se transformar em partido pol\u00edtico, ou numa seita de ideias mortas: em vezes de fatos, publica seus desejos. Para garantir a perda de p\u00fablico, est\u00e1 fechada com a minoria - o Brasil derrotado na elei\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T07:30:46.000Z", "id": "1169150797176872960", "edit_history_tweet_ids": ["1169150797176872960"], "author_id": "52499387", "public_metrics": {"retweet_count": 4037, "reply_count": 165, "like_count": 19488, "quote_count": 87}, "text": "N\u00e3o consigo parar de pensar no garoto torturado por furtar comida. Pensa no n\u00edvel da covardia necess\u00e1ria pra amorda\u00e7ar, despir, humilhar uma pessoa j\u00e1 quebrada pela vida\nN\u00e3o foi s\u00f3 ele o humilhado. Aquela barb\u00e1rie exibiu nossa degrada\u00e7\u00e3o. Somos um pa\u00eds doente, um povo adoecido."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T02:17:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "id": "1169071870290944000", "edit_history_tweet_ids": ["1169071870290944000"], "author_id": "1091678023198359558", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 621, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069623297347585"}], "text": "2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celular, porque ela precisa muito trabalhar pra entregar esse movimento ao bloqueio de tela\n\npra trabalhar? precisa de bateria\n\nmatou a charadona ai https://t.co/fIiVWys6hN", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/fIiVWys6hN", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169071870290944000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIiVWys6hN", "media_key": "16_1169071486252003328"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:05:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "759069575019454464", "id": "1169280433026142208", "edit_history_tweet_ids": ["1169280433026142208"], "author_id": "723857419424661504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169265709177851904"}], "text": "@nakedOrannge @StefyCortezano Hola, te puedo afirmar que nunca juzgo a nadie por que se lo que se siente al ser parte de una minor\u00eda, siempre me ha asistido con preocupaci\u00f3n escuchar e invito a hablar para poder contarles que estamos haciendo. A veces se cree q el director est\u00e1 lejano y no, est\u00e1 muy cercano."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:06:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "45862228", "id": "1169280534691926017", "edit_history_tweet_ids": ["1169280534691926017"], "author_id": "799780219498491908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuizPancotte", "id": "45862228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169275742968057857"}], "text": "@LuizPancotte Quem \u00e9?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:49:22.000Z", "id": "1169276272054345735", "edit_history_tweet_ids": ["1169276272054345735"], "author_id": "1094643047168700418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272077972586497"}], "text": "eu apoio pena d morte eh diferente mas sinceramente se o cr mata o algm ou seja fazendo uma familia perder um ente querido ele ta tendo falta d humanidade ent pq eu tenho q tratar ele \u201cbem\u201d?? https://t.co/SdexizFsQq", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SdexizFsQq", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1169272077972586497", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-04T16:06:33.000Z", "id": "1169280598067896320", "edit_history_tweet_ids": ["1169280598067896320"], "author_id": "3134340539", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169279989717635073"}], "text": "AHAHAHHAHAHAA https://t.co/g6FDstfr9L", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/g6FDstfr9L", "expanded_url": "https://twitter.com/XzinheonX/status/1169279989717635073", "display_url": "twitter.com/XzinheonX/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:44:52.000Z", "id": "1169275140204617728", "edit_history_tweet_ids": ["1169275140204617728"], "author_id": "589507459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272816467927040"}], "text": "\u00bfY este enfermo? https://t.co/LAAap89BAy", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/LAAap89BAy", "expanded_url": "https://twitter.com/9deDicdel2018/status/1169272816467927040", "display_url": "twitter.com/9deDicdel2018/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.877, "type": "Place", "normalized_text": "Acapulco"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:04:29.000Z", "id": "1169280077139517445", "edit_history_tweet_ids": ["1169280077139517445"], "author_id": "240821357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La t\u00eda M\u00f3nica hubiera querido viajar por pa\u00edses ex\u00f3ticos o recorrer los pueblos de M\u00e9xico con la misma curiosidad de una antrop\u00f3loga francesa, hubiera querido enamorarse de un lanchero en Acapulco..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "id": "1168227706460413952", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "author_id": "378944786", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:15:42.000Z", "id": "1169252702955671554", "edit_history_tweet_ids": ["1169252702955671554"], "author_id": "3080208730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "suic\u00eddio \u00e9 algo t\u00e3o delicado que eu nem sei como posso falar sobre isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T00:22:10.000Z", "id": "1169042936551620608", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169042936551620608"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 12}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Himiko"}, {"start": 276, "end": 290, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Vikander"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Littlebird_", "id": "1438281709083107330"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:48:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "32818641", "id": "1169275979757490178", "edit_history_tweet_ids": ["1169275979757490178"], "author_id": "30731554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272368985976834"}], "text": "@littlebird_ Amore eu detestei TUDO! O cen\u00e1rio cub\u00edculo do Chaves, a \u00e1rvores de isopor com acr\u00edlica, a magia da Himiko ter sido transformada em peste, o filme curto que n\u00e3o conta a hist\u00f3ria de nada. Sem fala dela saber oq ouve com o pai. Pra mim a \u00fanica coisa que salva chama Alicia Vikander"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "id": "1168992138576703488", "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "author_id": "3366921921", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "DCUniverse"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "DCUniverse"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/jfvy20MnmO", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfvy20MnmO", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:49:57.000Z", "id": "1169276421145055232", "edit_history_tweet_ids": ["1169276421145055232"], "author_id": "1042732494695620608", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 10, "like_count": 310, "quote_count": 34}, "text": "O Teaser de #BirdsOfPrey est\u00e1 dispon\u00edvel! E a\u00ed, est\u00e3o t\u00e3o ansiosos quanto a gente? \n\nO filme vai para os cinemas no dia 6 de fevereiro de 2020.\n\n#DCUniverse\nhttps://t.co/jfvy20MnmO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "suicidio"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "noest\u00e1sol"}, {"start": 265, "end": 275, "tag": "pideayuda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/gMhnefLJgs", "expanded_url": "http://shr.gs/2rGDtbi", "display_url": "shr.gs/2rGDtbi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:22:31.000Z", "id": "1169269518482518017", "edit_history_tweet_ids": ["1169269518482518017"], "author_id": "1021691786966835200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d Este psic\u00f3logo ha creado una herramienta inform\u00e1tica que ayuda a los terapeutas a afrontar estas llamadas \u2018tan dif\u00edciles\u2019. \n| SeleccionDN+ https://t.co/gMhnefLJgs\n#suicidio #noest\u00e1sol@  #pideayuda"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-09-02T14:47:40.000Z", "id": "1168535970205097986", "edit_history_tweet_ids": ["1168535970205097986"], "author_id": "905114511044173824", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 99, "quote_count": 1431}, "text": "Sco pa tu manaa...... https://t.co/a7ywAqTRta", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/a7ywAqTRta", "expanded_url": "https://twitter.com/abubaker2200/status/1168535970205097986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7ywAqTRta", "media_key": "3_1168535966090506240"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T01:11:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1169055335472082944", "edit_history_tweet_ids": ["1169055335472082944"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}], "text": "@MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales con que te preocupa?  no seas tan miserable, esos infantes murieron de eran prematuros, no t dio pena las esterilizadas que nunca m\u00e1s podr\u00e1n tener hijos y lo hizo tu l\u00edder AF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 144, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 143, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fw2F5Z4XbH", "expanded_url": "https://twitter.com/IoBittencourt/status/1169249691218907137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fw2F5Z4XbH", "media_key": "3_1169249684302499841"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:03:44.000Z", "id": "1169249691218907137", "edit_history_tweet_ids": ["1169249691218907137"], "author_id": "2777295019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atentos nesse #SetembroAmarelo e nos outros meses tamb\u00e9m. https://t.co/fw2F5Z4XbH"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "\u00c1reasProtegidas"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "Extractivismo"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/YH9G95VCrc", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeCampanini/status/1169262350769303554", "display_url": "twitter.com/GeorgeCampanin\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:18:25.000Z", "id": "1169268485547077632", "edit_history_tweet_ids": ["1169268485547077632"], "author_id": "258931189", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169262350769303554"}], "text": "Es el caso de todas las #\u00c1reasProtegidas del pa\u00eds que plantean alg\u00fan tipo de l\u00edmite al #Extractivismo tan rampante como suicida. https://t.co/YH9G95VCrc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T23:10:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "173984192", "id": "1168662573534916608", "edit_history_tweet_ids": ["1168662573534916608"], "author_id": "173984192", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168561744387674113"}], "text": "Imagens meramente ilustrativas. https://t.co/zaXZjWZZMW", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zaXZjWZZMW", "expanded_url": "https://twitter.com/manotelli/status/1168662573534916608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaXZjWZZMW", "media_key": "3_1168662558238216197"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zaXZjWZZMW", "expanded_url": "https://twitter.com/manotelli/status/1168662573534916608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaXZjWZZMW", "media_key": "3_1168662561652379649"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "id": "1168263774421311490", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "author_id": "44927867", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T10:31:08.000Z", "id": "1169196187968315392", "edit_history_tweet_ids": ["1169196187968315392"], "author_id": "149679027", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Encontraron baleada a una pareja de ancianos e investigan pacto suicida: https://t.co/uLyCPiiiYA", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uLyCPiiiYA", "expanded_url": "http://ow.ly/DN0V50vVY7d", "display_url": "ow.ly/DN0V50vVY7d"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 153, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mo conseguir chicas"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/79J7ntjqq7", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UMg5Rbn1KNg", "display_url": "youtube.com/watch?v=UMg5Rb\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T02:19:39.000Z", "id": "1169072502540292098", "edit_history_tweet_ids": ["1169072502540292098"], "author_id": "39313353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar el \u00e1lbum \"C\u00f3mo conseguir chicas\". Y aqu\u00ed est\u00e1 \"Suicida\", gran canci\u00f3n. Imperdible. https://t.co/79J7ntjqq7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:08:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1111368342261108738", "id": "1169266014376386560", "edit_history_tweet_ids": ["1169266014376386560"], "author_id": "1067823234429698048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valgutierrez_", "id": "1251664738351792134"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Lautarojflores", "id": "846136503877193732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168897458568617984"}], "text": "@valgutierrez_ @Lautarojflores suicida destructiva, no lo entender\u00edas \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lainde", "id": "50915839"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:28:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "50915839", "id": "1169271106768908289", "edit_history_tweet_ids": ["1169271106768908289"], "author_id": "838459864187830273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269002255970304"}], "text": "@lainde A ver, voy a tratar de ser mas directo. Quien es esta persona y como esta relacionada a mi twit? \nAhora si? Puedo tener una respuesta directa o es mucho pedir?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257376622546945", "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "author_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 212, "probability": 0.4627, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianosardans", "id": "123346516"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "cajadevalores", "id": "738717333867356160"}, {"start": 310, "end": 321, "username": "Kicker0024", "id": "2761535841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:24:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "123346516", "id": "1169269900323504129", "edit_history_tweet_ids": ["1169269900323504129"], "author_id": "341213137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169267629770596352"}], "text": "@marianosardans @Hacienda_Arg @cajadevalores Me dec\u00eda un banco que hasta ayer no hab\u00edan cobrado nada, ni el 15%, que es lo que corresponder\u00eda si fueran tratados como persona juridica. Ser\u00eda importante que Hacienda los considere personas f\u00edsicas ya que es una futura fuente de financiamiento qu\u00e9 hay que cuidar @Kicker0024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fMs3oYLoNX", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169243242384244737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMs3oYLoNX", "media_key": "13_1169211215660408832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:38:07.000Z", "id": "1169243242384244737", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243242384244737"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 124, "quote_count": 7}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https://t.co/fMs3oYLoNX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:35:42.000Z", "id": "1169257735189356544", "edit_history_tweet_ids": ["1169257735189356544"], "author_id": "1001399943171596288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168854754233114626"}], "text": "y vosotros los mismos que os ech\u00e1is las manos a la cabeza cuando una persona se suicida por el acoso que ha recibido por la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual https://t.co/sorjaOQe8u", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sorjaOQe8u", "expanded_url": "https://twitter.com/thesoftestbitch/status/1168854754233114626", "display_url": "twitter.com/thesoftestbitc\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "id": "1169225148429492227", "edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.2694, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/x1fIHia0vw", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T01:34:54.000Z", "id": "1169061241232510977", "edit_history_tweet_ids": ["1169061241232510977"], "author_id": "51237914", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG, porque no escuchamos a los fujitrol reclamar a Mulder o Quesquen? https://t.co/x1fIHia0vw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T23:29:53.000Z", "id": "1168667392769236992", "edit_history_tweet_ids": ["1168667392769236992"], "author_id": "19826539", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O m\u00e9dico deu-lhe 2 meses de vida. Ele matou o m\u00e9dico, o juiz deu-lhe 25 anos.\nSe n\u00e3o reagisse a tempo, j\u00e1 estava enterrado."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-04T10:48:30.000Z", "id": "1169200560391802887", "edit_history_tweet_ids": ["1169200560391802887"], "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 202, "like_count": 27, "quote_count": 44}, "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "carlotacamps", "id": "260343353"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/aJh8HnfxB4", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/societat-civil-manifestacio-sentencia_416921_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/societat-civil-manifestacio-sentencia_416921_102.html"}]}, "text": "Societat Civil avisa amb una \u201cgran manifestaci\u00f3\u201d si hi ha un \u201ctsunami revolucionari\u201d independentista. Per @carlotacamps https://t.co/aJh8HnfxB4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:20:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "id": "1169269097730912259", "edit_history_tweet_ids": ["1169269097730912259"], "author_id": "747620138631962624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269095931555841"}], "text": "A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"meritocr\u00e1tica\" do \"sele\u00e7\u00e3o natural\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Keanu Reeves"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "di passagi"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/UH6qrMBs4P", "expanded_url": "https://wegotthiscovered.com/movies/keanu-reeves-return-constantine-dceu/", "display_url": "wegotthiscovered.com/movies/keanu-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://wegotthiscovered.com/movies/keanu-reeves-return-constantine-dceu/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:09:11.000Z", "id": "1169266160996691968", "edit_history_tweet_ids": ["1169266160996691968"], "author_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 730, "quote_count": 21}, "text": "rumor diz que warner gostaria de ter Keanu Reeves de novo como Constantine - filme legal demais, digasse di passagi https://t.co/UH6qrMBs4P"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:20:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "id": "1169269095931555841", "edit_history_tweet_ids": ["1169269095931555841"], "author_id": "747620138631962624", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269094161559555"}], "text": "O \u00f3dio de classe se manifesta nos detalhes: ao se deparar com o absurdo, no lugar de refletir sobre isso, sobre as condi\u00e7\u00f5es que tornam o evento poss\u00edvel, demarca sua superioridade (moral), supostamente atestada por sua condi\u00e7\u00e3o social, marcando aquelas vidas como descart\u00e1veis."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/59F9XzncL3", "expanded_url": "https://www.swissinfo.ch/spa/afp/rascacielos-s%C3%ADmbolo-del-desarrollo-econ%C3%B3mico-de-chile--en-la-mira-por-suicidios/45204432#.XW_N3HMQnpc.twitter", "display_url": "swissinfo.ch/spa/afp/rascac\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:44:49.000Z", "id": "1169260029280739328", "edit_history_tweet_ids": ["1169260029280739328"], "author_id": "294290309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Rascacielos s\u00edmbolo del desarrollo econ\u00f3mico de Chile, en la mira por suicidios https://t.co/59F9XzncL3"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Tariquia"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Tariquia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Mj7IBXmN0R", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeCampanini/status/1169262350769303554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mj7IBXmN0R", "media_key": "3_1169262339104870401"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:54:02.000Z", "id": "1169262350769303554", "edit_history_tweet_ids": ["1169262350769303554"], "author_id": "1852361484", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "En el d\u00eda de las \u00e1reas protegidas presento:\n\n#Tariquia: brev\u00edsimo manual para desproteger un \u00e1rea protegida https://t.co/Mj7IBXmN0R"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T02:17:41.000Z", "id": "1169072007914373121", "edit_history_tweet_ids": ["1169072007914373121"], "author_id": "4343293157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu deus do c\u00e9u minha filha se decida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T23:07:33.000Z", "id": "1169024160342925314", "edit_history_tweet_ids": ["1169024160342925314"], "author_id": "1121102210551701505", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TENDENCIAS"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:33:00.000Z", "id": "1169241955685081088", "edit_history_tweet_ids": ["1169241955685081088"], "author_id": "144558275", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "prox"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:28:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "874130803", "id": "1169225721685917696", "edit_history_tweet_ids": ["1169225721685917696"], "author_id": "874130803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169225525371580416"}], "text": "pero vamos, que ni pa tanto\n\ny bueno, que perd\u00f3n por petaros el twitter\n\ny que somos una generaci\u00f3n suicida pero nos lo merecemos\n\ny a la prox ya voy a llorar a la llorer\u00eda tranquis"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-04T14:37:06.000Z", "id": "1169258087313747970", "edit_history_tweet_ids": ["1169258087313747970"], "author_id": "130537001", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 348, "like_count": 1970, "quote_count": 33}, "text": "Il patto della poltrona spiegato facile\u2026 https://t.co/fbOj0RAmP9", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/fbOj0RAmP9", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgiaMeloni/status/1169258087313747970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbOj0RAmP9", "media_key": "3_1169258077931155456"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T14:45:39.000Z", "id": "1168897851713359872", "edit_history_tweet_ids": ["1168897851713359872"], "author_id": "57638009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida: https://t.co/n8MPcU5UWd", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n8MPcU5UWd", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:57:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "250269492", "id": "1169263283251175425", "edit_history_tweet_ids": ["1169263283251175425"], "author_id": "343776773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "nmonckeberg", "id": "136481021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169260806908862464"}], "text": "@Bienvenidos13 @nmonckeberg Subiran los precios y habran despidos yo tengo una pyme y no me@van a a dar los numeros tiene razon carcamo. Porq no ven a las pymes tambien."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "saqueada"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Walker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T11:19:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062931564785479680", "id": "1169208330583257088", "edit_history_tweet_ids": ["1169208330583257088"], "author_id": "118405537", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988300650123265"}], "text": "@MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco feliz el anuncio del se\u00f1or Walker. Porque esas paltas se regaron con el agua #saqueada a las comunidades. Im-pre-sen-ta-ble"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T02:13:37.000Z", "id": "1169070984093192195", "edit_history_tweet_ids": ["1169070984093192195"], "author_id": "1033743789687558144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "acho lindo o povo levantando corrente de amor pro cara que disse que depress\u00e3o \u00e9 frescura e pra jovem com idea\u00e7\u00e3o suicida se matar, j\u00e1 as pessoas que estavam fragilizadas e tiveram que escutar esse gatilho al\u00e9m de ter a doen\u00e7a mais uma porra de vez desvalidada que se FODAM, n\u00e9?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Anibel"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:04:58.000Z", "id": "1169249999911301120", "edit_history_tweet_ids": ["1169249999911301120"], "author_id": "26529994", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 42, "like_count": 83, "quote_count": 7}, "text": "Mientras #Anibel pasaba las de \"ca\u00edn\" con el marido \u00bfque hac\u00eda su pap\u00e1?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T02:57:16.000Z", "id": "1169081967108902912", "edit_history_tweet_ids": ["1169081967108902912"], "author_id": "105393531", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "C\u00f3mo me rompe las bolas que la gente se ofenda por cualquier comentario, son todos unos delicaditos, en mis \u00e9pocas no se ofend\u00eda nadie, se cagaban bien a pi\u00f1as. Pero ahora cagarse a pi\u00f1as tambi\u00e9n los ofende. Y si mejor se buscan un hobby as\u00ed no se aburren tanto\u00bf?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T05:48:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1169124994007351296", "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169124994007351296"], "author_id": "1123832664342106112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 171, "end": 181, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 182, "end": 197, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169064473572909057"}], "text": "@DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @Mauriciomulder @JVelasquezQ @Minsa_Peru URRESTI Ojala que te rompan la cabeza otra vez, esta no saldr\u00e1 sangre sino CACA!! \n@apranorte @malditaternura"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "Verdades Secretas"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/OPnoQt5FFP", "expanded_url": "http://bit.ly/2khWQMt", "display_url": "bit.ly/2khWQMt"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/bFaIQS6QBP", "expanded_url": "https://twitter.com/luizbeetow/status/1069363334678482946/video/1", "display_url": "twitter.com/luizbeetow/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:58:42.000Z", "id": "1169263524088098816", "edit_history_tweet_ids": ["1169263524088098816"], "author_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 159, "like_count": 2353, "quote_count": 294}, "text": "\u201cVerdades Secretas\u201d, considerada a novela mais ousada da d\u00e9cada, pode ter a sua continua\u00e7\u00e3o gravada e exibida no ano que vem. Preparadas para a volta da lenda Angel? https://t.co/OPnoQt5FFP\n\nhttps://t.co/bFaIQS6QBP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.6957, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.4533, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T18:30:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "55069015", "id": "1168954474821541888", "edit_history_tweet_ids": ["1168954474821541888"], "author_id": "1060343139351887872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168953097831538689"}], "text": "@maurocezar Como vc mesmo disso essa semana. Esse pessoal veste uma fardinha e se acham os donos da lei. Esse ano ja tivemos o seguran\u00e7a que matou um garoto enforcado num supermercado no rio, o seguranca do metro rio batendo em torcedor e agora isso. Isso e reflexo do nosso governante"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "gusgomez1701", "id": "253315622"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "darcyquinnr", "id": "626592458"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nvkZrzEZOu", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoApostol/status/1169218116271923202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvkZrzEZOu", "media_key": "3_1169218089709375490"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T11:58:16.000Z", "id": "1169218116271923202", "edit_history_tweet_ids": ["1169218116271923202"], "author_id": "1368111229", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "text": "#OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n (calle 17, carrera Octava, Bogot\u00e1). Una vez se le cay\u00f3 un suicida encima y le salv\u00f3 la vida. @gusgomez1701 @MabelLaraNews @darcyquinnr https://t.co/nvkZrzEZOu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:42:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1169259439800705024", "edit_history_tweet_ids": ["1169259439800705024"], "author_id": "723655652242001920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2cunzL2y2V", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1169259439800705024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cunzL2y2V", "media_key": "3_1169259429100969984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169258897674252289"}], "text": "@Politica_LR La noticia que da la vuelta al Mundo y que nos averg\u00fcenza como pais es otra, sres mermeleros del pasquin la republica. https://t.co/2cunzL2y2V"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-07-24T20:09:42.000Z", "id": "1154121498489229312", "edit_history_tweet_ids": ["1154121498489229312"], "author_id": "1086040320406704128", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 730, "like_count": 2524, "quote_count": 27060}, "text": "sco pa tu ma naa? https://t.co/bVbtHCCBba", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/bVbtHCCBba", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariatoroo/status/1154121498489229312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVbtHCCBba", "media_key": "3_1154121492675866625"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "author_id": "3347283070", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T00:27:12.000Z", "id": "1169044204976295936", "edit_history_tweet_ids": ["1169044204976295936"], "author_id": "1223086476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nunca me voy a cansar de ver Escuadron Suicida \ud83d\udc96"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Bean Curtis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ogrunhido", "id": "153030578"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:52:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "153030578", "id": "1169261945058451458", "edit_history_tweet_ids": ["1169261945058451458"], "author_id": "297032534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169259254592745472"}], "text": "@ogrunhido Bean Curtis, hist\u00f3ria tr\u00e1gica."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:51:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1034194698200653824", "id": "1169261765869350913", "edit_history_tweet_ids": ["1169261765869350913"], "author_id": "801822249380696065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipe_morea2", "id": "1034194698200653824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169261147964542976"}], "text": "@felipe_morea2 milagre aconteceu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rodelque25", "id": "853348494"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:36:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "853348494", "id": "1169242769749159937", "edit_history_tweet_ids": ["1169242769749159937"], "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169241149913141248"}], "text": "@rodelque25 @vickyperiodista @esquinabaja claro el gobierno del delincuente suicida AG... fue muy bien planeado y orquestado para desfalcar al Per\u00fa... no jodas no defiendas lo indefendible... y ojo yo no defiendo a nadie... me jode q alguien q vive como princesita; ahora si sale muy preocupadita por lo ni\u00f1os..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244832600141824"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244843295608833"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:44:29.000Z", "id": "1169244846487461889", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244846487461889"], "author_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 316, "like_count": 695, "quote_count": 36}, "text": "Solo para recordarles\nAlan Garcia construy\u00f2 31 hospitales en su gobierno y ...\n.@MartinVizcarraC no sabe como comprar una incubadora.... https://t.co/2ELwsXEpP7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T00:29:44.000Z", "id": "1168682452241604608", "edit_history_tweet_ids": ["1168682452241604608"], "author_id": "822563044098240512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "Pra hoje eu vou ficar com a sonequinha mesmo \ud83d\ude34\ud83d\ude34 e voc\u00eas? https://t.co/QZQCZRBONk", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QZQCZRBONk", "expanded_url": "https://twitter.com/socdavirtude/status/1168682452241604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZQCZRBONk", "media_key": "3_1168682400613900289"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "id": "1168537470088155137", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "author_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9162, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "davidbetancor", "id": "153094477"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:14:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "153094477", "id": "1169237382262079489", "edit_history_tweet_ids": ["1169237382262079489"], "author_id": "84092856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169219962633949184"}], "text": "@davidbetancor Sin as\u00ed y visto lo visto hasta ahora con DC, yo no me f\u00edo..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-01T11:39:44.000Z", "id": "1168126287623393285", "edit_history_tweet_ids": ["1168126287623393285"], "author_id": "96005647", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "text": "Si tu abusador se suicida pues genial un cacho de mierda menos en el mundo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Hechos"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5339, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "Serv"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/IN993cmdpb", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1168605765101334528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IN993cmdpb", "media_key": "3_1168605762131808267"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T19:25:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1168605765101334528", "edit_history_tweet_ids": ["1168605765101334528"], "author_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205469221044224"}], "text": "@JorgeDCG Sr. Del Castillo, Hechos hablan, q hizo el Suicida en 1980 y 2do Period. Ud aun no ha Ped.Disculpas a la Policia. \"A la Policia se le Respeta\", sabe, Grado en las FFAA, es x Hoja de Serv., Meritos Profes., Desemp. profesi., Exa. Profesi., Ascenso no es xq persona es bien parecida https://t.co/IN993cmdpb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "Adolph Horn"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.5691, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Vial"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 183, "username": "dk1250", "id": "82199467"}, {"start": 184, "end": 200, "username": "JonadabMartinez", "id": "162769594"}, {"start": 201, "end": 213, "username": "PoderAG_Jal", "id": "760589124235501568"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "PoderAG_Tlajo", "id": "787121206189182977"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ElTocinoDelDia", "id": "525536470"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/C4Gg5wYZAX", "expanded_url": "https://twitter.com/DK_GOOS/status/1169239019651121153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4Gg5wYZAX", "media_key": "3_1169239009572188161"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:21:20.000Z", "id": "1169239019651121153", "edit_history_tweet_ids": ["1169239019651121153"], "author_id": "161478312", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "As\u00ed son de est\u00fapidos los pseudo motociclistas que circulan en sentido contrario por la ciclo v\u00eda de Adolph Horn \ud83d\ude21! Cientos lo hacen y la Polic\u00eda Vial no los ve..est\u00e1n igual !! @dk1250 @JonadabMartinez @PoderAG_Jal @PoderAG_Tlajo @ElTocinoDelDia https://t.co/C4Gg5wYZAX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/yLfWIRnN4P", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristia76695954/status/1169237665486712833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLfWIRnN4P", "media_key": "3_1169237656401862657"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:15:57.000Z", "id": "1169237665486712833", "edit_history_tweet_ids": ["1169237665486712833"], "author_id": "877239775522156545", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\"Salvador Allende\"\nHoy m\u00e1s que nunca. https://t.co/yLfWIRnN4P"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Hudwalker"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Hudwalker"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales P\u00e9rez"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/D58hCRMf5S", "expanded_url": "https://twitter.com/elvisocc/status/1168903435405713409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D58hCRMf5S", "media_key": "3_1168903429588160512"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T15:07:50.000Z", "id": "1168903435405713409", "edit_history_tweet_ids": ["1168903435405713409"], "author_id": "33786448", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 361, "like_count": 730, "quote_count": 88}, "text": "#URGENTE Cancelaron el programa de #Hudwalker en EXITOSA. El detonante habr\u00eda sido las \u00faltimas cr\u00edticas a los Fiscales P\u00e9rez y Vela. https://t.co/D58hCRMf5S"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-09-03T11:54:24.000Z", "id": "1168854754233114626", "edit_history_tweet_ids": ["1168854754233114626"], "author_id": "4257994247", "public_metrics": {"retweet_count": 26769, "reply_count": 1266, "like_count": 82548, "quote_count": 1480}, "text": "these are the same people that complain when they see gays holding hands https://t.co/TBQ37vRZMi", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TBQ37vRZMi", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoBlanco_9/status/1168663350718451713", "display_url": "twitter.com/RicoBlanco_9/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "id": "1134604750861811712", "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "author_id": "1593918907", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Borgo"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z2YpDyLFNW", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1168946175644446727/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2YpDyLFNW", "media_key": "3_1168946171525681155"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T17:57:40.000Z", "id": "1168946175644446727", "edit_history_tweet_ids": ["1168946175644446727"], "author_id": "56482120", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Borgo depois dos 3 principais est\u00fadios do evento dele estarem dominados por atores de Doctor Who e ainda sendo obrigado a anunciar isso no om*lete https://t.co/z2YpDyLFNW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.9829, "type": "Other", "normalized_text": "La Reina del Sur"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 83, "end": 102, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "El cristal encantado"}, {"start": 105, "end": 128, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "La era de la resistencia"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Grey\u2019s Anatomy"}, {"start": 153, "end": 168, "probability": 0.8458, "type": "Other", "normalized_text": "La casa de papel"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.977, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Vis a vis"}, {"start": 254, "end": 263, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257373216772096", "edit_history_tweet_ids": ["1169257373216772096"], "author_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 55, "like_count": 814, "quote_count": 55}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257369357996032"}], "text": "\u00a1Aqu\u00ed el Top 10 de Series en M\u00e9xico! \ud83d\ude0d\n\n1. La Reina del Sur \n2. 13 Reasons Why \n3. El cristal encantado: La era de la resistencia \n4. Grey\u2019s Anatomy \n5. La casa de papel \n6. Mejores que nosotros \n7. 13 mandamientos \n8. Stranger Things \n9. Vis a vis \n10. Mindhunter"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:25:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "254827800", "id": "1169255090756169730", "edit_history_tweet_ids": ["1169255090756169730"], "author_id": "254827800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169253467262783488"}], "text": "ela clamava por sexo eu me aproximei que pra entender que cacetes estava acontecendo da\u00ed essa mulher agarrou meu pau e come\u00e7ou a puxar da\u00ed do nada no fim do corredor eu vi as duas mulheres negras a m\u00e3e e a filha e elas falaram: o meu senhor n\u00e3o deixa ela te tocar"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-04T11:28:12.000Z", "id": "1169210550158602241", "edit_history_tweet_ids": ["1169210550158602241"], "author_id": "918529065321148421", "public_metrics": {"retweet_count": 514, "reply_count": 87, "like_count": 680, "quote_count": 29}, "entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 138, "username": "ARApolitica", "id": "195770994"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Dnr919jVFY", "expanded_url": "http://ara.cat/_892c1e5e?s=t", "display_url": "ara.cat/_892c1e5e?s=t", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ara.cat/politica/jutge-pp-destruccio-ordinadors-barcenas_1_2646252.html"}]}, "text": "Un gir inesperat (mode ir\u00f2nic)\n\nEl jutge absol el PP de la destrucci\u00f3 dels ordinadors de B\u00e1rcenas https://t.co/Dnr919jVFY via @ARApolitica"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T09:32:28.000Z", "id": "1169181423988826113", "edit_history_tweet_ids": ["1169181423988826113"], "author_id": "3230941657", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jsPIo8gssO", "expanded_url": "https://twitter.com/holi_matos/status/1169181423988826113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsPIo8gssO", "media_key": "7_1169181320733515776"}]}, "text": "Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l pago depende d\u00e9 su discreci\u00f3n a una actividad de recaudaci\u00f3n, hay qu\u00e9 ser suicida para negarse, eso me dijo un Ing. Qu\u00e9 se baj\u00f3 de la mula con 10 millones https://t.co/jsPIo8gssO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:14:23.000Z", "id": "1169252372780060674", "edit_history_tweet_ids": ["1169252372780060674"], "author_id": "961930567053955074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "no se si duele mas q te metan los cuernos o estar con alguien suicida y atodestructivo ajajaja estamos en la misma https://t.co/tTJPagGJgB", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tTJPagGJgB", "expanded_url": "https://t.co/tTJPagGJgB", "display_url": "t.co/tTJPagGJgB"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 278, "tag": "TalCual"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 277, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:10:17.000Z", "id": "1169251337403547652", "edit_history_tweet_ids": ["1169251337403547652"], "author_id": "117557068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ante una realidad mundial se piensan alianzas que convengan. A lo micro pasa igual: Cuentas tu realidad o es tan evidente que la ven y ahora es mejor preguntar \"Esto es lo que hay  \u00bfTe sirve mi amistad?\" \nEvidentemente la sinceridad deja pocas alianzas. Cambio y fuera. #TalCual"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T08:32:42.000Z", "id": "1169166382770130944", "edit_history_tweet_ids": ["1169166382770130944"], "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168916662009171970"}], "text": "Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los machos se aparean con el mayor n\u00famero posible de hembras en sesiones de sexo de hasta 14 horas y luego caen muertos. https://t.co/iWRkfNwvsQ", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iWRkfNwvsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TriversRobert/status/1168916662009171970", "display_url": "twitter.com/TriversRobert/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-28T17:43:32.000Z", "id": "1166768291517538305", "edit_history_tweet_ids": ["1166768291517538305"], "author_id": "1093576231080153088", "public_metrics": {"retweet_count": 931, "reply_count": 171, "like_count": 3275, "quote_count": 60}, "text": "Y o\u00ed la voz del Se\u00f1or que dec\u00eda: \u00bfA qui\u00e9n enviar\u00e9, y qui\u00e9n ir\u00e1 por nosotros? Entonces respond\u00ed: Heme aqu\u00ed; env\u00edame a m\u00ed. https://t.co/AEI7vXp3rq", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/AEI7vXp3rq", "expanded_url": "https://twitter.com/BolivarEspiritu/status/1166768291517538305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEI7vXp3rq", "media_key": "3_1166768280742367235"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T11:26:59.000Z", "id": "1169210242829377538", "edit_history_tweet_ids": ["1169210242829377538"], "author_id": "64706049", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 145, "like_count": 1148, "quote_count": 28}, "text": "Parab\u00e9ns a Pol\u00edcia de SP que controlou com \u00eaxito uma rebeli\u00e3o liderada pelo assassino \"Champinha\", em uma Unidade Experimental de Sa\u00fade Estadual. Defendo o fim da maioridade penal para crimes hediondos e que criminosos como ele sejam enviados para cadeia, sem qualquer benef\u00edcio."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:09:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018864448797372421", "id": "1169236017422983168", "edit_history_tweet_ids": ["1169236017422983168"], "author_id": "1018864448797372421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RiqueSampaio", "id": "25033260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169235604460179456"}], "text": "@RiqueSampaio Al\u00e9m disso n\u00e3o entendi pq eles usaram o termo lacra\u00e7\u00e3o.... O pior \u00e9 que por alimentar um discurso desses faz com que esses moleques n\u00e3o respeitem a gente e queiram mais tarde no violentar de alguma forma"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "Aqp"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.5114, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T03:38:46.000Z", "id": "1168730024096219139", "edit_history_tweet_ids": ["1168730024096219139"], "author_id": "86457557", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 303, "like_count": 707, "quote_count": 41}, "text": "Su gobierno es un desastre Presidente Vizcarra. Pero llega a niveles d crueldad nauseabunda cuando por culpa d su ministra de salud, in\u00fatil, adulona y torpe se han perdido casi 100 vidas de beb\u00e9s en Aqp, Lambayeque, etc. Renuncie con su gente mediocre! C\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.442, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:14:42.000Z", "id": "1169252450622197762", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1169252450622197762"], "author_id": "249417801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o tenho culpa se a m\u00e3e delas se metia com magia negra e falavam pra elas que \u00e9 umbanda caralho\n\nPlmdds gente o Google t\u00e1 a\u00ed, v\u00e3o pesquisar, v\u00e3o estudar, v\u00e3o ler\n\nO cristianismo conseguiu enfiar na cabe\u00e7a de vcs q qlqr coisa al\u00e9m deles \u00e9 do dem\u00f4nio e vcs s\u00f3 aceitaram"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T00:08:50.000Z", "id": "1168677193918111744", "edit_history_tweet_ids": ["1168677193918111744"], "author_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 288, "like_count": 1330, "quote_count": 25}, "text": "Bolsonaro m\u00e3os de tesoura corta mais 5.613 bolsas da CAPES, que perdeu metade do or\u00e7amento. Em oito meses, s\u00e3o 11.811 bolsas a menos. Sucateamento da educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e tecnologia \u00e9 a morte para o desenvolvimento de um pa\u00eds."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 346, "end": 354, "tag": "Cubanos"}, {"start": 431, "end": 436, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 432, "end": 435, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "julianpp53", "id": "1099502316485525505"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "rr3364", "id": "158494713"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "FACSmirnov", "id": "1082531879503495168"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Mirtha_Maria", "id": "266877458"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "citmacuba", "id": "2706969109"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "imtvi06", "id": "194149411"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DrCsLuisVelazq", "id": "1075746146436481024"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "juanps17", "id": "139497678"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "SANTANACITMA", "id": "970969805141417984"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "bello_evelio", "id": "1128087306001424384"}, {"start": 134, "end": 144, "username": "mpvaldes1", "id": "2548490887"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "QueipoRuiz", "id": "1125763487630864384"}], "urls": [{"start": 437, "end": 460, "url": "https://t.co/EWOTOay3tV", "expanded_url": "https://twitter.com/yolyhabanera/status/1169233329737977857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWOTOay3tV", "media_key": "3_1169233310410665985"}, {"start": 437, "end": 460, "url": "https://t.co/EWOTOay3tV", "expanded_url": "https://twitter.com/yolyhabanera/status/1169233329737977857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWOTOay3tV", "media_key": "3_1169233327062016000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:58:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099502316485525505", "id": "1169233329737977857", "edit_history_tweet_ids": ["1169233329737977857"], "author_id": "220547296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168302660564463616"}], "text": "@julianpp53 @rr3364 @FACSmirnov @Mirtha_Maria @nataliauci16 @citmacuba @imtvi06 @DrCsLuisVelazq @juanps17 @SANTANACITMA @bello_evelio @mpvaldes1 @QueipoRuiz Simple \u00bf? pque se Suicida un Hombre\u00bf? Muchos dicen que es un momento de locura,otros Cobard\u00edas  otros por Culpa que no pudieron manejar CUAL SERIA el de este hombre\u00bf? Cual es de los tantos #Cubanos que acuden al Suicidio ABUSOS,FRUSTRACI\u00d3N,IMPOTENCIA es % importante hoy en #Cuba https://t.co/EWOTOay3tV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 119, "end": 141, "url": "http://t.co/r8T91TLCoL", "expanded_url": "http://ln.is/tinyurl.com/HuWD0", "display_url": "ln.is/tinyurl.com/Hu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2014-01-09T16:43:42.000Z", "id": "421321391401885696", "edit_history_tweet_ids": ["421321391401885696"], "author_id": "138209955", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TAMBIEN CULPA DE CORPOELEC? =&gt; Un castor deja sin luz a una ciudad entera en Rusia: Un total de 75 subestaciones... http://t.co/r8T91TLCoL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8VkTeC6RjF", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1168920717355864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VkTeC6RjF", "media_key": "3_1168920713115443202"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-03T16:16:31.000Z", "id": "1168920717355864067", "edit_history_tweet_ids": ["1168920717355864067"], "author_id": "3227318753", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "#ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene testimone di giustizia: a raccogliere le sue dichiarazioni \u00e8 Paolo Borsellino; la morte del magistrato getta nello sconforto Rita, che si suicida (26/7/1992). https://t.co/8VkTeC6RjF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-03T15:51:55.000Z", "id": "1168914529067130880", "edit_history_tweet_ids": ["1168914529067130880"], "author_id": "1068247252202868738", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 877, "like_count": 1048, "quote_count": 276}, "text": "Pensar que nos di\u00f3 muchas y \u00fanicas alegr\u00edas pero verlo as\u00ed,m\u00e1s all\u00e1 de cualquier color pol\u00edtico, a m\u00ed me da pena y rechazo,a ustedes? Los leo. https://t.co/GMN243x228", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/GMN243x228", "expanded_url": "https://twitter.com/FurmanElias/status/1168914529067130880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GMN243x228", "media_key": "7_1168914221435904005"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T04:18:32.000Z", "id": "1169102421404082178", "edit_history_tweet_ids": ["1169102421404082178"], "author_id": "16129835", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168644154152431618"}], "text": "Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtico, ni caso les har\u00edan. Me recuerdan a la basura suicida cobarde q se llenaba la boca con la anemia infantil. https://t.co/0utVBhT2wJ", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0utVBhT2wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1168644154152431618", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NbbAOu7sgF", "expanded_url": "https://infopi.co/lo1", "display_url": "infopi.co/lo1"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/20SYcUAqgu", "expanded_url": "https://twitter.com/infopico/status/1169240424835354624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20SYcUAqgu", "media_key": "3_1169240422461448192"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:26:55.000Z", "id": "1169240424835354624", "edit_history_tweet_ids": ["1169240424835354624"], "author_id": "165588037", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO VIRAL: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida en los Estados Unidos https://t.co/NbbAOu7sgF https://t.co/20SYcUAqgu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:25:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "921292097541591040", "id": "1169240161001115649", "edit_history_tweet_ids": ["1169240161001115649"], "author_id": "18390959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Esperanzabenaya", "id": "921292097541591040"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "abuela_lejana", "id": "1004709514225037312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169141042567925761"}], "text": "@Esperanzabenaya @abuela_lejana Absolutamente de acuerdo, en eso est\u00e1n y 24x7 con el. Abrazo"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Os\u00f3rio, Brasil", "id": "6058239f78639d17"}, {"full_name": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "7efb0e99097064ea"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "482041604", "value": "482041604", "detail": "User has been suspended: [482041604].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169284757034864642", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169284757034864642", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169284757034864642].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3323080689", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3323080689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3323080689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169274670132207617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169274670132207617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169274670132207617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156597256579104769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156597256579104769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156597256579104769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169198676457250816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169198676457250816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169198676457250816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169282707223928832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169282707223928832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169282707223928832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168563963929513984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168563963929513984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168563963929513984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169281512900124673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169281512900124673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169281512900124673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168563963929513984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168563963929513984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168563963929513984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169281512900124673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169281512900124673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169281512900124673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085137192761131008", "value": "1085137192761131008", "detail": "User has been suspended: [1085137192761131008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169278098766016513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169278098766016513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169278098766016513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168658446096502784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168658446096502784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168658446096502784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "965550500153307136", "value": "965550500153307136", "detail": "User has been suspended: [965550500153307136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169255472286904320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169255472286904320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169255472286904320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079795163596247040", "value": "1079795163596247040", "detail": "User has been suspended: [1079795163596247040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169262363817762817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169262363817762817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169262363817762817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4825139511", "value": "4825139511", "detail": "User has been suspended: [4825139511].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169090873184833536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169090873184833536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169090873184833536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169268235386204160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169268235386204160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169268235386204160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165414423265271808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165414423265271808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165414423265271808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "798887912922382336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [798887912922382336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798887912922382336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169266719841488896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169266719841488896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169266719841488896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096953799271481345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096953799271481345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096953799271481345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169263030821109760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169263030821109760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169263030821109760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "169734806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [169734806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169734806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169186601144082433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169186601144082433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169186601144082433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168982630290919425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168982630290919425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168982630290919425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162437458996412417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162437458996412417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162437458996412417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169266323370758146", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169266323370758146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169266323370758146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1111368342261108738", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111368342261108738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111368342261108738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168897458568617984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168897458568617984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168897458568617984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4570105767", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4570105767].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4570105767", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169061850870374404", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169061850870374404].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169061850870374404", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "876531508730892291", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [876531508730892291].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876531508730892291", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169260214434062337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169260214434062337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169260214434062337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169254613029138432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169254613029138432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169254613029138432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169010305403408384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169010305403408384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169010305403408384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1169287893988196352", "oldest_id": "1169251063184199680", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32db7bx6tmyi0jtfkqirwfq22rh"}}